{"status": "Ma\u00f1ana viernes: \"La noche de los museos\" en Miraflores http://t.co/0reX5XGCHK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 15 20:36:36 +0000 2014", "tweet_id": 467040877068578816}
{"status": "\u00bfEres miraflorino entre 18 y 25 a\u00f1os? Esta tarjeta es para ti: http://t.co/WLWfaE1J5z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 15 20:26:33 +0000 2014", "tweet_id": 467038344308723713}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 15 15:11:54 +0000 2014", "tweet_id": 466959162896044032}
{"status": "@iceclaudy buenos d\u00edas, nos podr\u00eda indicar la ruta? para poder solicitar que los t\u00e9cnicos revisen dichos sem\u00e1foros", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 15 14:05:58 +0000 2014", "tweet_id": 466942567469555712}
{"status": "Hoy en \"Cine bajo las estrellas\": 'Secretos y mentiras', pel\u00edcula brit\u00e1nica dirigida por Mike Leigh http://t.co/WopIjq9GeK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 15 13:28:17 +0000 2014", "tweet_id": 466933087536836610}
{"status": "Este fin de semana: Feria de Reciclaje en el Parque Salazar https://t.co/E9Bf1SY8Cr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 14 21:23:39 +0000 2014", "tweet_id": 466690326431039489}
{"status": "Fiesta francesa del pan: http://t.co/x7RFUo3bz9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 14 17:23:51 +0000 2014", "tweet_id": 466629978428555264}
{"status": "RT @miraflores24h: Camino a tu destino, respeta el paso autorizado para peatones y las se\u00f1alizaciones d tr\u00e1nsito. http://t.co/QLPtuNs6hK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 14 15:08:48 +0000 2014", "tweet_id": 466595994604281856}
{"status": "Este domingo: \u00a1Jazz &amp; Blues en el parque! http://t.co/1ZML0fgUOx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 14 13:22:04 +0000 2014", "tweet_id": 466569133468188672}
{"status": "Portal para j\u00f3venes: http://t.co/nJrs63T6vk (pr\u00e1cticas profesionales, becas, cursos, etc).", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 13 20:57:33 +0000 2014", "tweet_id": 466321372336357376}
{"status": "RT @miraflores24h: #CanExtraviado Dale RT y Difunde. #Miraflores24h http://t.co/hnFhQ3uGZW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 13 17:04:55 +0000 2014", "tweet_id": 466262828966752256}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Ya se abrieron las inscripciones para la #NocheDeLosMuseos en #Miraflores -&gt; Viernes 23 de mayo \u00a1Los esperamos! http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 13 15:34:39 +0000 2014", "tweet_id": 466240110045200384}
{"status": "Programa de beneficios para j\u00f3venes miraflorinos de 18 a 25 a\u00f1os: http://t.co/WLWfaE1J5z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 13 14:12:07 +0000 2014", "tweet_id": 466219338907648000}
{"status": "@martinhigueras Asimismo, ser\u00e1 un transporte m\u00e1s ordenado. Cambios empezar\u00e1n con corredor que empieza  a funcionar en julio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 13 14:07:59 +0000 2014", "tweet_id": 466218300327075840}
{"status": "@martinhigueras Sin embargo, de lo coordinado con la MML, el funcionamiento de las nuevas rutas implicar\u00e1 la reducci\u00f3n de unidades", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 13 14:07:19 +0000 2014", "tweet_id": 466218132307456000}
{"status": "@martinhigueras Buenos d\u00edas, Mart\u00edn. No se cuentan con competencias locales para regular l\u00edneas que pasan por el distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 13 14:06:54 +0000 2014", "tweet_id": 466218028930437120}
{"status": "RT @miraflores24h: Ante cualquier eventualidad en el distrito no dude en comunicarse por este medio  o al 313-3773", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 12 22:45:16 +0000 2014", "tweet_id": 465986089501458435}
{"status": "\u00bfEres miraflorino y tienes entre 18-25 a\u00f1os? Este programa de beneficios es para ti: http://t.co/YvbKsKiVF1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 12 21:55:40 +0000 2014", "tweet_id": 465973609362513920}
{"status": "@salu_mega @atv_mas buenas tardes, Sandra. No se demoler\u00e1 ninguna cancha de tenis del Centro Promotor", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 12 21:03:37 +0000 2014", "tweet_id": 465960512321101824}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Como segunda funci\u00f3n (7:30 p.m.) presentamos \"Bell\u00edssima\" un film de Luchino Visconti http://t.co/WLn1bTzKcC - Libre h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 12 17:43:52 +0000 2014", "tweet_id": 465910242945941504}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Hoy a las 5:00 p.m. cine en el #CCRicardoPalma con la comedia espa\u00f1ola:\"La Vaquilla\" http://t.co/V9m4luLX67 - Libre ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 12 17:43:49 +0000 2014", "tweet_id": 465910228253290497}
{"status": "RT @miraflores24h: #CanEncontrado #Hoy Dale RT y Difunde. #Miraflores24h http://t.co/3C4rgAasqS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 12 14:49:21 +0000 2014", "tweet_id": 465866324775014400}
{"status": "\u00bfCambiaste tu domicilio? No olvides actualizar tu DNI. Puedes hacerlo en la nueva oficina del RENIEC en Miraflores: http://t.co/mC816D82sN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 12 13:46:44 +0000 2014", "tweet_id": 465850565982167040}
{"status": "@nandito34 buenos d\u00edas, centro promotor ser\u00e1 administrado por la municipalidad, respetando la totalidad de canchas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat May 10 17:58:05 +0000 2014", "tweet_id": 465189045694652416}
{"status": "@pierogaribaldi @bern_almenara @E_FLEISCHMAN garantizamos que el espacio ser\u00e1 para que los vecinos miraflorinos puedan jugar tenis", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat May 10 17:57:04 +0000 2014", "tweet_id": 465188789116485633}
{"status": "@pierogaribaldi @bern_almenara @E_FLEISCHMAN buen d\u00eda, se respetar\u00e1n todas las canchas, las cuales ser\u00e1n administradas por la municipalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat May 10 17:56:04 +0000 2014", "tweet_id": 465188536229330944}
{"status": "RT @miraflores24h: Tome nota...#AdiestramientoCanino en #Miraflores #ParqueMariaReiche. http://t.co/kszAmrQDYY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 09 20:40:17 +0000 2014", "tweet_id": 464867476581277697}
{"status": "RT @culturamiraflrs: El hard rock llega hoy al #CCRicardoPalma con la presentaci\u00f3n del \u00faltimo disco de Flor de Loto http://t.co/5MrXctDzKG \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 09 20:23:57 +0000 2014", "tweet_id": 464863366322745344}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #CircoEnTuParque presenta magia e ilusionismo con el Mago Karlim -&gt; S\u00e1bado 10, 5:00 p.m. http://t.co/AjkHMOcyav Libre \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 09 17:54:51 +0000 2014", "tweet_id": 464825844137852928}
{"status": "RT @Publimetrope: Miraflores, el distrito con el portal \u201cm\u00e1s transparente\u201d  http://t.co/QtUWVqbuJk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 09 15:41:02 +0000 2014", "tweet_id": 464792166796378113}
{"status": "@sociedad_ecpe @elcomercio Garantizamos que el espacio ser\u00e1 para que todos los vecinos miraflorinos puedan jugar tenis", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 09 15:28:43 +0000 2014", "tweet_id": 464789065880338435}
{"status": "@yieibiguay todo aporte para mejorar el espacio ser\u00e1 bienvenido", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 09 14:07:35 +0000 2014", "tweet_id": 464768649455468544}
{"status": "@yieibiguay queremos garantizar que todos los miraflorinos puedan jugar tenis en dicho espacio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 09 14:05:55 +0000 2014", "tweet_id": 464768230083813376}
{"status": "@yieibiguay Buenos d\u00edas, Gaby. El Centro Promotor seguir\u00e1 funcionando bajo la administraci\u00f3n de la municipalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 09 14:05:41 +0000 2014", "tweet_id": 464768172504399872}
{"status": "Nuevos servicios para personas ciegas: http://t.co/Fr25OSAE5V", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 09 13:42:09 +0000 2014", "tweet_id": 464762250234826752}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Mis sentidas condolencias a la familia del alcalde Ra\u00fal Cantella.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 08 22:37:41 +0000 2014", "tweet_id": 464534631954792449}
{"status": "RT @diegofiestas: Cultura en Miraflores :) !!!! (@ Parque Kennedy - @munimiraflores w/ 3 others) http://t.co/Qpoy9QeyBR http://t.co/YOYP8b5\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 08 18:38:19 +0000 2014", "tweet_id": 464474392945504256}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #Inauguraci\u00f3n de \"Dominios\" (15/05), muestra bipersonal sobre miner\u00eda ilegal en la @SLMQG -&gt; http://t.co/SsJt6tLI2R ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 08 14:55:06 +0000 2014", "tweet_id": 464418219801845760}
{"status": "Ribeyro llega a los parques de Miraflores: http://t.co/3Pzluf2eie", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 08 13:59:44 +0000 2014", "tweet_id": 464404287167021056}
{"status": "RT @sunassperu: #Corte @Sedapal informa la suspensi\u00f3n de #agua en #Miraflores, para el viernes y s\u00e1bado. Cc: @MuniMiraflores. http://t.co/N\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 07 22:12:57 +0000 2014", "tweet_id": 464166018105888769}
{"status": "RT @miraflores24h: Ante  cualquier eventualidad en el distrito no dude en comunicarse por este medio  o al 313-3773", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 07 20:28:11 +0000 2014", "tweet_id": 464139654065704960}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los invitamos a sumarse a la #Convocatoria para participar en el Taller de Percusi\u00f3n de @MuniMiraflores - Libre http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 07 14:58:49 +0000 2014", "tweet_id": 464056765223817216}
{"status": "Portal para j\u00f3venes con ofertas de pr\u00e1cticas, becas, cursos, etc. http://t.co/0QQ22Krysf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 07 13:55:52 +0000 2014", "tweet_id": 464040925514067968}
{"status": "El fin de semana contin\u00faa \"Solo para Ribeyro\" en los parques del distrito: http://t.co/NlAGdDTMXX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 07 13:24:25 +0000 2014", "tweet_id": 464033009872560128}
{"status": "Este mes, \"Cine bajo las estrellas\" trae pel\u00edculas de EEUU, Reino Unido, Dinamarca y Mongolia http://t.co/6OR2scgDyP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 06 20:04:19 +0000 2014", "tweet_id": 463771259373772800}
{"status": "Ya viene: \u00a1La V Feria de Reciclaje! http://t.co/nSoiJCJvhS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 06 19:47:15 +0000 2014", "tweet_id": 463766966277517312}
{"status": "@osanpaz buenas tardes, los tel\u00e9fonos son: 617-7375 / 617-7124", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 06 18:54:29 +0000 2014", "tweet_id": 463753687601790976}
{"status": "Serenazgo cuenta con plataforma biling\u00fce para atender a turistas: http://t.co/vVd7OuJggP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 06 13:23:40 +0000 2014", "tweet_id": 463670433405882368}
{"status": "RT @minifalda: Los amiguis de @MuniMiraflores  est\u00e1n haciendo campa\u00f1a para #perrosygatos este 18 de mayo  de 9am-2pm \\o/ http://t.co/FreO2c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 05 20:41:59 +0000 2014", "tweet_id": 463418352804057088}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 313-3773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 05 19:23:08 +0000 2014", "tweet_id": 463398509153378305}
{"status": "@nlack92 hola Nataly, Mundo Bus sigue recorriendo el distrito :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 05 19:02:01 +0000 2014", "tweet_id": 463393191740588032}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #Tour Conoce Pachac\u00e1mac a trav\u00e9s de un recorrido en Mirab\u00fas - &gt; Jueves 8 de mayo, 9:00 a.m. http://t.co/2OVCsh3YOS htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 05 15:20:26 +0000 2014", "tweet_id": 463337428867362816}
{"status": "RT @miraflores24h: Muy buenos d\u00edas a todos, comenzamos una nueva semana, recuerde que estamos a su servicio, con su apoyo mejoramos la segu\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 05 13:35:42 +0000 2014", "tweet_id": 463311074310496256}
{"status": "@davichan Buenas tardes, se est\u00e1n realizando los trabajos para asegurar una adecuada sincronizaci\u00f3n. Gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 02 20:57:58 +0000 2014", "tweet_id": 462335210487836672}
{"status": "Nuevo portal para j\u00f3venes con oferta de becas, empleo, pr\u00e1cticas, etc http://t.co/nJrs63T6vk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 02 20:46:15 +0000 2014", "tweet_id": 462332260851933184}
{"status": "RT @ufeperu: #fiestafrancesadelpan 17&amp;18 mayo Estadio Bonilla de 9am a 9pm @MuniMiraflores #pan @filarmonia1027 \nEntrada Libre! http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 02 17:08:16 +0000 2014", "tweet_id": 462277404443291650}
{"status": "@milagrosleivag Queremos escuchar las propuestas y sugerencias de usuarios del espacio y de los vecinos en general", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 02 15:32:54 +0000 2014", "tweet_id": 462253404224778240}
{"status": "@milagrosleivag buenos d\u00edas Milagros, concesi\u00f3n del Terrazas venci\u00f3, espacio seguir\u00e1 siendo usado para tenis y se consultar\u00e1 a vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 02 15:32:30 +0000 2014", "tweet_id": 462253302710018050}
{"status": "\"Tu auto puede convertirse en un arma\" http://t.co/IVotGuNe5h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 02 13:15:40 +0000 2014", "tweet_id": 462218869361631232}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 02 12:35:16 +0000 2014", "tweet_id": 462208702393909248}
{"status": "@sebastianov77 @gabyvacamelo Informaremos oportunamente para recibir sus valiosos aportes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 01 14:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 461880697968275456}
{"status": "@sebastianov77 @gabyvacamelo Buenos d\u00edas, Sebastian. No existe una decisi\u00f3n adoptada y se abrir\u00e1 un periodo de consulta a usuarios y vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 01 14:51:42 +0000 2014", "tweet_id": 461880647510794240}
{"status": "RT @maruvisorperu: Escuchando m\u00fasica (@ Parque Kennedy - @munimiraflores w/ 5 others) http://t.co/GPIGUS9u3G http://t.co/rdDYB3ni4F", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 30 22:07:34 +0000 2014", "tweet_id": 461627949381599232}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #CircoEnTuParque llega este s\u00e1bado a #Miraflores con la participaci\u00f3n de \"Latin D\u00fao\" http://t.co/K9CxG8LHMH Libre http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 30 20:59:09 +0000 2014", "tweet_id": 461610731499425792}
{"status": "RT @miraflores24h: Si llega a su casa y ve la entrada forzada, no entre, podr\u00eda encontrarse con delincuentes. Llame de inmediato 3133773. #\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 30 16:06:05 +0000 2014", "tweet_id": 461536979713531904}
{"status": "Continuamos campa\u00f1a de concientizaci\u00f3n: Si tomas, no manejes http://t.co/IVotGuNe5h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 30 14:34:21 +0000 2014", "tweet_id": 461513893706473472}
{"status": "\"Solo para Ribeyro\". Espect\u00e1culo de narraci\u00f3n oral en los parques del distrito http://t.co/3ubrFE67ZV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 30 13:15:35 +0000 2014", "tweet_id": 461494072717631488}
{"status": "Tu auto puede convertirse en un arma: http://t.co/JppJseR0bx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 30 11:26:55 +0000 2014", "tweet_id": 461466726308134913}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Ya llega \"Cuentos en tu parque\", un espect\u00e1culo de narraci\u00f3n oral con las obras de Julio Ram\u00f3n Ribeyro - Libre http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 22:42:35 +0000 2014", "tweet_id": 461274374679822336}
{"status": "RT @miraflores24h: \u00a1Prep\u00e1rate y Participa! \u201cDefensa Civil, Tarea de Todos\u201d. #Seguridad24h http://t.co/4EIylH2TV2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 22:24:22 +0000 2014", "tweet_id": 461269789974200320}
{"status": "RT @miraflores24h: Dale RT y difunde #CanPerdido http://t.co/cf7vVHwZwi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 21:31:02 +0000 2014", "tweet_id": 461256369002536962}
{"status": "RT @WIGOWifi: Ven al Parque Kennedy, disfruta de unos riqu\u00edsimos turrones y aprovecha al m\u00e1ximo de la se\u00f1al #wifi libre de #WIGO @MuniMiraf\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 20:32:31 +0000 2014", "tweet_id": 461241643077992448}
{"status": "RT @maralegre: Aqu\u00ed el nuevo reporte de @limacomovamos sobre transparencia de webs municipales: http://t.co/ErxKAQxH0v \u00a1Felicitaciones @mun\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 18:41:22 +0000 2014", "tweet_id": 461213668039225344}
{"status": "RT @limacomovamos: Felicitamos a la @MuniMiraflores por ocupar por 3er a\u00f1o consecutivo el primer lugar en el Ranking del PTE  --&gt; http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 17:26:59 +0000 2014", "tweet_id": 461194952068702208}
{"status": "RT @miraflores24h: Tenga siempre a la mano la Mochila para Emergencia y la Caja de Reserva. http://t.co/Zt26a5Y1Es", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 17:11:36 +0000 2014", "tweet_id": 461191080500019200}
{"status": "@mapirw @MollyJonesTwitt buenos d\u00edas, el equipo de \u00c1reas Verdes est\u00e1 en la zona evaluando el tema", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 17:08:18 +0000 2014", "tweet_id": 461190248366899202}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 14:32:36 +0000 2014", "tweet_id": 461151065417990145}
{"status": "Contin\u00faa el programa para escolares \"Un d\u00eda con el alcalde\": http://t.co/1xW1RomPRP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 29 13:27:36 +0000 2014", "tweet_id": 461134706869039105}
{"status": "RT @miraflores24h: Tenga siempre a la mano la Mochila para Emergencia y la Caja de Reserva. http://t.co/mxQbx5GM2M", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 28 20:37:29 +0000 2014", "tweet_id": 460880502741041152}
{"status": "Se vienen implementando los aportes del Consejo de Ni\u00f1os y Ni\u00f1as http://t.co/DQwwbCF27A", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 28 16:47:49 +0000 2014", "tweet_id": 460822704971841536}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #Tour Lo invitamos a una visita guiada para apreciar los murales del #Mirafau - 30 Abril http://t.co/I8gPBpVYXP http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 28 15:55:32 +0000 2014", "tweet_id": 460809546924294144}
{"status": "@ljcisneros @miraflores24h Buenos d\u00edas Luis Jaime, la idea es mantener una colonia m\u00e1s reducida, buscando hogar a los m\u00e1s dom\u00e9sticos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 28 14:01:16 +0000 2014", "tweet_id": 460780794546749440}
{"status": "Contin\u00faa campa\u00f1a para encontrarle hogar a los gatos dom\u00e9sticos abandonados en el Parque Kennedy: http://t.co/NRSvRLzMi8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 28 13:37:04 +0000 2014", "tweet_id": 460774703876284416}
{"status": "RT @miraflores24h: Saludamos a todos nuestros seguidores y les deseamos un inicio de semana lleno de \u00e9xitos y alegr\u00edas. http://t.co/lEIv6cV\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 28 12:16:02 +0000 2014", "tweet_id": 460754308498071552}
{"status": "RT @vidasporlavia: Excelente campa\u00f1a de @MuniMiraflores, me uno y los felicito @PoliciaChevere @DiaDatv http://t.co/Y6izacTWk1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Apr 27 23:03:10 +0000 2014", "tweet_id": 460554779744546817}
{"status": "RT @UEenPeru: Se realiz\u00f3 bicicleteada por la #SemanaHolandesa en #Lima @MuniMiraflores @munibarranco @actibicimo @TwitterNL http://t.co/VGf\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Apr 27 20:03:22 +0000 2014", "tweet_id": 460509527813914624}
{"status": "@Leaobutron buenas tardes, gracias por contactarnos. Nos podr\u00eda mandar por mensaje privado su celular para contactarlo?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 22:49:57 +0000 2014", "tweet_id": 459826678274195456}
{"status": "Fotos de la charla miraflorina de ayer con @BrunoAscenzo: https://t.co/VXlINYOA1J", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 21:30:44 +0000 2014", "tweet_id": 459806742550163456}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #FISABES Hoy presentamos la \u00faltima funci\u00f3n de \"Alfonsina y los hombres\" en el #CCRicardoPalma http://t.co/5DZ1770Lux h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 20:34:29 +0000 2014", "tweet_id": 459792583297085440}
{"status": "@La_Beggs buenos d\u00edas, estamos pidiendo que personal de fiscalizaci\u00f3n se acerque a la propiedad (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 19:56:26 +0000 2014", "tweet_id": 459783010817417216}
{"status": "@frater_ater @pelaodelmal el objetivo es generar conciencia sobre la importancia de la seguridad vial", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 17:35:47 +0000 2014", "tweet_id": 459747614263877632}
{"status": "@frater_ater @pelaodelmal se est\u00e1 instalando dicha escultura hecha con pedazos de carros siniestrados en accidentes vehiculares", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 17:35:26 +0000 2014", "tweet_id": 459747523838885888}
{"status": "Transmisi\u00f3n en vivo: http://t.co/CohI8koEUO MT @maralegre: Aqu\u00ed en @munimiraflores en Evento sobre Control del Ruido Urbano", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 16:55:52 +0000 2014", "tweet_id": 459737569308446720}
{"status": "RT @limacomovamos: @maralegre @MuniMiraflores nuestro flashmob por la campa\u00f1a \"Agente AntiRuido\" en Miraflores --&gt;  https://t.co/9FBRJMHIPR", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 16:51:04 +0000 2014", "tweet_id": 459736358811348992}
{"status": "RT @maralegre: Aqu\u00ed en @munimiraflores en Evento sobre Control del Ruido Urbano. Por una mejor calidad de vida cc @limacomovamos suban vide\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 16:33:00 +0000 2014", "tweet_id": 459731814555598848}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Circuitos Tur\u00edsticos peatonales a trav\u00e9s de \"Literatour: Ruta Mario Vargas Llosa\" -LIBRE http://t.co/zjuGMilrMV http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 13:29:20 +0000 2014", "tweet_id": 459685591299670016}
{"status": "RT @BrunoAscenzo: Gracias a tod@s los q fueron a la Conversa @MuniMiraflores  Yo pens\u00e9 q iba a hablarle a un par de gatos del P.Kennedy htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 13:14:58 +0000 2014", "tweet_id": 459681976388448256}
{"status": "RT @joescd: Linda charla de @BrunoAscenzo sobre #ALos40 gracias a @MuniMiraflores // 1 de Mayo en todos los cines. http://t.co/PgNvs7gJLz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 01:32:07 +0000 2014", "tweet_id": 459505099635974144}
{"status": "RT @migzu11: Un \u00e9xito el conversatorio! @BrunoAscenzo cont\u00e1ndonos sobre #ALos40 #lomejor cc. @MuniMiraflores http://t.co/w8h8ax8BYM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 25 01:32:01 +0000 2014", "tweet_id": 459505074533072896}
{"status": "Hoy 7pm: @BrunoAscenzo en \"Charlas Miraflorinas\"para hablarnos de la experiencia con su 1ra pel\u00edcula. Ingreso libre http://t.co/HcgSATkMZV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 24 22:15:25 +0000 2014", "tweet_id": 459455599521304576}
{"status": "RT @miraflores24h: Dale RT y difunde #CanPerdido http://t.co/BhHE62rYLT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 24 21:53:21 +0000 2014", "tweet_id": 459450046468333568}
{"status": "400 rostros de vecinos de Santa Cruz en obra de arte urbano: http://t.co/wwcAv7SE0r", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 24 19:40:28 +0000 2014", "tweet_id": 459416604108148736}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 24 18:16:19 +0000 2014", "tweet_id": 459395425955749888}
{"status": "RT @ovejanegraNEWS: Circo en tu Parque alegra los s\u00e1bados en Miraflores @MuniMiraflores @culturamiraflrs http://t.co/gMDNFSFSk3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 24 16:10:35 +0000 2014", "tweet_id": 459363783497240576}
{"status": "Hoy 7pm: @BrunoAscenzo nos acompa\u00f1ar\u00e1 en \"Charlas Miraflorinas\" para contarnos sobre c\u00f3mo fue hacer su 1ra pel\u00edcula http://t.co/8f8XuVE42U", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 24 14:13:07 +0000 2014", "tweet_id": 459334222860525570}
{"status": "Cine inclusivo para personas con discapacidad visual: http://t.co/1145VSTJvS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 24 00:41:26 +0000 2014", "tweet_id": 459129957739167745}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este fin de semana retomamos el taller para ni\u00f1os \"Traves\u00eda del arte\" - Participaci\u00f3n libre http://t.co/vf3p6KuPkB htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 23 21:16:51 +0000 2014", "tweet_id": 459078469520203776}
{"status": "RT @miraflores24h: Suspensi\u00f3n de agua en Miraflores, Nota de Prensa de Sedapal http://t.co/WQprTYQjAr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 23 20:32:33 +0000 2014", "tweet_id": 459067322041655296}
{"status": "@pierina_papi Pediremos apoyo de personal de tr\u00e1nsito para la zona. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 23 14:39:19 +0000 2014", "tweet_id": 458978428973502464}
{"status": "@pierina_papi Buenos d\u00edas, el desv\u00edo es temporal por las obras de Sedapal en la cuadra 8 de 2 de mayo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 23 14:39:08 +0000 2014", "tweet_id": 458978383565955072}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este s\u00e1bado 26 de abril regresa #CircoEnTuParque, esta vez con la funci\u00f3n de Circo Caminante - http://t.co/r7UjZreaIP \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 23 13:19:54 +0000 2014", "tweet_id": 458958443970584576}
{"status": "M\u00e1s pianos en tu vida: http://t.co/1YbOcWSup5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 22 23:52:10 +0000 2014", "tweet_id": 458755171527311360}
{"status": "Simulacros de sismo en colegios del distrito: http://t.co/gLXNnnxWMD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 22 19:39:06 +0000 2014", "tweet_id": 458691485656186880}
{"status": "Jueves a las 7pm: @BrunoAscenzo nos acompa\u00f1ar\u00e1 en \"Charlas Miraflorinas\" para contar el proceso de su 1ra pel\u00edcula http://t.co/cmOXTYtGgX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 22 17:16:35 +0000 2014", "tweet_id": 458655616396185601}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Esta semana continuamos con las funciones como parte del \"Festival Internacional de Saberes Esc\u00e9nicos - #FISABES\". htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 22 13:38:11 +0000 2014", "tweet_id": 458600656543440896}
{"status": "Falta poco m\u00e1s de una semana para el cierre de inscripciones para el Matrimonio Comunitario: http://t.co/DgzEhJZnqJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 21 20:56:52 +0000 2014", "tweet_id": 458348665623838721}
{"status": "RT @SCenPeru: Excelente iniciativa @MuniMiraflores / Ni\u00f1os cooperan con planes municipales en Miraflores http://t.co/GdVQNo9gwS v\u00eda @elcome\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 21 16:42:05 +0000 2014", "tweet_id": 458284548607213569}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #CharlasMiraflorinas regresa este jueves 24 de abril teniendo como invitado a @BrunoAscenzo, \u00a1Los esperamos! - Libre h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 21 15:09:53 +0000 2014", "tweet_id": 458261343347679232}
{"status": "400 rostros de vecinos de Santa Cruz inmortalizados en un mural, como parte del Festival de Arte Urbano http://t.co/wwcAv7SE0r", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 21 13:17:43 +0000 2014", "tweet_id": 458233116004732928}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los invitamos a un espect\u00e1culo de piruetas y malabares con las hermanas Kif Kif -&gt; S\u00e1bado 19,11:30 a.m. - Libre http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 17 12:37:30 +0000 2014", "tweet_id": 456773443967393792}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #Tour gratuito de arte urbano en #Miraflores -&gt; Mi\u00e9rcoles 16, 3:30 p.m. http://t.co/8odHMCGTKC - Participaci\u00f3n libre h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 16 16:54:07 +0000 2014", "tweet_id": 456475637880877057}
{"status": "El jueves 24 a las 7pm, @BrunoAscenzo nos acompa\u00f1ar\u00e1 en una nueva edici\u00f3n de \"Charlas Miraflorinas\": http://t.co/XyNxHmEyJ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 16 14:42:45 +0000 2014", "tweet_id": 456442577898598403}
{"status": "Matrimonio comunitario en Miraflores: http://t.co/DHiYuBAWuk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 16 12:45:35 +0000 2014", "tweet_id": 456413091253592064}
{"status": "Contentos de ser uno de los escenarios de \"Street pianos\" http://t.co/I9lqRkK5iH (Foto: @yoverap) http://t.co/tQ24QRuwFO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 15 21:45:11 +0000 2014", "tweet_id": 456186498342064128}
{"status": "@yoverap Hola, Patricia. Lo corregimos inmediatamente, disculpa por la omisi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 15 21:44:34 +0000 2014", "tweet_id": 456186344390549505}
{"status": "El jueves 24 @BrunoAscenzo nos acompa\u00f1ar\u00e1 en \"Charlas Miraflorinas\" para hablar del proceso de hacer su 1ra pel\u00edcula http://t.co/d8aXxPtpTj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 15 16:27:36 +0000 2014", "tweet_id": 456106574260760576}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 15 14:40:22 +0000 2014", "tweet_id": 456079591946194944}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles: Tour para conocer los murales intervenidos en el Festival de Arte Urbano http://t.co/DOosLG3w7d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 15 12:05:25 +0000 2014", "tweet_id": 456040595455086592}
{"status": "RT @miraflores24h: Dale RT y difunde #CanExtraviado #Hoy http://t.co/oPRehATzFH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 14 22:34:50 +0000 2014", "tweet_id": 455836604121513984}
{"status": "Festival de Saberes Esc\u00e9nicos: http://t.co/45IfILcaMB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 14 19:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 455795746936471552}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 14 17:55:39 +0000 2014", "tweet_id": 455766347214237696}
{"status": "RT @SCenPeru: Miraflores: Ni\u00f1os y ni\u00f1as con discapacidad sugerencias para una ciudad inclusiva http://t.co/uTIjOcAGWh v\u00eda @peru21pe cc @Mun\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 14 15:20:41 +0000 2014", "tweet_id": 455727347128602624}
{"status": "RT @miraflores24h: Muy buenos d\u00edas a todos, comenzamos una nueva semana, recuerde que estamos a su servicio, con su apoyo mejoramos la segu\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 14 13:25:48 +0000 2014", "tweet_id": 455698437171081216}
{"status": "@aiapaec buenos d\u00edas, pediremos que el \u00e1rea de Deportes eval\u00fae la solicitud. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 14 13:25:30 +0000 2014", "tweet_id": 455698363380690944}
{"status": "RT @miraflores24h: Domingo 13, Feria de Mascotas, Hora: 10:00 hrs. a 14:00 hrs. Informes: Oficina deZoonosis, Tlf.: 617-7371 http://t.co/x8\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Apr 13 13:27:32 +0000 2014", "tweet_id": 455336486804946945}
{"status": "Vecinos de Santa Cruz son parte de la intervenci\u00f3n art\u00edstica de Marco Sue\u00f1o en el Festival de Arte Urbano  http://t.co/wwcAv7SE0r", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 11 22:04:38 +0000 2014", "tweet_id": 454741843495092225}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Inicia la convocatoria para formar parte del #Taller de Teatro de la @MuniMiraflores - http://t.co/SwVEeFvu5V http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 11 20:40:11 +0000 2014", "tweet_id": 454720588431761408}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #Cine Este s\u00e1bado 12 de abril,7:00 p.m. en el Parque Central de Miraflores: \"Girl Rising\" - Ingreso libre http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 11 16:36:18 +0000 2014", "tweet_id": 454659215303671809}
{"status": "RT @miraflores24h: Muy Buenos d\u00edas a todos nuestros seguidores, que tengan un  viernes cargado de energ\u00eda y buena vibra. 313-3773", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 11 14:07:09 +0000 2014", "tweet_id": 454621680443613184}
{"status": "@la_beggs Nos comunicaremos con ella", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 11 14:06:50 +0000 2014", "tweet_id": 454621599317360640}
{"status": "@martinhigueras buenos d\u00edas, Mart\u00edn. La zona de los colegios fue la primera en abrirse. La avenida estar\u00e1 100% abierta este mi\u00e9rcoles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 11 13:31:03 +0000 2014", "tweet_id": 454612596428374016}
{"status": "Sugerencias para tu mochila y caja de emergencia: http://t.co/CsvNTosqxo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 10 20:43:25 +0000 2014", "tweet_id": 454359014214995968}
{"status": "Este domingo: \"M\u00fasica en tu parque\" http://t.co/mdTOEhOob1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 10 19:57:37 +0000 2014", "tweet_id": 454347490964557824}
{"status": "RT @esquinabaja: en el marco de Cultura en Tu Parque de la @MuniMiraflores, este domingo 13 a las 4pm toca Rafo R\u00e1ez.\nah\u00ed nos vemos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 10 19:52:11 +0000 2014", "tweet_id": 454346123176841216}
{"status": "RT @MisturaPeru: Contra la Anemia #Miraflores http://t.co/JxuU3dd9d3 v\u00eda @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 10 14:57:03 +0000 2014", "tweet_id": 454271848927477760}
{"status": "@pikz_ct gracias, Maritza. Se tomar\u00e1n acciones sobre lo que se\u00f1alas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 10 14:56:58 +0000 2014", "tweet_id": 454271830027952128}
{"status": "Hoy: Beetlejuice en \"Cine bajo las estrellas\" http://t.co/0y5a4gkUY2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 10 13:50:35 +0000 2014", "tweet_id": 454255121271369728}
{"status": "RT @miraflores24h: Tenemos cerrada la Av. Arequipa desde la Cl. Palacios  hasta el ovalo central por accidente de tr\u00e1nsito. Tome rutas alte\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 10 12:25:33 +0000 2014", "tweet_id": 454233724755136512}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 10 12:17:52 +0000 2014", "tweet_id": 454231787947175936}
{"status": "RT @miraflores24h: Disfruta del #AireLibre y estar conectados v\u00eda #WiFi http://t.co/nrKost4VPx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 09 21:30:15 +0000 2014", "tweet_id": 454008413102817280}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 09 16:52:30 +0000 2014", "tweet_id": 453938516960219137}
{"status": "Se acuerdan simulacros de tsunami para toda la costa de Lima: http://t.co/RaWITW3Vk6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 09 12:50:39 +0000 2014", "tweet_id": 453877652697657345}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Jueves 10 -&gt; #CineBajoLasEstrellas presenta la pel\u00edcula \"Beetlejuice\" (EE.UU, 1988) - Ingreso Libre @fundacionbbvape h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 08 23:01:40 +0000 2014", "tweet_id": 453669029224677376}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este domingo regresa M\u00fasica en tu parque a #Miraflores con Rafo R\u00e1ez en concierto - http://t.co/1ZJIaYbhxR LIBRE http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 08 19:28:50 +0000 2014", "tweet_id": 453615471997517824}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 08 15:52:03 +0000 2014", "tweet_id": 453560914722426880}
{"status": "Forma parte de nuestro taller de teatro: http://t.co/Qh2vdZLD8N", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 08 15:15:36 +0000 2014", "tweet_id": 453551742391951361}
{"status": "Feria de mascotas este domingo 13 en el Parque Francisco Miranda https://t.co/9WS4nv1fxn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 08 13:41:04 +0000 2014", "tweet_id": 453527951746035712}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 07 20:25:35 +0000 2014", "tweet_id": 453267364440576000}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este lunes 7 de abril iniciamos el ciclo de cine \"La aventura de ser ni\u00f1o\" en el #CCRicardoPalma - Ingreso libre http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 07 16:31:48 +0000 2014", "tweet_id": 453208528476712960}
{"status": "RT @miraflores24h: Encontrado en Cl. Arica (Miraflores), peque\u00f1o, raza mestiza. Cualquier informaci\u00f3n por este medio o al Tlf.: 313-3773 ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 07 15:42:26 +0000 2014", "tweet_id": 453196105195737088}
{"status": "Convenio con @reniecdigital para aprovechar DNI electr\u00f3nico en Miraflores: http://t.co/Q0wBu7rP6P", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 07 13:58:34 +0000 2014", "tweet_id": 453169969585737728}
{"status": "@hellequin @_melow Vienen realizando obras de mantenimiento en el distrito. Comunicaremos el malestar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 07 13:37:24 +0000 2014", "tweet_id": 453164640026259456}
{"status": "@hellequin @_melow Buenos d\u00edas, efectivamente se trata de una competencia de Luz del Sur", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 07 13:37:07 +0000 2014", "tweet_id": 453164571466153984}
{"status": "@ninatorresm Buenos d\u00edas, Nina. Pediremos que @miraflores24h vaya de inmediato. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Apr 05 18:48:34 +0000 2014", "tweet_id": 452518172957368321}
{"status": "RT @miraflores24h: Can Encontrado, lleva una cinta anaranjada. Informes por este medio o al telf.: 313-3773 http://t.co/yzyMUXjKze", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 04 20:38:01 +0000 2014", "tweet_id": 452183328138203137}
{"status": "RT @miraflores24h: No conduzca a excesiva velocidad y recuerde ceder el paso al ciclista y peat\u00f3n. #Seguridad24h http://t.co/1SCBHxI8PD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 04 19:50:26 +0000 2014", "tweet_id": 452171353412870144}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 04 17:02:01 +0000 2014", "tweet_id": 452128970361036800}
{"status": "RT @diabeticope: #DiabeticoEnUnSismo \u00bfQue deber\u00eda llevar su mochila? Insulina, Gluc\u00f3mentro, Medias, Alimentos no perecederos, etc. http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 04 14:32:59 +0000 2014", "tweet_id": 452091463724462081}
{"status": "@brezaki Pedimos disculpas por las molestias generadas y agradecemos la comprensi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 04 14:27:17 +0000 2014", "tweet_id": 452090030476255232}
{"status": "@brezaki La rehabilitaci\u00f3n realizada y el material empleado (concreto y no solo asfalto) asegura la larga vida de la v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 04 14:27:01 +0000 2014", "tweet_id": 452089962931163137}
{"status": "@brezaki Buenos d\u00edas, la pr\u00f3xima semana se entrega la obra", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 04 14:26:35 +0000 2014", "tweet_id": 452089855557009408}
{"status": "Agradecemos a Claro y Telef\u00f3nica por apoyar nuestra iniciativa de tel\u00e9fonos p\u00fablicos accesibles http://t.co/HQaNcJykht", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 04 13:19:54 +0000 2014", "tweet_id": 452073073303633921}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los invitamos a sumarse a las visitas guiadas gratuitas con motivo del #MiraFau - Libre http://t.co/FXFhjK1Zsq http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 03 22:12:09 +0000 2014", "tweet_id": 451844630427217920}
{"status": "RT @reniecdigital: Municipalidad de Miraflores firma acuerdo con RENIEC para uso del DNI electr\u00f3nico | Sala de Prensa http://t.co/oviLJqSMw\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 03 20:15:49 +0000 2014", "tweet_id": 451815355871404032}
{"status": "RT @miraflores24h: Dale RT y difunde #CanEncontrado cual informaci\u00f3n por este medio o al telf: 313-3773. #Seguridad24h http://t.co/oKK6tSLx\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 03 19:18:57 +0000 2014", "tweet_id": 451801044801314817}
{"status": "Adem\u00e1s de la mochila de emergencia, es importante tener una caja de reserva lista para emergencias: http://t.co/q509l2H4ft", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 03 14:39:38 +0000 2014", "tweet_id": 451730750292115456}
{"status": "RT @ovejanegraNEWS: Hoy empieza #CineBajoLasEstrellas con el ciclo Tim Burton en el Parque Reducto. @MuniMiraflores http://t.co/iKW0RqAJdO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 03 14:38:19 +0000 2014", "tweet_id": 451730418585567232}
{"status": "Conoce nuestro blog \"Emprende Miraflores\": http://t.co/xw4FNV7N4b", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 03 14:09:06 +0000 2014", "tweet_id": 451723067933622272}
{"status": "@solopedrito hola Pedro, tenemos volantes en espa\u00f1ol y en ingles, debido al gran n\u00famero de turistas que visitan el distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 03 13:59:39 +0000 2014", "tweet_id": 451720690224611328}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 03 11:58:28 +0000 2014", "tweet_id": 451690191573753856}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 02 23:00:34 +0000 2014", "tweet_id": 451494425471229952}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este s\u00e1bado continuamos con #CircoEnTuParque en el Centro Comunal Santa Cruz - Libre http://t.co/vszUZksOF3 http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 02 20:51:40 +0000 2014", "tweet_id": 451461987428741120}
{"status": "RT @urbaniape: Lleg\u00f3 Abril y tenemos #CineBajoLasEstrellas gracias a @MuniMiraflores http://t.co/dPhixfhNmW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 02 20:49:01 +0000 2014", "tweet_id": 451461322375704576}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #MiraFau Continuamos con las intervenciones art\u00edsticas en las calles de Miraflores http://t.co/AjrHzOhMTa - Libre http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 02 17:25:45 +0000 2014", "tweet_id": 451410168962875393}
{"status": "Hoy la municipalidad se iluminar\u00e1 de azul por el D\u00eda Mundial de Concientizaci\u00f3n sobre el Autismo https://t.co/MjM2l62MEY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 02 15:04:02 +0000 2014", "tweet_id": 451374502061285376}
{"status": "RT @miraflores24h: Muy Buenos d\u00edas a todos nuestros seguidores, que tengan un mi\u00e9rcoles cargado de energ\u00eda y buena vibra. 313-3773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 02 12:32:04 +0000 2014", "tweet_id": 451336261241151488}
{"status": "RT @miraflores24h: @MuniLima en conjunto con @MuniMiraflores y #DefensaCivil  x #Prevencion se ha cerrado la #CostaVerde hasta nuevo aviso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 02 01:15:59 +0000 2014", "tweet_id": 451166117370003456}
{"status": "@pulmon_de_susan ya se encuentran cerradas, gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 02 01:01:56 +0000 2014", "tweet_id": 451162583505321984}
{"status": "Accesos a la Costa Verde se encuentran cerradas por alerta de tsunami", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 02 01:01:48 +0000 2014", "tweet_id": 451162550009618432}
{"status": "Este viernes desde las 5:30pm en el Parque Central: \"Mon\u00f3lgos sobre el acoso\" cc @noacosocalles http://t.co/PZgFST4hiG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 01 21:05:58 +0000 2014", "tweet_id": 451103200972931072}
{"status": "RT @miraflores24h: Verifique que la movilidad escolar en la que viaja su hijo tenga todos los implementos de  #Seguridad24h http://t.co/Cda\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 01 20:05:19 +0000 2014", "tweet_id": 451087937623838720}
{"status": "\"Ciudadanos luchando contra el racismo\" realiza capacitaciones a personal de Serenazgo y Fiscalizaci\u00f3n https://t.co/GX6MPSCNJz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 01 16:33:41 +0000 2014", "tweet_id": 451034678691377152}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 01 15:59:02 +0000 2014", "tweet_id": 451025955872833537}
{"status": "RT @BarrioEco: Ecotablas y ecosurf hoy en @BarrioEco http://t.co/CEWWxvLNcy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 01 15:15:31 +0000 2014", "tweet_id": 451015006692593664}
{"status": "RT @AYNI_Peru: LIMA Este 02 de Abril:  @MuniLima , @MuniMiraflores @pucp @udelima @interbank #Jwtperu #Edelnor se iluminaran de Azul http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 01 14:41:31 +0000 2014", "tweet_id": 451006449532305408}
{"status": "Forma parte de nuestro taller de teatro: http://t.co/Qh2vdZLD8N", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 01 13:35:21 +0000 2014", "tweet_id": 450989796698386433}
{"status": "RT @bgreenperu: Buena noticia: sigue creciendo programa de reciclaje \"Basura que no es basura\" de la @MuniMiraflores  http://t.co/13TH5YOT0y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 01 12:10:13 +0000 2014", "tweet_id": 450968371958652928}
{"status": "RT @culturamiraflrs: En abril #CineBajoLasEstrellas regresa a #Miraflores con las pel\u00edculas de Tim Burton @MuniMiraflores - Ingreso libre h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 21:34:11 +0000 2014", "tweet_id": 450747912096870400}
{"status": "@mmisscupcakes Hola Paloma, a partir de las 8pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 21:11:04 +0000 2014", "tweet_id": 450742094861459456}
{"status": "@mmisscupcakes Hola Paloma, a partir de las 8pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 21:11:04 +0000 2014", "tweet_id": 450742094861459456}
{"status": "Este jueves empezamos un nuevo ciclo de \"Cine bajo las estrellas\", dedicado a Tim Burton http://t.co/x3PGTW0NFF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 21:04:23 +0000 2014", "tweet_id": 450740413348188160}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #MiraFau -&gt; Ma\u00f1ana proyecci\u00f3n de documental y conversatorio sobre la historia del arte urbano en #Miraflores - Libre h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 20:34:32 +0000 2014", "tweet_id": 450732900175347712}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #MiraFau Continuamos con las actividades del Festival de Arte Urbano en #Miraflores -&gt;http://t.co/i1dWfDqC9c Libre htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 17:17:37 +0000 2014", "tweet_id": 450683345719283712}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 16:35:40 +0000 2014", "tweet_id": 450672789251698688}
{"status": "\u00a1Contin\u00faa el Festival de Arte Urbano! Hoy: Taller de Lettering con Elliot Tupac (Ingreso libre) http://t.co/yNiI22M4Kw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 15:52:45 +0000 2014", "tweet_id": 450661989095067648}
{"status": "RT @ComunPanamaPeru: BUENAS NOTICIAS: La exposici\u00f3n del pintor paname\u00f1o @rolodesedas del 3 al 20 de abril en Centro Cultural Ricardo Palma \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 15:46:35 +0000 2014", "tweet_id": 450660436384698369}
{"status": "\u00a1Contin\u00faa el Festival de Arte Urbano!  http://t.co/UHFSshQ07A", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 31 13:40:18 +0000 2014", "tweet_id": 450628655186993152}
{"status": "RT @spencerlandia: terminando ayer Bicicleteada por el Planeta con @cicloaxion\ngracias @actibicimo @MuniMiraflores    http://t.co/HsRqhh9oj\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 30 15:07:31 +0000 2014", "tweet_id": 450288217213128704}
{"status": "RT @spencerlandia: ahora en Cine bajo las estrellas, linda iniciativa de @MuniMiraflores, viendo un documental sobre medio ambiente http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 30 03:11:25 +0000 2014", "tweet_id": 450108004365762560}
{"status": "#LaHoraDelPlaneta", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 30 01:35:17 +0000 2014", "tweet_id": 450083813138661377}
{"status": "RT @imaginape: Y empez\u00f3 la cuenta regresiva para #LaHoradelPlaneta \u00a1Apaga la luz, ilumina el futuro! cc @WWF_Peru @cicloaxion @MuniMiraflor\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 30 01:25:25 +0000 2014", "tweet_id": 450081329427021824}
{"status": "RT @La_iTa_OnE: 6 MINUTOSSSSS APAGA LA LUZ 8:30!!!! http://t.co/ZVcVROBuhZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 30 01:24:44 +0000 2014", "tweet_id": 450081156072235008}
{"status": "RT @miraflores24h: Dale RT, difunde y #ApagaLaLuz  #UnaHoraDeOscuridadEnCasaUnFuturoBrillanteParaLaTierra http://t.co/2LbWplXb0B", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 30 01:21:31 +0000 2014", "tweet_id": 450080345275527168}
{"status": "RT @spencerlandia: \u00bfalgo m\u00e1s que apagar tu luz?\nhoy 8:30pm bicicleteada con @cicloaxion, @actibicimo y @MuniMiraflores http://t.co/4qZUPQYC\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 29 23:11:11 +0000 2014", "tweet_id": 450047546556051456}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los esperamos ma\u00f1ana en el inicio del Festival de Arte Urbano de Miraflores: #MiraFau - Participaci\u00f3n libre http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 22:02:25 +0000 2014", "tweet_id": 449667855731421184}
{"status": "RT @jenniferapca: Ma\u00f1ana empieza #Mirafau todo sobre el arte urbano con Entes, pesimo y m\u00e1s artistas \ud83d\ude01 yei", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 22:02:22 +0000 2014", "tweet_id": 449667842104107008}
{"status": "RT @Diario16: #MiraFAU: \u201cFestival de Arte Urbano de #Miraflores\u201d http://t.co/5s9wSvpi70 http://t.co/EnyzjTM3Pi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 21:21:38 +0000 2014", "tweet_id": 449657589878784000}
{"status": "Festival de Arte Urbano: Mapa con los lugares de intervenci\u00f3n http://t.co/W6j8QEbOXr Y aqu\u00ed el programa: http://t.co/1PgQKTpcMW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 21:03:49 +0000 2014", "tweet_id": 449653107493183489}
{"status": "RT @Peru21pe: #Miraflores: Festival de arte urbano toma calles del distrito http://t.co/yD2tOaZ6Bo http://t.co/egj1aZJpyr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 20:46:14 +0000 2014", "tweet_id": 449648681202245632}
{"status": "RT @yvettesierra: Desde ma\u00f1ana s\u00e1bado 29 de marzo, el arte urbano estar\u00e1 en las calles de #Miraflores @MuniMiraflores http://t.co/Dl0GNUnlHM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 20:41:58 +0000 2014", "tweet_id": 449647607028383745}
{"status": "RT @yesiyeat: Di\u00e1logo de @twitroncagliolo con j\u00f3venes de @ACLMiraflores conversado sobre literatura y ciudadan\u00eda @MuniMiraflores http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 16:38:23 +0000 2014", "tweet_id": 449586306503675904}
{"status": "RT @actibicimo: Ma\u00f1ana s\u00e1bado 29, pedalea por #LaHoraDelPlaneta! Estaremos desde las 7:30pm en el Estadio Bonilla.\nhttp://t.co/Lsa5gri5KC\n \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 16:09:20 +0000 2014", "tweet_id": 449578997123661824}
{"status": "Ma\u00f1ana se inicia el Festival de Arte Urbano en Miraflores. Conoce las fechas y los lugares aqu\u00ed: http://t.co/1PgQKTpcMW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 15:12:23 +0000 2014", "tweet_id": 449564665711190016}
{"status": "RT @xgiraldo: Ma\u00f1ana en La Hora del Planeta vamos a bicicletear! http://t.co/zAgtczUTvO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 14:37:52 +0000 2014", "tweet_id": 449555977453703168}
{"status": "Hoy el escritor Santiago Roncagliolo conversar\u00e1 con j\u00f3venes miraflorinos: http://t.co/dlRYMa8dzx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 28 13:27:47 +0000 2014", "tweet_id": 449538341625925634}
{"status": "RT @imaginape: Este s\u00e1bado \u00fanete a la bicicleteada y noche de documentales con la @MuniMiraflores, a favor de #LaHoradelPlaneta. &gt;&gt; http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 23:25:09 +0000 2014", "tweet_id": 449326288764174337}
{"status": "@pinzasjose hola Jose, ese letrero se encuentra en el distrito de Surquillo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 21:47:50 +0000 2014", "tweet_id": 449301797078040576}
{"status": "@jevedel y evitar que una situaci\u00f3n similar pueda repetirse (2/2)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 20:12:10 +0000 2014", "tweet_id": 449277721416572928}
{"status": "@jevedel Pedimos disculpas por ello. Pediremos que el caso sea revisado por una instancia superior con el objeto de detectar el error (1/2)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 20:11:59 +0000 2014", "tweet_id": 449277674989838337}
{"status": "@jevedel buscaremos solucionar el problema de inmediato", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 20:06:38 +0000 2014", "tweet_id": 449276328882499584}
{"status": "@jevedel hola Jes\u00fas, nos podr\u00edas mandar por DM un n\u00famero de contacto para poder comunicarnos y ver el tema? Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 20:06:08 +0000 2014", "tweet_id": 449276204148080640}
{"status": "RT @L_O_O_P: Nota de prensa #ECOsurf realizada por Reuters!! Top 1 en el ranking de las 10 agencias de noticias m\u00e1s... http://t.co/lLW2hPOE\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 19:32:34 +0000 2014", "tweet_id": 449267755943206912}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Ya iniciamos las celebraciones por el #D\u00edadelArtesanoMiraflorino, los esperamos! http://t.co/KEM2kIaBiH http://t.co/rt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 15:30:57 +0000 2014", "tweet_id": 449206950040195072}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #CineBajoLasEstrellas invita a la \u00faltima funci\u00f3n del ciclo \"Las Mujeres de Pedro\". @fundacionbbvape #Miraflores-Libre \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 15:22:11 +0000 2014", "tweet_id": 449204742947078145}
{"status": "Este a\u00f1o hemos preparado muchos festivales para ustedes. El 1ro: Festival de Arte Urbano 2014 http://t.co/dpw2PX1V8u", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 14:36:41 +0000 2014", "tweet_id": 449193295676444673}
{"status": "RT @spencerlandia: este s\u00e1bado, 8:30pm, con @cicloaxion @actibicimo y @MuniMiraflores en la Bicicleteada por el Planeta http://t.co/yLzreBi\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 27 12:06:45 +0000 2014", "tweet_id": 449155563436658688}
{"status": "RT @malditaternura: Nos vemos en 20 minutos en la Fiesta de las Palabras en el Parque Salazar. Me toca leer Trilce XXVIII. Marat\u00f3n Vallejo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 21:57:54 +0000 2014", "tweet_id": 448941941364117504}
{"status": "RT @MilagrosLeivaG: Me encant\u00f3 leer dos poemas de Vallejo en el #Diadelaspalabras Excelente iniciAtiva del @MinCulturaPe :) vayan al parque\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 21:24:43 +0000 2014", "tweet_id": 448933592320970753}
{"status": "RT @PUMA_pe: Visita la muestra del #PUMAUrbanArt hasta el 30 de marzo en el Centro Cultural Ricardo Palma en @MuniMiraflores. http://t.co/0\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 21:01:45 +0000 2014", "tweet_id": 448927809998979074}
{"status": "@la_beggs le avisaremos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 21:01:39 +0000 2014", "tweet_id": 448927784094957568}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 estamos haciendo para combatir el acoso sexual callejero? http://t.co/xyaW1iXPEk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 20:16:04 +0000 2014", "tweet_id": 448916315018100736}
{"status": "RT @imaginape: (POST) Los solm\u00e1foros de la @MuniMiraflores advierten sobre riesgos de la radiaci\u00f3n solar. &gt;&gt; http://t.co/3BYwIUyJn5 http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 19:32:09 +0000 2014", "tweet_id": 448905262938992640}
{"status": "RT @xgiraldo: As\u00ed se disfrutan las clases de #ecosurf de la @MuniMiraflores , gran trabajo junto con @L_O_O_P y @AltoPeruSurf http://t.co/z\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 19:16:41 +0000 2014", "tweet_id": 448901369769263104}
{"status": "RT @wavetribe: Eco Surfing rules. RT @MuniMiraflores  La playa Makaha de Miraflores fue escenario de la primera clase de Eco Surf. http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 17:58:46 +0000 2014", "tweet_id": 448881763155451904}
{"status": "En este momento se viene realizando una gran fiesta de la lectura en el Pque Salazar. An\u00edmate, durar\u00e1 hasta las 11pm: http://t.co/CKQDVA3Whf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 16:55:12 +0000 2014", "tweet_id": 448865763194335234}
{"status": "Parque Salazar hasta las 11pm, \u00a1an\u00edmense! RT @larryportera: En breve se inicia primera \u2018Lecturaton\u2019 del poeta Cesar Vallejo en Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 16:50:10 +0000 2014", "tweet_id": 448864497940578304}
{"status": "RT @actibicimo: Este s\u00e1bado 29 s\u00e9 un h\u00e9roe y pedalea por la hora del planeta.\n#YoBiciLima @MuniMiraflores \nhttp://t.co/Lsa5gri5KC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 14:46:44 +0000 2014", "tweet_id": 448833435176804352}
{"status": "@martinhigueras hola Mart\u00edn, veremos el tema con Obras P\u00fablicas. Gracias por la foto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 13:26:29 +0000 2014", "tweet_id": 448813238478987264}
{"status": "Hoy celebramos El D\u00eda de las Palabras: http://t.co/JrvYaluio8 Te esperamos de 11 a 11 en el Parque Salazar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 26 12:35:47 +0000 2014", "tweet_id": 448800479745966080}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este mi\u00e9rcoles 26 celebraremos el #D\u00edadelasPalabras con 12h de lectura continua en #Miraflores http://t.co/s6WQU31moD \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 25 21:00:06 +0000 2014", "tweet_id": 448565008432386048}
{"status": "RT @imaginape: Este s\u00e1bado 29, a las 8:30 pm, pedalea con nosotros en la Bicicleteada por el Planeta. V\u00eda @MuniMiraflores. &gt;&gt; http://t.co/p\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 25 20:18:38 +0000 2014", "tweet_id": 448554572177768449}
{"status": "@alevar13 buenos d\u00edas, veremos el tema con @miraflores24h. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 25 15:57:18 +0000 2014", "tweet_id": 448488807135186944}
{"status": "Te invitamos a montar bicicleta por La Hora del Planeta http://t.co/sUV3AHqZBT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 25 15:37:45 +0000 2014", "tweet_id": 448483887669592064}
{"status": "RT @imaginape: La playa Makaha de Miraflores fue escenario de la primera clase gratuita de Eco Surf. V\u00eda @MuniMiraflores &gt;&gt; http://t.co/Cj7\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 25 13:00:50 +0000 2014", "tweet_id": 448444397198532608}
{"status": "RT @imaginape: Este 29 de marzo, la @MuniMiraflores se suma a #LaHoradelPlaneta. Este es el programa que tienen para nosotros. &gt;&gt; http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 25 01:15:36 +0000 2014", "tweet_id": 448266919066759168}
{"status": "@GabrielaVega93 Buenas tardes. Informaremos a Luz del Sur, responsable del alumbrado p\u00fablico.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 24 22:26:23 +0000 2014", "tweet_id": 448224333136023552}
{"status": "Este s\u00e1bado 29 de marzo bicicleteando por Miraflores en \"La Hora del Planeta\": http://t.co/sUV3AHqZBT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 24 15:40:17 +0000 2014", "tweet_id": 448122134846771200}
{"status": "@VictorAlcazarC Hola V\u00edctor. Dicho sem\u00e1foro corresponde a San Isidro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 24 15:38:33 +0000 2014", "tweet_id": 448121698941173760}
{"status": "@angelotp88 Hola Angelo, cuando detectes esas situaciones puedes llamar a la Central Alerta Miraflores: 313-3773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 24 14:54:38 +0000 2014", "tweet_id": 448110648644624384}
{"status": "RT @miraflores24h: Saludamos a todos nuestros seguidores y les deseamos un inicio de semana lleno de \u00e9xitos y alegr\u00edas. http://t.co/Xck6tLZ\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 24 14:20:31 +0000 2014", "tweet_id": 448102063499915264}
{"status": "RT @imaginape: #LaHoradelPlaneta Este a\u00f1o la @MuniMiraflores, @cicloaxion y @actibicimo, proponen fomentar el uso de bicicletas como medio \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 23 16:15:12 +0000 2014", "tweet_id": 447768532911407104}
{"status": "RT @imaginape: #LaHoradelPlaneta El 29 de marzo, a las 8:30 pm, participa de la Bicicleteada por el Planeta organizada por la @MuniMiraflor\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 22 22:10:40 +0000 2014", "tweet_id": 447495603069939712}
{"status": "Eva Uzuriaga, una de las ganadoras de la segunda clase de ecosurf http://t.co/RC22SnEmkv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 22 17:18:14 +0000 2014", "tweet_id": 447422008847253505}
{"status": "En el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Discriminaci\u00f3n Racial reafirmamos nuestro compromiso con esta causa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 21 20:28:32 +0000 2014", "tweet_id": 447107511968333824}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #CircoEnTuParque sabado 22 de marzo, 5:00 p.m. en CC Santa Cruz con \"Pipuppets\" http://t.co/OZbKXPSEhu Ingreso libre h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 21 13:51:46 +0000 2014", "tweet_id": 447007664074424320}
{"status": "@daniel_kashmir Estamos compartiendo el mensaje con el Subgerente de Movilidad Urbana para que se tomen las medidas correctivas necesarias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 20 20:40:58 +0000 2014", "tweet_id": 446748254911623168}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 20 20:22:45 +0000 2014", "tweet_id": 446743667072827392}
{"status": "@La_Beggs Hola. Puedes escribir un correo electr\u00f3nico a any.rodriguez@miraflores.gob.pe, quien puede brindarte dicha informaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 20 20:17:14 +0000 2014", "tweet_id": 446742279383175169}
{"status": "Hoy en el ciclo dedicado a Pedro Almodovar de \"Cine bajo las estrellas\" presentamos: Todo sobre mi madre http://t.co/qbrBCh5mNw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 20 12:04:47 +0000 2014", "tweet_id": 446618352510050304}
{"status": "@edgarsotelo @alexanderiman la cultura de la bici es algo que reci\u00e9n se est\u00e1 desarrollando en nuestra ciudad. estamos seguros de su \u00e9xito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 20 11:31:22 +0000 2014", "tweet_id": 446609944264331264}
{"status": "@edgarsotelo @alexanderiman estamos en una campa\u00f1a educativa de promoci\u00f3n y respeto al ciclista", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 20 11:31:03 +0000 2014", "tweet_id": 446609861162577920}
{"status": "RT @CyRiveraB: Girl Rising: verdadera inspiraci\u00f3n de lucha http://t.co/HwVZu9RhRd @munimiraflores conciencia social sobre discriminaci\u00f3n ha\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 20 11:30:37 +0000 2014", "tweet_id": 446609752655945729}
{"status": "RT @JOBUnited: @zktch10 RT @PUMA_pe: Ma\u00f1ana desde las 6:00 PM arranca el #PUMAUrbanArt en el Centro Cultural Ricardo Palma en @MuniMiraflor\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 20 11:30:04 +0000 2014", "tweet_id": 446609614554279936}
{"status": "RT @PUMA_pe: Ma\u00f1ana desde las 6:00 PM arranca el #PUMAUrbanArt en el Centro Cultural Ricardo Palma en @MuniMiraflores entrada libre.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 20 01:53:25 +0000 2014", "tweet_id": 446464495205253120}
{"status": "RT @imaginape: Este s\u00e1bado 22 es la segunda clase de Ecosurf, y estos son los ganadores. V\u00eda @MuniMiraflores y @L_O_O_P &gt;&gt; http://t.co/1QG4\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 19 21:06:06 +0000 2014", "tweet_id": 446392189434990593}
{"status": "RT @CChannelPeru: Un #BTL que nos recuerda que la publicidad sirve para ense\u00f1ar y generar conciencia @MuniMiraflores @MayoDraftfcbPer http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 19 20:13:04 +0000 2014", "tweet_id": 446378844728336384}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Jueves 20 de Marzo -&gt; #CineBajoLasEstrellas con\"Todo sobre mi madre\" - parque Reducto N\u00b0 2 http://t.co/NVKsSuesf2 http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 19 16:56:45 +0000 2014", "tweet_id": 446329441732800512}
{"status": "@dafairlie @La_Beggs agradecemos los aportes los cuales estamos canalizando por el \u00e1rea t\u00e9cnica para realizar los cambios requeridos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 19 15:08:19 +0000 2014", "tweet_id": 446302153146392576}
{"status": "\"400 a\u00f1os de guitarra,entre lo barroco y lo andino\". Este jueves, Javier Echecopar en \"Charlas Miraflorinas\" http://t.co/thvVZSQxXY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 19 13:12:34 +0000 2014", "tweet_id": 446273023449243648}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 19 12:31:02 +0000 2014", "tweet_id": 446262571554050048}
{"status": "RT @imaginape: (POST) La @MuniMiraflores y @L_O_O_P promueven actividades de limpieza de playas y ecosurf. &gt;&gt; http://t.co/qfpozZWLmQ http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 18 21:31:43 +0000 2014", "tweet_id": 446036250043355137}
{"status": "Este jueves 20: el reconocido guitarrista Javier Echecopar nos acompa\u00f1ar\u00e1 en \"Charlas Miraflorinas\" http://t.co/r03EnZOYdk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 18 21:14:42 +0000 2014", "tweet_id": 446031967780601857}
{"status": "RT @MinCulturaPe: 12 horas de #lectura continuada, este 26 de marzo en el parque Salazar de #Miraflores, con Mario Vargas Llosa. http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 18 17:51:07 +0000 2014", "tweet_id": 445980732809572355}
{"status": "@maricielocernau hola Maricielo. En qu\u00e9 parte del Parque estuviste? Para pedir que el equipo de \u00e1reas verdes revise la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 18 15:25:02 +0000 2014", "tweet_id": 445943971370774528}
{"status": "RT @noacosocalles: Nota de la Municipalidad de Miraflores sobre la campa\u00f1a contra el acoso callejero en buses que venimos realizando... htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 18 14:56:19 +0000 2014", "tweet_id": 445936744920543232}
{"status": "@trainsporking buenos d\u00edas, cuadra 7 de la Av. Larco (en el Centro Cultural)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 18 12:47:33 +0000 2014", "tweet_id": 445904338649882624}
{"status": "RT @miraflores24h: #NoTeDistraigasAlConducir Un segundo que hables por celular puede ser fatal, Maneja con responsabilidad http://t.co/TUSt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 18 12:32:39 +0000 2014", "tweet_id": 445900588644327424}
{"status": "RT @MinCulturaPe: @MuniMiraflores Las palabras tendr\u00e1n su d\u00eda, el pr\u00f3ximo 26 de marzo.Parque Salazar de #Miraflores. \u00a1Ven y participa! http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 21:45:00 +0000 2014", "tweet_id": 445677203108675584}
{"status": "RT @mercado_negro: @MayoDraftfcbPer y su campa\u00f1a para @MuniMiraflores concientizando sobre el manejar en estado de ebriedad. http://t.co/eE\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 21:15:13 +0000 2014", "tweet_id": 445669708617244672}
{"status": "RT @Codigo_tweet: Acci\u00f3n de la @MuniMiraflores para evitar que se conduzca en estado de ebriedad hecha por @MayoDraftfcbPer se viraliz\u00f3 htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 20:27:49 +0000 2014", "tweet_id": 445657781090406400}
{"status": "RT @miraflores24h: Verifique q la movilidad escolar en la q viaja su hijo tenga todos los implementos d seguridad antes d contratarla http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 20:05:12 +0000 2014", "tweet_id": 445652090212196352}
{"status": "RT @Codigo_tweet: Mira lo que hay tras la acci\u00f3n de la @MuniMiraflores para evitar que las personas conduzcan en estado de ebriedad: http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 17:05:44 +0000 2014", "tweet_id": 445606924936286208}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Comparto art\u00edculo de Gino Costa publicado hoy en El Comercio sobre Juan y su trayectoria: http://t.co/URbBIRbm76", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 14:14:43 +0000 2014", "tweet_id": 445563885895311360}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Hoy se cumple un a\u00f1o de la prematura partida del coronel Juan Brice\u00f1o, excepcional polic\u00eda, funcionario edil y ser humano", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 14:14:37 +0000 2014", "tweet_id": 445563860217765888}
{"status": "@la_beggs @dafairlie Su correo es: armando.mendoza@miraflores.gob.pe Agradecemos inter\u00e9s y colaboraci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 14:09:12 +0000 2014", "tweet_id": 445562496855052289}
{"status": "@la_beggs @dafairlie Podemos brindarles el contacto directo con Armando Mendoza, subgerente de Movilidad Urbana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 14:08:58 +0000 2014", "tweet_id": 445562440659795968}
{"status": "@la_beggs @dafairlie Le agradecemos la colaboraci\u00f3n y pediremos que Movilidad Urbana tome acci\u00f3n en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 14:06:58 +0000 2014", "tweet_id": 445561937221656576}
{"status": "@dafairlie buenos d\u00edas, David. \u00bfNos podr\u00edas dar mayor detalle? Para pedir que el \u00e1rea encargada vea el tema. Gracias por tu colaboraci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 13:36:26 +0000 2014", "tweet_id": 445554254217232384}
{"status": "RT @miraflores24h: La Observaci\u00f3n, descripci\u00f3n e informaci\u00f3n, constituye la mejor herramienta para prevenir ser v\u00edctima de robos. #Segurida\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 17 13:06:34 +0000 2014", "tweet_id": 445546735654674432}
{"status": "@cocteaulab Buenos d\u00edas, se trata de una actividad de la Municipalidad de Lima. Estamos pidiendo m\u00e1s respeto para los vecinos de la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 16 15:57:04 +0000 2014", "tweet_id": 445227257758773248}
{"status": "@ivival78 Buenos d\u00edas, se trata de una actividad de la Municipalidad de Lima. Estamos pidiendo m\u00e1s respeto para los vecinos de la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 16 15:44:08 +0000 2014", "tweet_id": 445224000428707840}
{"status": "@silvanaboggio Buenos d\u00edas, se trata de una actividad de la Municipalidad de Lima. Estamos pidiendo m\u00e1s respeto para los vecinos de la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 16 15:44:02 +0000 2014", "tweet_id": 445223976131108864}
{"status": "RT @xgiraldo: Ecosurf para todas las edades http://t.co/DEev4iForX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 15 15:40:54 +0000 2014", "tweet_id": 444860801774809088}
{"status": "Cyndel Caballero es una de las ganadoras de las clases de EcoSurf: http://t.co/nwPXQjS8FR", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 15 15:16:53 +0000 2014", "tweet_id": 444854754951569408}
{"status": "Todos los s\u00e1bados: Action painting, graffiti, escultura, etc. \"Traves\u00eda del arte\" para ni\u00f1os 4-12 a\u00f1os https://t.co/kUvKqEdNMT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 15 13:45:47 +0000 2014", "tweet_id": 444831830819487745}
{"status": "@dchavezd buenos d\u00edas, la construcci\u00f3n se encuentra clausurada y con varias sanciones administrativas. Deben reparar da\u00f1os", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 15 13:34:12 +0000 2014", "tweet_id": 444828915995918336}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #M\u00fasicaEnTuParque-&gt;Lo mejor de la m\u00fasica cubana con \"Eleggu\u00e1\"- Este domingo 16 a las 5:00 p.m http://t.co/PdAQfM7iBI h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 14 22:23:07 +0000 2014", "tweet_id": 444599634078748672}
{"status": "@dyanfl Hola Dyan, las multas corresponden a la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito. Nosotros aplicamos los sticker de la campa\u00f1a \"yo estaciono p\u00e9simo\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 14 22:22:46 +0000 2014", "tweet_id": 444599544744267776}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Ma\u00f1ana-&gt; \"Vitrina miraflorina\" - Los Btf \u00c9xitos del Rock en Parque Central- 7:00 p.m.- libre http://t.co/4iJvr8K4By ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 14 18:33:28 +0000 2014", "tweet_id": 444541841497935872}
{"status": "RT @DEVIDAPERU: \"As\u00ed quedar\u00e1 tu auto si bebes y conduces\" un #spot de la @MuniMiraflores #VIDEO #Per\u00fa https://t.co/hL634iAJIK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 14 15:37:27 +0000 2014", "tweet_id": 444497542014042112}
{"status": "RT @Munozestuvoz: As\u00ed quedar\u00e1 tu carro si bebes y conduces: http://t.co/MGSbi4ol9L (gracias @MayoDraftfcbPer por ayudarnos a generar concie\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 14 15:20:13 +0000 2014", "tweet_id": 444493207758708736}
{"status": "RT @TheBlueAd: As\u00ed quedar\u00e1 tu auto si bebes y conduces: http://t.co/jP01KAlhON v\u00eda @MuniMiraflores #SiTomasNoManejes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 14 11:55:16 +0000 2014", "tweet_id": 444441630284591106}
{"status": "RT @fmiranda86: Genial campa\u00f1a. RT @MuniMiraflores: (Video) As\u00ed quedar\u00e1 tu auto si bebes y conduces http://t.co/xuwfI5375I", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 14 01:31:19 +0000 2014", "tweet_id": 444284606226137088}
{"status": "RT @Publimetrope: #Video As\u00ed quedar\u00e1 tu auto si bebes y conduces, la nueva campa\u00f1a de la @MuniMiraflores http://t.co/THseX9iy7B", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 14 00:15:42 +0000 2014", "tweet_id": 444265577939734528}
{"status": "RT @mercado_negro: \u00bfQu\u00e9 pasa si bebes y manejas? Mira el nuevo trabajo de @MayoDraftfcbPer \npara la Municipalidad de Miraflores. http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 23:03:16 +0000 2014", "tweet_id": 444247348945117184}
{"status": "RT @MayoDraftfcbPer: Para los que mezclan alcohol+auto, va la 'cerveza' #MCALESTER, lo nuevo para @MuniMiraflores http://t.co/T1dv939eqp ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 22:38:36 +0000 2014", "tweet_id": 444241143568797696}
{"status": "RT @mariapia77: buena campa\u00f1a de @MuniMiraflores: as\u00ed quedar\u00e1 tu auto si bebes http://t.co/WQ0HXUGNmJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 22:13:13 +0000 2014", "tweet_id": 444234752401612800}
{"status": "RT @spencerlandia: imagina.pe y @MuniMiraflores unidos promoviendo cambios positivos http://t.co/0eXHulZH56 (v\u00eda imagina.pe)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 22:02:42 +0000 2014", "tweet_id": 444232108907978752}
{"status": "(Video) As\u00ed quedar\u00e1 tu auto si bebes y conduces http://t.co/r6HF7Odmz8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 21:26:43 +0000 2014", "tweet_id": 444223052625498113}
{"status": "RT @imaginape: Hoy firmamos un convenio con nuestros amigos de la @MuniMiraflores. Juntos promoveremos cambios positivos. http://t.co/3uYkq\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 18:58:53 +0000 2014", "tweet_id": 444185849060941825}
{"status": "RT @PondetupartePer: Felicitamos a @L_O_O_P @AltoPeruSurf @MuniMiraflores por impulsar en el proyecto Clases de Ecosurf. #pondetuparte http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 17:17:38 +0000 2014", "tweet_id": 444160369079357441}
{"status": "RT @noalaesi: @MINCETUR @MuniMiraflores @chsalternativo capacitaron a operadores turismo en lucha contra #explotaci\u00f3nsexualinfantil http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 16:47:44 +0000 2014", "tweet_id": 444152842488930305}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Esta noche a la 7:00 p.m. -&gt; #CineBajoLasEstrellas con\"La flor de mi secreto\" http://t.co/HqPx6kbIFg http://t.co/3KWMi\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 16:40:13 +0000 2014", "tweet_id": 444150950715224064}
{"status": "Firma de convenio con @imaginape. \u00a1A promover lo bueno! http://t.co/3HlR5zrnWo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 16:21:58 +0000 2014", "tweet_id": 444146357365133312}
{"status": "@la_beggs Por ello, lo que queremos es encontrar una r\u00e1pida soluci\u00f3n al problema. Nos importa la atenci\u00f3n a los vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 14:45:16 +0000 2014", "tweet_id": 444122021816205313}
{"status": "@carli_lety Domingos a las 10am en el Parque Central. Completamente gratuito. \u00a1Te esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 14:37:35 +0000 2014", "tweet_id": 444120088875376640}
{"status": "@carli_lety hola Carla, tenemos clases todos los domingos en \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 14:31:21 +0000 2014", "tweet_id": 444118519672995841}
{"status": "@la_beggs Buenos d\u00edas, si deseas podemos contactarte directamente con el gerente municipal para ver el caso y encontrar r\u00e1pida soluci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 14:28:50 +0000 2014", "tweet_id": 444117887977283585}
{"status": "Conoce nuestro Proyecto Braile: http://t.co/9clBJJ3WNi #accesibilidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 14:08:19 +0000 2014", "tweet_id": 444112726030557185}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Jueves 13 de Marzo -&gt; #CineBajoLasEstrellas con\"La flor de mi secreto\"  http://t.co/1XjmZ7gJTt http://t.co/CBf0MAXGra", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 13:34:54 +0000 2014", "tweet_id": 444104317029847040}
{"status": "@ximenasp hola Ximena, disculpa las molestias. El 20 ya debe estar abierto. Estamos brindando facilidades conforme avanza la obra.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 13:14:57 +0000 2014", "tweet_id": 444099294753071106}
{"status": "@maricielocernau Buenos d\u00eda, las charlas son abiertas a todo p\u00fablico. Asimismo, tomamos nota de tu pedido para charlas de liderazgo.Gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 12:15:14 +0000 2014", "tweet_id": 444084268596080640}
{"status": "Para apuntar en la agenda: Javier Echecopar nos visita en \"Charlas Miraflorinas\" el jueves 20 de marzo http://t.co/LSZkXpz1EE", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 12:06:49 +0000 2014", "tweet_id": 444082146555490304}
{"status": "@gabrielalajo Hola Gabriela, escuchamos y agradecemos las recomendaciones hechas. Ahora pintaremos las intersecciones para facilitar fluidez", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 13 12:05:09 +0000 2014", "tweet_id": 444081728026869760}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #teatro continua las funciones de #DonDimasDeLaTijereta hasta el 30 de Marzo- #CCRicardoPalma http://t.co/EQcmGn7lcv h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 20:43:04 +0000 2014", "tweet_id": 443849679483437056}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 17:46:20 +0000 2014", "tweet_id": 443805204627357696}
{"status": "RT @imaginape: Conoce a los ganadores de las clases de #ecosurf para este s\u00e1bado 15 de Marzo. V\u00eda @L_O_O_P y @MuniMiraflores &gt;&gt; http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 17:03:58 +0000 2014", "tweet_id": 443794540521332736}
{"status": "MT @culturamiraflrs: M\u00fasica en tu parque-&gt;Lo mejor de la m\u00fasica cubana con \"Eleggu\u00e1\" http://t.co/zQUet2U3M7 http://t.co/NN3nuSeOEG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 16:56:34 +0000 2014", "tweet_id": 443792679319924736}
{"status": "@edurodriguez Gracias, Eduardo. Coordinaremos con Luz del Sur para que se habilite un paso peatonal temporal", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 15:00:40 +0000 2014", "tweet_id": 443763509726568448}
{"status": "@yocedoelpaso @galancarolina agradecemos la colaboraci\u00f3n de todos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 14:07:35 +0000 2014", "tweet_id": 443750153082929153}
{"status": "@galancarolina @yocedoelpaso Gracias, Carolina, pediremos que Movilidad Urbana vaya a la zona y tome las medidas pertinentes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 13:42:45 +0000 2014", "tweet_id": 443743901422477312}
{"status": "@nikorasu666 buenos d\u00edas Nicol\u00e1s, \u00bfse trataba de una unidad de la comisar\u00eda de Miraflores? Lo consultamos para poder comunicar lo ocurrido", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 13:23:47 +0000 2014", "tweet_id": 443739129718013952}
{"status": "@christiancriado estamos comunicando el hecho a Fiscalizaci\u00f3n para que tomen cartas en el asunto. Muchas gracias (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 13:22:05 +0000 2014", "tweet_id": 443738703882907648}
{"status": "Si eres un vecino puntual, accedes gratis a un seguro de asistencia en el hogar. Aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n: http://t.co/mRTAnPS742", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 12 13:02:03 +0000 2014", "tweet_id": 443733658881769472}
{"status": "Conoce a los ganadores de las clases de ecosurf: http://t.co/oxcEwTDCCs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 11 20:59:09 +0000 2014", "tweet_id": 443491339851030528}
{"status": "\u00bfEres un vecino puntual? Aqu\u00ed todo lo que necesitas saber sobre tu seguro gratuito de asistencia en el hogar: http://t.co/mRTAnPS742", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 11 19:38:51 +0000 2014", "tweet_id": 443471128695414784}
{"status": "RT @imaginape: \u00bfRecuerdas del Pecha Kucha Night Vol. Verde del 5 de febrero? Recordemos este evento con el siguiente video. &gt;&gt; http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 11 17:02:20 +0000 2014", "tweet_id": 443431741341331457}
{"status": "@recisneros Hola, @miraflores24h, favor atender consulta del vecino. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 11 14:40:59 +0000 2014", "tweet_id": 443396170971627520}
{"status": "Clases gratuitas de gastronom\u00eda saludable con reconocidos chef: http://t.co/8FAv510qm7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 11 13:39:08 +0000 2014", "tweet_id": 443380604152070144}
{"status": "Inscripciones abiertas para el matrimonio civil comunitario: http://t.co/lo7PUj5dGu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 11 12:28:54 +0000 2014", "tweet_id": 443362928969125888}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los invitamos a la funci\u00f3n de \"Erin Brockovich\", hoy a las 7:30 p.m. en el #CCRicardoPalma http://t.co/Pe3X6J3jRS http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 10 22:56:22 +0000 2014", "tweet_id": 443158447341981696}
{"status": "@esteflop hemos pedido el apoyo de personal de tr\u00e1nsito (@miraflores24h). Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 10 22:56:02 +0000 2014", "tweet_id": 443158366106701825}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 10 19:47:57 +0000 2014", "tweet_id": 443111034245488640}
{"status": "RT @elcomercio: Hoy proyectan pel\u00edcula para personas con discapacidad visual en #Miraflores http://t.co/H29jkGbllc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 10 16:50:47 +0000 2014", "tweet_id": 443066448903409664}
{"status": "Hoy se cierran las inscripciones para las clases de Ecosurf: http://t.co/fjGACBw38K", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 10 16:38:26 +0000 2014", "tweet_id": 443063339414216704}
{"status": "Conoce la gu\u00eda de beneficios por ser un vecino puntual miraflorino: http://t.co/yCPukDqErk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 10 16:24:02 +0000 2014", "tweet_id": 443059717003558912}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Desde el 14 de marzo en el #CCRicardoPalma -&gt; #teatro con \"Los \u00faltimos d\u00edas de Clark Kent\" http://t.co/ttn4Eq4MzA http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 10 15:10:00 +0000 2014", "tweet_id": 443041082151276544}
{"status": "Nuevos integrantes en el Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana, el cual se re\u00fane semanalmente en Miraflores http://t.co/CUL0VXtXh6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 10 12:52:19 +0000 2014", "tweet_id": 443006435602227200}
{"status": "@contraphicado atenci\u00f3n @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 07 15:51:09 +0000 2014", "tweet_id": 441964277977853952}
{"status": "@spencerlandia No implica costo adicional. Correcci\u00f3n se hace como parte de la obra", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 07 15:20:58 +0000 2014", "tweet_id": 441956679706746880}
{"status": "@pelaodelmal Buenos d\u00edas, hemos escuchado y recibido aportes. La ciclov\u00eda se est\u00e1 ampliando para mayor comodidad de los ciclistas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 07 15:09:10 +0000 2014", "tweet_id": 441953709103538176}
{"status": "@cicloaxion @diegovelezg @spencerlandia en base a los aportes realizados, estamos ampliando el ancho de la ciclov\u00eda de Larco", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 07 15:01:49 +0000 2014", "tweet_id": 441951861005090816}
{"status": "@spencerlandia Queremos que dicho espacio sea seguro para todos y trabajaremos con Lima para que as\u00ed sea", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 07 14:55:47 +0000 2014", "tweet_id": 441950344890052608}
{"status": "@spencerlandia Pedimos disculpas si as\u00ed se entendi\u00f3. Intenci\u00f3n es informar y se\u00f1alar que haremos las gestiones que corresponden", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 07 14:54:24 +0000 2014", "tweet_id": 441949992945987584}
{"status": "@spencerlandia Hola Luis Carlos, se trata de una v\u00eda metropolitana. Sin embargo, veremos el tema con la Municipalidad de Lima. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 07 14:35:59 +0000 2014", "tweet_id": 441945359410266112}
{"status": "La UGEL se une a nuestro Comit\u00e9 de Seguridad Ciudadana, en el cual participan semanalmente PNP, bomberos, vecinos, gobernadora, etc.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 07 14:09:52 +0000 2014", "tweet_id": 441938788634603520}
{"status": "Este s\u00e1bado en el Parque Central: Cantautoras peruanas http://t.co/j1x38lwabl", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 07 12:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 441913944161013761}
{"status": "RT @culturamiraflrs: A pocos minutos de empezar #CineBajoLasEstrellas en el Parque Reducto N\u00b02. -&gt; 7:00p.m. - Libre @fundacionbbvape http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 06 23:43:45 +0000 2014", "tweet_id": 441720822886309888}
{"status": "@martinzote @munilima @susanavillaran por el momento, el espacio habilitado es al ras del campo. El objetivo es contar con m\u00e1s espacios", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 06 21:29:35 +0000 2014", "tweet_id": 441687058000924672}
{"status": "@martinzote @munilima @susanavillaran Buenas tardes Mart\u00edn, existe lugar habilitado para personas con sillas de ruedas en el coliseo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 06 21:23:30 +0000 2014", "tweet_id": 441685527499395072}
{"status": "RT @NidoArcoIris: Este s\u00e1bado @MuniMiraflores presenta \u201cTitiricuentos\u201d, un divertido espect\u00e1culo de t\u00edteres: http://t.co/XmYsGrufnC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 06 20:50:01 +0000 2014", "tweet_id": 441677100194734080}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 06 19:42:19 +0000 2014", "tweet_id": 441660064353767424}
{"status": "@cicloaxion @igormalca buenas tardes, fue chocado por un carro. Se est\u00e1 reemplazando por otro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 06 19:19:10 +0000 2014", "tweet_id": 441654235869233153}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Hoy es noche de #CineBajoLasEstrellas en #Miraflores - Ingreso libre @fundacionbbvape http://t.co/zPnsIpc8Ku http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 06 17:19:21 +0000 2014", "tweet_id": 441624085685358592}
{"status": "HOY RT @culturamiraflrs #CineBajoLasEstrellas con \"Mujeres al borde de un ataque de nervios\" http://t.co/AFvxUdxI9j http://t.co/T0R5tIwpKo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 06 13:51:43 +0000 2014", "tweet_id": 441571831506804736}
{"status": "\u00bfEres vecino puntual? Accede a descuentos en muchos locales del distrito: http://t.co/cLvc5Wv5cs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 06 12:12:18 +0000 2014", "tweet_id": 441546814752165888}
{"status": "RT @noacosocalles: De vuelta de poner stickers anti-acoso callejero en buses. Gran d\u00eda :D @MuniMiraflores :) http://t.co/A2nUyLERW4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 05 23:51:31 +0000 2014", "tweet_id": 441360391135068160}
{"status": "@elhigadodmarita la primera etapa concluir\u00e1 el martes. El resto de la obra a m\u00e1s tardar el 20", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 05 22:05:48 +0000 2014", "tweet_id": 441333785083523072}
{"status": "@anaorellana1976 @elhigadodmarita Buenas tardes, Ana Mar\u00eda. Las obras en dichos puentes son de la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 05 21:59:18 +0000 2014", "tweet_id": 441332150907207681}
{"status": "RT @luki123: Mujeres Destacadas | Miraflores FELICITACIONES karine!! @karineaguirremp http://t.co/jP7cxWxjOK via @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 05 21:42:04 +0000 2014", "tweet_id": 441327811945852928}
{"status": "RT @imaginape: (POST) \"Basura que no es basura\", una iniciativa de la @MuniMiraflores que fomenta el compromiso ambiental &gt;&gt; http://t.co/hc\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 05 18:05:59 +0000 2014", "tweet_id": 441273433905971200}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 05 16:06:42 +0000 2014", "tweet_id": 441243415909773312}
{"status": "RT @xgiraldo: Las clases de #Ecosurf llegaron a Jap\u00f3n http://t.co/L18Gqg9527 ... linda iniciativa de la @Munimiraflores @L_O_O_P y @AltoPer\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 05 14:30:26 +0000 2014", "tweet_id": 441219186048917505}
{"status": "RT @seguridad_peru: @MuniMiraflores Excelente taller. El cuidador suele olvidar su propia salud f\u00edsica y emocional durante este proceso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 05 13:52:12 +0000 2014", "tweet_id": 441209565141827584}
{"status": "Cuidemos la salud emocional de todos en casa: Curso-taller \"Cuidando del familiar cuidador\" http://t.co/92BI18ruoX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 05 13:15:51 +0000 2014", "tweet_id": 441200417645793281}
{"status": "RT @miraflores24h: RT @bomberos: INCENDIO Av. Jose Pardo 1175 Miraflores M4-5,CIST-11,MED-202,RES-4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 04 22:22:43 +0000 2014", "tweet_id": 440975654507401216}
{"status": "RT @kaleriv: Hoy inauguran la muestra fotogr\u00e1fica de Erasmo Wong \"#Piura:Realismo Fant\u00e1stico\", en el Centro Cultural Ricardo Palma de la @M\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 04 19:50:10 +0000 2014", "tweet_id": 440937261577015296}
{"status": "RT @jevedel: Probando el App de @miraflores24h @MuniMiraflores para reportar problemas en el distrito. Disponible para iOS/Android http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 04 17:25:46 +0000 2014", "tweet_id": 440900924220137472}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #Miraflores se une a las celebraciones por el \"D\u00eda Internacional de la Mujer\" a trav\u00e9s de #M\u00fasicaEnTuParque - Libre ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 04 14:35:13 +0000 2014", "tweet_id": 440858002925826048}
{"status": "RT @YOCEDOELPASO: Excelente iniciativa! El respeto es la clave! @MuniMiraflores @noacosocalles http://t.co/OsMAVjnciX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 04 12:09:37 +0000 2014", "tweet_id": 440821362916347904}
{"status": "@dbeezzz buenas tardes, Debbie. La obra de mejoramiento corresponde a la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 03 22:50:39 +0000 2014", "tweet_id": 440620294383079424}
{"status": "Si eres vecino puntual, tienes acceso a esta gu\u00eda de beneficios http://t.co/E3wzwkbT6t y a un seguro de asistencia http://t.co/FBQv9IQ1Vv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 03 20:02:46 +0000 2014", "tweet_id": 440578046991798272}
{"status": "RT @imaginape: Clases de #Ecosurf los s\u00e1bados 15, 22 y 29 de marzo en las playas Makaha y Waikiki @MuniMiraflores \u00a1Inscr\u00edbete! &gt;&gt; http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 03 19:57:10 +0000 2014", "tweet_id": 440576636426412032}
{"status": "RT @miraflores24h: En este verano, protege a tu mascota del calor. Recomendaciones. http://t.co/VJEQwn2ami", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 03 17:30:45 +0000 2014", "tweet_id": 440539788782096384}
{"status": "Inscripciones abiertas para la Marinerat\u00f3n 2014 http://t.co/i4Xnx0dlMi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 03 13:30:07 +0000 2014", "tweet_id": 440479232687620096}
{"status": "@marco_zunino @miraflores24h @MilagrosLeivaG asimismo,caso concret\u00f3 ser\u00e1 analizado por todos los actores en el comit\u00e9 de seguridad ciudadana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 02 15:28:28 +0000 2014", "tweet_id": 440146627714899968}
{"status": "@marco_zunino @miraflores24h @MilagrosLeivaG seguiremos apoyando la labor de la polic\u00eda con el patrullaje integrado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 02 15:27:41 +0000 2014", "tweet_id": 440146431123263488}
{"status": "@marco_zunino @miraflores24h @MilagrosLeivaG buenos d\u00edas, polic\u00eda us\u00f3 su arma reglamentaria en una situaci\u00f3n de emergencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Mar 02 15:27:13 +0000 2014", "tweet_id": 440146314681020417}
{"status": "@jotabruce Buenas tardes, esa fue la informaci\u00f3n dada por Luz del Sur. Inform\u00e1remos cualquier novedad que nos brinden", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 01 21:39:09 +0000 2014", "tweet_id": 439877525616201729}
{"status": "@jotabruce Buenas tardes, esa fue la informaci\u00f3n dada por Luz del Sur. Inform\u00e1remos cualquier novedad que nos brinden", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 01 21:39:09 +0000 2014", "tweet_id": 439877525616201729}
{"status": "Nos unimos a #hazlaportuplaya entregando sombrillas para los voluntarios http://t.co/4TCX6TpZFO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 01 14:54:39 +0000 2014", "tweet_id": 439775732169183232}
{"status": "@javi270270 hola Javier, se est\u00e1 realizando una poda, con criterios t\u00e9cnicos y protegiendo a los \u00e1rboles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 01 00:30:28 +0000 2014", "tweet_id": 439558250342916097}
{"status": "@cappurro buenas tardes, aqu\u00ed el comunicado aclarando el tema: http://t.co/tTaNof1Fwr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 23:18:50 +0000 2014", "tweet_id": 439540223073349632}
{"status": "@jettablack85 @gerardolipe @uterope Buenas tardes, aqu\u00ed el comunicado aclarando la consulta: http://t.co/tTaNof1Fwr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 21:52:15 +0000 2014", "tweet_id": 439518435429847040}
{"status": "@elmorsa @piacostar @jotahurtado Buenas tardes, aqu\u00ed el comunicado aclarando la consulta: http://t.co/tTaNof1Fwr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 21:52:15 +0000 2014", "tweet_id": 439518433336913920}
{"status": "RT @MinamPeru: #REeduca dice: Gracias @MuniMiraflores por recibirnos en la playa \"La Estrella\" y por la gran colaboraci\u00f3n de tu gente. Insp\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 21:44:24 +0000 2014", "tweet_id": 439516457912000512}
{"status": "@pelaodelmal buenas tardes, se publicar\u00e1 un comunicado con la explicaci\u00f3n t\u00e9cnica", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 19:37:37 +0000 2014", "tweet_id": 439484553649205249}
{"status": "@elmorsa @piacostar @jotahurtado Para evitar usar t\u00e9rminos imprecisos estamos pidiendo la explicaci\u00f3n t\u00e9cnica a los especialistas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 18:03:16 +0000 2014", "tweet_id": 439460811451682817}
{"status": "@elmorsa @piacostar @jotahurtado el procedimiento que se realiza es ordenado y monitoreado por @minculturape", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 18:01:00 +0000 2014", "tweet_id": 439460240422363136}
{"status": "@piacostar @elmorsa @jotahurtado No son descubrimientos arqueol\u00f3gicos sino de la t\u00e9cnica que viene siendo utilizada en el procedimiento", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 18:00:19 +0000 2014", "tweet_id": 439460068971790336}
{"status": "@piacostar @elmorsa @jotahurtado Hola Pamela, hemos pedido que el equipo t\u00e9cnico a cargo del procedimiento nos alcance la explicaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 17:59:51 +0000 2014", "tweet_id": 439459951548051456}
{"status": "@warrenbordag @uterope Buenas tardes, en breve compartiremos la explicaci\u00f3n t\u00e9cnica del procedimiento para aclarar el tema. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 17:53:55 +0000 2014", "tweet_id": 439458458027704320}
{"status": "@uterope en breve explicaremos t\u00e9cnicamente el procedimiento para aclarar el tema. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 17:46:33 +0000 2014", "tweet_id": 439456602916409344}
{"status": "@uterope Buenos d\u00edas, lo que se ve es la t\u00e9cnica que se est\u00e1 usando en el procedimiento ordenado por el Ministerio de Cultura", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 17:46:18 +0000 2014", "tweet_id": 439456540953956352}
{"status": "RT @miraflores24h: Perdido x parque Virgen de las Mercedes, schnauzer, pechera azul. Tlfs.: 993141900 / 994650737 http://t.co/ha0nGMke6w", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 17:28:26 +0000 2014", "tweet_id": 439452044530044928}
{"status": "@la_beggs Este es el enlace directo: http://t.co/kPAQlUo87R Por favor, nos avisas si logras acceder al pdf.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 17:27:57 +0000 2014", "tweet_id": 439451922345787393}
{"status": "@la_beggs Buenos d\u00edas, nos informan que la informaci\u00f3n est\u00e1 en la Ordenanza N\u00b0 342-MM, cap\u00edtulo III, art\u00edculo 8 (literales \"g\", \"h\" e \"i\")", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 14:13:51 +0000 2014", "tweet_id": 439403074873225216}
{"status": "RT @culturamiraflrs: En marzo #CineBajoLasEstrellas regresa con \"Las mujeres de Pedro\",un ciclo de cine dedicado a Pedro Almod\u00f3var - Libre \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 13:23:16 +0000 2014", "tweet_id": 439390343738699776}
{"status": "Matrimonio civil comunitario: http://t.co/lo7PUj5dGu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 12:30:39 +0000 2014", "tweet_id": 439377105483497472}
{"status": "@sofiabloem @juanbrenner Pedimos disculpas por las molestias. Se est\u00e1n tomando medidas para facilitar acceso a colegios durante esa semana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 12:29:44 +0000 2014", "tweet_id": 439376874289246208}
{"status": "@sofiabloem @juanbrenner Buenos d\u00edas, una tuber\u00eda de sedapal ha hecho que las obras se demoren 1 semana en la primera etapa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 28 12:29:08 +0000 2014", "tweet_id": 439376720878399488}
{"status": "@caranlazo con la informaci\u00f3n de tu cartilla, tambi\u00e9n puedes pagar en BCP, BBVA, Interbank y Banco de Comercio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 22:27:46 +0000 2014", "tweet_id": 439164987224113152}
{"status": "Pensando en su comodidad, la atenci\u00f3n para el pago de tributos hoy y ma\u00f1ana ser\u00e1 hasta las 7pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 22:27:12 +0000 2014", "tweet_id": 439164844798124032}
{"status": "@caranlazo buenas tardes, hoy y ma\u00f1ana hasta las 7pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 22:26:11 +0000 2014", "tweet_id": 439164587708252160}
{"status": "@rafaelpb21 queremos mayor informaci\u00f3n para poder tomar acci\u00f3n en el caso. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 22:24:33 +0000 2014", "tweet_id": 439164176091865088}
{"status": "@rafaelpb21 buenas tardes, Rafael, \u00bfnos podr\u00edas dar mayor informaci\u00f3n? \"Chaplin\" ha venido desarrollando su labor sin problemas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 22:24:18 +0000 2014", "tweet_id": 439164114112630784}
{"status": "@aniazula buenas tardes, Ana. Volvemos la pr\u00f3xima semana! :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 21:27:30 +0000 2014", "tweet_id": 439149817236062212}
{"status": "@la_beggs buenas tardes, estamos haciendo la consulta al \u00e1rea de Obras Privadas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 19:32:14 +0000 2014", "tweet_id": 439120811199578112}
{"status": "RT @imaginape: \u201c@elcomercio: Aprende a surfear en una tabla hecha con botellas recicladas \u25ba http://t.co/wFGWUy3gY2 http://t.co/akX32bnAvZ\u201d \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 19:31:26 +0000 2014", "tweet_id": 439120610518921216}
{"status": "RT @imaginape: \u00a1Tablas hawaianas elaboradas con botellas! Reg\u00edstrate a las clases de #Ecosurf en el siguiente link @MuniMiraflores &gt; http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 16:33:14 +0000 2014", "tweet_id": 439075765070467072}
{"status": "RT @CarlaAgreda: \u201c@imaginape: Lanzamiento de las tablas de botellas de pl\u00e1stico #Ecosur campa\u00f1a de #REeducaPlayas http://t.co/BBCpMZEF8O\u201d @\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 16:33:11 +0000 2014", "tweet_id": 439075751561027584}
{"status": "RT @culturamiraflrs: COMUNICADO: Por motivos de mantenimiento hoy estar\u00e1 cerrado el Parque Reducto N\u00b02, cancel\u00e1ndose con ello la funci\u00f3n de\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 16:04:59 +0000 2014", "tweet_id": 439068656900001792}
{"status": "RT @miraflores24h: RT @MuniMiraflores: EcoSurf: Clases de surf con tablas hechas con botellas de pl\u00e1stico recuperadas http://t.co/Oot5Lgk8Jp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 15:56:37 +0000 2014", "tweet_id": 439066548121370624}
{"status": "RT @MinamPeru: Ministro del Ambiente resalt\u00f3 participaci\u00f3n de @MuniMiraflores y colectivos como @L_O_O_P en campa\u00f1a #REeduca playas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 15:56:24 +0000 2014", "tweet_id": 439066493062766592}
{"status": "RT @imaginape: \u00a1Hoy empieza la campa\u00f1a #REeducaPlayas! Ac\u00e9rcate a la playa La Estrella en Miraflores. @MinamPeru @MuniMiraflores @EcozonaJo\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 14:19:13 +0000 2014", "tweet_id": 439042039213469698}
{"status": "RT @MinamPeru: HOY \n\u00a1lanzamineto de #Reeduca playas! http://t.co/G8OnSLhgkq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 13:48:13 +0000 2014", "tweet_id": 439034235467624448}
{"status": "EcoSurf: Clases de surf con tablas hechas con botellas de pl\u00e1stico recuperadas http://t.co/mfGRMUtj51", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 13:26:45 +0000 2014", "tweet_id": 439028835041165312}
{"status": "RT @xgiraldo: Lanzamiento de Reeduca Playaa y las Clases de Ecosurf http://t.co/15bZYNsdYe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 27 13:08:02 +0000 2014", "tweet_id": 439024123613048833}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Hoy, 7:00 p.m. presentamos \"Casablanca\" en el Parque Mar\u00eda Reiche #Miraflores http://t.co/TDO0XVp4LZ Ingreso libre htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 26 21:04:53 +0000 2014", "tweet_id": 438781740623347712}
{"status": "@mtinm @miraflores24h Muchas gracias por la rese\u00f1a y las sugerencias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 26 16:32:59 +0000 2014", "tweet_id": 438713313514749953}
{"status": "RT @Prosegur_PE: Ecosurf, disfruta del #Surf cuidando nuestro planeta. \u00bfC\u00f3mo surfear en pl\u00e1stico? http://t.co/TtwUIWoL0p #Lima @MuniMiraflo\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 26 15:45:48 +0000 2014", "tweet_id": 438701438479650816}
{"status": "@diegorexx Buenos d\u00edas, pediremos que @miraflores24h vaya a la zona con la campa\u00f1a \"yo estaciono p\u00e9simo\". Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 26 15:31:44 +0000 2014", "tweet_id": 438697899615334401}
{"status": "RT @culturamiraflrs: \"Circo en tu parque\" presentanueva edici\u00f3n de n\u00fameros art\u00edsticos con \"Toto\" de Tanit Teatro http://t.co/TDO0XVp4LZ htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 26 14:38:12 +0000 2014", "tweet_id": 438684428895010817}
{"status": "RT @CAdelaflor: Bien ah\u00ed @L_o_o_p :) MT @MuniMiraflores: Ecosurf: correr olas con tablas hechas con botellas de pl\u00e1stico recuperadas http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 26 13:24:14 +0000 2014", "tweet_id": 438665813974077440}
{"status": "Ecosurf: Te invitamos a correr olas con tablas hechas con botellas de pl\u00e1stico recuperadas http://t.co/1zw4fRELme", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 26 13:17:49 +0000 2014", "tweet_id": 438664196675608576}
{"status": "@molinadibujos pediremos la presencia de @miraflores24h en la zona. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 26 12:10:25 +0000 2014", "tweet_id": 438647235320901632}
{"status": "RT @reniecdigital: RENIEC abre oficina en @MuniMiraflores http://t.co/Fm87RJojjV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 25 21:59:40 +0000 2014", "tweet_id": 438433139644727296}
{"status": "\u00a1Tablas de surf hechas con botellas de pl\u00e1stico recuperadas! Inscr\u00edbete en las clases de Ecosurf: http://t.co/1zw4fRELme", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 25 21:15:52 +0000 2014", "tweet_id": 438422115810050048}
{"status": "RT @reniecdigital: Ciudadana tramita duplicado DNI en agencia Miraflores que se inaugura hoy. http://t.co/eBEFWhbSWj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 25 20:07:42 +0000 2014", "tweet_id": 438404958854348801}
{"status": "RT @reniecdigital: Jefe del RENIEC acompa\u00f1ado de funcionarios, autoridades e invitados a inauguracion agencia @MuniMiraflores http://t.co/S\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 25 17:53:01 +0000 2014", "tweet_id": 438371065765834752}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Martes 25, 7:00 p.m. -&gt; \"Cine a la carta\" presenta la pel\u00edcula \"Casablanca\" (EE.UU, 1942). http://t.co/WlB2DJBc3o http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 25 15:35:12 +0000 2014", "tweet_id": 438336382126534657}
{"status": "\u00bfSabes a qu\u00e9 zona vecinal perteneces? Te lo contamos con este Google Map: http://t.co/xCFBPsvpBi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 25 12:16:28 +0000 2014", "tweet_id": 438286369845415936}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Empieza la V Semana de la Literatura Peruana en #Miraflores Programaci\u00f3n -&gt; http://t.co/komelmCpyY - Libre http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 21:08:24 +0000 2014", "tweet_id": 438057849168883714}
{"status": "\u00bfEn qu\u00e9 zonas se encuentra nuestro programa de reciclaje \"Basura que no es basura\"? Aqu\u00ed un mapa: http://t.co/GNoJ2hDodI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 20:13:54 +0000 2014", "tweet_id": 438044133132083200}
{"status": "@flordkantu @jovennostalgico ello independiente del monto por lucro cesante al que se llegue, de acuerdo a lo conversado en reuni\u00f3n de hoy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 19:36:23 +0000 2014", "tweet_id": 438034690831056896}
{"status": "@flordkantu @jovennostalgico asimismo los gastos que se generen para la rehabilitaci\u00f3n. estamos pidiendo que sea notariada", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 19:35:19 +0000 2014", "tweet_id": 438034425239330816}
{"status": "@flordkantu @jovennostalgico en carta de compromiso se comprometen a cubrir gastos hospitalarios, medicamentos, examenes, medicinas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 19:34:56 +0000 2014", "tweet_id": 438034326450880512}
{"status": "@FlordKantu @MiltonVV se legalizar\u00e1 notarialmente el compromiso ya firmado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 18:52:38 +0000 2014", "tweet_id": 438023681470898176}
{"status": "@flordkantu buenas tardes, compromiso firmado incluye gastos que genere su rehabilitaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 17:56:51 +0000 2014", "tweet_id": 438009645186449408}
{"status": "@saritasaenz @jovennostalgico Compromiso fue firmado por Relima por ser la encargada de transferir el dinero.Municipalidad dirige el proceso", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 17:19:13 +0000 2014", "tweet_id": 438000174737408000}
{"status": "@jovennostalgico justamente a eso responde el lucro cesante", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 17:04:07 +0000 2014", "tweet_id": 437996371321573376}
{"status": "@jovennostalgico se est\u00e1 fijando monto del lucro cesante que ser\u00e1 otorgado, para lo cual se ha pedido documentaci\u00f3n que sirva de sustento", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 17:00:46 +0000 2014", "tweet_id": 437995530103566336}
{"status": "@jovennostalgico buenos d\u00edas Pedro, gastos m\u00e9dicos ya est\u00e1n cubiertos y compromiso firmado (ser\u00e1 notariado por pedido de la vecina)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 17:00:11 +0000 2014", "tweet_id": 437995384020164609}
{"status": "RT @miraflores24h: Ahora  podr\u00e1s estar en contacto a trav\u00e9s de WhatsApp y BlackBerry Messenger  a tu servicio las 24h. http://t.co/R3P4zDlX\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 16:55:45 +0000 2014", "tweet_id": 437994268071063552}
{"status": "@saritasaenz @padmejones rehabilitaci\u00f3n tambi\u00e9n est\u00e1 cubierta y est\u00e1n fijando monto de lucro cesante por el tiempo que no podr\u00e1 trabajar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 16:32:19 +0000 2014", "tweet_id": 437988368333672448}
{"status": "@padmejones compromiso de cubrir gastos de salud ya se encuentra formado y, a solicitud de la vecina, ser\u00e1 notariado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 16:06:54 +0000 2014", "tweet_id": 437981975597834240}
{"status": "@Luiggiox se pide que el mismo sea notariado y as\u00ed se har\u00e1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 16:06:21 +0000 2014", "tweet_id": 437981835029925888}
{"status": "@Luiggiox compromiso para cubrir gastos de salud ya se encuentra firmado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 16:06:05 +0000 2014", "tweet_id": 437981770240516096}
{"status": "@fatimavaldivia buenos d\u00edas, costos de salud ya han sido cubiertos y ahora se est\u00e1 acordando los montos para lucro cesante.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 15:52:35 +0000 2014", "tweet_id": 437978372652957696}
{"status": "@saltamontess buenos d\u00edas, costos de salud ya han sido cubiertos y ahora se est\u00e1 acordando los montos para lucro cesante.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 15:52:13 +0000 2014", "tweet_id": 437978279770083328}
{"status": "@Luiggiox buenos d\u00edas, costos de salud ya han sido cubiertos y ahora se est\u00e1 acordando los montos para lucro cesante.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 15:52:08 +0000 2014", "tweet_id": 437978257104044032}
{"status": "@FlordKantu Los acuerdos se vienen cumpliendo con Relima y tiene la comunicaci\u00f3n directa con nosotros para cualquier tema adicional", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 15:29:21 +0000 2014", "tweet_id": 437972523490476033}
{"status": "@FlordKantu buenos d\u00edas, en la reuni\u00f3n que hemos tenido hoy con usted hemos reiterado el compromiso y apoyo institucional", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 15:27:54 +0000 2014", "tweet_id": 437972158380138496}
{"status": "Est\u00e1n abiertas las inscripciones para el matrimonio civil comunitario: http://t.co/lo7PUiN4sm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 24 13:28:06 +0000 2014", "tweet_id": 437942010939711488}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Continuamos con \"Traves\u00eda del arte\", un taller itinerante dirigido a los m\u00e1s peque\u00f1os - Libre  http://t.co/6DNdlvPDzG \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 21 20:07:37 +0000 2014", "tweet_id": 436955389268332546}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 21 14:45:41 +0000 2014", "tweet_id": 436874369365987328}
{"status": "Ya est\u00e1n abiertas las inscripciones para el matrimonio civil comunitario: http://t.co/YrgZuNBobW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 21 13:11:50 +0000 2014", "tweet_id": 436850753412419584}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Seguimos sumando votos para escoger a la pel\u00edcula ganadora de \"Cine a la carta\" - &gt; http://t.co/5iM80qjGvv http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 20 22:37:57 +0000 2014", "tweet_id": 436630833819316224}
{"status": "Es importante cuidar de la salud emocional de todos en la casa. Curso-taller \"Cuidando del familiar cuidador\" http://t.co/E6F5xFwbdt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 20 21:22:05 +0000 2014", "tweet_id": 436611738788970497}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Continuamos con las funciones d \"Circo en tu parque\" en el CC Santa Cruz-&gt; S\u00e1bado 22,5:00 p.m. http://t.co/3Q9byalVM0 \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 20 16:10:52 +0000 2014", "tweet_id": 436533421654167552}
{"status": "@lichi_at @RotafonoRPP buenos d\u00edas, la obra de mejoramiento corresponde a Emape, de la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 20 15:19:35 +0000 2014", "tweet_id": 436520512723120128}
{"status": "Operativo integral de limpieza: Conoce las zonas participantes este fin de semana http://t.co/Eylc6RQAAk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 20 13:23:26 +0000 2014", "tweet_id": 436491283402858496}
{"status": "Ya est\u00e1n abiertas las inscripciones para el matrimonio civil comunitario: http://t.co/lo7PUiN4sm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 19 21:33:52 +0000 2014", "tweet_id": 436252317940469760}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Hacemos d conocimiento que este jueves 20/02 no tendremos funci\u00f3n n #CineBajoLasEstrellas Agradecemos su comprensi\u00f3n. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 19 21:06:35 +0000 2014", "tweet_id": 436245453504778240}
{"status": "RT @miraflores24h: En este verano, protege a tu mascota del calor. Recomendaciones. http://t.co/wKoYN5csMU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 19 16:29:45 +0000 2014", "tweet_id": 436175786006302721}
{"status": "@circuitomagico @metropolitanopt @verynicetrue \u00a1Feliz aniversario!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 19 13:30:35 +0000 2014", "tweet_id": 436130694801395712}
{"status": "Inscripciones para el matrimonio civil comunitario: http://t.co/lo7PUiN4sm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 19 13:05:25 +0000 2014", "tweet_id": 436124363499528192}
{"status": "@henryfinseth Hola Henry, nos interesa mucho tu feedback para mejorar en las siguientes versiones de la app. \u00a1Gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 18 21:43:08 +0000 2014", "tweet_id": 435892263508770817}
{"status": "@daniela_ra pediremos que fiscalizaci\u00f3n vaya a la zona e informe (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 18 21:21:57 +0000 2014", "tweet_id": 435886929423642624}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 18 20:07:20 +0000 2014", "tweet_id": 435868151763705859}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Continuamos con \"Museo Neo \u2013 Inka IX: Redecorando la huaca\u201d, de Susana Torres. Va hasta el 5 de marzo en la @SLMQG htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 18 16:28:50 +0000 2014", "tweet_id": 435813167919558657}
{"status": "@christianluma1 buenos d\u00edas. pediremos que @miraflores24h se presente en el lugar de inmediato. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 18 15:47:06 +0000 2014", "tweet_id": 435802661758447616}
{"status": "RT @imaginape: \u201cBasura que no es Basura\u201d Conoce este programa de la @MuniMiraflores &gt;&gt; http://t.co/oufDXVk87G", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 18 15:26:53 +0000 2014", "tweet_id": 435797577423134721}
{"status": "El programa \"El casero del libro\" - que fomenta la lectura en mercados - est\u00e1 de aniversario: http://t.co/MeCVITytNK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 18 13:49:37 +0000 2014", "tweet_id": 435773096012701696}
{"status": "@josemasseur Hola Jose Luis, no est\u00e1 prohibido. \u00bfA qu\u00e9 hora ocurri\u00f3 ello? Para poder tomar las medidas correctivas. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 21:54:02 +0000 2014", "tweet_id": 435532616218214400}
{"status": "@ljcisneros Si desea, podemos hacerle llegar m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el proyecto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 21:44:18 +0000 2014", "tweet_id": 435530169370279936}
{"status": "@ljcisneros buenas tardes, el proyecto no es bajo el parque sino bajo las calles peatonales Lima y Virgen Milagrosa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 21:23:36 +0000 2014", "tweet_id": 435524957762633729}
{"status": "RT @Mi_Eterno_Amor: Recomendada 100% RT @mariajose_qt: @MuniMiraflores y el Teatro de C\u00e1mara ponen en escena \"Don Dimas de la Tijereta\" htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 20:59:58 +0000 2014", "tweet_id": 435519012773306368}
{"status": "RT @miraflores24h: Can extraviado en Parque El Ovalo, sexo: macho. Cualquier informaci\u00f3n comunicarse al 313-3773. http://t.co/gPQCqcU6F0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 19:59:24 +0000 2014", "tweet_id": 435503768688275456}
{"status": "@fatimavaldivia @elmorsa @padmejones @spencerlandia Buenos d\u00edas, esos gastos m\u00e9dicos ser\u00e1n asumidos por la municipalidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 16:21:22 +0000 2014", "tweet_id": 435448898984087552}
{"status": "@verolinaresc Buenos d\u00edas, municipalidad asume 100%. La garant\u00eda solicitada ser\u00e1 firmada por responsable edil de inmediato", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 16:19:47 +0000 2014", "tweet_id": 435448498968743938}
{"status": "@flordkantu Como fue conversado con el gerente, la responsable est\u00e1 yendo a firmar la carta de garant\u00eda en estos momentos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 16:17:55 +0000 2014", "tweet_id": 435448032323043328}
{"status": "@flordkantu @verynicetrue Ser\u00e1 firmada de inmediato, como ha sido acordado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 16:09:03 +0000 2014", "tweet_id": 435445798990397440}
{"status": "@verynicetrue @flordkantu Buenos d\u00edas, operaci\u00f3n fue hoy en la ma\u00f1ana y ser\u00e1 cubierta, como fue acordado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 16:08:26 +0000 2014", "tweet_id": 435445646015741953}
{"status": "@padmejones @munozestuvoz @flordkantu El gerente municipal se ha comunicado con ella para aclarar las preocupaciones. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 16:07:42 +0000 2014", "tweet_id": 435445461567033344}
{"status": "@padmejones @spencerlandia @elmorsa Buenos d\u00edas, compromiso asumido se mantiene y se cumplir\u00e1 de inmediato con aspectos legales solicitados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 16:03:22 +0000 2014", "tweet_id": 435444369341288449}
{"status": "@flordkantu Buenos d\u00edas, reiteramos compromiso para cubrir 100%, cumpliendo de inmediato con los aspectos formales para ello", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 16:00:47 +0000 2014", "tweet_id": 435443718393696257}
{"status": "RT @miraflores24h: Hable con sus hijos sobre las redes sociales, sus peligros y como pueden ser sorprendidos por personas inescrupulosas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 14:48:57 +0000 2014", "tweet_id": 435425643694546945}
{"status": "Trabajos de rehabilitaci\u00f3n de calles Los \u00c1ngeles y Villarreal http://t.co/amoQtAl9Bs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 17 13:30:14 +0000 2014", "tweet_id": 435405831249854464}
{"status": "@ceciliaremon @FranBrivioGrill @monvalpa Se tomar\u00e1n medidas para asegurar que situaci\u00f3n no se repita en el distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Feb 15 18:58:08 +0000 2014", "tweet_id": 434763574549151745}
{"status": "@FranBrivioGrill @monvalpa Para evitar una situaci\u00f3n similar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Feb 15 18:50:13 +0000 2014", "tweet_id": 434761583542423552}
{"status": "@FranBrivioGrill @monvalpa Responsabilidades ser\u00e1n asumidas. En estos momentos se atiende a afectados y se busca tener diagn\u00f3stico claro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Feb 15 18:49:34 +0000 2014", "tweet_id": 434761419775807488}
{"status": "@monvalpa @FranBrivioGrill As\u00ed es. Parte de la labor de mantenimiento de parques es esa. Tema ser\u00e1 visto con empresa concesionaria", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Feb 15 18:46:52 +0000 2014", "tweet_id": 434760739287334912}
{"status": "@FranBrivioGrill Personal de Relima se encuentra en el parque evaluando la situaci\u00f3n. Se tomar\u00e1n las medidas t\u00e9cnicas que correspondan", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Feb 15 18:36:25 +0000 2014", "tweet_id": 434758108091797504}
{"status": "@FranBrivioGrill Buenas tardes, las personas afectadas fueron trasladas de inmediato al Casimiro Ulloa para la atenci\u00f3n correspondiente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Feb 15 18:35:29 +0000 2014", "tweet_id": 434757873521135616}
{"status": "RT @miraflores24h: Nuestras  #ZonasWiFi en #Miraflores. #Seguridad24h. http://t.co/cDDkZ9Ct33", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 14 19:27:58 +0000 2014", "tweet_id": 434408696350003200}
{"status": "RT @culturamiraflrs: \"Circo en tu parque\" regresa a #Miraflores.Los esperamos todos los s\u00e1bados, 5:00 p.m. en el Centro Comunal Santa Cruz \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 14 15:52:24 +0000 2014", "tweet_id": 434354445413928962}
{"status": "@gustavorgallet hola Gustavo, si deseas venir a la municipalidad para pagar tus tributos, hemos habilitado estacionamientos al frente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 14 15:35:58 +0000 2014", "tweet_id": 434350311285604352}
{"status": "@mochilein @spencerlandia buenos d\u00edas, hablaremos de inmediato con la empresa concesionaria del servicio de limpieza. Nos podr\u00edas dar +info?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 14 13:52:52 +0000 2014", "tweet_id": 434324362666078208}
{"status": "Foro: \"Inclusi\u00f3n laboral para personas con discapacidad: mitos y realidades\" http://t.co/zWtSLzxpX9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 14 13:38:41 +0000 2014", "tweet_id": 434320795955757056}
{"status": "RT @miraflores24h: No m\u00e1s violencia familiar!! 617-7116 / 419-7260 informaci\u00f3n gratuita. http://t.co/Hx15wcCslV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 14 00:49:37 +0000 2014", "tweet_id": 434127252079775744}
{"status": "@gaby_5_80 @miraflores24h Hola Gabriela, es para todas las edades", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 13 16:41:24 +0000 2014", "tweet_id": 434004389712625664}
{"status": "RT @limacomovamos: #NoticiaLima @MuniMiraflores ha implementado v\u00edas de acceso a las playas para personas con discapacidad. #WIN http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 13 15:08:00 +0000 2014", "tweet_id": 433980884132581378}
{"status": "Este s\u00e1bado iniciamos \"Circo en tu parque\": http://t.co/ACJm1iPVfh", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 13 12:16:25 +0000 2014", "tweet_id": 433937705727430656}
{"status": "RT @MassPeru_: @MuniMiraflores organiza foro de Inclusi\u00f3n laboral para personas con discapacidad.  http://t.co/smpNJu6d6S cc: @conadisperu \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 12 19:46:23 +0000 2014", "tweet_id": 433688552002826240}
{"status": "RT @miraflores24h: Recuerda. Dialoga con tus hijos de los peligros del chat, recomiende no facilitar datos personales a desconocidos. http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 12 17:24:41 +0000 2014", "tweet_id": 433652895477923841}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos d\u00edas, para todos nuestros seguidores .Recuerde q estamos a su servicio, 313-3773. http://t.co/szCfCd6XeM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 12 15:41:19 +0000 2014", "tweet_id": 433626879204261888}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los invitamos a seleccionar su funci\u00f3n de cine al aire libre con #CineALaCarta en #Miraflores http://t.co/5GhvRZAG0Z h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 12 14:26:44 +0000 2014", "tweet_id": 433608111946231809}
{"status": "Curso: Cuidando del familiar cuidador http://t.co/E6F5xFwbdt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 12 11:56:07 +0000 2014", "tweet_id": 433570206188064768}
{"status": "@maferlml Gracias, informamos a @miraflores24h para que vayan para all\u00e1 de inmediato", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 12 00:56:02 +0000 2014", "tweet_id": 433404091340173312}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los esperamos en \"Traves\u00eda del arte\",un taller art\u00edstico dirigido a los m\u00e1s peque\u00f1os. -&gt; Libre http://t.co/NbtOICiiKV \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 11 19:41:33 +0000 2014", "tweet_id": 433324948182945793}
{"status": "RT @miraflores24h: Prot\u00e9jase de la Radiaci\u00f3n Ultravioleta. Sepa c\u00f3mo\u2026#Seguridad24h http://t.co/3MpkyrAcMj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 11 17:26:14 +0000 2014", "tweet_id": 433290895660548096}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 11 14:44:37 +0000 2014", "tweet_id": 433250223096623104}
{"status": "\"Cine a la carta\". La pel\u00edcula con m\u00e1s \"likes\" ser\u00e1 proyectada en el Parque Mar\u00eda Reiche: https://t.co/VG2N2BtBm7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 11 13:17:43 +0000 2014", "tweet_id": 433228355463544832}
{"status": "Este 14 de febrero: \"Chaqueta\" Piaggio en el Parque del Amor http://t.co/goixjh0dut", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 10 19:33:22 +0000 2014", "tweet_id": 432960502848053248}
{"status": "RT @miraflores24h Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 10 14:30:07 +0000 2014", "tweet_id": 432884186769534976}
{"status": "Capacitaci\u00f3n a trabajadoras del hogar sobre medidas b\u00e1sicas de seguridad ciudadana: http://t.co/gdVmDabAJr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 10 11:39:08 +0000 2014", "tweet_id": 432841156272324608}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este fin de semana continuamos con #Rayuela, una obra inspirada en la novela de Julio Cort\u00e1zar http://t.co/PmFKOzF0Un \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 07 18:36:26 +0000 2014", "tweet_id": 431859011487813632}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los invitamos a la inauguraci\u00f3n de la pr\u00f3xima muestra de la artista Susana Torres en la @SLMQG http://t.co/MPTMQbIE6h \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 07 14:58:06 +0000 2014", "tweet_id": 431804067757572097}
{"status": "@sashbab @rosacoralie Buenos d\u00edas, aqu\u00ed la programaci\u00f3n completa del mes: http://t.co/JgMQLI8w10", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 07 14:39:34 +0000 2014", "tweet_id": 431799401015963648}
{"status": "@graceallen87 De nada. En los links enviados podr\u00e1 encontrar los textos de las ordenanzas y en la parte final, la publicaci\u00f3n en El Peruano", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 07 14:33:25 +0000 2014", "tweet_id": 431797853166395392}
{"status": "@graceallen87 Buenos d\u00edas, Grace. Son las ordenanzas 387/MM http://t.co/nHq4CYT6uE y 401/MM http://t.co/Egrbnw3mzT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 07 14:30:50 +0000 2014", "tweet_id": 431797204467335168}
{"status": "\u00bfEn qu\u00e9 zonas est\u00e1 presente nuestro programa de reciclaje? Te lo mostramos en google maps: http://t.co/hQ1IPb1Z6s", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 07 13:01:45 +0000 2014", "tweet_id": 431774785727508480}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este 14 de febrero #M\u00fasicaEnTuParque invita a un concierto en Parque del Amor \u00a1Los esperamos! http://t.co/XJjOfAyNAf h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 06 21:43:05 +0000 2014", "tweet_id": 431543593715515392}
{"status": "RT @miraflores24h: Ahora  podr\u00e1s estar en contacto a trav\u00e9s de WhatsApp y BlackBerry Messenger  a tu servicio las 24h http://t.co/leD82icpuZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 06 20:38:38 +0000 2014", "tweet_id": 431527376410148864}
{"status": "RT @EsteticaToqueX: \u201c@MuniMiraflores: En febrero contin\u00faa \"Cine bajo las estrellas\": http://t.co/bB4t69eLXd\u201d Para los amantes del cine como\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 06 17:28:46 +0000 2014", "tweet_id": 431479595154800640}
{"status": "@PelaoDelMal buenos d\u00edas, puedes pagar s\u00f3lo el 2013", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 06 15:54:45 +0000 2014", "tweet_id": 431455932699410432}
{"status": "Curso - taller \"Cuidando del familiar cuidador\": http://t.co/ggwXZEnIno", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 06 15:10:26 +0000 2014", "tweet_id": 431444781160726528}
{"status": "Inspeccionamos colegios del distrito para garantizar la seguridad antes del inicio de clases: http://t.co/ayblD5xJ4R", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 06 14:47:04 +0000 2014", "tweet_id": 431438901157588992}
{"status": "Vitrina miraflorina: Muestra tu talento en el Parque Central http://t.co/kOI8s9Arte", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 06 12:58:00 +0000 2014", "tweet_id": 431411455129165825}
{"status": "@coyotegris @seguridadblanca buenas tardes, hemos contestado en la secci\u00f3n \"comentarios\" (falta aprobaci\u00f3n de adm del blog para publicaci\u00f3n)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 05 21:52:02 +0000 2014", "tweet_id": 431183461856968705}
{"status": "Rugby en la playa: http://t.co/reNwd2bv0i", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 05 21:24:27 +0000 2014", "tweet_id": 431176518547812353}
{"status": "RT @climadecambios: Hoy a las 7pm en el parque Reducto de @MuniMiraflores \"Una noche de exposiciones verdes...\" http://t.co/8dO45TKWv9 V\u00eda \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 05 20:47:31 +0000 2014", "tweet_id": 431167225299353600}
{"status": "@sudamericalibre @nadineheredia @munilima buenos d\u00edas, Roxana. Esa esquina se encuentra en Surquillo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 05 16:11:13 +0000 2014", "tweet_id": 431097690202845184}
{"status": "RT @miraflores24h: Hable con sus hijos sobre las redes sociales, sus peligros y como pueden ser sorprendidos X personas inescrupulosas. htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 05 15:43:10 +0000 2014", "tweet_id": 431090633256628224}
{"status": "Hoy en el Parque Reducto: Pecha Kucha Night http://t.co/tIAWryxYQr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 05 13:04:37 +0000 2014", "tweet_id": 431050731987435520}
{"status": "@omarinlima hola Omar, colocaremos m\u00e1s estacionamientos de bicicletas en la zona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 05 13:03:40 +0000 2014", "tweet_id": 431050491909664768}
{"status": "@chichicastro45 buenos d\u00edas, \u00bfnos podr\u00eda indicar la cuadra? para solicitar al equipo de \u00e1reas verdes su intervenci\u00f3n inmediata. gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 05 13:03:23 +0000 2014", "tweet_id": 431050421055283200}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 05 12:27:32 +0000 2014", "tweet_id": 431041398876700672}
{"status": "RT @climadecambios: Una noche en conexi\u00f3n con la #naturaleza . No te pierdas el Pecha Kucha Night! http://t.co/8dO45TKWv9 V\u00eda @Cambia_pe ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 04 21:31:55 +0000 2014", "tweet_id": 430816011109941249}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este 5 de febrero en #Miraflores -&gt; Llega el Pecha Kucha Night Lima Verde. \u00a1Los esperamos! http://t.co/6gL66tN7CA http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 04 20:55:39 +0000 2014", "tweet_id": 430806884447047680}
{"status": "@frater_ater pediremos que la subgerencia de Movilidad Urbana eval\u00fae dicha zona. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 04 20:40:47 +0000 2014", "tweet_id": 430803140397395968}
{"status": "@panchitofb hola Francisco, veremos el tema de inmediato. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 04 20:07:00 +0000 2014", "tweet_id": 430794641114669058}
{"status": "RT @miraflores24h: Si ya te decidiste por la bici,  toma en cuenta las Siguientes Recomendaciones... #Seguridad24h http://t.co/Qwc7qXQTFk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 04 15:43:31 +0000 2014", "tweet_id": 430728330212810752}
{"status": "En febrero contin\u00faa \"Cine bajo las estrellas\": http://t.co/4rOz4ntL2N", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 04 11:53:26 +0000 2014", "tweet_id": 430670428357808128}
{"status": "@la_beggs Buenos d\u00edas, puedes escribirle a Carlos Llerena, subgerente de Defensa Civil: carlos.llerena@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 04 11:50:28 +0000 2014", "tweet_id": 430669684116295680}
{"status": "Curso taller dirigido a todos los que cuidan a un familiar mayor: http://t.co/UxR4X6VwoY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 03 20:26:29 +0000 2014", "tweet_id": 430437154373005312}
{"status": "@instantdan por el momento, de manera manual, a trav\u00e9s de tablets", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 03 20:15:47 +0000 2014", "tweet_id": 430434461449072640}
{"status": "@daniela_ra buenos d\u00edas, Daniela. Estamos informando a Fiscalizaci\u00f3n. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 03 20:14:49 +0000 2014", "tweet_id": 430434219949428736}
{"status": "@instantdan sigue los mismos protocolos de atenci\u00f3n que nuestra central telef\u00f3nica de atenci\u00f3n de emergencias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 03 20:13:39 +0000 2014", "tweet_id": 430433924443934720}
{"status": "@instantdan hola Daniel, claro. El servicio lo brindan directamente en la Central Alerta Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 03 20:13:12 +0000 2014", "tweet_id": 430433813773049857}
{"status": "Se propone mapa de riesgos geol\u00f3gicos para toda la Costa Verde: http://t.co/A87InC6HyE", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 03 14:21:20 +0000 2014", "tweet_id": 430345259738882049}
{"status": "RT @johannacoronado: Cine al aire libre #Miraflores @MuniMiraflores http://t.co/qDb4BrgR7k", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 03 13:13:33 +0000 2014", "tweet_id": 430328202683113472}
{"status": "RT @johannacoronado: Cine al aire libre #Miraflores @MuniMiraflores http://t.co/m5BP6Sw3JI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 03 13:13:29 +0000 2014", "tweet_id": 430328188158234624}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 03 12:09:01 +0000 2014", "tweet_id": 430311961566674944}
{"status": "RT @cicloaxion: @MuniMiraflores Hoy est\u00e1n todos invitados a nuestro 1er #CicloPaseo del a\u00f1o! -&gt; https://t.co/usC94nJokp http://t.co/bjjEpVs\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 31 22:49:55 +0000 2014", "tweet_id": 429386087484502016}
{"status": "RT @culturamiraflrs: El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 5 de febrero, 7:00 p.m. #Miraflores ser\u00e1 escenario del Pecha Kucha Night Lima \u00a1Los esperamos! htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 31 21:19:40 +0000 2014", "tweet_id": 429363375399641088}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #M\u00fasicaEnTuParque regresa este domingo 2 de febrero con un concierto de jazz en el Parque Faro de la Marina,5:00 p.m. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 31 20:57:10 +0000 2014", "tweet_id": 429357712489844736}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Continuamos con las funciones de #Rayuela en el #CCRicardoPalma-&gt; 8:00 p.m. http://t.co/M9LAqNwvwz \u00a1Los esperamos! htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 31 17:13:09 +0000 2014", "tweet_id": 429301336577175552}
{"status": "El Parque del Amor est\u00e1 por cumplir 21 a\u00f1os. Esta es su historia: http://t.co/hjp77TxDhK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 31 14:14:09 +0000 2014", "tweet_id": 429256288368099328}
{"status": "Este domingo: \u00a1Jazz en el faro! http://t.co/O9s14hSfCm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 31 13:21:18 +0000 2014", "tweet_id": 429242991329304576}
{"status": "@fer_cucci @munilima hay que tomar en cuenta esta noticia: http://t.co/QHVZ4miwYQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 21:18:06 +0000 2014", "tweet_id": 429000591298154496}
{"status": "@fer_cucci el desv\u00edo fue temporal, afectando a otras v\u00edas del distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 19:52:00 +0000 2014", "tweet_id": 428978924484579328}
{"status": "@fer_cucci buenas tardes, Fernando. La ruta es establecida y autorizada por la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 19:51:44 +0000 2014", "tweet_id": 428978856683651072}
{"status": "Conversando con los fundadores del mercado de Santa Cruz: http://t.co/yul6h7hAIc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 19:00:34 +0000 2014", "tweet_id": 428965980573024257}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #CineBajolasEstrellas presenta \"The straight story\" -&gt; 30/01, 7:00 p.m. en Parque Reducto N\u00b02 @fundacionbbvape http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 16:44:23 +0000 2014", "tweet_id": 428931710177521664}
{"status": "@carla_dra buenos d\u00edas, Carla. Puedes llamar al 617-7540 y preguntar por Jos\u00e9 R\u00edos, responsable del programa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 15:39:12 +0000 2014", "tweet_id": 428915304178012160}
{"status": "@gabrielalajo tambi\u00e9n se est\u00e1n instalando", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 14:39:39 +0000 2014", "tweet_id": 428900319905742848}
{"status": "@luisto Buenos d\u00edas, recibimos permanentes quejas por retraso e incomodidad por obra. Es importante informar a qui\u00e9n corresponde trabajos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 14:08:26 +0000 2014", "tweet_id": 428892464771235840}
{"status": "\"Serenitos 2014\", curso para ense\u00f1ar de forma l\u00fadica a menores c\u00f3mo actuar ante situaciones de emergencia http://t.co/Y1hkZhCLm2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 13:09:30 +0000 2014", "tweet_id": 428877634651430913}
{"status": "@gabrielalajo Hola Gabriela, efectivamente. Los separadores ser\u00e1n como los que se encuentran en la cuadra 4 de dicha v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 13:09:04 +0000 2014", "tweet_id": 428877524777832448}
{"status": "@edubronst pediremos la presencia inmediata de personal de tr\u00e1nsito de @miraflores24h. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 30 00:03:10 +0000 2014", "tweet_id": 428679746495729664}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #ArteUrbano Compartimos un video con el proceso que sigui\u00f3 la intervenci\u00f3n art\u00edstica de @elliottupac en #Miraflores ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 22:16:44 +0000 2014", "tweet_id": 428652961653207040}
{"status": "Vecinos buscan a Kaira, perdida en la calle Col\u00f3n el 11 de enero: http://t.co/r7WRhtVyqw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 19:07:24 +0000 2014", "tweet_id": 428605312430387200}
{"status": "RT @SCenPeru: Digamos NO a la violencia contra mujeres y ni\u00f1as. Lanzamiento de #UnBill\u00f3nDePie con @MrJasonDay http://t.co/ppo2UFWmU1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 16:29:31 +0000 2014", "tweet_id": 428565581718368259}
{"status": "@jeffdelcastillo presentaremos directamente la denuncia al sistema de atenci\u00f3n vecinal", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 14:07:21 +0000 2014", "tweet_id": 428529801985794049}
{"status": "@jeffdelcastillo presentaremos la incidencia para que pueda solucionarse. muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 14:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 428529226116243456}
{"status": "@jeffdelcastillo hola Jeffrey, \u00bfqu\u00e9 modelo de celular tienes?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 14:03:08 +0000 2014", "tweet_id": 428528742395551744}
{"status": "RT @culturamiraflrs: \u00bfYa viste #Rayuela? Separa ahora tu entrada para ver esta obra de teatro llamando al 617 -7265 #CCRicardoPalma http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 13:56:48 +0000 2014", "tweet_id": 428527150254555136}
{"status": "RT @culturamiraflrs: \u00bfYa viste #Rayuela? Separa ahora tu entrada para ver esta obra de teatro llamando al 617 -7265 #CCRicardoPalma http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 13:56:48 +0000 2014", "tweet_id": 428527150254555136}
{"status": "RT @miraflores24h: Ahora  podr\u00e1s estar en contacto a trav\u00e9s de WhatsApp y BlackBerry Messenger  a tu servicio las 24h http://t.co/zdO2g57qby", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 12:57:53 +0000 2014", "tweet_id": 428512320898494464}
{"status": "@hismael7 @johnnydiet buenos d\u00edas, aqu\u00ed mayor informaci\u00f3n sobre el seguro de asistencia en el hogar: http://t.co/Xsxe1M0J6O", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 12:23:15 +0000 2014", "tweet_id": 428503606468558848}
{"status": "Aprendiendo caj\u00f3n peruano con Rafael Santa Cruz http://t.co/6k7lgxDOwC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 29 12:22:33 +0000 2014", "tweet_id": 428503429812879360}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #CineBajoLasEstrellas presenta la \u00faltima funci\u00f3n del ciclo \"Road movies\" con \"The straight story\" @fundacionbbvape htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 21:42:29 +0000 2014", "tweet_id": 428281952332824577}
{"status": "@bastaschipoco esas dos l\u00edneas tienen licencia de Lima para funcionar en Paseo de la Rep\u00fablica (incluso antes de los arreglos de Larco)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 20:56:52 +0000 2014", "tweet_id": 428270473743728640}
{"status": "@bastaschipoco las rutas han vuelto por la avenida Larco desde hoy en la ma\u00f1ana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 20:47:39 +0000 2014", "tweet_id": 428268152481255424}
{"status": "@bastaschipoco buenas tardes, las rutas de Larco ya volvieron a Larco. Quedan solo las 2 l\u00edneas que pasan regularmente por dicha v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 20:46:38 +0000 2014", "tweet_id": 428267900504248323}
{"status": "DIGESA considera apta a las 8 playas de Miraflores: http://t.co/TQgUjMZxps", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 20:16:56 +0000 2014", "tweet_id": 428260423683411968}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los invitamos al Lanzamiento Oficial de @UnBillondePie -&gt; Mi\u00e9rcoles 29/enero, 10:30 a.m. en el Parque Reducto N\u00b02 http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 17:33:01 +0000 2014", "tweet_id": 428219172393189376}
{"status": "@soymuybacan hola Adri, las distritales no tienen competencia sobre el transporte p\u00fablico. Es una competencia de la municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 16:07:30 +0000 2014", "tweet_id": 428197651201662977}
{"status": "RT @miraflores24h: Conoce los diversos parques que cuentan con  #WiFi en #Miraflores. Disfruta del #Verano. http://t.co/gb2XqACrTk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 15:21:38 +0000 2014", "tweet_id": 428186108099559424}
{"status": "RT @miraflores24h: Temperatura en Lima 24 \u00b0C/\u00b0F. Humedad 78%. Radiaci\u00f3n 13 (muy alto). http://t.co/HyddLsLosc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 14:37:02 +0000 2014", "tweet_id": 428174883663523840}
{"status": "Atenci\u00f3n empresas miraflorinas: \u00faltimos d\u00edas para participar en campa\u00f1a de reciclaje de papel http://t.co/dK9VH7Nr0K", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 28 13:12:22 +0000 2014", "tweet_id": 428153579380015105}
{"status": "RT @fundacionbbvape: Un art\u00edculo sobre #cinebajolasestrellas gracias a @sientemag http://t.co/bIjRyxcSoJ @culturamiraflrs @MuniMiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 27 22:18:45 +0000 2014", "tweet_id": 427928692183302144}
{"status": "RT @miraflores24h: Prot\u00e9jase de los rayos solares\u2026Tome sus precauciones. http://t.co/0oMebGhO0h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 27 17:06:56 +0000 2014", "tweet_id": 427850219473338369}
{"status": "@hotpixel @miraflores24h buenos d\u00edas, intenta poner el n\u00famero sin el c\u00f3digo adelante. Nos cuentas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 27 13:41:59 +0000 2014", "tweet_id": 427798644721344512}
{"status": "Cu\u00e9ntale a tus pap\u00e1s c\u00f3mo pueden usar su smartphone para comunicarse con @miraflores24h, a trav\u00e9s de WhatsApp y BBM http://t.co/Lb1melgrnb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 27 13:20:18 +0000 2014", "tweet_id": 427793185356906496}
{"status": "@martinhigueras Hola Mart\u00edn,gracias por tu generosidad! Puedes comunicarte con la directora, Beatriz Prieto beatriz.prieto@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Jan 26 23:49:12 +0000 2014", "tweet_id": 427589066314752000}
{"status": "@mcastroruiz Estamos transmitiendo sus mensajes al \u00e1rea responsable para la mejora de estas comunicaciones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jan 25 20:07:41 +0000 2014", "tweet_id": 427170934286716931}
{"status": "@mcastroruiz Agradecemos comprensi\u00f3n y apoyo de los vecinos frente a la ejecuci\u00f3n de obras y pedimos disculpas por el malestar que generan", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jan 25 20:07:09 +0000 2014", "tweet_id": 427170797258817537}
{"status": "@mcastroruiz Buenas tardes, gracias por escribirnos. Le pedimos disculpas,coincidimos en que mensaje debi\u00f3 ser transmitido de forma distinta", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jan 25 20:06:38 +0000 2014", "tweet_id": 427170668514660353}
{"status": "RT @culturamiraflrs: @embajadaisrael y @MuniMiraflores invitan a la proyecci\u00f3n de un documental en Memoria a las v\u00edctimas del Holocausto. h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 24 22:39:43 +0000 2014", "tweet_id": 426846806216282112}
{"status": "RT @culturamiraflrs: S\u00e1bado 25, 8:00 p.m. -&gt; M\u00fasica de animes y videojuegos con Edison Adri\u00e1n en el Parque Central de #Miraflores - LIBRE h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 24 16:49:55 +0000 2014", "tweet_id": 426758773462806528}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino, tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo d una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 24 15:10:39 +0000 2014", "tweet_id": 426733794683789312}
{"status": "@chuquimiavidal @diariocorreo Quisi\u00e9ramos tambi\u00e9n entrar en contacto con los denunciantes para que presenten la denuncia formal", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 24 13:26:09 +0000 2014", "tweet_id": 426707495055147008}
{"status": "@chuquimiavidal Buenos d\u00edas, no se cuenta con denuncia formal. Estamos enviando una carta al establecimiento para que realicen descargos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 24 13:25:53 +0000 2014", "tweet_id": 426707430244749312}
{"status": "Recuerda que ahora @miraflores24h tambi\u00e9n se encuentra en WhatsApp y Blackberry messenger http://t.co/VhwHLHmPBP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 24 13:10:46 +0000 2014", "tweet_id": 426703622819164160}
{"status": "Muestra tu talento en Miraflores: http://t.co/Fba90pw5gU #vitrinamiraflorina", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 20:34:46 +0000 2014", "tweet_id": 426452973972389888}
{"status": "RT @ialaw: Central Alerta Miraflores ahora tambi\u00e9n atiende por WhatsApp y BlackBerry Messenger http://t.co/GCXtViIeNg v\u00eda @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 17:55:31 +0000 2014", "tweet_id": 426412895380209664}
{"status": "@zegleon hola Francisco, al lado derecho se encontrar\u00e1 el transporte p\u00fablico. Queremos evitar problemas con los paraderos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 17:53:11 +0000 2014", "tweet_id": 426412308542545921}
{"status": "Hoy: Contin\u00faa el ciclo de \"Cine bajo las estrellas\" en el Parque Reducto http://t.co/Z6FGgHGzl7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 17:37:58 +0000 2014", "tweet_id": 426408480434434048}
{"status": "Taxistas y delivery reportaron 168 casos a Central de Alerta Miraflores gracias a convenio http://t.co/VUhZJrCKU6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 16:41:28 +0000 2014", "tweet_id": 426394262423748608}
{"status": "@padelriol Se podr\u00e1 llegar por Rep\u00fablica de Panam\u00e1 y por Gral. Montagne. Aqu\u00ed el mapa de desv\u00edos: http://t.co/eKl5xMQ4JM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 14:12:45 +0000 2014", "tweet_id": 426356835302768641}
{"status": "@MaldUgar Aqu\u00ed puedes encontrar mayor informaci\u00f3n y un plano de desv\u00edos que te puede ayudar: http://t.co/FaZPJplKR2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 14:05:55 +0000 2014", "tweet_id": 426355115310989313}
{"status": "@MaldUgar Buen d\u00eda, Natalia. La obra tiene 3 etapas. La 1ra es en la zona de los colegios (cuadras 16-12) y terminar\u00e1 la 1ra semana de marzo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 14:05:28 +0000 2014", "tweet_id": 426355001385295872}
{"status": "@proteclegal buen d\u00eda, la obra tiene 3 etapas. la primera, en la zona de los colegios (cuadras 16-12), se acabar\u00e1 para 1ra semana de marzo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 13:50:21 +0000 2014", "tweet_id": 426351197574795264}
{"status": "@padelriol la primera etapa corresponde desde la cuadra 16 hasta la cuadra 12", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 13:49:44 +0000 2014", "tweet_id": 426351041458601985}
{"status": "@padelriol Buen d\u00eda, la obra tiene 3 etapas. Se inici\u00f3 obras por la zona de los colegios para tenerla lista la primera semana de marzo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 13:48:10 +0000 2014", "tweet_id": 426350648054259712}
{"status": "Cu\u00e9ntale a los no tuiteros: Ahora @miraflores24h tambi\u00e9n est\u00e1 en WhatsApp y Blackberry Messenger http://t.co/wtm6PAAI6s", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 23 11:45:43 +0000 2014", "tweet_id": 426319832314048512}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Se dejaron las diferencias de lado. Todos juntos trabajaremos para lograr la seguridad de los acantilados, bajo la direcc\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 22:43:04 +0000 2014", "tweet_id": 426122873775079424}
{"status": "Mt @MuniLima: Alcaldesa @SusanaVillaran : autoridades metropolitanas y distritales reforzaremos en conjunto seguridad de acantilados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 22:27:56 +0000 2014", "tweet_id": 426119063795159040}
{"status": "@ZarellaSierra El compromiso de la Good Hope se mantiene.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 21:57:57 +0000 2014", "tweet_id": 426111517613105152}
{"status": "@ZarellaSierra lo mencionamos en nuestro comunicado del lunes 20 http://t.co/TFJjAIsxzF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 21:39:42 +0000 2014", "tweet_id": 426106927311892480}
{"status": "@ZarellaSierra Hola Zarella, la Municipalidad gestion\u00f3 para que la Good Hope cubriese los costos que el seguro no pod\u00eda cubrir", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 21:39:13 +0000 2014", "tweet_id": 426106806117486592}
{"status": "@Rob_CTM buenas tardes, estamos informando a @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 20:30:23 +0000 2014", "tweet_id": 426089481213857793}
{"status": "RT @yesiyeat: Excelente! Central Alerta Miraflores ahora tambi\u00e9n atiende por WhatsApp y BlackBerry Messenger http://t.co/Vix6lepd7l @munimi\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 20:14:09 +0000 2014", "tweet_id": 426085398683471872}
{"status": "@La_Beggs buenas tardes, insistiremos con el \u00e1rea de sistemas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 20:12:03 +0000 2014", "tweet_id": 426084867617853440}
{"status": "@ceciliablume el alcalde se est\u00e1 reuni\u00f3n hoy por la tarde con ellos directamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 18:16:53 +0000 2014", "tweet_id": 426055887296684032}
{"status": "@ceciliablume buenas tardes, se ha coordinado con cl\u00ednica Good Hope para que cubran los gastos que no asuma el seguro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 18:15:24 +0000 2014", "tweet_id": 426055510836932608}
{"status": "RT @miraflores24h: Desde hoy puedes estar en contacto a trav\u00e9s de BlackBerry Messenger y WhatsApp.  24h http://t.co/GOQKoyVn3s", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 16:44:17 +0000 2014", "tweet_id": 426032581453553664}
{"status": "@lourdesruizch @rmapalacios estamos en contacto con familia ante cualquier necesidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 15:23:37 +0000 2014", "tweet_id": 426012280804085760}
{"status": "@lourdesruizch @rmapalacios buenos d\u00edas, Lourdes. Hemos coordinado para que cl\u00ednica cubra los gastos que el seguro no pueda cubrir", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 15:23:24 +0000 2014", "tweet_id": 426012225548345344}
{"status": "\u00bfTu pap\u00e1 no usa Twitter pero tiene un Blackberry? Ens\u00e9\u00f1ale que ahora puede estar comunicado con @miraflores24h http://t.co/VhwHLHmPBP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 14:42:16 +0000 2014", "tweet_id": 426001875247198210}
{"status": "Esta iniciativa que implementamos hoy fue propuesta por el vecino @fmiranda86 en nuestro concurso vecinal de seguridad ciudadana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 14:29:34 +0000 2014", "tweet_id": 425998678554578944}
{"status": "Desde hoy puedes estar en contacto con @miraflores24h a trav\u00e9s de Blackberry Messenger y WhatsApp http://t.co/eBdleKMCxR", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 14:27:42 +0000 2014", "tweet_id": 425998207680647168}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Estoy pidiendo reuni\u00f3n hoy de alcaldes con alcaldesa con ese \u00fanico punto: trabajo conjunto para seguridad de Costa Verde \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 13:25:16 +0000 2014", "tweet_id": 425982498074804224}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Distritos han planteado su posici\u00f3n, Municipalidad de Lima tiene posici\u00f3n distinta. Superemos confrontaci\u00f3n y trabajemos \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 13:25:13 +0000 2014", "tweet_id": 425982483541524480}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Obras de seguridad en la Costa Verde deben ejecutarse cuanto antes. No podemos esperar a abril.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 13:25:10 +0000 2014", "tweet_id": 425982471193518080}
{"status": "@mauridalgo buenos d\u00edas, la municipalidad de Miraflores gestion\u00f3 el apoyo de la Good Hope, para el monto que no sea cubierto por seguro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 11:46:32 +0000 2014", "tweet_id": 425957650841759744}
{"status": "@DiegoCG pediremos que @miraflores24h vaya de inmediato, muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 22 00:00:43 +0000 2014", "tweet_id": 425780027699900417}
{"status": "@VeroLinaresC @padelriol @recisneros @JaimeChincha Pronunciamiento de alcaldes distritales sobre Costa Verde: http://t.co/VowpVy8pAh", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 23:47:50 +0000 2014", "tweet_id": 425776785616166912}
{"status": "@y_pvf Buenas tardes, este es el comunicado de los alcaldes distritales sobre la Costa Verde http://t.co/VowpVy8pAh", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 23:45:27 +0000 2014", "tweet_id": 425776182613647360}
{"status": "@gerardoivancb Hola Iv\u00e1n, hemos gestionado que la cl\u00ednica cubra los gastos que el seguro no vaya a cubrir", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 23:43:25 +0000 2014", "tweet_id": 425775671408087040}
{"status": "Alcaldes distritales se pronuncian sobre la Costa Verde: http://t.co/GD2QWmy0uM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 23:36:40 +0000 2014", "tweet_id": 425773974396870656}
{"status": "Este domingo: Operativo integral de limpieza en zonas 1A y 1B. Ver mapa y + informaci\u00f3n aqu\u00ed: http://t.co/RCN0YZj8eT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 21:08:09 +0000 2014", "tweet_id": 425736597795897344}
{"status": "@curiben @dianakuro buenas tardes, hemos gestionado para que la cl\u00ednica cubra lo que no sea cubierto por el seguro http://t.co/D2263TfeG4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 20:51:54 +0000 2014", "tweet_id": 425732510140870657}
{"status": "RT @Dianakuro: ;) que buena onda la @MuniMiraflores presta sombrillas http://t.co/mmlw3BYrWF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 20:23:54 +0000 2014", "tweet_id": 425725464192491521}
{"status": "@elguille73 Buenos d\u00edas, en las oficinas de Registros Civiles (cuadra 7 de Larco), donde se expiden las partidas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 16:41:32 +0000 2014", "tweet_id": 425669503653920768}
{"status": "@renzocardenasm Buenos d\u00edas, hemos gestionado que la cl\u00ednica asuma el monto que no cubra el seguro http://t.co/TFJjAIsxzF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 16:39:46 +0000 2014", "tweet_id": 425669056675344384}
{"status": "@yvogarcia Buenos d\u00edas, Yvonne. Este es el comunicado oficial: http://t.co/TFJjAIsxzF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 16:32:22 +0000 2014", "tweet_id": 425667196161757185}
{"status": "\u00bfNo sabes qu\u00e9 hacer con el tamagochi malogrado que guardas hace 15 a\u00f1os?  \u00a1Rec\u00edclalo! http://t.co/kAk0s1dVRu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 15:27:16 +0000 2014", "tweet_id": 425650812136599553}
{"status": "@veristicas Buenos d\u00edas, gracias por el inter\u00e9s. Adjuntamos el banner de la campa\u00f1a: http://t.co/67a0KbuJxR", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 15:24:28 +0000 2014", "tweet_id": 425650106738933760}
{"status": "@Greyci03 buenos d\u00edas, ya informamos a Luz del Sur, responsable del alumbrado p\u00fablico", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 14:36:04 +0000 2014", "tweet_id": 425637927616385025}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 13:46:02 +0000 2014", "tweet_id": 425625335015931904}
{"status": "@Sandribulita Como Lima no interven\u00eda, presentamos proyecto para hacerlo nosotros. MML todav\u00eda no nos da autorizaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 13:15:42 +0000 2014", "tweet_id": 425617701671686144}
{"status": "@Sandribulita Buenos d\u00edas. Coincidimos, por ello venimos pidiendo desde el 2011 intervenci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 13:15:11 +0000 2014", "tweet_id": 425617570666799104}
{"status": "@jaimechincha ante inacci\u00f3n, el a2013 presentamos proyecto para nosotros financiar y ejecutar obras. Seguimos esperando autorizaci\u00f3n de MML", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 13:07:40 +0000 2014", "tweet_id": 425615679924891648}
{"status": "@jaimechincha por otro lado, venimos exhortando a la municipalidad de Lima para que intervenga la zona desde el 2011", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 13:07:05 +0000 2014", "tweet_id": 425615533967290368}
{"status": "@jaimechincha hemos gestionado que la cl\u00ednica cubra lo que el seguro no vaya a cubrir", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 13:06:42 +0000 2014", "tweet_id": 425615436718542848}
{"status": "@jaimechincha Buenos d\u00edas, Jaime, compartimos un comunicado sobre el accidente en la Costa Verde: http://t.co/D2263TfeG4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 13:06:12 +0000 2014", "tweet_id": 425615312315494400}
{"status": "@preyesdelgado @recisneros Hola Pamela, seguiremos insistiendo para que Lima nos permita ejecutar el proyecto de seguridad en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 12:01:52 +0000 2014", "tweet_id": 425599119764508672}
{"status": "@mauridalgo El 2013 hemos presentado un proyecto para asegurar el malec\u00f3n, que ser\u00e1 financiado por nosotros. Lima todav\u00eda no da autorizaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 11:54:38 +0000 2014", "tweet_id": 425597300828680192}
{"status": "@mauridalgo Hola, Mauricio. Desde el 2011 pedimos intervenci\u00f3n de Municipalidad de Lima en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 11:54:01 +0000 2014", "tweet_id": 425597146574770177}
{"status": "@crandich El 2013, ante inacci\u00f3n, presentamos proyecto de inversi\u00f3n que iba a ser financiado por nosotros. Seguimos esperando autorizaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 11:51:36 +0000 2014", "tweet_id": 425596537746382848}
{"status": "@crandich Hola Christian, desde el 2011 pedimos intervenci\u00f3n de MML en la zona, enviando varias cartas sobre el particular", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 11:51:21 +0000 2014", "tweet_id": 425596475855220736}
{"status": "@recisneros El 2013, ante inacci\u00f3n, presentamos proyecto de inversi\u00f3n que iba a ser financiado por nosotros. Seguimos esperando autorizaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 11:49:42 +0000 2014", "tweet_id": 425596058182221824}
{"status": "@recisneros Buenos d\u00edas, Renato. Desde el 2011 pedimos intervenci\u00f3n de MML en la zona, enviando varias cartas sobre el particular", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 11:49:09 +0000 2014", "tweet_id": 425595921007538176}
{"status": "@Foiint buenos d\u00edas, Alejandro. El d\u00eda de ayer se gestion\u00f3 que la cl\u00ednica Good Hope cubra los gastos que no sean cubiertos por el seguro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 21 11:48:03 +0000 2014", "tweet_id": 425595645634674688}
{"status": "Sobre plan para la Av. Arequipa: https://t.co/dVQBs2iJDm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 21:03:58 +0000 2014", "tweet_id": 425373156288000000}
{"status": "Pisos deportivos m\u00f3viles: http://t.co/Wvf9rQm2gV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 19:21:13 +0000 2014", "tweet_id": 425347299121057792}
{"status": "@alvaropc \u00bfnos podr\u00edas indicar qui\u00e9n se\u00f1al\u00f3 esa inexistente prohibici\u00f3n? Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 18:49:15 +0000 2014", "tweet_id": 425339254743777280}
{"status": "@alvaropc lo \u00fanico que se solicita es un uso respetuoso del espacio, para que todos lo disfruten por igual", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 18:48:56 +0000 2014", "tweet_id": 425339176549371904}
{"status": "@alvaropc Hola \u00c1lvaro, no est\u00e1 prohibido jugar, por el contrario, creemos que los ni\u00f1os tienen derecho al juego", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 18:48:39 +0000 2014", "tweet_id": 425339103727878144}
{"status": "@La_Beggs buenos d\u00edas, pediremos una fecha aproximada para poder informarle", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 16:54:37 +0000 2014", "tweet_id": 425310407461318656}
{"status": "@ari_drl Hola Arianna, intenta con este enlace: http://t.co/uXL57sXA9O", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 16:15:22 +0000 2014", "tweet_id": 425300528763895808}
{"status": "Nuevos equipos para seguridad ciudadana: http://t.co/r14Z8DE3ox", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 14:49:03 +0000 2014", "tweet_id": 425278806077628416}
{"status": "@tHZNCo aprovecharemos las vacaciones escolares para empezar por esa zona de Ricardo Palma y generar menos impacto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 13:01:18 +0000 2014", "tweet_id": 425251690283925504}
{"status": "RT @sociedad_ECpe: Obras en #Miraflores: hoy inician desv\u00edos en Av. Ricardo Palma http://t.co/nluoOlWmH4 @MuniMiraflores http://t.co/W4MzZP\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 20 12:34:12 +0000 2014", "tweet_id": 425244870433726465}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Desde este s\u00e1bado 18 de enero se abre un nuevo espacio para los nuevos talentos en #Miraflores http://t.co/o3LHbEvnaN \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 17 21:27:29 +0000 2014", "tweet_id": 424291910078169088}
{"status": "RT @culturamiraflrs: El bolero cubano toma el #CCRicardoPalma a trav\u00e9s de la presentaci\u00f3n del gran Chaqueta Piaggio -&gt; 22/01, 8:00 p.m. htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 17 19:47:55 +0000 2014", "tweet_id": 424266853544767489}
{"status": "RT @willaxtv: #Locales @MuniMiraflores renueva equipos de seguridad ciudadana. http://t.co/DOkrTO4jIy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 17 17:35:48 +0000 2014", "tweet_id": 424233604945039360}
{"status": "RT @culturamiraflrs: En el mes de #Miraflores el arte toma la playa La Estrella con una intervenci\u00f3n art\u00edstica del gran @elliottupac http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 17 15:09:14 +0000 2014", "tweet_id": 424196721242300416}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado: Circuito de la marinera http://t.co/2iheov70yT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 17 14:57:46 +0000 2014", "tweet_id": 424193836324487168}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 17 12:52:08 +0000 2014", "tweet_id": 424162221217046528}
{"status": "@Jaii_Morales Ah\u00ed est\u00e1n, pero las nubes tambi\u00e9n quisieron ver la pel\u00edcula :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 16 23:55:54 +0000 2014", "tweet_id": 423966876155133952}
{"status": "Este s\u00e1bado: Participa en el circuito de la marinera http://t.co/2iheov70yT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 16 19:50:02 +0000 2014", "tweet_id": 423904999639646208}
{"status": "@bastaschipoco buenos d\u00edas, la pr\u00f3xima semana debe volver el transporte p\u00fablico a la Av. Larco", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 16 19:49:06 +0000 2014", "tweet_id": 423904766205648896}
{"status": "RT @cicloaxion: @MuniMiraflores RT! este 31 es nuestro #CicloPaseo de enero. 8:30 pm en Angamos y la Arequipa -&gt; https://t.co/usC94nJokp To\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 16 15:33:12 +0000 2014", "tweet_id": 423840365725384704}
{"status": "@cicloaxion @bicilima @miraflores24h Insistiremos y buscaremos una capacitaci\u00f3n general. Debe respetarse la movilidad de todos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 16 15:29:01 +0000 2014", "tweet_id": 423839312271384577}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Jueves 16 de enero,7:00 p.m. -&gt; #CineBajoLasEstrellas con \"Little Miss Sunshine\" http://t.co/QIBTGqwTt6 #IngresoLibre \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 16 15:11:15 +0000 2014", "tweet_id": 423834840384172032}
{"status": "Este s\u00e1bado: participa en el circuito de la marinera http://t.co/2iheov70yT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 15 21:19:21 +0000 2014", "tweet_id": 423565090672377856}
{"status": "@sustiwa @spencerlandia pediremos que la oficina de Omaped revise las condiciones de accesibilidad de dicho colegio. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 15 15:57:08 +0000 2014", "tweet_id": 423483999659778048}
{"status": "@martinhigueras hola Mart\u00edn, 11am. Circuito peatonal gratuito a las 3pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 15 15:56:14 +0000 2014", "tweet_id": 423483774564052992}
{"status": "Perrita de aproximadamente 11 meses encontrada el s\u00e1bado en el malec\u00f3n de Miraflores. Se busca a sus due\u00f1os. http://t.co/vdMQtv9jr2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 15 13:59:50 +0000 2014", "tweet_id": 423454481423290370}
{"status": "Hoy recordamos la batalla de Miraflores con un circuito peatonal gratuito especial http://t.co/8jtr55tCow", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 15 12:52:31 +0000 2014", "tweet_id": 423437542269415424}
{"status": "@nbello corregido, gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 23:47:50 +0000 2014", "tweet_id": 423240070913470464}
{"status": "@nbello se encontraban a pie o en un veh\u00edculo?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 23:26:56 +0000 2014", "tweet_id": 423234810551615488}
{"status": "@nbello Hola Nicol\u00e1s. Nos podr\u00edas dar la direcci\u00f3n y la hora en la que ocurri\u00f3 ello? Esa conducta es inaceptable y ser\u00e1 sancionada", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 23:24:38 +0000 2014", "tweet_id": 423234230659715072}
{"status": "Ma\u00f1ana conmemoramos el aniversario de la batalla de Miraflores. Participa en el circuito peatonal especial: http://t.co/xpObN9531j", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 20:50:39 +0000 2014", "tweet_id": 423195480038707201}
{"status": "@nellytasanchez te invitamos a mandar tus consultas a: participacion.vecinal@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 20:23:55 +0000 2014", "tweet_id": 423188750965800960}
{"status": "@nellytasanchez Buenas tardes, Nelly. Toda la informaci\u00f3n se encuentra a tu disposici\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 20:23:14 +0000 2014", "tweet_id": 423188579926290433}
{"status": "Campa\u00f1as preventivas y de despistaje gratuito de c\u00e1ncer de piel en nuestras playas http://t.co/N6Y8nmmabu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 15:39:20 +0000 2014", "tweet_id": 423117135251267584}
{"status": "@jtorrespadilla si en alg\u00fan momento consideras que la atenci\u00f3n no es la adecuada, no dudes en avisarnos. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 15:36:41 +0000 2014", "tweet_id": 423116466809241600}
{"status": "@jtorrespadilla buenos d\u00edas Jorge, tienes las puertas abiertas de la municipalidad, como todo vecino", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 15:36:21 +0000 2014", "tweet_id": 423116384810590208}
{"status": "En el 2013 se construyeron 676 nuevas rampas en nuestras veredas. Conoce otras medidas de accesibilidad aqu\u00ed: http://t.co/8zkIfK4jdo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 14 13:11:23 +0000 2014", "tweet_id": 423079900002910208}
{"status": "Protegi\u00e9ndonos de la exposici\u00f3n al sol: http://t.co/6dN0nWnd2u", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 20:17:25 +0000 2014", "tweet_id": 422824726722281472}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 19:44:36 +0000 2014", "tweet_id": 422816470880780288}
{"status": "@rcernade hola Rony, la ciclov\u00eda todav\u00eda no est\u00e1 instalada. Contar\u00e1 con material especial y objetos para evitar su invasi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 18:14:02 +0000 2014", "tweet_id": 422793679460638720}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Un nuevo concepto de lectura en espacios p\u00fablicos con #Lecturaenplayas, de mi\u00e9rcoles a domingo en #Miraflores http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 17:31:12 +0000 2014", "tweet_id": 422782899457626112}
{"status": "Plan preventivo en playas con bomberos y PNP para garantizar seguridad de los veraneantes http://t.co/8DFWisjgOr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 17:30:46 +0000 2014", "tweet_id": 422782789617217536}
{"status": "@SavoKapa pediremos que se intervenga en la zona. gracias por el aporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 17:29:40 +0000 2014", "tweet_id": 422782510456930304}
{"status": "@mclkm buenos d\u00edas, Martina. La ciclov\u00eda todav\u00eda no se instala, est\u00e1 solo se\u00f1alizada. Contar\u00e1 con elementos para evitar que sea invadida", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 13:55:58 +0000 2014", "tweet_id": 422728732173164545}
{"status": "Desde 2011, m\u00e1s de 4200 vecinos han hablado directamente con el alcalde en las reuniones vecinales de cada semana  http://t.co/OvgWwbHAde", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 13:19:17 +0000 2014", "tweet_id": 422719502468784128}
{"status": "@coyotegris dichos trabajos permitir\u00e1n saber exactamente lo que s encuentra en la zona, para actuar en base a ley y los protocolos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 04:12:59 +0000 2014", "tweet_id": 422582021748445184}
{"status": "@coyotegris buenas noches, actualmente se ejecutan trabajos ordenados por Ministerio de Cultura en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 04:12:33 +0000 2014", "tweet_id": 422581912281300992}
{"status": "@elchinoanwar asimismo, ser\u00e1 la primera playa en cobrar por minuto efectivamente utilizado y no por hora", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 04:11:07 +0000 2014", "tweet_id": 422581552485531648}
{"status": "@elchinoanwar @pfinal_fl buenos d\u00edas, vecinos tendr\u00e1n tarifa preferencial, media hora gratis.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 04:10:35 +0000 2014", "tweet_id": 422581415252078592}
{"status": "@amerinoreyna @pfinal_fl asimismo, ser\u00e1 primera playa de estacionamiento que cobra por minuto y no por hora", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 03:59:02 +0000 2014", "tweet_id": 422578509849296896}
{"status": "@amerinoreyna @pfinal_fl Buenas noches, la informaci\u00f3n no es precisa: habr\u00e1 tarifa preferencial para miraflorinos + 30 minutos gratis", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 03:58:22 +0000 2014", "tweet_id": 422578340005154816}
{"status": "@bd_diana gracias, Diana. @miraflores24h se acercar\u00e1 a la zona de inmediato", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 13 02:23:18 +0000 2014", "tweet_id": 422554417800699904}
{"status": "@paolorallyy @Daniishe buenas tardes, nos podr\u00eda dar mayor informaci\u00f3n del caso? Para tomar las acciones pertinentes. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 22:11:58 +0000 2014", "tweet_id": 421766391415734272}
{"status": "Este domingo: Latin jazz en el Parque Reducto http://t.co/Ty3y2yROJZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 21:24:46 +0000 2014", "tweet_id": 421754511720738816}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 20:38:59 +0000 2014", "tweet_id": 421742993155321856}
{"status": "@jorgeschav @cicloaxion la ciclov\u00eda contar\u00e1 con un material especial en el piso, as\u00ed como elementos para evitar la invasi\u00f3n de dicha v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 16:41:42 +0000 2014", "tweet_id": 421683278408859648}
{"status": "@jorgeschav @cicloaxion Hola Jorge, la ciclov\u00eda todav\u00eda no est\u00e1 instalada, solo se ha se\u00f1alizado el lugar donde ir\u00e1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 16:41:20 +0000 2014", "tweet_id": 421683185064615937}
{"status": "Empresa miraflorina: Empieza el 2014 dici\u00e9ndole adi\u00f3s a tus papeles en desuso y ayuda al medio ambiente http://t.co/q3WVlrFEwB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 16:07:48 +0000 2014", "tweet_id": 421674747873992704}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Todos los viernes presentamos #Literatour: Ruta Mario Vargas Llosa. Inscripciones: 617 -7259 http://t.co/Lq7BCt9Xcl ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 13:42:35 +0000 2014", "tweet_id": 421638203196850176}
{"status": "@cicloaxion Nos estamos comunicado con la empresa contratista para evitar esas situaciones. Agradecemos el aporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 13:19:02 +0000 2014", "tweet_id": 421632275584122880}
{"status": "RT @LaAccesibilidad: Playas miraflorinas mejoran su #accesibilidad @MuniMiraflores http://t.co/bG5popNL5l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 13:05:35 +0000 2014", "tweet_id": 421628891867131904}
{"status": "@cicloaxion @bicilima Buenos d\u00edas,la ciclov\u00eda todav\u00eda no est\u00e1 instalada, solo se\u00f1alizada. Contar\u00e1 con elementos para evitar que sea invadida", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 10 13:05:23 +0000 2014", "tweet_id": 421628839518023680}
{"status": "@lourdesruizch Estimada Lourdes: Nos informan que se impuso una notificaci\u00f3n a dicha vivienda por ruidos molestos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 09 14:43:36 +0000 2014", "tweet_id": 421291167834050560}
{"status": "@4everandrea Buenos d\u00edas. Nos informan que se impuso una notificaci\u00f3n a dicha vivienda por ruidos molestos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 09 14:38:35 +0000 2014", "tweet_id": 421289907588308992}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #CineBajoLasEstrellas presenta \"Thelma y Louise\" (EE.UU 1991),un film de Ridley Scott -&gt; 09/01 http://t.co/eevKu9WkrM \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 09 13:52:58 +0000 2014", "tweet_id": 421278426394550272}
{"status": "@Ali_Font Hola Ali. Nos podr\u00edas enviar por DM mayor informaci\u00f3n? Para poder tomar las medidas correctivas. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 09 13:51:16 +0000 2014", "tweet_id": 421277997165854721}
{"status": "@hotpixel Hola. Pediremos mayor presencia de personal de Movilidad Urbana en la zona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 09 13:33:36 +0000 2014", "tweet_id": 421273550851301376}
{"status": "@eforno Gracias por la observaci\u00f3n, Edson. En este link encontrar\u00e1s los horarios de los talleres de verano 2014: http://t.co/iWObcmXn9T", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 09 13:32:21 +0000 2014", "tweet_id": 421273237075394560}
{"status": "@lourdesruizch Hola Lourdes: Estamos compartiendo tu mensaje con el Subgerente de Limpieza P\u00fablica y \u00c1reas Verdes de la municipalidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 08 21:37:09 +0000 2014", "tweet_id": 421032852113731584}
{"status": "Recordamos que nuestra cuenta de seguridad ciudadana, disponible las 24 horas, es: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 08 21:33:32 +0000 2014", "tweet_id": 421031944407642112}
{"status": "@La_Beggs Hola! La nueva Subgerenta de Licencias de Edificaciones Privadas es Raquel Or\u00e9 Canelo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 08 21:30:16 +0000 2014", "tweet_id": 421031121728462848}
{"status": "@sandraotoya Nos comunicamos con el Gte de Negocios de Los Portales, quien nos respondi\u00f3 que la empresa tomar\u00e1 acciones de manera inmediata.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 08 21:21:24 +0000 2014", "tweet_id": 421028892539777024}
{"status": "RT @culturamiraflrs: @MuniMiraflores invita a un Tour en conmemoraci\u00f3n a la Batalla de Miraflores (15/01/1881). Participaci\u00f3n libre http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 07 21:53:02 +0000 2014", "tweet_id": 420674462254895104}
{"status": "@xaxo6v @maku_m Hola, efectivamente, la ciclov\u00eda tendr\u00e1 elementos que eviten que sea invadida por veh\u00edculos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 07 21:48:55 +0000 2014", "tweet_id": 420673429243957248}
{"status": "M\u00e1s espacios accesibles en nuestras playas: http://t.co/kbymyeEONn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 07 20:31:08 +0000 2014", "tweet_id": 420653850883002368}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 07 19:59:32 +0000 2014", "tweet_id": 420645898860109824}
{"status": "@cercalabismo buenas tardes, para quincena de este mes volver\u00e1 el transporte p\u00fablico", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 07 19:41:56 +0000 2014", "tweet_id": 420641472413982720}
{"status": "@jesshuertas hola Jessica, la ciclov\u00eda todav\u00eda no est\u00e1 instalada. Se contar\u00e1 con elementos para evitar invasi\u00f3n de carril", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 07 19:39:48 +0000 2014", "tweet_id": 420640936201560064}
{"status": "@alexlozan hola Alex, la ciclov\u00eda todav\u00eda no se instala. esa es la se\u00f1alizaci\u00f3n de donde ir\u00e1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 07 15:50:56 +0000 2014", "tweet_id": 420583337322102784}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 07 14:49:56 +0000 2014", "tweet_id": 420567987486466048}
{"status": "Esta semana se inicia un nuevo ciclo de \"Cine bajo las estrellas\": http://t.co/eQJPPHtAPo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 07 13:41:16 +0000 2014", "tweet_id": 420550704470966272}
{"status": "RT @AndreaChipocoBa: http://t.co/T40YG1YWJI CINE BAJO LAS ESTRELLAS @MuniMiraflores quiero ir este jueveeeeeeees :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 06 22:04:56 +0000 2014", "tweet_id": 420315070548426753}
{"status": "Max Hern\u00e1ndez y 'Chachi' Sanseviero recibieron las medallas c\u00edvicas de Miraflores http://t.co/1gq6Vpmxd8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 06 13:07:57 +0000 2014", "tweet_id": 420179934695686144}
{"status": "@lorenzland hola Lorenzo, la ciclov\u00eda no est\u00e1 terminada. Esa es la se\u00f1alizaci\u00f3n del espacio donde ir\u00e1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Jan 05 13:56:18 +0000 2014", "tweet_id": 419829713398661120}
{"status": "Est\u00e1 abierta la convocatoria para la 26\u00b0 edici\u00f3n de \"Un d\u00eda con el alcalde\" (edades entre 14 y 17 a\u00f1os) http://t.co/iTcfuak3uF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 03 14:57:46 +0000 2014", "tweet_id": 419120407913177088}
{"status": "RT @culturamiraflrs: @MuniMiraflores invita a participar en un Tour Nocturno por el Complejo Arqueol\u00f3gico de #HuacaPucllana Ingreso libre h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 03 13:07:55 +0000 2014", "tweet_id": 419092763632992256}
{"status": "\"Thelma y Louis\", \"Little Miss Sunshine\", \"Paris-Texas\" y \"The Straight story\" en Cine bajo las estrellas http://t.co/GlkdVfgAzy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 02 20:50:22 +0000 2014", "tweet_id": 418846753379872768}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #CineBajolasEstrellas regresa en enero, esta vez mediante el ciclo \"Road Movies: La alegor\u00eda del camino\". http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 02 17:34:51 +0000 2014", "tweet_id": 418797548271587328}
{"status": "\u00a1Aniversario 157! Aunque nuestros vecinos m\u00e1s antiguos nos recuerdan diariamente que nuestra historia es m\u00e1s rica: http://t.co/DXFldJOlHS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 02 16:23:12 +0000 2014", "tweet_id": 418779520578363392}
{"status": "@minayal gracias por la sugerencia, estamos preparando una publicaci\u00f3n sobre esta fecha especial", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 02 15:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 418759851431714816}
{"status": "RT @Munozestuvoz: \u00a1Hoy Miraflores est\u00e1 de aniversario! Lo celebraremos otorgando la medalla c\u00edvica a 2 ciudadanos notables: Chachi Sansevie\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 02 13:15:09 +0000 2014", "tweet_id": 418732194308583424}
{"status": "Ponemos a disposici\u00f3n de tus abuelitos un bus para llevarlos a la playa: https://t.co/dnHJwAsvtm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 02 12:34:15 +0000 2014", "tweet_id": 418721900735762432}
{"status": "@DnisseZG buenos d\u00edas, las obras vienen siendo ejecutadas por la municipalidad de Lima. Ya hemos expresado nuestro malestar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Dec 28 12:07:15 +0000 2013", "tweet_id": 416903166299340800}
{"status": "RT @culturamiraflrs: @MuniMiraflores invita a sumarse al taller gratuito de Percusi\u00f3n y Ritmos afroperuanos http://t.co/2ONQU7707m http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 27 22:58:05 +0000 2013", "tweet_id": 416704567691448320}
{"status": "\"Vamos a la playa\", programa para que nuestros adultos mayores puedan disfrutar de las playas https://t.co/dnHJwAsvtm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 27 19:55:56 +0000 2013", "tweet_id": 416658726754742272}
{"status": "@martinbeaumontf pediremos que Fiscalizaci\u00f3n vea el tema, muchas gracias (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 27 17:45:32 +0000 2013", "tweet_id": 416625910864150529}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 27 14:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 416583076714938368}
{"status": "Invitamos a los vecinos con discapacidad a actualizar su informaci\u00f3n en la base de datos de nuestra OMAPED: http://t.co/mvrahopuhb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 27 12:55:48 +0000 2013", "tweet_id": 416552997486075904}
{"status": "RT @willaxtv: #Entretenimiento Los Ni\u00f1os podr\u00e1n ser arque\u00f3logos, gracias al taller \"Arqueolog\u00eda para ni\u00f1os\"@MuniMiraflores http://t.co/Ubv4\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 26 23:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 416344264021643265}
{"status": "RT @miraflores24h: Tenga a la mano los siguientes n\u00fameros. De presentarse una emergencia, le podr\u00edan salvar la Vida. #Seguridad24h http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 26 20:22:56 +0000 2013", "tweet_id": 416303135452172288}
{"status": "@pacosanseviero hola Paco, pediremos que los revisen. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 26 20:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 416303045555654656}
{"status": "RT @culturamiraflrs: @MuniMiraflores invita a la \u00faltima funci\u00f3n del a\u00f1o de #CineBajolasEstrellas con \"Diarios de Motocicleta\" -&gt; 26/12 http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 26 18:08:39 +0000 2013", "tweet_id": 416269339214745600}
{"status": "Hemos puesto a disposici\u00f3n de nuestros adultos mayores un bus para llevarlos a la playa: http://t.co/8HVz4SjVJY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 26 14:50:09 +0000 2013", "tweet_id": 416219388266971136}
{"status": "Talleres de verano 2014: Teatro, deportes, recreaci\u00f3n, m\u00fasica, liderazgo, etc. http://t.co/Nr4QOaUfZL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 26 12:42:10 +0000 2013", "tweet_id": 416187178663030784}
{"status": "@xaxo6v Hola Carlos, en los pr\u00f3ximos d\u00edas se instalar\u00e1 la ciclov\u00eda en las 13 cuadras de la Av. Larco", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 26 12:41:38 +0000 2013", "tweet_id": 416187046643105792}
{"status": "@Canchitacenteno @miraflores24h buenos d\u00edas, la v\u00eda contar\u00e1 con una ciclov\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 24 23:30:02 +0000 2013", "tweet_id": 415625446076993536}
{"status": "\u00a1Le deseamos a todos los vecinos y amigos de Miraflores una muy feliz navidad! http://t.co/JVN2LYts4o", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 24 14:57:52 +0000 2013", "tweet_id": 415496552644640768}
{"status": "RT @xgiraldo: Conoce nuestro adornos navide\u00f1os hechos con materiales reciclados http://t.co/qNu17LsEme via @MuniMiraflores cc  @spencerland\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 23 20:27:44 +0000 2013", "tweet_id": 415217179299422208}
{"status": "Este a\u00f1o, nuestros colaboradores hicieron sus propios adornos navide\u00f1os con material reciclado: http://t.co/emweN3Fvt7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 23 16:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 415164446555000832}
{"status": "@nicolaskisic Tr\u00e1mite documentario funcionar\u00e1 hoy hasta las 4:30pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 23 15:54:17 +0000 2013", "tweet_id": 415148362602930177}
{"status": "@nicolaskisic hola Nicol\u00e1s, ma\u00f1ana nuestros amigos de mesa de partes disfrutar\u00e1n con la familia. Volver\u00e1 la atenci\u00f3n regular el 26", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 23 15:49:47 +0000 2013", "tweet_id": 415147231201984512}
{"status": "@nicolaskisic hola Nicol\u00e1s, ma\u00f1ana nuestros amigos de mesa de partes disfrutar\u00e1n con la familia. Volver\u00e1 la atenci\u00f3n regular el 26", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 23 15:49:47 +0000 2013", "tweet_id": 415147231201984512}
{"status": "Consejos de seguridad para estas fiestas: http://t.co/NworXSPyXN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 23 13:14:47 +0000 2013", "tweet_id": 415108222127976448}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los invitamos a #VillancicosenHuacaPucllana un recital con el N\u00facleo Miraflores -&gt; Domingo 22 a las 7:00 p.m. Libre! h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 20 22:58:09 +0000 2013", "tweet_id": 414167868855840769}
{"status": "@carla_dra buenos d\u00edas, las obras en el puente corresponden a la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 20 22:57:59 +0000 2013", "tweet_id": 414167828317876224}
{"status": "@franlandauro1 hola Francisco, nos comunicaremos con el \u00e1rea de Desarrollo Humano para ver a qu\u00e9 se debe la demora.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 20 15:04:43 +0000 2013", "tweet_id": 414048727427346432}
{"status": "@evaldez84 @noticiamerica nos puedes enviar un n\u00famero de contacto mediante Mensaje Directo? Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 20 15:02:01 +0000 2013", "tweet_id": 414048044351750144}
{"status": "@evaldez84 @noticiamerica Est\u00e1 en su derecho. Pedimos sus datos de contacto para poder determinar qu\u00e9 pas\u00f3 y en base a ello tomar medidas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 20 15:00:57 +0000 2013", "tweet_id": 414047779506233344}
{"status": "@evaldez84 @noticiAmerica por favor, env\u00edenos sus datos de contacto v\u00eda DM para tener mayor informaci\u00f3n y tomar las medidas correctivas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 20 14:58:46 +0000 2013", "tweet_id": 414047227712008192}
{"status": "@evaldez84 @noticiAmerica Buenos d\u00edas, nuestro personal tiene instrucciones claras de no hacer diferencia alguna por atuendo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 20 14:58:23 +0000 2013", "tweet_id": 414047131771494400}
{"status": "RT @culturamiraflrs: #Expr\u00e9sateenNavidad este s\u00e1bado 21 de diciembre a las 4:00 p.m. en Santa Cruz #Miraflores \u00a1Los esperamos! http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 20 14:14:36 +0000 2013", "tweet_id": 414036114723581953}
{"status": "Compartimos los resultados del sorteo de premios entre los vecinos puntuales. \u00a1Felicitaciones a los ganadores! http://t.co/bMGeQvydzG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 20 13:04:28 +0000 2013", "tweet_id": 414018465427902464}
{"status": "@superpopper @renzgarcia se realizo operativos en teatros.Todos cumplieron salvo uds. Estamos informando a Fiscalizaci\u00f3n lo que se\u00f1ala", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 19 23:28:57 +0000 2013", "tweet_id": 413813231019622400}
{"status": "@renzgarcia @superpopper estamos a disposici\u00f3n para brindar orientaciones y ayudar a que cumplan con los requisitos de ley", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 19 23:12:10 +0000 2013", "tweet_id": 413809008932573184}
{"status": "@renzgarcia @superpopper Apreciamos la labor cultural, pero la seguridad de vecinos y usuarios debe ser prioritaria.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 19 23:11:49 +0000 2013", "tweet_id": 413808922223734785}
{"status": "@renzgarcia @superpopper buenas tardes, en dicho caso se ha procedido igual a los dem\u00e1s locales que no tienen certificado de defensa civil.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 19 23:11:22 +0000 2013", "tweet_id": 413808807060733952}
{"status": "RT @fundacionbbvape: Hoy en #CineBajolasEstrellas: \"Como agua para chocolate\" Parque Reducto, 7pm http://t.co/WxfyOpH1n7 @MuniMiraflores @c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 19 20:59:30 +0000 2013", "tweet_id": 413775622725730304}
{"status": "@gusgus82 buenas tardes, pediremos la presencia de @miraflores24h. \u00bfNos podr\u00eda indicar a qu\u00e9 altura de 28 de julio se encuentra?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 19 20:04:58 +0000 2013", "tweet_id": 413761900011597824}
{"status": "RT @culturamiraflrs: \u00a1Hoy es jueves de #CineBajolasEstrellas!  La pel\u00edcula de hoy es \"Como agua para chocolate\" http://t.co/cOiI1LXaJx http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 19 20:04:32 +0000 2013", "tweet_id": 413761788191444992}
{"status": "El d\u00eda de hoy a las 11am se realizar\u00e1 el sorteo de premios entre nuestros vecinos puntuales: http://t.co/63cRlAxy97", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 19 13:23:43 +0000 2013", "tweet_id": 413660922167955456}
{"status": "@jorgeschav Buenos d\u00edas, la ciclov\u00eda se implementar\u00e1 en las 13 cuadras como parte del proyecto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 19 13:00:34 +0000 2013", "tweet_id": 413655092932640768}
{"status": "MVLL visit\u00f3 la municipalidad para la ceremonia de premiaci\u00f3n de \"FotoLecturas\": http://t.co/oVWKfxiaUg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 18 21:12:08 +0000 2013", "tweet_id": 413416415203688448}
{"status": "@Rodrigo2manuel Hola Rodrigo, estamos pidiendo que puedan corregirlo cuanto antes para generar una ola verde", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 18 21:11:31 +0000 2013", "tweet_id": 413416258466758656}
{"status": "@jllanosgoyena Asimismo, hay que indicar que las obras en los puentes 28 de julio y R.Palma son de la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 18 17:17:51 +0000 2013", "tweet_id": 413357455482290177}
{"status": "@jllanosgoyena Buenos d\u00edas, Larco se encuentra abierto al tr\u00e1nsito desde el d\u00eda domingo pasado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 18 17:17:32 +0000 2013", "tweet_id": 413357373991182336}
{"status": "@ajovilla buenos d\u00edas Jorge, nos podr\u00edas indicar el lugar que se\u00f1alas?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 18 15:30:52 +0000 2013", "tweet_id": 413330529426358272}
{"status": "Este jueves en \"Cine bajo las estrellas\": \"Como agua para chocolate\". Parque Reducto, 7pm. http://t.co/rCrpKga1PN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 18 14:12:58 +0000 2013", "tweet_id": 413310927606677504}
{"status": "Convocatoria a la 25\u00b0 edici\u00f3n de \"Un d\u00eda con el alcalde\": http://t.co/iTcfuak3uF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 18 12:35:40 +0000 2013", "tweet_id": 413286442107162624}
{"status": "RT @fundacionbbvape: Esta semana en #Cinebajolasestrellas: \u201cComo agua para chocolate\u201d http://t.co/MxCmbDU0VU @MuniMiraflores http://t.co/Kv\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 18 12:06:55 +0000 2013", "tweet_id": 413279206056144896}
{"status": "@Chioladelatele buenas tardes, el cierre de calle por parte de constructoras es autorizado por la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 21:55:44 +0000 2013", "tweet_id": 413064998194532352}
{"status": "@lmruzo Se cobrar\u00e1 por minuto efectivamente utilizado (no fracci\u00f3n) y habr\u00e1 tarifa preferencial para vecinos (con primeros 30 min gratis)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 21:04:12 +0000 2013", "tweet_id": 413052029289111552}
{"status": "Felicitamos por la graduaci\u00f3n a la primera promoci\u00f3n de \"Miraprende\", talleres en servicios gastron\u00f3micos https://t.co/Y4AiC9sYKS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 20:46:00 +0000 2013", "tweet_id": 413047447204954112}
{"status": "@fmiranda86 @gtelloz @lmruzo contrato de concesi\u00f3n de i.privada establece plazos,los cuales tuvieron que adaptarse por demora de ministerio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 20:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 413046310624034816}
{"status": "@fmiranda86 @lmruzo Buenas tardes, esa era la idea. Lamentablemente las demoras en las autorizaciones del MinCultura no lo permitieron", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 20:29:49 +0000 2013", "tweet_id": 413043375135543296}
{"status": "@La_Beggs Aqu\u00ed est\u00e1 la ficha que necesita: http://t.co/5mGeoTEtzu (al final se indica lo de los poderes)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 20:23:28 +0000 2013", "tweet_id": 413041776287821825}
{"status": "@lmruzo asimismo, estacionamiento subterr\u00e1neo no ser\u00e1 monopolio puesto que continuar\u00e1n pudiendo haber playas en las inmediaciones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 20:21:21 +0000 2013", "tweet_id": 413041247268651008}
{"status": "@lmruzo hay que se\u00f1alar que retiro de estacionamientos anti t\u00e9cnicos en Larco buscan hacer m\u00e1s fluida la v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 20:21:02 +0000 2013", "tweet_id": 413041167631400960}
{"status": "@lmruzo Buenas tardes, en este enlace encontrar\u00e1 un video explicativo: http://t.co/WSx2jaADin", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 20:20:15 +0000 2013", "tweet_id": 413040967760220161}
{"status": "@La_Beggs buenas tardes, estamos haciendo la consulta respectiva", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 18:58:07 +0000 2013", "tweet_id": 413020298381127680}
{"status": "\u201c@culturamiraflrs: Villancicos y m\u00fasica afroperuana con #NavidadenSantaCruz este s\u00e1bado 21 a las 4 pm. Ingreso libre http://t.co/dpzcCqUCYm\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 13:23:51 +0000 2013", "tweet_id": 412936177894043648}
{"status": "Tomar precauciones. Municipalidad de Lima ejecuta obras en los puentes Ricardo Palma y 28 de julio.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 13:02:46 +0000 2013", "tweet_id": 412930871944310784}
{"status": "@jurifraternitas @miraflores24h buenos d\u00edas, son obras de la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 17 13:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 412930221156098048}
{"status": "@SuzukiPE buenos d\u00edas, p\u00f3nganse en contacto con nuestra gerente de Cultura, Crisia M\u00e1laga: crisia.malaga@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 16 21:44:04 +0000 2013", "tweet_id": 412699672579694593}
{"status": "@Ro_Aliaga Buenas tardes, Roc\u00edo. Aqu\u00ed la versi\u00f3n electr\u00f3nica del documento: http://t.co/aSd3C9IpfL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 16 20:40:59 +0000 2013", "tweet_id": 412683797382332416}
{"status": "@Dgoycochea estamos informando a @miraflores24h para que vayan de inmediato, gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 16 20:38:01 +0000 2013", "tweet_id": 412683052964646912}
{"status": "@marianellarubio Buenos d\u00edas, gracias. Informaremos a Luz del Sur", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 16 16:38:56 +0000 2013", "tweet_id": 412622884386111488}
{"status": "Hoy contin\u00faa nuestro ciclo de cine navide\u00f1o: http://t.co/kLalMYEp96", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 16 15:37:45 +0000 2013", "tweet_id": 412607488845172736}
{"status": "RT @miraflores24h: La Av. Larco ya se encuentra abierta para el tr\u00e1nsito de veh\u00edculos privados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 16 13:39:52 +0000 2013", "tweet_id": 412577822302289920}
{"status": "@cercaalabismo buenos d\u00edas, en los pr\u00f3ximos d\u00edas se regularizar\u00e1 tambi\u00e9n para transporte p\u00fablico.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 16 12:52:29 +0000 2013", "tweet_id": 412565894691557376}
{"status": "La Av. Larco ya se encuentra abierta para el tr\u00e1nsito de veh\u00edculos privados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Dec 15 22:56:41 +0000 2013", "tweet_id": 412355559858262016}
{"status": "RT @miraflores24h: Si en fechas anteriores no pudiste llevar a tu can. Hoy D\u00eda  Adiestramiento: Pq. Reich /Feria De Canes Paq. El faro. htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Dec 15 14:14:06 +0000 2013", "tweet_id": 412224049931366401}
{"status": "@TrilceL Buenas tardes, ma\u00f1ana abriremos la v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Dec 14 17:26:03 +0000 2013", "tweet_id": 411909964836638720}
{"status": "@MartnCicerchia hola, los raee que estamos acopiando no estan siendo vendidos sino entregados a Aspager para tratamiento y disposicion final", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 13 19:37:27 +0000 2013", "tweet_id": 411580646839320576}
{"status": "RT @culturamiraflrs: La @MuniMiraflores se suma a la #NochedelosMuseos. Hoy desde las 5:00 p.m. en #Miraflores. http://t.co/Wju1RbGvV4 http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 13 19:24:23 +0000 2013", "tweet_id": 411577359322861568}
{"status": "@paolamiglio buenas tardes, no ten\u00edan autorizaci\u00f3n, por ello fueron sancionados (adem\u00e1s de una sanci\u00f3n por ruidos molestos)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 13 19:24:22 +0000 2013", "tweet_id": 411577352695840768}
{"status": "Dale un buen final al mouse de bolita, al gameboy sin pantalla, a tu beeper, al betamax malogrado: http://t.co/YgoAaKFJE5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 13 14:58:02 +0000 2013", "tweet_id": 411510328405794816}
{"status": "@Jorge_dca @martinhigueras Todo feedback est\u00e1 siendo considerado para la siguiente versi\u00f3n del app. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 13 14:53:39 +0000 2013", "tweet_id": 411509224695672832}
{"status": "@Jorge_dca @martinhigueras Hola, tenemos m\u00e1s de 400 atenciones realizadas. Los errores suelen ser temporales (y los estamos corrigiendo)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 13 14:53:21 +0000 2013", "tweet_id": 411509149974155264}
{"status": "\u00bfEst\u00e1s haciendo limpieza de fin de a\u00f1o y no sabes qu\u00e9 hacer con tus residuos electr\u00f3nicos? \u00a1Rec\u00edclalos! http://t.co/oSeRSlVgmZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 13 14:52:15 +0000 2013", "tweet_id": 411508874848788480}
{"status": "Nuestro Centro Cultural Ricardo Palma tiene un \u00e1rbol de Navidad hecho 100% con peri\u00f3dicos reciclados: http://t.co/yLipYHWtBd", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 13 14:24:14 +0000 2013", "tweet_id": 411501821585547264}
{"status": "@enrinando @aiapaec buenas tardes, hemos verificado y efectivamente dicho establecimiento se encuentra en San Isidro (cc @munisanisidro)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 12 22:23:47 +0000 2013", "tweet_id": 411260117506854912}
{"status": "@ronaldgamarra @miraflores24h Buenas tardes, son obras autorizadas para el retiro e instalaci\u00f3n de alcantarillado. Culminar\u00e1n ma\u00f1ana viernes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 12 21:37:38 +0000 2013", "tweet_id": 411248504137592832}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Hoy la @MuniMiraflores presenta una funci\u00f3n m\u00e1s de #CineBajolasEstrellas en el Parque Reducto N\u00b02. \u00a1Los esperamos! htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 12 16:34:46 +0000 2013", "tweet_id": 411172282808430592}
{"status": "Ministro del Interior visit\u00f3 reuni\u00f3n semanal del Comit\u00e9 de Seguridad Ciudadana de Miraflores (y descarg\u00f3 nuestra app) http://t.co/2FKJGLPJ8z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 12 13:35:10 +0000 2013", "tweet_id": 411127087542841344}
{"status": "RT @culturamiraflrs: La @MuniMiraflores invita a participar en un recital de coros navide\u00f1os -&gt; Hoy a las 6:00 p.m. en #Miraflores. http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 11 19:46:10 +0000 2013", "tweet_id": 410858062035951616}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Los esperamos en la inauguraci\u00f3n de la muestra de Flavia Mel\u00e9ndez, hoy en el #CCRicardoPalma a las 7:30 p.m. Libre htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 11 16:27:37 +0000 2013", "tweet_id": 410808098685980672}
{"status": "@alfredo_falcon @valiabarak Seguiremos apoyando a los bomberos para que contin\u00faen con su admirable labor.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 11 13:28:14 +0000 2013", "tweet_id": 410762953781428225}
{"status": "@alfredo_falcon @valiabarak asimismo, hemos donado un cami\u00f3n de rescate y la escala telesc\u00f3pica m\u00e1s moderna del pa\u00eds", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 11 13:27:58 +0000 2013", "tweet_id": 410762886609653760}
{"status": "@alfredo_falcon @valiabarak Buenos d\u00edas. Apoyamos a los bomberos con una subvenci\u00f3n mensual de 10 mil soles para gastos administrativos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 11 13:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 410762723560271872}
{"status": "Estamos muy orgullosos de la Compa\u00f1\u00eda 28 de Miraflores - y de todas las compa\u00f1\u00edas de bomberos - por su labor en la emergencia en La Victoria", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 11 13:14:20 +0000 2013", "tweet_id": 410759457904541696}
{"status": "RT @fundacionbbvape: \u00a1Para los fans de @ElGabo! este jueves en #Cinebajolasestrellas El coronel no tiene quien le escriba @MuniMiraflores h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 11 11:39:55 +0000 2013", "tweet_id": 410735694471249920}
{"status": "@marlipissani hola Mari, se trata de una obra de mejoramiento de @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 10 22:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 410529505510715392}
{"status": "@MMissCupcakes hola Paloma, te pedimos disculpas por las molestias. Al final de esta semana debemos estar abriendo la v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 10 21:46:45 +0000 2013", "tweet_id": 410526022346743808}
{"status": "Distintos colegios del distrito participan ma\u00f1ana en recital navide\u00f1o. \u00a1Ven con tu familia! http://t.co/eoREijn5en", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 10 20:54:20 +0000 2013", "tweet_id": 410512830686052352}
{"status": "Buenos d\u00edas, @Ro_Aliaga estamos apoyando a los bomberos en La Victoria con dos cisternas de agua", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 10 16:39:47 +0000 2013", "tweet_id": 410448773106925569}
{"status": "RT @culturamiraflrs: @MuniMiraflores presenta al coleccionista de nacimientos Javier Luna en #CharlasMiraflorinas http://t.co/5AHUIH8Z0D ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 10 14:38:09 +0000 2013", "tweet_id": 410418159418867713}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 10 12:59:40 +0000 2013", "tweet_id": 410393377730224128}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este mi\u00e9rcoles 11  @MuniMiraflores invita a un recital abierto de villancicos http://t.co/rZ3ec4mSpf \u00a1Los esperamos! h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 09 23:08:03 +0000 2013", "tweet_id": 410184093499154432}
{"status": "Bolet\u00edn informativo de diciembre: http://t.co/CXP7GkpdMq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 09 19:24:55 +0000 2013", "tweet_id": 410127939066671104}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Compartimos la programaci\u00f3n de #Cinebajolasestrellas gracias a @AgendadeLima. Jueves y domingos en #Miraflores http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 09 16:09:53 +0000 2013", "tweet_id": 410078859246444544}
{"status": "Agradecemos a @gaston_acurio y a todos los que compartieron sus experiencias con +200 j\u00f3venes l\u00edderes de Miraflores http://t.co/gJKV5hEXZI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 09 12:57:29 +0000 2013", "tweet_id": 410030441782317056}
{"status": "@bd_diana daremos aviso a Luz del Sur, muchas gracias (Cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Dec 08 18:52:45 +0000 2013", "tweet_id": 409757458630852608}
{"status": "@FranBrivioGrill buenos d\u00edas, hoy no tenemos programado un concierto. Pronto tendremos novedades!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Dec 08 18:52:23 +0000 2013", "tweet_id": 409757364699811840}
{"status": "RT @culturamiraflrs: @MuniMiraflores y la Emb. de Colombia invitan al evento de luces y m\u00fasica \"Colombia te ilumina\"http://t.co/tFersbSRHz \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 06 21:37:18 +0000 2013", "tweet_id": 409074090646196224}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Este fin de semana -&gt; \u00daltimas funciones de teatro infantil \"Lata Maraca\" en #CCRicardoPalma http://t.co/xponQ5tVIV htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 06 20:16:01 +0000 2013", "tweet_id": 409053637110149120}
{"status": "@ArnikPiz estamos informando a @miraflores24h para que se coordine con los inspectores de tr\u00e1nsito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 06 13:15:07 +0000 2013", "tweet_id": 408947714043695104}
{"status": "Compartimos la agenda tur\u00edstica de diciembre: http://t.co/DHCaDWFm3N", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 06 13:04:07 +0000 2013", "tweet_id": 408944945501073408}
{"status": "@xourge hola Jorge, la ciclov\u00eda se instalar\u00e1 en las 13 cuadras al terminar las 3 etapas de arreglo de pistas y veredas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 06 13:03:53 +0000 2013", "tweet_id": 408944885262450688}
{"status": "RT @culturamiraflrs: La @MuniMiraflores abre las inscripciones para el taller de \"Arqueolog\u00eda para ni\u00f1os\". http://t.co/b6zSuGaE80 http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 05 19:09:16 +0000 2013", "tweet_id": 408674451946237953}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Hoy en #Cinebajolasestrellas presentamos \"El cartero\". La cita es a las 7:00 p.m. en el Parque Reducto de #Miraflores \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 05 17:30:45 +0000 2013", "tweet_id": 408649656517021696}
{"status": "Venimos realizando operativos preventivos junto con la PNP contra la explotaci\u00f3n sexual infantil http://t.co/bNIChR5E8h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 05 13:18:33 +0000 2013", "tweet_id": 408586188942233600}
{"status": "\u00bfConoces la Casa Museo Ricardo Palma? http://t.co/qn7tdpdzW7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 04 22:15:34 +0000 2013", "tweet_id": 408358948329508864}
{"status": "@edsonroy1 Hola Edson, toda la informaci\u00f3n que necesitas la encuentras en este enlace: http://t.co/2j8t5IP20y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 04 21:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 408344432967430144}
{"status": "@esquinabaja muchas gracias por su comunicaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 04 19:29:28 +0000 2013", "tweet_id": 408317145081475074}
{"status": "@esquinabaja pediremos la presencia inmediata de Fiscalizaci\u00f3n (Cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 04 19:28:16 +0000 2013", "tweet_id": 408316844907696128}
{"status": "@EduVasMun @miraflores24h hola Eduardo, las v\u00edas estar\u00e1n abiertas el 15 de diciembre", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 04 13:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 408228886913486848}
{"status": "Charlas de concientizaci\u00f3n a obreros de construcci\u00f3n civil contra el acoso sexual callejero: http://t.co/faHFVKuboa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 04 13:20:02 +0000 2013", "tweet_id": 408224174289997824}
{"status": "RT @culturamiraflrs: @MuniMiraflores invita a conocer los atractivos del Centro Hist\u00f3rico de Lima mediante un recorrido en el Mirabus. http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 03 21:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 407991284553760768}
{"status": "\u00bfConoces el Insectario Municipal? El programa nos permite reducir de manera natural uso de pesticidas en parques: http://t.co/78WvZNcmbQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 03 20:31:59 +0000 2013", "tweet_id": 407970492302512128}
{"status": "@andrecitovfj @jimmychinchay  contamos con el programa de reciclaje \"Basura que no es Basura\", el cual incluye formalizaci\u00f3n de recicladores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 03 15:20:06 +0000 2013", "tweet_id": 407892001833902082}
{"status": "RT @culturamiraflrs: @MuniMiraflores invita a participar en #Cinebajolasestrellas con la pel\u00edcula \"El cartero\" -&gt; Jueves 5, 7:00 p.m. http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 03 14:51:06 +0000 2013", "tweet_id": 407884706295070720}
{"status": "Esta semana se inicia un nuevo ciclo de \"Cine bajo las estrellas\": De la literatura al cine http://t.co/iOwbOWD4ur", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 03 13:29:49 +0000 2013", "tweet_id": 407864251215532032}
{"status": "@cristina_valega hola Cristina, vamos a revisar el error con los desarrolladores. Gracias por reportarlo con nosotros", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 02 21:35:24 +0000 2013", "tweet_id": 407624062580817920}
{"status": "Conoce nuestro blog \"Emprende Miraflores\": http://t.co/hbbCmdesLZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 02 20:24:34 +0000 2013", "tweet_id": 407606237933883392}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Como segunda funci\u00f3n del ciclo navide\u00f1o en #CCRicardoPalma presentamos \"Love Actually\" (EE.UU, 2003) \u00a1Los esperamos! h\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 02 16:10:07 +0000 2013", "tweet_id": 407542202521636865}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Hoy iniciamos el ciclo de cine navide\u00f1o en el #CCRicardoPalma. Primera funci\u00f3n: \"Cuando Harry conoci\u00f3 a Sally\" http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 02 16:05:09 +0000 2013", "tweet_id": 407540952547725312}
{"status": "@LDavelouis @marissachiappe Hola Marissa, \u00bfnos confirmas la direcci\u00f3n? Para que @miraflores24h se haga presente. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 02 15:44:45 +0000 2013", "tweet_id": 407535820741292032}
{"status": "Los \u00e1rboles de Miraflores tienen historias: Historias personales, familiares o del barrio. \u00bfTe animas a contarlas? https://t.co/kklRhUnkwi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 02 13:22:13 +0000 2013", "tweet_id": 407499947651919872}
{"status": "@etapiach hola Esteban, est\u00e1 abierto hasta las 10pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 22:58:45 +0000 2013", "tweet_id": 406557876925517824}
{"status": "Ya se encuentra abierto al tr\u00e1fico vehicular Schell a la altura de Larco", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 22:42:08 +0000 2013", "tweet_id": 406553694445260800}
{"status": "@lmruzo Buenas tardes, hasta las 6pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 20:20:24 +0000 2013", "tweet_id": 406518023349342209}
{"status": "Ya se encuentra abierto al tr\u00e1fico vehicular Diez Canseco a la altura de Larco.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 19:27:44 +0000 2013", "tweet_id": 406504772297326592}
{"status": "Este domingo, la fusi\u00f3n llega a \"M\u00fasica en tu parque\" http://t.co/tGqzGkzl8Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 16:55:30 +0000 2013", "tweet_id": 406466460912197632}
{"status": "@mesones @miraflores24h Nos informan que se plantar\u00e1n 6 palmeras.Puede comunicarse con el subgerente para brindar alg\u00fan aporte a la decisi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 14:14:11 +0000 2013", "tweet_id": 406425865359486976}
{"status": "@mesones @miraflores24h Si deseas, podemos ponerte en contacto con Roberto Mannucci, subgerente de \u00e1reas verdes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 14:04:33 +0000 2013", "tweet_id": 406423440003190784}
{"status": "@mesones @miraflores24h Se cuenta con el diagn\u00f3stico t\u00e9cnico y con la autorizaci\u00f3n de Lima Metropolitana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 14:04:10 +0000 2013", "tweet_id": 406423342686932992}
{"status": "@mesones @miraflores24h Hola Beto, se est\u00e1n retirando (con autorizaci\u00f3n) dos \u00e1rboles muy enfermos. Se plantar\u00e1n en la v\u00eda 6 nuevos \u00e1rboles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 14:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 406422433244405761}
{"status": "\u00bfNo fuiste a \"Cine bajo las estrellas\" ayer en el Pq Reducto? Repetiremos la pel\u00edcula el domingo en el Pq Central http://t.co/23u2EW18cb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 29 12:53:51 +0000 2013", "tweet_id": 406405646519898112}
{"status": "El pr\u00f3ximo a\u00f1o remodelaremos nuestras bibliotecas: sillones de lectura, atenci\u00f3n 24 horas, estante abierto... http://t.co/WC0Swdq7DK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 28 22:56:43 +0000 2013", "tweet_id": 406194975907790848}
{"status": "@La_Beggs Pediremos el dato de contacto de otra persona. Cual es la materia a consultar? Para buscar a un especialista. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 28 22:12:12 +0000 2013", "tweet_id": 406183770870775808}
{"status": "Este domingo: Una nueva edici\u00f3n de \"M\u00fasica en tu parque\" http://t.co/6taclx1oZu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 28 20:24:03 +0000 2013", "tweet_id": 406156554254422017}
{"status": "RT @fundacionbbvape: Hoy en #Cinebajolasestrellas \u201cSearching for sugarman\u201d http://t.co/QTzpo3S784 \n7 pm Parque Reducto @MuniMiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 28 16:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 406100145181585408}
{"status": "RT @SLMQG: \u00a1No se pierdan nuestro siguiente documental en #SLMQG!\nEste Lunes 2 de diciembre 7.30 p.m (hora exacta)... http://t.co/OyizWDCyUz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 28 15:11:04 +0000 2013", "tweet_id": 406077791181242368}
{"status": "@missmorsi @ljcisneros @spencerlandia En ella se explicar\u00e1n medidas concretas, atribuciones municipales y habr\u00e1 espacio para las propuestas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 28 14:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 406074961535963136}
{"status": "@missmorsi @ljcisneros @spencerlandia La publicaci\u00f3n ser\u00e1 difundida casa por casa y tambi\u00e9n v\u00eda redes sociales", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 28 14:59:12 +0000 2013", "tweet_id": 406074803800788993}
{"status": "@missmorsi @ljcisneros @spencerlandia Buenos d\u00edas, estamos preparando una publicaci\u00f3n explicando las medidas adoptadas frente a este tema", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 28 14:58:29 +0000 2013", "tweet_id": 406074625731600384}
{"status": "RT @fundacionbbvape: \u00a1Felicitaciones! RT @MuniMiraflores Nuestra biblioteca municipal estrena moderno cat\u00e1logo en l\u00ednea: http://t.co/8nDvYE\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 28 00:33:29 +0000 2013", "tweet_id": 405856940414472192}
{"status": "Nuestra biblioteca municipal estrena moderno cat\u00e1logo en l\u00ednea: http://t.co/A7oDOJEndm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 27 21:51:22 +0000 2013", "tweet_id": 405816139684798464}
{"status": "RT @culturamiraflrs: La @MuniMiraflores y la @USEMBASSYPERU presentan pel\u00edculas y conversatorios en homenaje a la vida y obra de #JFK. http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 27 16:30:34 +0000 2013", "tweet_id": 405735410812608512}
{"status": "Esta semana llega a su fin el primer ciclo de \"Cine bajo las estrellas\" de esta temporada http://t.co/PFEiAgXvlf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 27 12:54:50 +0000 2013", "tweet_id": 405681117829017600}
{"status": "@PelaoDelMal Te pedimos disculpas por los problemas y el malestar generado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 26 23:00:14 +0000 2013", "tweet_id": 405471083827974145}
{"status": "@PelaoDelMal Parte del presupuesto decidido y aprobado por organizaciones vecinales", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 26 22:59:53 +0000 2013", "tweet_id": 405470995441389568}
{"status": "@PelaoDelMal Hola, el proyecto que se ejecuta de rehabilitaci\u00f3n de pistas y veredas fue propuesto y aprobado por presupuesto participativo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 26 22:56:28 +0000 2013", "tweet_id": 405470135198044162}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Contando cuentos en #HuacaPucllana regresa este fin de semana \u2794 S\u00e1bado 30 a las 3:00 p.m. Ingreso libre http://t.co/ra\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 26 21:04:50 +0000 2013", "tweet_id": 405442043838607361}
{"status": "Continuamos campa\u00f1a contra la anemia, con la colaboraci\u00f3n de Acurio Restaurantes http://t.co/YL8XXWyjvn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 26 20:16:38 +0000 2013", "tweet_id": 405429914842578944}
{"status": "@ilujawan @miraflores24h Hola Christian, pueden acceder al servicio a trav\u00e9s de la propietaria", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 26 20:09:27 +0000 2013", "tweet_id": 405428104245440513}
{"status": "\u00bfOlvidaste la llave? \u00bfSe inund\u00f3 la casa? Recuerda que los vecinos puntuales cuentan con seguro de asistencia al hogar http://t.co/Uj705xzpqB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 26 15:16:57 +0000 2013", "tweet_id": 405354494088593410}
{"status": "\u00bfLes gust\u00f3 el concierto de Pochi Marambio?Ahora \"M\u00fasica en tu parque\" trae una fusi\u00f3n de m\u00fasica peruana y portuguesa http://t.co/leJkGSa3zY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 26 13:04:20 +0000 2013", "tweet_id": 405321119441620992}
{"status": "Gu\u00eda de beneficios para los vecinos puntuales: http://t.co/ZU9Z27E3Bp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 25 20:35:56 +0000 2013", "tweet_id": 405072380575633408}
{"status": "45 ni\u00f1os integran nuestro taller de percusi\u00f3n y ritmos peruanos, a cargo de Rafael Santa Cruz http://t.co/6WpLfA7LPL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 25 17:04:28 +0000 2013", "tweet_id": 405019163871412224}
{"status": "El 29 vence la 4ta cuota de tributos. Recuerda que si eres puntual accedes al seguro de asistencia en el hogar http://t.co/Xsxe1M0J6O", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 25 14:14:27 +0000 2013", "tweet_id": 404976379311439872}
{"status": "Este domingo no contaremos con \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" por el proceso electoral. \u00a1Volvemos el pr\u00f3ximo domingo! http://t.co/SijDEVlvza", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 22 20:11:46 +0000 2013", "tweet_id": 403979136928329728}
{"status": "@La_Beggs Buenos d\u00edas, puedes escribirle a Janet Tello: janet.tello@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 22 17:40:51 +0000 2013", "tweet_id": 403941159242063872}
{"status": "Hoy se cumplen 50 a\u00f1os de la muerte de John F. Kennedy. En breve inauguraremos una muestra fotogr\u00e1fica en el parque que lleva su nombre", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 22 16:42:44 +0000 2013", "tweet_id": 403926530004615168}
{"status": "@CrasyFaby hola Fabiola, puedes escribir a: vpm@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 22 13:14:46 +0000 2013", "tweet_id": 403874197354840064}
{"status": "Este verano: Taller de arqueolog\u00eda para ni\u00f1os http://t.co/TX66h48qyo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 22 13:10:59 +0000 2013", "tweet_id": 403873245314940928}
{"status": "Falta 1 hora para nuestra Charla Miraflorina con @hombredeltiempo. \u00a1Los esperamos! http://t.co/LNAmIubV5A", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 21 23:03:38 +0000 2013", "tweet_id": 403660002562682880}
{"status": "@fmiranda86 Hola Francisco, aqu\u00ed te la enviamos: http://t.co/jB473yoMzZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 21 21:50:10 +0000 2013", "tweet_id": 403641511231127553}
{"status": "RT @fundacionbbvape: Hoy en \u201cCine bajo las estrellas\u201d: \"Buena Vista Social Club\u201d de Wim Wenders, \u00a1no te la pierdas! \" @MuniMiraflores  http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 21 20:34:09 +0000 2013", "tweet_id": 403622382071717888}
{"status": "@jotahurtado Buenos d\u00edas, la municipalidad continuar\u00e1 impulsando el arte p\u00fablico en la ciudad. Agradecemos tu comentario.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 21 15:11:32 +0000 2013", "tweet_id": 403541193218605056}
{"status": "RT @hombredeltiempo: INVITACION: Mitos y Realidades del Cambio Clim\u00e1tico. Esta Noche 7PM: @MuniMiraflores http://t.co/Qw5qvTRkCB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 21 13:14:13 +0000 2013", "tweet_id": 403511668392861696}
{"status": "@LaPunke estamos pidiendo la presencia inmediata de @miraflores24h, gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 20 20:37:44 +0000 2013", "tweet_id": 403260896958754817}
{"status": "@MiguelMezarina hola Miguel, la ciclov\u00eda se instalar\u00e1 en las 13 cuadras al finalizar la rehabilitaci\u00f3n de las pistas y veredas de Larco", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 20 20:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 403253302001139712}
{"status": "Este fin de semana: Ay\u00fadanos a conseguirle familia a los gatos dom\u00e9sticos del Parque Kennedy http://t.co/VQmzPHYwCR", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 20 15:29:34 +0000 2013", "tweet_id": 403183343065628672}
{"status": "@FranBrivioGrill Buenos d\u00edas, se espera tener las calles abiertas para el 15", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 20 15:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 403177801366634496}
{"status": "Felicitamos a los nuevos integrantes del Consejo Consultivo de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes http://t.co/WQ5XE2LQPe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 20 14:37:08 +0000 2013", "tweet_id": 403170146673770496}
{"status": "@vecino_bruce Insistiremos para que MML coloque mayor n\u00famero de inspectores de tr\u00e1nsito en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 20 14:36:04 +0000 2013", "tweet_id": 403169878125076480}
{"status": "Estimado vecino: si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia, ll\u00e1menos al 313-3773", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 20 11:58:39 +0000 2013", "tweet_id": 403130266161790976}
{"status": "@MaGvHeurck Hola Miguel, puedes comunicarte con nuestra \u00e1rea de cultura. El correo de nuestra gerente es: Crisia.Malaga@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 19 21:24:00 +0000 2013", "tweet_id": 402910150119673856}
{"status": "Flores \"colgantes\" para la Av. Pardo: http://t.co/VYnUt1PKsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 19 17:16:55 +0000 2013", "tweet_id": 402847972754726912}
{"status": "Hace poco estuvimos con los chicos del taller de caj\u00f3n peruano \u201cEnsamble\" y su profesor Rafael Santa\u2026 http://t.co/Dh2wjHdw2h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 19 17:12:58 +0000 2013", "tweet_id": 402846978906005504}
{"status": "@elhierbas Buenas tardes, pediremos mejor y mayor se\u00f1alizaci\u00f3n en la zona. Asimismo, a finales de la semana se abrir\u00e1 Gonzales Prada", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 19 17:09:05 +0000 2013", "tweet_id": 402846000521687040}
{"status": "Esta semana en \"Cine bajo las estrellas\": Buena Vista Social Club http://t.co/U3WscyPscQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 19 15:31:41 +0000 2013", "tweet_id": 402821486819688448}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que la casa de Ricardo Palma est\u00e1 abierta al p\u00fablico? http://t.co/mgJIxiYYet", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 19 13:18:32 +0000 2013", "tweet_id": 402787980659937280}
{"status": "@PelaoDelMal @lmruzo la obra de la calle Colina y tambi\u00e9n la de la Av. Larco", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 22:01:06 +0000 2013", "tweet_id": 402557098309214208}
{"status": "@lmruzo @pelaodelmal Buenas tardes, la obra culminar\u00e1 en quincena de diciembre. Pedimos disculpas por molestias y agradecemos comprensi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 21:57:26 +0000 2013", "tweet_id": 402556177076461568}
{"status": "Participa en nuestro concurso gastron\u00f3mico y ay\u00fadanos a combatir la anemia: http://t.co/RJJGDT7c6T", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 21:52:34 +0000 2013", "tweet_id": 402554952465547264}
{"status": "No se pierdan la muestra de Enrique Polanco en la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland http://t.co/3t2ZVXb6jz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 20:04:43 +0000 2013", "tweet_id": 402527809358540800}
{"status": "Este jueves 21 a las 7pm, @hombredeltiempo nos hablar\u00e1 sobre cambio clim\u00e1tico en \"Charlas Miraflorinas\" http://t.co/MAhM1Ks2XC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 16:36:59 +0000 2013", "tweet_id": 402475534564999168}
{"status": "@jfowks hola Jackeline, la ciclov\u00eda se instalar\u00e1 al finalizar los trabajos con pistas y veredas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 15:15:08 +0000 2013", "tweet_id": 402454933267820544}
{"status": "@FGarciaGarcia @munilima @cicloaxion @spencerlandia Hola Fernando, la ciclov\u00eda se instalar\u00e1 al finalizar los trabajos de rehabilitaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 15:09:25 +0000 2013", "tweet_id": 402453496378974209}
{"status": "@radego1 buenos d\u00edas, estamos informando a @miraflores24h para que vaya a la zona. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 14:31:22 +0000 2013", "tweet_id": 402443920917135360}
{"status": "Este verano: Taller de arqueolog\u00eda para ni\u00f1os en la Huaca Pucllana http://t.co/TX66h48qyo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 14:29:27 +0000 2013", "tweet_id": 402443437116764160}
{"status": "@yieibiguay @miraflores24h Buenos d\u00edas, puedes escribir a basuraquenoesbasura@miraflores.gob.pe para tener toda la informaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 13:36:04 +0000 2013", "tweet_id": 402430005453803520}
{"status": "Contin\u00faa proceso de formalizaci\u00f3n de recicladores en Miraflores: http://t.co/lw46Y7I0LK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 18 12:57:39 +0000 2013", "tweet_id": 402420336601616384}
{"status": "RT @culturamiraflrs: El reggae toma #Miraflores con el concierto de Tierra Sur en #M\u00fasicaEnTuParque http://t.co/cDPnG8Fqg7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 15 20:16:52 +0000 2013", "tweet_id": 401443704269185024}
{"status": "RT @culturamiraflrs: Bienvenidos al Twitter de la Gerencia de #Cultura y #Turismo de la @MuniMiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 15 20:16:49 +0000 2013", "tweet_id": 401443692558712832}
{"status": "Este domingo: Pochi Marambio &amp; Tierra Sur en \"M\u00fasica en tu parque\" http://t.co/XPowqD0k1J", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 15 17:07:26 +0000 2013", "tweet_id": 401396030920724480}
{"status": "@arosalesrivas hola Antonio, hemos comunicado el hecho a Luz del Sur, responsable del alumbrado p\u00fablico. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 15 13:25:37 +0000 2013", "tweet_id": 401340210669436928}
{"status": "Este verano: Taller de arqueolog\u00eda para ni\u00f1os en la Huaca Pucllana http://t.co/TX66h48qyo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 15 13:23:09 +0000 2013", "tweet_id": 401339589950189568}
{"status": "Concurso gastron\u00f3mico para ayudar en la lucha contra la anemia: http://t.co/RJJGDT7c6T", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 14 20:14:19 +0000 2013", "tweet_id": 401080674024951808}
{"status": "Hoy contin\u00faa nuestro ciclo de cine al aire libre: http://t.co/RnBw19hvb7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 14 15:57:16 +0000 2013", "tweet_id": 401015985526042625}
{"status": "Si eres un contribuyente puntual, adem\u00e1s de acceder a nuestro programa de beneficios, puedes ganar grandes premios: http://t.co/vswfUaMgdf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 14 13:11:22 +0000 2013", "tweet_id": 400974238842363904}
{"status": "@xavierjuja buenas noches, pediremos su cambio. gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 14 00:53:11 +0000 2013", "tweet_id": 400788467913064448}
{"status": "Los invitamos a participar de este concurso gastron\u00f3mico y ayudarnos a luchar contra la anemia: http://t.co/RJJGDT7c6T", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 20:37:01 +0000 2013", "tweet_id": 400723999300538370}
{"status": "@Inmovilviajero el proyecto ya est\u00e1 concesionado y est\u00e1 consiguiendo las autorizaciones para poder ejecutarse", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 20:29:55 +0000 2013", "tweet_id": 400722214020210688}
{"status": "@Inmovilviajero v\u00eda ganar\u00e1 fluidez,una ciclov\u00eda,veredas m\u00e1s anchas.Carros privados podr\u00e1n estacionarse en playa subterr\u00e1nea o de alrededores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 17:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 400676476322070528}
{"status": "@Inmovilviajero estacionamientos de veh\u00edculos privados en Av. Larco resultaban anti t\u00e9cnicos y generaban tr\u00e1fico y ruido", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 17:27:22 +0000 2013", "tweet_id": 400676272399208449}
{"status": "@Inmovilviajero en los pr\u00f3ximos meses se ejecutar\u00e1n los estacionamientos subterr\u00e1neos bajo Calle Lima y Pasaje Los Pintores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 17:26:20 +0000 2013", "tweet_id": 400676013828751360}
{"status": "@Inmovilviajero buenos d\u00edas, la idea es privilegiar la movilidad de las personas en dicha avenida (cont)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 17:25:36 +0000 2013", "tweet_id": 400675827685531648}
{"status": "RT @JPTPeru: Les contamos que hoy al mediod\u00eda los cevicheros estar\u00e1n en el Parque Kennedy de Miraflores #CevicheConSentimiento http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 16:31:52 +0000 2013", "tweet_id": 400662304603529216}
{"status": "@pameromant buenos d\u00edas, \u00bfnos podr\u00edas indicar donde ocurri\u00f3 ello? Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 16:27:06 +0000 2013", "tweet_id": 400661108102791168}
{"status": "Hoy inauguramos la nueva muestra de Enrique Polanco en nuestra Sala Luis Mir\u00f3 Quesada http://t.co/2oStoUpYPl", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 15:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 400642460202045440}
{"status": "Contin\u00faa el ciclo de \"Cine bajo las estrellas\" en el Parque Reducto y en el Parque Central http://t.co/RnBw19hvb7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 13 13:59:06 +0000 2013", "tweet_id": 400623860917473280}
{"status": "Todos los s\u00e1bados, de 9 a 11am, en el Complejo Deportivo Chino Vasquez del malec\u00f3n: clases gratuitas de spinning http://t.co/P4s5Hy6VBH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 12 22:18:58 +0000 2013", "tweet_id": 400387270722985984}
{"status": "Capacitaci\u00f3n a cambistas en temas de seguridad ciudadana: http://t.co/Pz0b59TpYF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 12 20:57:45 +0000 2013", "tweet_id": 400366832219357184}
{"status": "El 29 de noviembre vence la 4ta cuota del impuesto predial y arbitrios. Conoce los beneficios de pagar puntualmente: http://t.co/lnN0FP4kUt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 12 19:11:58 +0000 2013", "tweet_id": 400340208862109696}
{"status": "@VktorR hola V\u00edctor, nos podr\u00edas dar la direcci\u00f3n? Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 12 15:40:26 +0000 2013", "tweet_id": 400286975099691008}
{"status": "Esta semana contin\u00faa \"Cine bajo las estrellas\" en el Parque Reducto y en el Parque Central http://t.co/RnBw19hvb7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 12 13:00:44 +0000 2013", "tweet_id": 400246783559094273}
{"status": "\u00bfYa probaste nuestra app para smartphones? http://t.co/oHwSftSAbR", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 11 21:18:31 +0000 2013", "tweet_id": 400009670720778240}
{"status": "La iniciativa BioMapa recomienda lugares de comida org\u00e1nica y para la vida saludable en Miraflores: http://t.co/Ft8N8SV6DY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 11 16:00:45 +0000 2013", "tweet_id": 399929700539068416}
{"status": "La iniciativa BioMapa recomienda lugares de comida org\u00e1nica y para la vida saludable en Miraflores: http://t.co/Ft8N8SV6DY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 11 16:00:45 +0000 2013", "tweet_id": 399929700539068416}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles: Inauguraci\u00f3n de exposici\u00f3n de Enrique Polanco en nuestra Sala Mir\u00f3 Quesada Garland http://t.co/IxQbGDEqzS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 11 12:22:55 +0000 2013", "tweet_id": 399874880134717440}
{"status": "Este fin de semana: feria de reciclaje http://t.co/c5gU0a7t7G", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 08 19:44:39 +0000 2013", "tweet_id": 398898884032081920}
{"status": "@LoboViejoP Hola, luego podr\u00edas compartir alguna foto de la grabaci\u00f3n? Para compartirla en nuestro Tumblr :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 08 17:12:41 +0000 2013", "tweet_id": 398860637574803456}
{"status": "RT @miraflores24h: En caso de sismo es recomendable usar este medio d comunicaci\u00f3n y SMS q son + seguros y as\u00ed evitamos saturar las l\u00edneas.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 08 16:54:39 +0000 2013", "tweet_id": 398856099690205184}
{"status": "Expusimos la experiencia de la Huaca Pucllana en la Comisi\u00f3n de Cultura del Congreso: http://t.co/7jIv6raKTy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 08 15:57:50 +0000 2013", "tweet_id": 398841803874795520}
{"status": "Cine bajo las estrellas: http://t.co/RnBw19hvb7 RT @margallegosc @MuniMiraflores excelente inicio de temporada con  Fados de Carlos Saura", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 08 12:49:48 +0000 2013", "tweet_id": 398794481035907072}
{"status": "Hoy empieza el nuevo ciclo de \"Cine bajo las estrellas\": http://t.co/RnBw19hvb7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 07 20:10:34 +0000 2013", "tweet_id": 398543018384703488}
{"status": "@LuceSanedraC Hola Lucero, puedes aprovechar para visitar la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada en la municipalidad. Hay una exposici\u00f3n del pintor Tola", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 07 16:45:34 +0000 2013", "tweet_id": 398491428743299072}
{"status": "RT @miraflores24h: Descarga #MirafloresApp disponible iOs y Android. Con enlaces directos a @MuniMiraflores y @miraflores24h. http://t.co/9\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 07 16:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 398482536525209600}
{"status": "El mi\u00e9rcoles 13 inauguraremos en nuestra Sala Mir\u00f3 Quesada Garland la nueva exposici\u00f3n de Enrique Polanco: https://t.co/ihwbxF0D8A", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 07 14:55:13 +0000 2013", "tweet_id": 398463656314544128}
{"status": "Nuestro programa de reciclaje \"Basura que no es basura\" busca voluntarios: http://t.co/NX45dbHfxa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 07 14:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 398449958002909184}
{"status": "@martinhigueras buenos d\u00edas, cuentan con autorizaci\u00f3n, con la obligaci\u00f3n de asegurar la integridad de los \u00e1rboles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 07 11:55:33 +0000 2013", "tweet_id": 398418442585649152}
{"status": "Para ir separando en la agenda: El 21 de noviembre nos acompa\u00f1ar\u00e1 @hombredeltiempo en una nueva Charla Miraflorina http://t.co/mrZE9GqbK1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 22:22:10 +0000 2013", "tweet_id": 398213747132858370}
{"status": "@viviendosola Agradecemos la confianza. Las de la Av. Larco en diciembre. Las de 28 de julio en los pr\u00f3ximos d\u00edas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 22:16:28 +0000 2013", "tweet_id": 398212312857071617}
{"status": "@viviendosola te prometemos que luego del malestar de las obras tendremos avenidas m\u00e1s fluidas. agradecemos tu comprensi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 22:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 398211233843003392}
{"status": "Contin\u00faan acciones contra el acoso sexual callejero: http://t.co/ljLLjIcRk9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 21:52:13 +0000 2013", "tweet_id": 398206208752222208}
{"status": "RT @centrodelaimag: Cine bajo las estrellas...\u00a1Qu\u00e9 paja iniciativa la de nuestros amigos de la Muni de Miraflores! @MuniMiraflores -&gt;  http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 21:27:57 +0000 2013", "tweet_id": 398200102210523136}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 18:43:49 +0000 2013", "tweet_id": 398158795924574208}
{"status": "@WesJVer antes de iniciar el a\u00f1o escolar tendr\u00e1n una inspecci\u00f3n de defensa civil. Solo podr\u00e1n funcionar si pasan dicha inspecci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 17:25:15 +0000 2013", "tweet_id": 398139026005569537}
{"status": "RT @gvegafranco: \u00bfVamos al cine? S\u00faper cartelera de los jueves de #cinebajolasestrellas de la @MuniMiraflores http://t.co/VtgW7LKuA3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 16:25:41 +0000 2013", "tweet_id": 398124035521134592}
{"status": "@velisdiego @lamula Hola, todas las funciones empezar\u00e1n a las 7pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 16:25:32 +0000 2013", "tweet_id": 398123998355402752}
{"status": "\u00a1Vuelve \"Cine bajo las estrellas\"! (Y con una mejor pantalla) http://t.co/FQuzLcjkrh", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 06 13:57:10 +0000 2013", "tweet_id": 398086659142877184}
{"status": "Este 8 y 9 de noviembre: Feria de Reciclaje http://t.co/c5gU0a7t7G", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 05 21:21:38 +0000 2013", "tweet_id": 397836124833726464}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 05 19:32:11 +0000 2013", "tweet_id": 397808583163019264}
{"status": "RT @miguelmorachimo: construyendo la aplicaci\u00f3n para smartphones de @MuniMiraflores http://t.co/vpYbC7d2R9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 05 17:49:06 +0000 2013", "tweet_id": 397782639102676993}
{"status": "RT @redbullperu: \u00daltimo d\u00eda para sumergirse en el #MarDeLibros de la Feria del Libro @FRicardoPalma en el Parque Salazar de la @MuniMiraflo\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 05 17:17:40 +0000 2013", "tweet_id": 397774730595663872}
{"status": "\u201c@miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 313-3773 Alerta Miraflores\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 05 14:34:06 +0000 2013", "tweet_id": 397733566077210626}
{"status": "La historia detr\u00e1s de nuestra app para smartphones: http://t.co/Hrs82Ed2SZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 05 13:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 397711453157081088}
{"status": "@Jorge_dca hola Jorge, gracias por tu comentario. Le damos el seguimiento debido y la soluci\u00f3n en el tiempo que amerite el caso", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 05 01:03:24 +0000 2013", "tweet_id": 397529547870314496}
{"status": "\u00bfYa probaste nuestra app? Nos interesa saber tu opini\u00f3n para poder mejorarla: https://t.co/yaMoTz0qcg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 04 20:49:01 +0000 2013", "tweet_id": 397465529046560768}
{"status": "Contin\u00faa nuestro ciclo de cine especial para personas con discapacidad visual: http://t.co/wifDzJNbZ2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 04 17:40:10 +0000 2013", "tweet_id": 397418003555696640}
{"status": "@rodrigogo hola, nos podr\u00edas enviar la direcci\u00f3n por mensaje directo? Para confirmar si ya llegamos a tu zona. Gracias por el inter\u00e9s!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 04 17:14:05 +0000 2013", "tweet_id": 397411440791138304}
{"status": "RT @CarolineGibu: Basura que no es basura, buena pr\u00e1ctica en gesti\u00f3n p\u00fablica de @MuniMiraflores en @elcomercio Pag A8 #CiudadanosalDia #Asi\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 04 16:48:26 +0000 2013", "tweet_id": 397404983123263488}
{"status": "RT @sodisperu: Estudiantes con discapacidad participan en siembra de \u00e1rboles en @MuniMiraflores http://t.co/AgBpVOmJII #Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 04 14:48:26 +0000 2013", "tweet_id": 397374784637779968}
{"status": "Buenos d\u00edas, hoy @elcomercio dedica una nota a nuestro programa municipal de reciclaje: http://t.co/oqOKoLDaVY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 04 13:06:10 +0000 2013", "tweet_id": 397349048824647680}
{"status": "@pikz_ct la ciclov\u00eda de instalar\u00e1 en las 13 cuadras al finalizar los trabajos de rehabilitaci\u00f3n de la pista en esta \u00faltima etapa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 04 11:51:25 +0000 2013", "tweet_id": 397330238663045120}
{"status": "@mesones @fatimatv Beto, tambi\u00e9n ser\u00e1 objeto de mejoramiento. Queremos que todas nuestras bibliotecas est\u00e9n a la altura de sus usuarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 31 22:53:54 +0000 2013", "tweet_id": 396047406670041089}
{"status": "@fatimatv Coincidimos, es un espacio muy importante. Prometemos invitarte a la inauguraci\u00f3n cuando el proyecto se ejecute", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 31 22:49:37 +0000 2013", "tweet_id": 396046326196346880}
{"status": "@fatimatv con ello, mejorar\u00e1n sustancialmente las condiciones en nuestras bibliotecas :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 31 21:47:05 +0000 2013", "tweet_id": 396030593122959360}
{"status": "@fatimatv hola F\u00e1tima, este es el proyecto que presentamos al presupuesto participativo 2014 y fue aprobado: http://t.co/wHJS5fw4co", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 31 21:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 396030534859886592}
{"status": "Apoyamos campa\u00f1a para promover la participaci\u00f3n de personas con discapacidad en el sufragio electoral: http://t.co/zjYJfbMZml", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 31 21:42:33 +0000 2013", "tweet_id": 396029449294327808}
{"status": "\u00bfBajaste nuestra app para iPhone y Android? http://t.co/vOIBfWNXvJ Cu\u00e9ntanos qu\u00e9 te parece para poder mejorarla en la siguiente versi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 31 15:30:50 +0000 2013", "tweet_id": 395935905930051584}
{"status": "@CarlitosPasara Buenos d\u00edas, no realizamos los trabajos de noche para no afectar el descanso de nuestros vecinos. Agradecemos la comprensi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 31 12:22:48 +0000 2013", "tweet_id": 395888584261378048}
{"status": "@martinhigueras hola Mart\u00edn, los trabajos ser\u00e1n de 9am a 2pm, tomando en consideraci\u00f3n el tema que se\u00f1alas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 31 12:22:05 +0000 2013", "tweet_id": 395888402824196096}
{"status": "RT @MirafloresHabla: \u00bfYa se descargaron la nueva app de @MuniMiraflores ? \u00bfQu\u00e9 esperan? \u00a1desc\u00e1rgatela ya! Disponibles para iOS y Android.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 31 00:51:42 +0000 2013", "tweet_id": 395714662136025088}
{"status": "RT @SCenPeru: Buena iniciativa de @MuniMiraflores Mediante sorteo fueron elegidos miembros de Consejo Consultivo de Ni\u00f1as y Ni\u00f1os http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 22:22:19 +0000 2013", "tweet_id": 395677069159694337}
{"status": "\u00bfYa descargaron nuestra aplicaci\u00f3n? Est\u00e1 disponible en forma gratuita para iOS y Android. S\u00f3lo busquen\u2026 http://t.co/wAhy24Co2t", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 21:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 395668786940248064}
{"status": "RT @miraflores24h: Hable con sus hijos sobre las redes sociales, sus peligros y como pueden ser sorprendidos x personas inescrupulosas. htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 21:37:46 +0000 2013", "tweet_id": 395665857629925376}
{"status": "@raulcastro69 @pacosanseviero hola Ra\u00fal, si tienes iPhone en el App Store, si tienes Android en el Play Store", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 15:56:23 +0000 2013", "tweet_id": 395579948058284032}
{"status": "Nuevos integrantes del Consejo Consultivo de Ni\u00f1os y Ni\u00f1as de Miraflores: http://t.co/F0oAGaTn8s", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 15:15:01 +0000 2013", "tweet_id": 395569535895752704}
{"status": "RT @pacosanseviero: La nueva app de la @MuniMiraflores est\u00e1 buenaza. Disponible en iOS y Android.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 14:49:12 +0000 2013", "tweet_id": 395563039392825344}
{"status": "@martinhigueras el mal estado de la v\u00eda no permite seguir esperando rehabilitaci\u00f3n de Lima, era necesario realizar trabajos en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 13:14:45 +0000 2013", "tweet_id": 395539272541143040}
{"status": "@martinhigueras La obra efectivamente es nuestra, pero se trata de un mantenimiento y no trabajo integral de rehabilitaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 13:14:22 +0000 2013", "tweet_id": 395539176021823489}
{"status": "@martinhigueras Lima no nos da fecha para obra. Mientras tanto, realizamos trabajos de mejora para beneficio de quienes por ah\u00ed transitan", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 13:02:53 +0000 2013", "tweet_id": 395536283432677376}
{"status": "@martinhigueras hola Mart\u00edn, se trata de una v\u00eda metropolitana. Hemos entregado expediente de rehabilitaci\u00f3n completa a Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 13:02:26 +0000 2013", "tweet_id": 395536171188912129}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 30 12:29:51 +0000 2013", "tweet_id": 395527970938703873}
{"status": "Este D\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla, no te pierdas las actividades del Anfiteatro Chabuca Granda: http://t.co/J4jCSs57AB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 29 21:42:06 +0000 2013", "tweet_id": 395304561885593600}
{"status": "@lmchv Buenas tardes,puede acceder a la plataforma de servicio al vecino a trav\u00e9s de la web para poder comunicarse, as\u00ed como por Twitter", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 29 17:30:31 +0000 2013", "tweet_id": 395241248573100032}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Hemos lanzado una app para iPhone y Android que permitir\u00e1 acercar la municipalidad a todos los vecinos y amigos: http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 29 17:23:21 +0000 2013", "tweet_id": 395239446591062016}
{"status": "RT @AlcantaraJavier: Felicidades, @MuniMiraflores! Miraflorinos podr\u00e1n reportar incidentes en el distrito con aplicaci\u00f3n m\u00f3vil http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 29 17:23:15 +0000 2013", "tweet_id": 395239419277750272}
{"status": "@SolamenteRachel Hola Rachel, no contamos con una veterinaria municipal. Tenemos una oficina de zoonosis: http://t.co/8yKPUsyYBk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 29 15:22:37 +0000 2013", "tweet_id": 395209062016897024}
{"status": "Nuestro objetivo del 2013: dos mil \u00e1rboles nuevos https://t.co/K1MgdWf82n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 29 13:18:55 +0000 2013", "tweet_id": 395177929963212800}
{"status": "RT @miraflores24h: Si ya elegiste la bici para movilizarte, Toma en cuenta los Siguientes Datos\u2026#Seguridad24h http://t.co/y7FsrSpOzC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 28 22:23:16 +0000 2013", "tweet_id": 394952531509805056}
{"status": "Nuevas juntas vecinales: http://t.co/meEE8kopYu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 28 21:12:50 +0000 2013", "tweet_id": 394934808599875585}
{"status": "RT @sodisperu: La @MuniMiraflores inicia hoy proyecci\u00f3n de films con audio descripci\u00f3n para persona ciegas y de baja visi\u00f3n http://t.co/YaU\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 28 20:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 394929134503477248}
{"status": "@pacosanseviero Nos informa Fiscalizaci\u00f3n que empresa est\u00e1 con procedimiento de sanci\u00f3n por: 1) Trabajos inconclusos, 2) No respetar horario", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 28 15:19:19 +0000 2013", "tweet_id": 394845843356143616}
{"status": "Horario de la Feria del Libro Ricardo Palma: domingo a mi\u00e9rcoles de 1 a 10pm y jueves a s\u00e1bado de 1 a 11pm http://t.co/YXYlkWpugW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 28 13:45:05 +0000 2013", "tweet_id": 394822129398845440}
{"status": "@mlrvb Buenos d\u00edas, pediremos que subgerenta de Fiscalizaci\u00f3n se comunique con responsables de la obra, independientemente de notificaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 28 13:42:46 +0000 2013", "tweet_id": 394821547346911232}
{"status": "@fatimatv hola F\u00e1tima, gracias por tu valiosa sugerencia. Veremos el tema con la gerencia de Cultura para viabilizarlo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 28 13:39:52 +0000 2013", "tweet_id": 394820816812392448}
{"status": "@pacosanseviero @nextelperu buenos d\u00edas, \u00bfnos podr\u00eda indicar la cuadra? Pediremos que Fiscalizaci\u00f3n vea el tema de inmediato. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 28 13:36:33 +0000 2013", "tweet_id": 394819982661812226}
{"status": "@mepz100 @luisalbertomara actualmente se est\u00e1n realizando todas las acciones previas que manda la ley para poder ejecutar los trabajos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Oct 26 15:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 394128302358949888}
{"status": "@mepz100 @luisalbertomara los estacionamientos se construir\u00e1n debajo de las calles peatonales y sin afectar \u00e1rea verde o los \u00e1rboles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Oct 26 15:47:33 +0000 2013", "tweet_id": 394128172864012288}
{"status": "@mepz100 @luisalbertomara buenos d\u00edas, es importante se\u00f1alar que los estacionamientos no ser\u00e1n debajo del parque", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Oct 26 15:47:04 +0000 2013", "tweet_id": 394128049098473473}
{"status": "Contin\u00faa campa\u00f1a de arbolizaci\u00f3n en Miraflores: http://t.co/jNYti5BveC \u00a11400 nuevos \u00e1rboles en lo que va del a\u00f1o!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 25 16:13:49 +0000 2013", "tweet_id": 393772393363415041}
{"status": "Importante hallazgo en la Huaca Pucllana: http://t.co/bKn1mx0KdY Y t\u00fa, \u00bfya visitaste la huaca? http://t.co/COMB6wifK3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 25 13:13:42 +0000 2013", "tweet_id": 393727068833185793}
{"status": "@RegidorVigilanT buenas noches, comunicaremos el hecho a la empresa Petram\u00e1s. Gracias por compartir la foto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 25 00:17:19 +0000 2013", "tweet_id": 393531682575622144}
{"status": "\u201c@GustavoEscribe Un lujo comprar libros con vista al mar:viernes abre la Feria Ricardo Palma en el Parque Salazar.\u201d http://t.co/MYHt1rc0io", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 24 20:13:42 +0000 2013", "tweet_id": 393470376442728448}
{"status": "RT @claudiaugarte86: @MuniMiraflores libros frente al mar.. que mas se puede pedir?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 24 16:41:11 +0000 2013", "tweet_id": 393416893509271552}
{"status": "Ma\u00f1ana se inicia la Feria del Libro Ricardo Palma en el Parque Salazar. \u00a1Libros y una gran vista al mar! http://t.co/V0TFDa4BqN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 24 16:40:12 +0000 2013", "tweet_id": 393416647593062400}
{"status": "\u201c@larepublica_pe: Huaca Pucllana: descubren restos de un adulto y un ni\u00f1o con 1.000 a\u00f1os de antig\u00fcedad http://t.co/IyyX7WCvet\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 24 15:09:13 +0000 2013", "tweet_id": 393393750904684544}
{"status": "@elohimonard buenos d\u00edas, cuentan con autorizaci\u00f3n de la Municipalidad de Lima. Pediremos apoyo al \u00e1rea de Movilidad Urbana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 24 15:08:51 +0000 2013", "tweet_id": 393393659078803456}
{"status": "@PelaoDelMal Buenos noches, son dos paraderos antiguos que ser\u00e1n movidos por la empresa en estos d\u00edas para completar el sendero", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 24 01:49:28 +0000 2013", "tweet_id": 393192486140534784}
{"status": "Faltan 2 d\u00edas para la Feria del Libro Ricardo Palma. Este a\u00f1o, en el mejor escenario frente al mar: http://t.co/IzmdoDdapY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 23 21:13:48 +0000 2013", "tweet_id": 393123113963380736}
{"status": "RT @miraflores24h: Hable con sus hijos sobre las redes sociales, sus peligros y como pueden ser sorprendidos x personas inescrupulosas. htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 23 18:09:49 +0000 2013", "tweet_id": 393076812861161472}
{"status": "Pasa un momento grato y ayuda a la Operaci\u00f3n Mato Grosso: http://t.co/TnzqiXV7LT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 23 13:51:14 +0000 2013", "tweet_id": 393011737899044864}
{"status": "@RafaelPiz Hola Rafael, la construcci\u00f3n puede realizarse de lunes a viernes de 7:30am a 6pm, y s\u00e1bados de 8am a 1pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 23 13:47:00 +0000 2013", "tweet_id": 393010670582915072}
{"status": "@JimenaBurmester \u00bfEn qu\u00e9 calle te encuentras? Para ver si el programa ya lleg\u00f3 a esa zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 23 13:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 393008991842095104}
{"status": "@JimenaBurmester Hola Jimena, contamos con el programa \"Basura que no es basura\", de aplicaci\u00f3n progresiva en el distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 23 13:40:10 +0000 2013", "tweet_id": 393008950574325760}
{"status": "RT @miraflores24h: IMPORTANTE: Tenga a la mano los siguientes n\u00fameros, de  presentarse una emergencia, le podr\u00edan salvar la vida. http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 20:31:33 +0000 2013", "tweet_id": 392750091150573568}
{"status": "Circuitos peatonales gratuitos: http://t.co/aSRt0chsZb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 20:18:04 +0000 2013", "tweet_id": 392746696616443904}
{"status": "@chicahigado hola Fiorella, la ciclov\u00eda se instalar\u00e1 en las 13 cuadras de Larco cuando se termin\u00e9 la rehabilitaci\u00f3n de las pistas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 16:43:46 +0000 2013", "tweet_id": 392692769204215808}
{"status": "RT @ACTransparencia: Este domingo 27 de octubre voluntarios y voluntarias de @ACTransparencia observar\u00e1n elecciones vecinales de  @MuniMira\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 16:35:53 +0000 2013", "tweet_id": 392690786124705792}
{"status": "@paolamiglio Buenos d\u00edas, Lima est\u00e1 por rehabilitar toda la Av. Comandante Espinar. Aprovecharemos para implementar soluciones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 16:35:39 +0000 2013", "tweet_id": 392690726657871872}
{"status": "RT @somosdateros: #Lima Conversatorio sobre #acoso sexual callejero https://t.co/KSeQmXCDYz V\u00eda @MuniMiraflores con menci\u00f3n a @noacosocalle\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 16:30:20 +0000 2013", "tweet_id": 392689386825220096}
{"status": "@Saraysaley Hola Sara, la ciclov\u00eda ser\u00e1 en las 13 cuadras de Larco, conectando la Av. Arequipa con el malec\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 16:29:58 +0000 2013", "tweet_id": 392689293464182785}
{"status": "Este a\u00f1o, la Feria del Libro Ricardo Palma tendr\u00e1 la mejor vista al mar: http://t.co/wVOe6w8vrT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 15:44:40 +0000 2013", "tweet_id": 392677897095643136}
{"status": "\u00bfEn qu\u00e9 consiste nuestro programa de beneficios a los vecinos puntuales? http://t.co/lnN0FP4kUt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 14:58:13 +0000 2013", "tweet_id": 392666206966394880}
{"status": "@MajoAlfaroB hola Maria Jos\u00e9, estamos comunic\u00e1ndonos con el \u00e1rea de Parques y Jardines para que puedan atender tu pedido. Gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 14:15:41 +0000 2013", "tweet_id": 392655501789757440}
{"status": "Sonr\u00ede y ayuda a la Operaci\u00f3n Mato Grosso: http://t.co/TnzqiXV7LT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 22 13:23:31 +0000 2013", "tweet_id": 392642373026873344}
{"status": "RT @miraflores24h: Al introducir su tarjeta en la ranura d cajero, verifique q no tenga objetos extra\u00f1os adheridos a esta. #Seguridad24h ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 20:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 392387697467465728}
{"status": "@drcdelcastillo estamos informando a @miraflores24h. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 20:31:03 +0000 2013", "tweet_id": 392387577829163008}
{"status": "@JCAraizaga Hola Juan, \u00bfya visitaste nuestra Huaca Pucllana? http://t.co/DXFldJOlHS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 16:26:48 +0000 2013", "tweet_id": 392326110798946304}
{"status": "RT @Ro_Aliaga: ala! la camarita d Google maps!  por @MuniMiraflores p\u00e9inense sonr\u00edan! :) http://t.co/crczikPLvq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 15:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 392314707534970881}
{"status": "@DiSer_Piero Buenos d\u00edas, Piero, la entrega es inmediata. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n: http://t.co/y8ydmeKlGU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 13:47:05 +0000 2013", "tweet_id": 392285917395689472}
{"status": "\"Miraflores Lee\" llega a Policl\u00ednico Santa Cruz: http://t.co/6VH4EqDhcw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 13:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 392284628502859776}
{"status": "RT @miraflores24h: Muy buenos d\u00edas a todos, comenzamos una nueva semana, recuerde que estamos a su servicio, con su apoyo mejoramos la segu\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 13:32:06 +0000 2013", "tweet_id": 392282146842615808}
{"status": "@lichi_at Municipalidad realizar\u00e1 inspecci\u00f3n sanitaria para revisar el estados de las instalaciones. En caso no cumplan, ser\u00e1n sancionados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 13:14:23 +0000 2013", "tweet_id": 392277686455787520}
{"status": "@lichi_at Para tutelar los derechos como consumidor, puede acudir a @IndecopiOficial", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 13:09:00 +0000 2013", "tweet_id": 392276333612384257}
{"status": "@lichi_at Buenos d\u00edas, realizaremos una inspecci\u00f3n sanitaria al local se\u00f1alado a trav\u00e9s del \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 21 13:08:09 +0000 2013", "tweet_id": 392276117836414976}
{"status": "@primerafuente1 @padelriol as\u00ed como de las sanciones en caso decida actuar sin autorizaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 22:34:34 +0000 2013", "tweet_id": 391331498357686272}
{"status": "@primerafuente1 @padelriol Nosotros veremos el caso y comunicaremos a constructora de los derechos del vecino", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 22:34:10 +0000 2013", "tweet_id": 391331396264165376}
{"status": "@primerafuente1 @padelriol Vecino puede ponerse en contacto con nosotros (a trav\u00e9s de Obras Privadas o Fiscalizaci\u00f3n)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 22:33:20 +0000 2013", "tweet_id": 391331188948094976}
{"status": "@primerafuente1 @padelriol Ello queda descartado.Asimismo, si vecino se siente amenazado cuenta con nosotros para ayudarlo con las garant\u00edas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 22:27:29 +0000 2013", "tweet_id": 391329716416049152}
{"status": "@primerafuente1 @padelriol Eli, nuestra rpta inicial era a la inquietud expresada sobre posibilidad de que nosotros obliguemos al vecino", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 22:26:53 +0000 2013", "tweet_id": 391329564791930880}
{"status": "@primerafuente1 @padelriol El vecino cuenta con el respaldo de la municipalidad para garantizar su integridad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 22:23:17 +0000 2013", "tweet_id": 391328658553856000}
{"status": "@primerafuente1 @padelriol A lo que hac\u00edamos referencia es que no podemos obligar a vecino a ceder los aires de su propiedad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 22:22:06 +0000 2013", "tweet_id": 391328361362243584}
{"status": "@padelriol buenas tardes, se trata de un problema entre privados. la municipalidad no puede obligar al vecino a ceder sus aires", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 21:07:29 +0000 2013", "tweet_id": 391309583119314944}
{"status": "RT @miraflores24h: ENCONTRADO: raza Pastor Alem\u00e1n  cualquier informaci\u00f3n por este medio  o al Telf. 313-3773 http://t.co/8o9WhmsUBS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 20:17:43 +0000 2013", "tweet_id": 391297057845444608}
{"status": "RT @FRicardoPalma: Gracias a @MuniMiraflores por recibir nuevamente a la feria #MarDeLibros", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 17:21:05 +0000 2013", "tweet_id": 391252608922701824}
{"status": "Contin\u00faan las audiencias del alcalde en distintos colegios del distrito: http://t.co/yuZZtWQIYe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 15:29:59 +0000 2013", "tweet_id": 391224648249405440}
{"status": "@LogosTecnos hola Mario, gracias por tu sugerencia. El t\u00e9rmino t\u00e9cnico que se utiliza es persona con discapacidad (cc @sodisperu)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 13:09:24 +0000 2013", "tweet_id": 391189271664922625}
{"status": "Estamos presentando un ciclo de Cine Inclusivo, con audiodescripci\u00f3n para personas con discapacidad visual http://t.co/FMwwsxoM16", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 18 13:05:18 +0000 2013", "tweet_id": 391188239920660480}
{"status": "Certificaci\u00f3n voluntaria de bodegas saludables: http://t.co/FEOit6t68h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 17 21:12:58 +0000 2013", "tweet_id": 390948575565578240}
{"status": "@DiegoCG Gracias por ayudarnos en la campa\u00f1a, Diego", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 17 19:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 390929590446985216}
{"status": "Contin\u00faa concienciaci\u00f3n sobre el acoso sexual callejero: http://t.co/XI2dfXMUZ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 17 13:01:29 +0000 2013", "tweet_id": 390824889831399424}
{"status": "Desde la costa verde, una foto original de @karlomuller @ Playa Waikiki http://t.co/L7wBi4HKbJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 16 18:02:19 +0000 2013", "tweet_id": 390538210356785152}
{"status": "@timmy_i enviaremos a personal de Fiscalizaci\u00f3n, muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 16 16:45:08 +0000 2013", "tweet_id": 390518786819751936}
{"status": "\u00bfYa visitaste la exposici\u00f3n de Jos\u00e9 Tola en nuestra Sala Mir\u00f3 Quesada? http://t.co/7k8eVM11V4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 16 16:36:35 +0000 2013", "tweet_id": 390516631400898560}
{"status": "RT @transitemos: \u00a1Conoce tu #EspacioP\u00fablico a pie! RT @MuniMiraflores: Circuitos peatonales gratuitos en Miraflores: http://t.co/q4T3hwiVeL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 15 20:32:54 +0000 2013", "tweet_id": 390213715012116480}
{"status": "Circuitos peatonales gratuitos en Miraflores: http://t.co/aSRt0chsZb (cc @limacomovamos, @LimaAPie)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 15 20:11:27 +0000 2013", "tweet_id": 390208318004019200}
{"status": "RT @CarlosBasombrio: ES ESTA NOCHE para los interesados en seguridad ciudadana (entregaremos libro a los 100 primeros asistentes) http://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 15 15:30:36 +0000 2013", "tweet_id": 390137639976054784}
{"status": "Este jueves 17, \"M\u00fasica en tu templo\" llega a la Parroquia San Jos\u00e9 http://t.co/h50P2pEQ4t", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 15 13:02:03 +0000 2013", "tweet_id": 390100258442985473}
{"status": "En nuestro vivero municipal, cultivamos y preparamos las plantas y flores que luego adornan todos los\u2026 http://t.co/WUuTV7FWe1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 14 21:06:46 +0000 2013", "tweet_id": 389859850295205888}
{"status": "Cu\u00e9ntanos tu historia personal con un \u00e1rbol del distrito: http://t.co/4D8kaeNaUo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 14 20:15:50 +0000 2013", "tweet_id": 389847032967749632}
{"status": "Actividades tur\u00edsticas en octubre: http://t.co/PA2RVjm4qd", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 14 17:15:38 +0000 2013", "tweet_id": 389801684706549760}
{"status": "RT @reciclameperu: Tom\u00e1s es reciclador y gracias al programa de la @MuniMiraflores se ha formalizado. La nota de @imaginape AQU\u00cd \u27aa http://t\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 14 16:27:22 +0000 2013", "tweet_id": 389789538887151616}
{"status": "RT @miraflores24h: Muy buenos d\u00edas a todos, comenzamos una nueva semana, recuerde que estamos a su servicio, con su apoyo mejoramos la segu\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 14 12:56:01 +0000 2013", "tweet_id": 389736348292501504}
{"status": "RT @yieibiguay: Escultura \"Entre el tiempo\" de Jos\u00e9 Tola en el malec\u00f3n de @munimiraflores #tola http://t.co/tV7jMWfxb6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Oct 13 21:44:09 +0000 2013", "tweet_id": 389506872182448128}
{"status": "RT @marcaPERU: \u00a1Lo logramos! Lima ser\u00e1 sede de los Panamericanos 2019 #marcaperu #representantes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 11 20:29:48 +0000 2013", "tweet_id": 388763386705477632}
{"status": "El s\u00e1bado pasado estuvimos con un grupo de chicos muy talentosos pintando toda la ma\u00f1ana en Expr\u00e9sate\u2026 http://t.co/wLwaTrm9eK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 11 17:41:47 +0000 2013", "tweet_id": 388721100743786496}
{"status": "RT @miraflores24h: CAMPA\u00d1A DE SALUD INTEGRAL, Domingo 13  La Prevenci\u00f3n es la mejor opci\u00f3n. http://t.co/XCWgXNPb2a", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 11 17:24:29 +0000 2013", "tweet_id": 388716746640613377}
{"status": "Nuevos equipos de limpieza reducir\u00e1n el ruido y optimizar\u00e1n recursos: http://t.co/NuojcHgHba", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 11 12:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 388648967753703424}
{"status": "RT @miraflores24h: En estos momentos se est\u00e1 realizando el Simulacro de Sismo Nocturno, su participaci\u00f3n es importante http://t.co/wZ3b78t4\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 11 01:00:48 +0000 2013", "tweet_id": 388469197543456768}
{"status": "\u201c@miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 10 20:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 388397019708272641}
{"status": "@Hugolrol agradecemos el aporte, lo haremos presente al \u00e1rea de Defensa Civil", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 10 20:03:19 +0000 2013", "tweet_id": 388394332925214720}
{"status": "La prevenci\u00f3n es la mejor opci\u00f3n. Este domingo 13: Campa\u00f1a de salud integral http://t.co/r1rFuMNKHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 10 17:18:56 +0000 2013", "tweet_id": 388352963141713920}
{"status": "Hoy jueves a las 8pm: Simulacro nocturno de sismo y tsunami http://t.co/i2MLTnoRF9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 10 13:56:45 +0000 2013", "tweet_id": 388302082257993728}
{"status": "@re_chax buenos d\u00edas, el espacio es limpiado con regularidad. Comunicaremos de inmediato lo que nos se\u00f1ala. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 09 21:45:23 +0000 2013", "tweet_id": 388057629584805888}
{"status": "\u00bfYa vieron la nueva escultura de Jos\u00e9 Tola en el malec\u00f3n? Est\u00e1 en el Parque del Libro, cerca del\u2026 http://t.co/wrr8cb2LVo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 09 20:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 388034933186629632}
{"status": "Ma\u00f1ana se inaugura una nueva muestra del artista Jos\u00e9 Tola en la Sala Mir\u00f3 Quesada http://t.co/cwOo1zntDG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 09 13:49:56 +0000 2013", "tweet_id": 387937981262491648}
{"status": "@pipazos @padelriol en caso de alguna emergencia con la bicicleta, puede comunicarse con Alerta Miraflores(por telf o Twitter) para ayudarla", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 09 13:03:22 +0000 2013", "tweet_id": 387926259835367425}
{"status": "@pipazos @padelriol buenos d\u00edas, se viene trabajando con el Min. de Vivienda ampliaci\u00f3n que facilitar\u00e1 movilidad de ciclistas y conductores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 09 13:00:36 +0000 2013", "tweet_id": 387925563341832192}
{"status": "Continuamos los operativos conjuntos con la PNP en obras de construcci\u00f3n civil http://t.co/4PvNVxk88z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 09 12:58:23 +0000 2013", "tweet_id": 387925006199816192}
{"status": "@Bercaceres @cicloaxion Hola Bernardo, la ciclov\u00eda se instalar\u00e1 cuando se culmine el trabajo en las 13 cuadras", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 07 15:33:20 +0000 2013", "tweet_id": 387239226175008768}
{"status": "RT @miraflores24h: Conoce si eres miembro de mesa a trav\u00e9s del aplicativo q genero la #ONPE para  las elecciones del 24 De Noviembre. http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 07 14:20:53 +0000 2013", "tweet_id": 387220993489379329}
{"status": "Seguimos realizando operativos conjuntos con la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa en las construcciones del distrito: http://t.co/YbXsiX92er", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 04 21:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 386241144520056833}
{"status": "Contin\u00faa con \u00e9xito el programa \"El alcalde en tu colegio\": http://t.co/pvsqfuqkwV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 04 20:20:54 +0000 2013", "tweet_id": 386224430600302592}
{"status": "RT @miraflores24h: CAN Encontrado raza Labrador color negro cualquier informaci\u00f3n cont\u00e1ctese   Facebook gaby.bustamante http://t.co/gAIFzj1\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 03 16:43:04 +0000 2013", "tweet_id": 385807222217134080}
{"status": "Conoce los proyectos aprobados en el Presupuesto Participativo: http://t.co/FrqxC8zYzV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 03 15:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 385791327600144384}
{"status": "Este s\u00e1bado contin\u00faa la Traves\u00eda del Arte en el Parque Reducto http://t.co/HfNYf5Riyz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 03 13:27:44 +0000 2013", "tweet_id": 385758066836533248}
{"status": "El pr\u00f3ximo lunes se inicia nuestro ciclo de cine dedicado a Stephen King: http://t.co/UTE9tukhfv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 02 20:46:40 +0000 2013", "tweet_id": 385506137946464256}
{"status": "RT @MassPeru_: Si est\u00e1s en Miraflores, participa de este concurso para empresas inclusivas http://t.co/aHJMwGlUH1 @MuniMiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 02 20:13:47 +0000 2013", "tweet_id": 385497863578742784}
{"status": "@victorblotte Buenas tardes, la ciclov\u00eda se colocar\u00e1 al finalizar la obra en las 13 cuadras, as\u00ed como el nuevo mobiliario urbano", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 02 17:45:07 +0000 2013", "tweet_id": 385460450487717888}
{"status": "Nos dimos una vuelta para ver c\u00f3mo est\u00e1 quedando la pr\u00f3xima escultura de un destacado artista peruano\u2026 http://t.co/Addiym5X3T", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 02 17:37:36 +0000 2013", "tweet_id": 385458560341377024}
{"status": "@elchengx hola Mauricio, agradecemos la informaci\u00f3n. Tomaremos medidas de inmediato (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 02 13:58:23 +0000 2013", "tweet_id": 385403390484025344}
{"status": "Buenos d\u00edas, recordamos a todos los vecinos y amigos que nuestra cuenta de seguridad ciudadana es: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 02 13:07:43 +0000 2013", "tweet_id": 385390640894578688}
{"status": "@NoeliaCalderon Buenas tardes, puede comunicarse con la gerencia de Administraci\u00f3n Tributaria al: 617-7555", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 01 19:56:45 +0000 2013", "tweet_id": 385131187125354496}
{"status": "RT @MassPeru_: Si est\u00e1s en Miraflores, participa de este concurso para empresas inclusivas http://t.co/aHJMwGlUH1 @MuniMiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 01 19:55:43 +0000 2013", "tweet_id": 385130929024684032}
{"status": "@PaulRodr @karinanovoal nos puedes contactar v\u00eda mensaje directo de Twitter, nosotros haremos el seguimiento con el \u00e1rea responsable", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 01 16:17:38 +0000 2013", "tweet_id": 385076044417757184}
{"status": "@PaulRodr @karinanovoal hola Paul, nos pasas sus datos por mensaje directo? haremos seguimiento al caso. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 01 16:14:24 +0000 2013", "tweet_id": 385075232455000064}
{"status": "\u00bfConoces la Casa Museo Ricardo Palma? http://t.co/qn7tdpdzW7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 01 15:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 385062321816866816}
{"status": "Cu\u00e9ntanos la historia del \u00e1rbol que sembraste o en el cual jugaste de chico: https://t.co/kklRhUnkwi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 01 13:15:14 +0000 2013", "tweet_id": 385030143057883136}
{"status": "RT @transitemos: La @MuniMiraflores junto con @noacosocalles han unido fuerzas para proteger nuestras calles. #EspacioP\u00fablico http://t.co/U\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 30 23:34:28 +0000 2013", "tweet_id": 384823590496899072}
{"status": "\u201c@MassPeru_: Si est\u00e1s en Miraflores, participa de este concurso para empresas inclusivas http://t.co/nkNCZrL7N0 @MuniMiraflores\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 30 20:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 384771222107865088}
{"status": "No solo es importante tener una mochila para emergencias, tambi\u00e9n hay que tener una caja de reserva: http://t.co/AetTH8H2Lo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 30 17:05:26 +0000 2013", "tweet_id": 384725687250477056}
{"status": "Jueves 10: Simulacro de sismo y tsunami http://t.co/0DUukS2GhT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 30 14:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 384687311923195905}
{"status": "Hoy culmina nuestro ciclo de cine dedicado a Woody Allen: http://t.co/qJUlsTGZcY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 30 13:05:41 +0000 2013", "tweet_id": 384665353458315264}
{"status": "Sigue avanzando el N\u00facleo de Miraflores de \"Sinfon\u00eda por el Per\u00fa\": http://t.co/8Ns0mIoS0Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 27 16:50:23 +0000 2013", "tweet_id": 383634735748370432}
{"status": "RT @centrodelaimag: No se pierdan este s\u00faper taller de Dibujo organizado por la @MuniMiraflores #Cherman vs #SamuelGutierrez --&gt; https://t.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 27 15:40:51 +0000 2013", "tweet_id": 383617237258887168}
{"status": "Este fin de semana: \u00daltimas funciones de Perro muerto #teatro http://t.co/dZzy3tgqXi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 27 14:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 383602729169346560}
{"status": "Continuamos las charlas preventivas sobre bullying http://t.co/uNfRqxuJXF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 27 13:12:29 +0000 2013", "tweet_id": 383579898461552640}
{"status": "@ljcisneros @cyberlatinonews @munilima Cumplimos con comunicar a vecinos para su opini\u00f3n. Opini\u00f3n t\u00e9cnica es contraria a cambios", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 26 22:01:08 +0000 2013", "tweet_id": 383350550404005889}
{"status": "Expr\u00e9sate con Miraflores: \"Traves\u00eda del Arte\" http://t.co/uzZBaVSbDO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 26 19:57:21 +0000 2013", "tweet_id": 383319400645787649}
{"status": "Los vecinos miraflorinos colaboraron siempre con el sembrado de \u00e1rboles en la calle. Queremos conocer sus historias: http://t.co/xFqRRbuBHB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 26 14:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 383244474882994176}
{"status": "@Eich_Pi_ @jimmychinchay @pacobardales avisaremos inmediatamente a Municipalidad de Lima (cc @emapeprensa)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 26 14:53:48 +0000 2013", "tweet_id": 383243008323620864}
{"status": "Celebramos el d\u00eda mundial del turismo: http://t.co/FnYD5stuqm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 26 13:05:53 +0000 2013", "tweet_id": 383215852524679168}
{"status": "Jueves 10 de octubre a las 8pm: Simulacro nocturno de sismo y tsunami http://t.co/yj1PDSZ2Du", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 25 20:54:44 +0000 2013", "tweet_id": 382971453106159616}
{"status": "Don Ricardo Palma en su oficina como Director de la Biblioteca Nacional del Per\u00fa. Una foto muy poco\u2026 http://t.co/2fn4wLfrfv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 25 17:31:56 +0000 2013", "tweet_id": 382920417226539008}
{"status": "@DiegoLiebminger Diego, \u00bfnos podr\u00edas enviar los datos de contacto de tu amigo (previa autorizaci\u00f3n suya) mediante Mensaje Directo?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 25 15:28:07 +0000 2013", "tweet_id": 382889256437702656}
{"status": "@DiegoLiebminger hola Diego, efectivamente, es parte del distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 25 15:19:54 +0000 2013", "tweet_id": 382887191485382656}
{"status": "Este viernes: una nueva edici\u00f3n de \"Charlas Miraflorinas\". Nuestro invitado es Augusto Tamayo http://t.co/gzTKce7pfo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 25 13:12:42 +0000 2013", "tweet_id": 382855178728128512}
{"status": "RT @prensapcm: Iniciativas en seguridad ciudadana de @MuniMiraflores se difundir\u00e1n a nivel nacional para ser replicadas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 24 23:14:01 +0000 2013", "tweet_id": 382644116066435072}
{"status": "Vuelve \"M\u00fasica en tu templo\" http://t.co/gAnGIJjXl0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 24 20:54:40 +0000 2013", "tweet_id": 382609051026067456}
{"status": "@espatularosada hola Carmen, lamentablemente las municipalidades no tenemos atribuciones legales para sancionar a veh\u00edculos privados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 24 20:37:31 +0000 2013", "tweet_id": 382604732520755201}
{"status": "Alcalde @munozestuvoz entrega al Primer Ministro propuestas y proyectos concretos en materia de seguridad ciudadana http://t.co/0lZ8IcRe2L", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 24 15:58:35 +0000 2013", "tweet_id": 382534535566471168}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Tambi\u00e9n traemos a la mesa nuestros proyectos SNIP ejecutados en temas de seguridad, para que puedan ser replicados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 24 15:29:38 +0000 2013", "tweet_id": 382527253470806016}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Estoy llegando a una reuni\u00f3n con el premier. Pondremos a su disposici\u00f3n nuestras 37 pol\u00edticas de trabajo en seguridad ciu\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 24 15:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 382527222919491584}
{"status": "@mvpmabel Hola Mabel, el proceso lo lleva Reniec. Nosotros estamos listos para la transferencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 24 14:17:56 +0000 2013", "tweet_id": 382509208182460417}
{"status": "Conoce nuestro blog para emprendedores: \"Emprende Miraflores\" http://t.co/hbbCmdesLZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 24 13:55:57 +0000 2013", "tweet_id": 382503676172308481}
{"status": "Conoce nuestro blog para emprendedores: \"Emprende Miraflores\" http://t.co/hbbCmdesLZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 24 13:55:57 +0000 2013", "tweet_id": 382503676172308481}
{"status": "Contin\u00faa el ciclo de Woody Allen (pel\u00edculas subtituladas) http://t.co/IV6NKO5hk2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 23 20:30:47 +0000 2013", "tweet_id": 382240650088828928}
{"status": "Educando a escolares en seguridad digital: http://t.co/cEb32ukRAh", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 23 16:50:17 +0000 2013", "tweet_id": 382185160982417408}
{"status": "@MPIERAT buenos d\u00edas, la Costa Verde es una v\u00eda metropolitana, la cierra la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 23 15:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 382165692491255808}
{"status": "RT @sodisperu: La @MuniMiraflores convoca a premio Empresa Miraflorina Inclusiva http://t.co/dCi8VYRF3p", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 23 14:46:59 +0000 2013", "tweet_id": 382154129801760768}
{"status": "@ruizsandra Hola Sandra, queda en Av. La Mar 1390. Las citas puedes obtenerlas al: 411-8000", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 23 13:38:28 +0000 2013", "tweet_id": 382136889878511616}
{"status": "@no_name_for_me hola Rafaella, lamentamos lo ocurrido. \u00bfNos podr\u00edas indicar el lugar y hora?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 23 13:36:20 +0000 2013", "tweet_id": 382136351220842496}
{"status": "Una foto original de lyndsaydanino http://t.co/5BkboVk7hl", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 22:46:08 +0000 2013", "tweet_id": 381187548162564096}
{"status": "@timmy_i debe aplicarse las papeletas educativas y comunicar a Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 21:23:28 +0000 2013", "tweet_id": 381166744586715136}
{"status": "@timmy_i @miraflores24h Por ello, en el caso de veh\u00edculos privados, la labor que realizan es disuasiva m\u00e1s no sancionadora", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 21:12:30 +0000 2013", "tweet_id": 381163986605342721}
{"status": "@timmy_i @miraflores24h Los inspectores legalmente solo pueden multar a veh\u00edculos de transporte p\u00fablico.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 21:12:12 +0000 2013", "tweet_id": 381163907966324736}
{"status": "@timmy_i @miraflores24h Buenas tardes, es importante aclarar que los inspectores no est\u00e1n legalmente habilitados para multar carros privados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 21:11:48 +0000 2013", "tweet_id": 381163807646973952}
{"status": "M\u00e1s \u00e1rboles, m\u00e1s vida en Miraflores\u201d http://t.co/z0cY73Qggn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 20:13:37 +0000 2013", "tweet_id": 381149167613382657}
{"status": "RT @OPSOMS_Per: Con entusiamo clausuran actividades por #SemanaDelBienestar en #Miraflores @miraflores24h @MuniMiraflores http://t.co/ZfoXW\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 17:35:00 +0000 2013", "tweet_id": 381109250753560576}
{"status": "Ma\u00f1ana en el Parque Kennedy: \u00a1Libera un libro! (Fuente de la nota: Publimetro) http://t.co/D5L1LbkLYi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 17:00:18 +0000 2013", "tweet_id": 381100516849119232}
{"status": "\u00bfEres un vecino puntual miraflorino? Entonces tienes derecho al seguro de asistencia en el hogar: http://t.co/lnN0FP4kUt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 16:12:17 +0000 2013", "tweet_id": 381088431990116352}
{"status": "Los invitamos a participar en Expr\u00e9sate Miraflores y MiraLab: http://t.co/R0mgvISIep", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 20 13:37:22 +0000 2013", "tweet_id": 381049447473369088}
{"status": "RT @actibicimo: Recuerda que hoy, a las 7pm, es la bicisalida de la @MuniMiraflores en el marco de la semana del bienestar.\n#YoBiciLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 19 22:20:07 +0000 2013", "tweet_id": 380818614913630208}
{"status": "RT @actibicimo: Una nota de la @MuniMiraflores de la inauguraci\u00f3n de la campa\u00f1a SE ACEPTA BICI!\nhttp://t.co/AQFcDjzCnO\n#YoBiciLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 19 22:19:40 +0000 2013", "tweet_id": 380818502661455872}
{"status": "@karenshitaa Hola Karen, un equipo de la municipalidad est\u00e1 viendo el tema. Afortunadamente no hay heridos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 19 21:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 380800887377375232}
{"status": "Contin\u00faa programa \"Un d\u00eda con el alcalde\": http://t.co/FjLz1zedwv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 19 20:23:30 +0000 2013", "tweet_id": 380789264377978881}
{"status": "Mejoras en las audiencias vecinales con el alcalde: http://t.co/zZcZPzeEJj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 19 15:05:45 +0000 2013", "tweet_id": 380709300085460993}
{"status": "@avendiego @actibicimo Es una buena idea, Diego. \u00a1La implementaremos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 19 14:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 380696610193539072}
{"status": "Estamos junto a @actibicimo en campa\u00f1a \"Se acepta bici\": http://t.co/fMi6JeMdDS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 19 13:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 380691788698501120}
{"status": "@Memarziana buenos d\u00edas, hay una asociaci\u00f3n de vecinos que los cuida (incluyendo atenci\u00f3n veterinaria)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 19 13:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 380690612120739841}
{"status": "RT @actibicimo: Bicisalida ma\u00f1ana a las 7pm en el parque Kennedy por la semana del bienestar. \n@MuniMiraflores \nhttps://t.co/vM97RVPkyz\n#Yo\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 18 20:26:01 +0000 2013", "tweet_id": 380427511316103168}
{"status": "RT @actibicimo: Las fotos de la inauguraci\u00f3n de la campa\u00f1a SE ACEPTA BICI en Miraflores @MuniMiraflores https://t.co/vM97RVPkyz\n#YoBiciLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 18 17:16:47 +0000 2013", "tweet_id": 380379889909915649}
{"status": "RT @OPSOMS_Per: Contin\u00faan actividades en #Miraflores por #SemanaDelBienestar @munimiraflores @miraflores24h http://t.co/dcHMTTZYwO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 18 16:30:59 +0000 2013", "tweet_id": 380368364860100610}
{"status": "Taller de creaci\u00f3n literaria: http://t.co/uZpmAaKzVp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 18 13:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 380320916158181376}
{"status": "Ya empez\u00f3 el Sal\u00f3n del Humor Gr\u00e1fico en Miraflores, cuyo tema este a\u00f1o es la crisis energ\u00e9tica. @\u2026 http://t.co/LPs5KDa75V", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 17 17:22:44 +0000 2013", "tweet_id": 380019000253906944}
{"status": "Atenci\u00f3n escolares: Convocatoria a la 22\u00b0 edici\u00f3n del programa \"Un d\u00eda con el alcalde\": http://t.co/FVAXnVcjCj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 17 15:02:05 +0000 2013", "tweet_id": 379983603414753280}
{"status": "@Ro_Aliaga Estimada Roc\u00edo: Estamos compartiendo tu mensaje con el Subgerente de Limpieza P\u00fablica y \u00c1reas Verdes de la municipalidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 17 15:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 379983130603433984}
{"status": "@Fractal007 Gracias por tu mensaje. Pediremos que Obras P\u00fablicas atienda el tema inmediatamente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 17 14:48:14 +0000 2013", "tweet_id": 379980118594039808}
{"status": "RT @actibicimo: Hoy, a partir de las 9:30am en el parque reducto, se dar\u00e1 la inauguraci\u00f3n de la campa\u00f1a SE ACEPTA BICI en Miraflores con la\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 17 13:23:40 +0000 2013", "tweet_id": 379958837836808192}
{"status": "Actividades por la Semana del Bienestar en Miraflores: http://t.co/9QFt1luTqE", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 16 19:28:47 +0000 2013", "tweet_id": 379688334085193729}
{"status": "@Yovoysola Gracias por tu mensaje. Pediremos que Obras P\u00fablicas atienda el tema lo antes posible.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 16 17:28:48 +0000 2013", "tweet_id": 379658136702824448}
{"status": "Contin\u00faa el ciclo de Woody Allen (pel\u00edculas subtituladas) http://t.co/WrHiKi66ox", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 16 14:35:23 +0000 2013", "tweet_id": 379614497314316288}
{"status": "RT @miraflores24h: Muy buenos d\u00edas a todos, comenzamos una nueva semana, recuerde que estamos a su servicio, con su apoyo mejoramos la segu\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 16 13:38:30 +0000 2013", "tweet_id": 379600180603277312}
{"status": "RT @ALGMN: @Diego__Munoz @miraflores24h @MuniMiraflores ayuden a encontrarla!! Se perdio entre General Cordova y Manuel Tovar http://t.co/z\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Sep 15 19:45:42 +0000 2013", "tweet_id": 379330201035243520}
{"status": "@golem14 @nakperu @uterope Gracias, el art\u00edculo ser\u00e1 precisado para evitar malas interpretaciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Sep 14 16:34:28 +0000 2013", "tweet_id": 378919688555995137}
{"status": "@gioinfante @nakperu @uterope Recogemos la preocupaci\u00f3n y buscaremos que se pueda explicitar para evitar malas interpretaciones en el futuro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Sep 14 16:28:34 +0000 2013", "tweet_id": 378918202480537600}
{"status": "@NAKPeru @uterope No se ha aplicado.Est\u00e1 pensado para cuando exista personas que hayan cometido delitos flagrantes y no hay sentencia firme", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Sep 14 16:26:40 +0000 2013", "tweet_id": 378917727131688961}
{"status": "Talleres de teatro, danza, dibujo y gui\u00f3n cinematogr\u00e1fico: http://t.co/gC13M2BCQd", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 13 21:42:52 +0000 2013", "tweet_id": 378634912158715905}
{"status": "@braulioaquino hola Braulio, incluso puedes ir a conocer su casa, convertida en museo: http://t.co/qn7tdpdzW7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 13 21:31:48 +0000 2013", "tweet_id": 378632125408624640}
{"status": "@spencerlandia Buenos d\u00edas, las infracciones de veh\u00edculos privados son sancionadas por la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito (que depende de PNP)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 13 21:22:22 +0000 2013", "tweet_id": 378629755421327360}
{"status": "Convocatoria para la presentaci\u00f3n de proyectos de artes esc\u00e9nicas para el auditorio de nuestro Centro Cultural: https://t.co/M2Ip95pWUb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 13 20:35:02 +0000 2013", "tweet_id": 378617842562007040}
{"status": "@La_Beggs Buenas tardes, si llega antes de las 4pm ser\u00e1 atendida.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 13 20:31:56 +0000 2013", "tweet_id": 378617061553238016}
{"status": "RT @ladepe: Serenos y servidores de @MuniMiraflores, capacitados por el Programa de \u00c9tica P\u00fablica y Prevenci\u00f3n de la Corrupci\u00f3n http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 13 16:31:25 +0000 2013", "tweet_id": 378556533350862849}
{"status": "El Comercio destaca: Campa\u00f1as para mejorar las loncheras rinden frutos en Miraflores http://t.co/PjvgzdnuMm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 13 15:13:51 +0000 2013", "tweet_id": 378537015081697281}
{"status": "@oxitobrands hola Marcelo, pediremos m\u00e1s apoyo de la polic\u00eda de tr\u00e1nsito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 13 15:13:35 +0000 2013", "tweet_id": 378536944231538689}
{"status": "Contin\u00faa la campa\u00f1a para llevar abrigo a nuestros hermanos de Puno: https://t.co/tVhYfkLVvQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 13 13:34:49 +0000 2013", "tweet_id": 378512090736369664}
{"status": "RT @yesiyeat: Compartiendo Experiencias en Ayacucho | Miraflores http://t.co/FYBh0Aj6Fq v\u00eda @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 12 21:04:02 +0000 2013", "tweet_id": 378262752340344832}
{"status": "RT @miraflores24h: Adiestramiento Canino en Miraflores!! ... http://t.co/7CQGPUA0oY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 12 17:39:18 +0000 2013", "tweet_id": 378211227685904384}
{"status": "Apuntemos en la agenda: Augusto Tamayo es nuestro siguiente invitado en \"Charlas Miraflorinas\" http://t.co/FalRxEvoLO Viernes 27 a las 7pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 12 13:38:37 +0000 2013", "tweet_id": 378150661046960128}
{"status": "Registro gratuito para artesanos: https://t.co/7Lon6PaQRO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 11 22:27:20 +0000 2013", "tweet_id": 377921327166140416}
{"status": "@La_Beggs Buenas tardes, efectivamente. Su segundo apellido es Becerra", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 11 20:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 377895122530467840}
{"status": "https://t.co/OQeOSIQidA RT @Munozestuvoz Como cada mi\u00e9rcoles, estoy atendiendo de manera directa a los vecinos, sin necesidad de cita previa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 11 13:33:09 +0000 2013", "tweet_id": 377786893850918913}
{"status": "Continuamos la colecta de ropa a favor de nuestros hermanos de Puno: https://t.co/dIZyazcqOr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 10 20:59:58 +0000 2013", "tweet_id": 377536952951533568}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 10 20:04:27 +0000 2013", "tweet_id": 377522981251342336}
{"status": "RT @salaLMQG: Comentario de Diego Otero sobre INTAGLIO de Moico Yaker, en la secci\u00f3n de Arte de la Revista Cosas. http://t.co/vkpxieTexm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 10 15:26:32 +0000 2013", "tweet_id": 377453041806741504}
{"status": "Taller de danza: http://t.co/dc1lLot1GA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 10 12:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 377414844628365312}
{"status": "RT @promsex: Miraflores @MuniMiraflores pone alto al acoso sexual callejero http://t.co/YLMwyo8a8M", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 10 12:16:13 +0000 2013", "tweet_id": 377405145396826113}
{"status": "@natzype Natalie, \u00bfnos podr\u00edas enviar por mensaje directo tus datos? Haremos que se comuniquen ma\u00f1ana mismo contigo. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 10 02:39:58 +0000 2013", "tweet_id": 377260129198288896}
{"status": "@natzype hola Natalie, el programa contin\u00faa expandi\u00e9ndose", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 10 02:36:11 +0000 2013", "tweet_id": 377259175400992768}
{"status": "@flaaxs Hola Flavio, puedes aprovechar tu visita al Centro Cultural para ver \"Espacio Colectivo\", muestra vecinal de arte", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 09 20:10:35 +0000 2013", "tweet_id": 377162135757144064}
{"status": "Agradecemos a @MuniLima por aprobar la rehabilitaci\u00f3n de Av. Comandante Espinar: https://t.co/Vg8yTX0rNJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 09 20:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 377161040469180416}
{"status": "RT @MassPeru_: Escolares emprendedores ganan programa #J\u00f3venesEmpresarios #IdeaBrillante http://t.co/hi99fBvWu1 @MuniMiraflores @elinfantej\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 09 18:40:57 +0000 2013", "tweet_id": 377139580082085888}
{"status": "En estos momentos j\u00f3venes miraflorinos presentan proyecto audiovisual sobre Tarata en colegio de Huamanga, Ayacucho http://t.co/HQsnBZwNQN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 09 15:45:06 +0000 2013", "tweet_id": 377095324655181824}
{"status": "RT @NayshaPrice: #ColectaTecho (@ Parque Kennedy - @munimiraflores w/ 2 others) http://t.co/hALk9L8Ae0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 09 12:54:24 +0000 2013", "tweet_id": 377052369886126080}
{"status": "RT @GalarzaMargoth: Todo cuenta; aunque no contemos con un gran patrimonio, mucho podemos hacer.\nAyuda a Puno\nhttp://t.co/6m5HjuzDbG\nv\u00eda @m\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 09 12:54:07 +0000 2013", "tweet_id": 377052296045420544}
{"status": "@JosselynYR @ucalperu hola Josselyn, en el Parque Central, cerca al anfiteatro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Sep 07 22:06:16 +0000 2013", "tweet_id": 376466475391143936}
{"status": "\u00bfYa vieron la muestra de fotograf\u00eda de los alumnos de @ucalperu en el Parque Central? Estar\u00e1 solo\u2026 http://t.co/SVmLOD7tJp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 22:09:05 +0000 2013", "tweet_id": 376104793573715968}
{"status": "@BlackWiidoow Hola, \u00bfya viste la nueva exposici\u00f3n en la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland de la Municipalidad?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 20:32:53 +0000 2013", "tweet_id": 376080585158295552}
{"status": "(miraLAB) Taller de gui\u00f3n cinematogr\u00e1fico: https://t.co/k1UAEEw6BO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 20:16:45 +0000 2013", "tweet_id": 376076526724608001}
{"status": "Demos calor a los hermanos de Puno: https://t.co/Jp2SC1v3oy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 20:02:25 +0000 2013", "tweet_id": 376072916557135872}
{"status": "@suvoyeur hola Rudy, no es un tema reglamentado por la municipalidad, el tema debe ser establecido por junta de propietarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 16:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 376022280067104768}
{"status": "@a_chac96 hola Antony, no se pondr\u00e1 una pantalla.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 16:22:08 +0000 2013", "tweet_id": 376017480785076224}
{"status": "@La_Beggs buenos d\u00edas, hemos avisado al \u00e1rea de limpieza p\u00fablica. gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 15:33:46 +0000 2013", "tweet_id": 376005311909609473}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado a las 7pm: Blues, jazz y funk en el Parque Central con la banda Mukura Blues http://t.co/xCeMiR1LTI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 15:26:36 +0000 2013", "tweet_id": 376003506467250176}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Agradezco al Coresec Lima por hacer suya mi propuesta para lograr exoneraci\u00f3n de IGV a compras de seguridad ciudadana htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 13:28:21 +0000 2013", "tweet_id": 375973747616124928}
{"status": "Relanzamiento del museo Amano: https://t.co/YdtSSpIu8q", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 06 13:10:00 +0000 2013", "tweet_id": 375969129418989568}
{"status": "Demos calor a los hermanos de Puno: https://t.co/Jp2SC1v3oy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 05 22:12:02 +0000 2013", "tweet_id": 375743150591311872}
{"status": "\u00bfYa vieron las fotos del concurso de fotograf\u00eda \u201cMiraflores en tu coraz\u00f3n\u201d de la  @ucalperu? http://t.co/IdvNgHUiW2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 05 16:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 375661325856542720}
{"status": "Miralab: Taller de dibujo con @chermanyinks y Samuel Gutierrez: https://t.co/ss00NoHQJE", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 05 16:39:18 +0000 2013", "tweet_id": 375659414474067968}
{"status": "@Analiapop hola Ana L\u00eda. De acuerdo al plan, la ciclov\u00eda se implementar\u00e1 cuando est\u00e9n listas las 13 cuadras de Larco", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 05 15:20:53 +0000 2013", "tweet_id": 375639679057817600}
{"status": "RT @Diario16: #MunicipalidaddeMiraflores emprende campa\u00f1a contra el #acososexual en calles http://t.co/KUPnrlueQN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 05 14:22:39 +0000 2013", "tweet_id": 375625023916351488}
{"status": "@sgmome @miraflores24h se avisar\u00e1 oportunamente del cierre a trav\u00e9s de @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 05 13:54:25 +0000 2013", "tweet_id": 375617920673808384}
{"status": "@sgmome @miraflores24h en estos momentos no se encuentra cerrada la calle, pero en el transcurso del d\u00eda Sedapal intervendr\u00e1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 05 13:53:55 +0000 2013", "tweet_id": 375617794676883457}
{"status": "@sgmome hola Sebasti\u00e1n, nos informan que hoy continuar\u00e1n los trabajos de Sedapal", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 05 13:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 375615329931890688}
{"status": "@uterope @munilima la resoluci\u00f3n es de su Subgerencia de Ingenier\u00eda de Tr\u00e1nsito. Podemos enviar copia ma\u00f1ana de considerarlo necesario", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 05 00:03:26 +0000 2013", "tweet_id": 375408795943706624}
{"status": "@MuniLima Buenas noches, @uterope se refiere a corte realizado el domingo, autorizado por uds con resoluci\u00f3n 11823-2013 (emitida 29 agosto)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 23:58:09 +0000 2013", "tweet_id": 375407468706545664}
{"status": "@rarat100 buenas noches, se trata de un corte de emergencia por parte de Sedapal. Se est\u00e1n tomando medidas para facilitar el tr\u00e1fico", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 23:56:29 +0000 2013", "tweet_id": 375407045744533504}
{"status": "@diegocrema88 pediremos que el \u00e1rea de tr\u00e1nsito pueda comunicarse contigo para ver el caos (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 21:51:52 +0000 2013", "tweet_id": 375375684597985280}
{"status": "@diegocrema88 Diego,si ves la multa puesta,ver\u00e1s que no es de la Municipalidad.Nuestros inspectores no pueden multar carros mal estacionados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 21:43:07 +0000 2013", "tweet_id": 375373484299677696}
{"status": "@diegocrema88 La Municipalidad no pone multas econ\u00f3micas a carros mal estacionados. Es atribuci\u00f3n exclusiva de Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 21:38:21 +0000 2013", "tweet_id": 375372283885682688}
{"status": "@diegocrema88 El criterio para colocarlas es en base a lo establecido en el Reglamento Nacional de Tr\u00e1nsito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 20:59:15 +0000 2013", "tweet_id": 375362445843652608}
{"status": "@diegocrema88 Diego, la Municipalidad no puede multar por carros mal estacionados, la polic\u00eda s\u00ed. Nosotros tenemos papeletas educativas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 20:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 375362342542114816}
{"status": "RT @diariocorreo: la @munimiraflores realizar\u00e1 campa\u00f1a contra el acoso sexual callejero http://t.co/SOc7Ng53pc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 19:29:05 +0000 2013", "tweet_id": 375339752633163776}
{"status": "@diasencios @diariocorreo hola Diana, gracias por tu inter\u00e9s. Ellos son los primeros en ser capacitados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 19:28:57 +0000 2013", "tweet_id": 375339721725313024}
{"status": "Queremos un distrito libre de acoso callejero. Estamos trabajando con @noacosocalles y @ladepe para lograrlo http://t.co/KBka9Aa6Ym", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 16:49:08 +0000 2013", "tweet_id": 375299500140933120}
{"status": "@ximenasp hola Ximena, trabajo de cableado de empresa fue autorizado por Municipalidad de Lima. Estamos presentando nuestra queja a la MML", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 15:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 375278505501528065}
{"status": "Todos invitados hoy a la inauguraci\u00f3n de la muestra de artistas miraflorinos. Centro Cultural Ricardo Palma, 7:30pm http://t.co/poJb3SCdzq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 15:07:11 +0000 2013", "tweet_id": 375273845567283200}
{"status": "@diegocrema88 @miraflores24h Hola Diego, no se pueden reservar espacios que se encuentren en la v\u00eda p\u00fablica", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 13:36:05 +0000 2013", "tweet_id": 375250920575336448}
{"status": "@NikkiLahRoo Hola Nikki, \u00a1bienvenido el ejercicio! Compartimos contigo algunos consejos para despu\u00e9s de correr: http://t.co/GyBokr8527", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 13:35:23 +0000 2013", "tweet_id": 375250742921396224}
{"status": "Agradecemos a la ONPE por ayudarnos a fortalecer los municipios escolares: http://t.co/jMtExzt8WR", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 04 13:25:06 +0000 2013", "tweet_id": 375248154599620608}
{"status": "Voluntariado juvenil para el mes de setiembre: http://t.co/7gbRSlK8An", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 20:40:06 +0000 2013", "tweet_id": 374995236432662528}
{"status": "@yieibiguay en principio es solo exposici\u00f3n, pero puede hacerse el contacto con el artista, en caso alguna obra resulte de inter\u00e9s", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 16:47:28 +0000 2013", "tweet_id": 374936696036786178}
{"status": "Ma\u00f1ana se inaugura la muestra \"Espacio Colectivo\" que recopila obras art\u00edsticas de vecinos miraflorinos http://t.co/Pbzbixyp8Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 16:44:33 +0000 2013", "tweet_id": 374935959634448384}
{"status": "@jbendezu mientras la rehabilitan, vamos a ejecutar labores de mantenimiento para mejorar situaci\u00f3n actual", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 16:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 374933763417182208}
{"status": "@jbendezu Hola Javier, se trata de una v\u00eda metropolitana. Sin embargo, hemos entregado expediente t\u00e9cnico para facilitar trabajo a MML", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 16:35:19 +0000 2013", "tweet_id": 374933636585635840}
{"status": "@lmchv Luis Miguel, hemos entregado el expediente t\u00e9cnico a la Municipalidad de Lima para su rehabilitaci\u00f3n por parte de Emape", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 16:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 374933526074109952}
{"status": "@lmchv @pottich Agradecemos el aporte, estamos pidiendo que el \u00e1rea de Movilidad Urbana intervenga, en base a lo propuesto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 15:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 374913503645417472}
{"status": "@jbjorn20 seguiremos trabajando para obtener el resultado prometido. Gracias por el inter\u00e9s y los comentarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 14:26:24 +0000 2013", "tweet_id": 374901192402685952}
{"status": "@escarnecruda @GiovanniCiccia @spencerlandia lo importante es que todos buscamos mejores calles y espacios. Todo aporte es bienvenido", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 14:13:59 +0000 2013", "tweet_id": 374898070708056064}
{"status": "@jbjorn20 tambi\u00e9n se contar\u00e1 con semaforizaci\u00f3n inteligente para asegurar mayor fluidez del tr\u00e1nsito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 14:03:03 +0000 2013", "tweet_id": 374895315448762368}
{"status": "@jbjorn20 vereda cuenta con franja especial para movilidad de personas ciegas y mejores rampas para personas con discapacidad f\u00edsica", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 14:01:42 +0000 2013", "tweet_id": 374894978772000768}
{"status": "@jbjorn20 Rehabilitaci\u00f3n de Larco incluye veredas m\u00e1s anchas(se ver\u00e1 con mayor claridad en etapas 2 y 3),as\u00ed como ciclov\u00eda en las 13 cuadras", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 14:01:02 +0000 2013", "tweet_id": 374894809095606273}
{"status": "@jbjorn20 Hola Jose, te invitamos a ver el video en el tweet anterior para ver cual ser\u00e1 el resultado final de los trabajos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 13:47:34 +0000 2013", "tweet_id": 374891420429344768}
{"status": "@spencerlandia para ello se vienen ejecutando obras de rehabilitaci\u00f3n de v\u00edas, ordenamiento vial, sem\u00e1foros inteligentes, veredas accesibles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 13:24:14 +0000 2013", "tweet_id": 374885548579913728}
{"status": "@spencerlandia Hola Luis Carlos, es el nombre de nuestro plan de ordenamiento vial el cual busca generar calles sin stress", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 13:23:30 +0000 2013", "tweet_id": 374885362960986112}
{"status": "Cuando culminen las obras, Av. Larco contar\u00e1 con ciclov\u00eda y nuevo mobiliario urbano. Aqu\u00ed el video: http://t.co/y0bkGMR9sj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 12:59:33 +0000 2013", "tweet_id": 374879335951646720}
{"status": "@jovennostalgico @uterope Hola Pedro, haremos llegar tu comentario a los responsables. Gracias!!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 03:49:29 +0000 2013", "tweet_id": 374740909923270656}
{"status": "@jsalcheechong la ciclov\u00eda en las cuadras ya rehabilitadas se encontrar\u00e1 en el medio, junto al jard\u00edn central, en carril segregado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 03:25:18 +0000 2013", "tweet_id": 374734824223047680}
{"status": "@jsalcheechong @miraflores24h buenas noches, la ciclov\u00eda ser\u00e1 implementada cuando se culmine la rehabilitaci\u00f3n de las 13 cuadras de Larco", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 03 02:26:48 +0000 2013", "tweet_id": 374720100110450688}
{"status": "@jovennostalgico @uterope Aqu\u00ed la programaci\u00f3n completa del ciclo de Woody Allen: http://t.co/48ehySmjEH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 22:17:57 +0000 2013", "tweet_id": 374657476039557120}
{"status": "@Thisbeerika hola, puedes escribirle a nuestra gerente de Cultura, Crisia M\u00e1laga. Su correo es: crisia.malaga@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 21:49:50 +0000 2013", "tweet_id": 374650397786656768}
{"status": "Escolares emprendedores mostraron sus proyectos: http://t.co/QRQTIOaGGF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 20:27:12 +0000 2013", "tweet_id": 374629605518610432}
{"status": "RT @MassPeru_: Escucha lo que dicen #EscolaresEmpresarios a todos los que desean emprendeder  http://t.co/kP3LHivQmG @MuniMiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 17:05:44 +0000 2013", "tweet_id": 374578904222400512}
{"status": "@sushipunk primero se culminar\u00e1 labor de pistas y veredas, para luego incluir en toda la avenida lo se\u00f1alado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 16:51:19 +0000 2013", "tweet_id": 374575276279463936}
{"status": "@sushipunk las obras en la Av. Larco contin\u00faan. La zona contar\u00e1 con nuevo mobiliario urbano, ciclov\u00eda y lo ofrecido.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 16:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 374575178522841088}
{"status": "@marisolcita_fs Buenos d\u00edas, puedes escribirnos a: basuraquenoesbasura@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 16:42:54 +0000 2013", "tweet_id": 374573157321281536}
{"status": "@sushipunk buenos d\u00edas, nos podr\u00edas dar mayor informaci\u00f3n? Para poder contactarnos con la persona, gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 16:39:35 +0000 2013", "tweet_id": 374572320754778112}
{"status": "@lorenadcw Hola Lorena, \u00bfconoces la casa Museo Ricardo Palma? Te dejamos la web para que te animes a visitarla: http://t.co/qn7tdpdzW7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 14:19:33 +0000 2013", "tweet_id": 374537083203104768}
{"status": "@28RossCN Felicitaciones, correr ayuda a una vida saludable. Aqu\u00ed algunos tips para acompa\u00f1arlo de buena alimentaci\u00f3n http://t.co/q9WRA4Anzt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 14:18:27 +0000 2013", "tweet_id": 374536805691170816}
{"status": "@ChinoFossa Nos resulto muy dif\u00edcil hacer una selecci\u00f3n de tan genial director. Tomamos nota para el futuro, \u00a1gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 13:04:12 +0000 2013", "tweet_id": 374518120020725760}
{"status": "Hoy empieza nuestro ciclo de cine gratuito de Woody Allen y va todos los lunes de setiembre http://t.co/rH68mqCtmB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 12:57:40 +0000 2013", "tweet_id": 374516473039187968}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos d\u00edas amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su se\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 12:08:09 +0000 2013", "tweet_id": 374504014022721536}
{"status": "@Claudnata @uterope Buenas noches, Claudia, efectivamente. Dichas autorizaciones son dadas por la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 02:10:42 +0000 2013", "tweet_id": 374353658919788544}
{"status": "@uterope buenas noches, contaron con autorizaci\u00f3n de la Municipalidad Metropolitana de Lima para el cierre de la v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 02 01:54:39 +0000 2013", "tweet_id": 374349622950768640}
{"status": "Hoy, de 10am a 2pm, Feria de Mascotas en el Parque Tradiciones (vacunaci\u00f3n, aplicaci\u00f3n de antipulgas, consultas veterinarias, etc).", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Sep 01 14:26:39 +0000 2013", "tweet_id": 374176478835273728}
{"status": "@Victorrglc hola V\u00edctor, hemos entregado el expediente t\u00e9cnico listo a la Municipalidad de Lima, con el compromiso de su rehabilitaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Aug 31 16:29:41 +0000 2013", "tweet_id": 373845056001945600}
{"status": "Voto electr\u00f3nico para el presupuesto participativo y para las juntas vecinales. Ent\u00e9rate aqu\u00ed: http://t.co/NK55kbx72e", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 29 20:36:36 +0000 2013", "tweet_id": 373182416892219392}
{"status": "@La_Beggs Buenas tardes, la atenci\u00f3n de tr\u00e1mite documentario es de lunes a viernes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 29 20:33:08 +0000 2013", "tweet_id": 373181545684930560}
{"status": "La Escuela de Oficios MirAprende sigue creciendo: http://t.co/S4cyXq9rRY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 29 20:17:11 +0000 2013", "tweet_id": 373177531153002496}
{"status": "@paolitapg32 Hola Paola,como se explic\u00f3,el tema se encuentra en el Poder Judicial.Ley no permite que volvamos a intervenir hasta que culmine", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 29 17:56:28 +0000 2013", "tweet_id": 373142118103273473}
{"status": "RT @MassPeru_: Escolares empresarios hicieron negocios en feria de Miraflores http://t.co/3cCKqK5tev @MuniMiraflores @willaxtv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 29 15:40:45 +0000 2013", "tweet_id": 373107964162633728}
{"status": "miraLAB: Artistas Cherman y Samuel Guti\u00e9rrez presentan taller que combina la creatividad, el dibujo y la peruanidad http://t.co/xSiqADuySP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 29 14:41:41 +0000 2013", "tweet_id": 373093099268235264}
{"status": "Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para pagar 3ra cuota del Predial y Arbitrios. Recuerda los beneficios de ser un vecino puntual: http://t.co/Em0SJi12yW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 29 13:06:44 +0000 2013", "tweet_id": 373069206532931584}
{"status": "J\u00f3venes miraflorinos presentaron trabajo sobre Tarata en el Congreso: http://t.co/lRMYlPF1jV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 22:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 372851386347954176}
{"status": "\u00bfEst\u00e1s cerca al Parque Central? Ven a la rotonda a ver los trabajos del Concurso de Emprendimiento Escolar \u201cIdea Brillante\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 21:24:46 +0000 2013", "tweet_id": 372832149994766337}
{"status": "RT @MassPeru_: Escolares participar\u00e1n en feria de negocios en #Miraflores http://t.co/xT0eXQ6HgQ cc: @MuniMiraflores #Fundaci\u00f3nRomero", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 16:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 372764320079548417}
{"status": "@dabugattas16 una vez terminada la rehabilitaci\u00f3n de pistas y veredas en las 14 cuadras, se instalar\u00e1 la ciclov\u00eda y el mobiliario urbano", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 16:34:31 +0000 2013", "tweet_id": 372759105876021248}
{"status": "@dabugattas16 buenos d\u00edas, en este enlace se encuentra mayor informaci\u00f3n de la obra: http://t.co/v2ze4VQTz2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 16:33:10 +0000 2013", "tweet_id": 372758769253777408}
{"status": "El mi\u00e9rcoles 4 de setiembre a las 7:30pm: inauguraci\u00f3n de muestra colectiva de artistas miraflorinos http://t.co/cKjVs1KBGA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 15:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 372747380736946176}
{"status": "@davichan nos podr\u00eda confirmar por mensaje directo su nombre completo? nos comunicaremos en breve", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 15:22:40 +0000 2013", "tweet_id": 372741025871433728}
{"status": "@davichan agradecemos el inter\u00e9s y la comprensi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 15:21:06 +0000 2013", "tweet_id": 372740631413944320}
{"status": "@davichan buenos d\u00edas, lamentamos la demora. estamos coordinando con Desarrollo Ambiental para que se comuniquen.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 15:20:59 +0000 2013", "tweet_id": 372740601374334976}
{"status": "Rutas alternas para la segunda etapa de las obras de la Av. Larco: http://t.co/V2f0NPLnZx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 13:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 372720055391617024}
{"status": "@estefania9 hola Estefan\u00eda, los trabajos son realizados por la Municipalidad de lima sin nuestra autorizaci\u00f3n. Compartimos el malestar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 28 13:58:48 +0000 2013", "tweet_id": 372719920670597120}
{"status": "RT @salaLMQG: Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles a las 7:30 pm! \n\nVisita Guiada con Jorge Villacorta y Jos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui y cierre de la... http://t.co/3\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 27 21:18:58 +0000 2013", "tweet_id": 372468304688209920}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al \u2706313-3773 para orientarle en lo que necesite.\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 27 20:36:14 +0000 2013", "tweet_id": 372457550727643136}
{"status": "Contin\u00faa campa\u00f1a contra ruidos molestos de alarmas de carro: http://t.co/VYhNzJvN6y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 27 15:29:02 +0000 2013", "tweet_id": 372380241442115584}
{"status": "Foto: Una foto original de Capiotti.\u00a0 http://t.co/tJfkacwOwa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 27 14:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 372368547273801728}
{"status": "@maku_m efectivamente, la idea es brindar las facilidades que la obra permita a los residentes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 27 14:30:43 +0000 2013", "tweet_id": 372365565559853056}
{"status": "@maku_m hola Mariella, podr\u00e1s seguir ingresando a Bol\u00edvar por las v\u00edas regulares (ej: Reducto) y se brindar\u00e1 facilidades para las salidas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 27 14:26:12 +0000 2013", "tweet_id": 372364429146722304}
{"status": "@hrneumann62 @traficorpp Hola Hans, las demoras fueron por el mal estado de las tuber\u00edas de Sedapal. Se han tomado medidas para afrontarlo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 27 13:34:46 +0000 2013", "tweet_id": 372351482332712960}
{"status": "Ya se encuentra abierto el 1er tramo de Larco. Hoy se inicia el trabajo en el 2do tramo (de 28 de julio a Benavides) http://t.co/8DNEbAPsdB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 27 13:24:24 +0000 2013", "tweet_id": 372348875652485120}
{"status": "\"Yo soy Miraflores\", campa\u00f1a para generar en los j\u00f3venes sentido de pertenencia a la comunidad http://t.co/7mXxeHYtiB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 27 13:11:52 +0000 2013", "tweet_id": 372345720063660032}
{"status": "Este jueves: gran expo feria escolar de proyectos emprendedores http://t.co/SKvw9VPR7f", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 20:26:47 +0000 2013", "tweet_id": 372092785773793280}
{"status": "@luis_caulfield en el puente mismo no colocamos un tacho para no entorpecer el paso de los peatones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 20:05:58 +0000 2013", "tweet_id": 372087545058050048}
{"status": "@luis_caulfield Pasando el puente tambi\u00e9n puedes encontrar un tacho, en el parque con la escultura denominada Intihuatana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 20:05:33 +0000 2013", "tweet_id": 372087440070443008}
{"status": "@luis_caulfield hola Luis, est\u00e1s en el puente Villena? Puedes encontrar un tacho antes de iniciar el puente, en el Parque del Amor", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 19:55:22 +0000 2013", "tweet_id": 372084879674314752}
{"status": "RT @MassPeru_: Escolares de #Miraflores participar\u00e1n en feria de negocios http://t.co/xT0eXQ6HgQ @MuniMiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 19:34:14 +0000 2013", "tweet_id": 372079560671920128}
{"status": "Convocatoria: Taller de teatro https://t.co/zxr4QcUhZ8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 16:23:28 +0000 2013", "tweet_id": 372031552236294144}
{"status": "Empieza la semana a ritmo de marinera: http://t.co/4rYx4P1hdq (Baile Reina de la Marinera, X Concurso Ciudad de Miraflores, 2013)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 14:30:47 +0000 2013", "tweet_id": 372003193288671232}
{"status": "@Betox0077 \u00bfEn qu\u00e9 parques te gustar\u00eda que incluyamos dichos letreros? Gracias por tu preocupaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 14:27:32 +0000 2013", "tweet_id": 372002374858321920}
{"status": "@Betox0077 hola Alberto. Muchos de nuestros parques ya lo tienen, junto a tachos especiales con dispensadores de bolsas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 14:27:11 +0000 2013", "tweet_id": 372002285871984640}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Estamos formalizando propuesta hecha al Ejecutivo meses atr\u00e1s: exoneraci\u00f3n de IGV en compras de seguridad ciudadana http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 13:48:47 +0000 2013", "tweet_id": 371992622069710849}
{"status": "\u201c@miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 26 12:50:53 +0000 2013", "tweet_id": 371978053570031616}
{"status": "@clamecego @miraflores24h Buenos d\u00edas, tienen autorizaci\u00f3n de la Municipalidad de Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Aug 24 15:17:50 +0000 2013", "tweet_id": 371290256982953984}
{"status": "\"Miraflores Lee\" de aniversario: http://t.co/ZZ1HNM8QaP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 23 19:22:44 +0000 2013", "tweet_id": 370989503563194368}
{"status": "@imaginape Hola, nos ayudan a difundir esta convocatoria de voluntarios para \"Basura que no es Basura\"? http://t.co/s5BkqVCEQ1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 23 15:51:12 +0000 2013", "tweet_id": 370936267284156416}
{"status": "Estamos buscando voluntarios para el programa de reciclaje \"Basura que no es Basura\" http://t.co/eRmZRvFO1M", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 23 15:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 370932094564057088}
{"status": "@alelacab la obra fue ejecutada por Emape (MML) sin consulta a nosotros. Compartimos el malestar y se lo estamos comunicando a ellos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 23 13:16:32 +0000 2013", "tweet_id": 370897343702646785}
{"status": "Este domingo: Operativo integral de limpieza en zonas 9A y 9B. Conoce las calles en el siguiente mapa: http://t.co/e1apuOoyzu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 23 13:13:59 +0000 2013", "tweet_id": 370896702020268032}
{"status": "@alelacab Buenos d\u00edas, nos podr\u00eda informar de la calle o zona donde se produjo el ruido? Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 23 13:13:13 +0000 2013", "tweet_id": 370896510860685312}
{"status": "@jotabruce buenas tardes, \u00bfnos podr\u00edas indicar el lugar y la hora? Para comunicarnos con la empresa concesionaria. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 22 22:03:31 +0000 2013", "tweet_id": 370667577707872256}
{"status": "Amigo conductor: Cuando toques bocina, voltea a ver a los peatones. Ellos son los afectados con el ruido que generas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 22 21:17:41 +0000 2013", "tweet_id": 370656039798333443}
{"status": "Campa\u00f1a para regular el uso de alarmas en los carros: http://t.co/TbyMS9kBQt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 22 20:33:31 +0000 2013", "tweet_id": 370644928264945664}
{"status": "RT @salvemoshuacas: @MuniMiraflores present\u00f3 libro \u201cHuaca Pucllana y la Ciudad de Miraflores: el antiguo origen de un moderno distrito\u201d htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 22 19:15:51 +0000 2013", "tweet_id": 370625382565048320}
{"status": "@paolitapg32 Gracias, Paola. Hemos compartido tus tweets con el \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 22 17:24:09 +0000 2013", "tweet_id": 370597269521043456}
{"status": "Este domingo: Operativo integral de limpieza p\u00fablica en subzonas 9a y 9b. Aqu\u00ed un mapa: http://t.co/e1apuOoyzu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 22 12:55:34 +0000 2013", "tweet_id": 370529681613000704}
{"status": "Presentamos libro sobre la Huaca Pucllana http://t.co/KFWYRRz6aa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 21 20:20:44 +0000 2013", "tweet_id": 370279324173500416}
{"status": "@DanielRosadio Hola Jimy, la comisar\u00eda de Miraflores (General Vidal 250, Miraflores)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 21 20:20:31 +0000 2013", "tweet_id": 370279267760095232}
{"status": "Este 29 de agosto vence la 3ra cuota del Predial y Arbitrios. Conoce los beneficios de ser un vecino puntual: http://t.co/lnN0FP4kUt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 21 13:05:12 +0000 2013", "tweet_id": 370169716771680257}
{"status": "Porque la prevenci\u00f3n es la mejor opci\u00f3n, los invitamos este domingo a la Campa\u00f1a de Salud Integral http://t.co/rdpMvBV1FI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 20 21:01:58 +0000 2013", "tweet_id": 369927310415110144}
{"status": "\u00bfConoces la Casa Museo Ricardo Palma? http://t.co/6KA7ItDymc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 20 16:52:52 +0000 2013", "tweet_id": 369864622184333312}
{"status": "@ARMANDO1924 Asimismo, muchos problemas de alarmas se dan en cocheras que cuentan con seguridad, generando molestia a los vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 20 15:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 369842687996096512}
{"status": "@ARMANDO1924 Asimismo, muchos problemas de alarmas se dan en cocheras que cuentan con seguridad, generando molestia a los vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 20 15:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 369842687996096512}
{"status": "@ARMANDO1924 Existen alarmas excesivamente sensibles (que se activan al paso cercano de un veh\u00edculo) que pueden ser reguladas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 20 15:25:07 +0000 2013", "tweet_id": 369842540629217281}
{"status": "@ARMANDO1924 Buenos d\u00edas, lo que buscamos es una graduaci\u00f3n de las alarmas para evitar los ruidos molestos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 20 15:05:34 +0000 2013", "tweet_id": 369837621817905152}
{"status": "@tweetygr Hola Claudia, hemos entregado los expedientes t\u00e9cnicos a la @MuniLima, ellos tienen el compromiso de ejecutar dichas obras", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 20 13:46:03 +0000 2013", "tweet_id": 369817607995944960}
{"status": "\u00bfCu\u00e1l es la importancia del Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana? Sus propios integrantes lo explican: http://t.co/UfOYFpMBTg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 20 13:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 369808801404583936}
{"status": "\u201cMunicipios en Fronteras\u201d intensifica patrullaje en zona lim\u00edtrofe con Surquillo http://t.co/7nJ8YhLJYM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 19 20:13:13 +0000 2013", "tweet_id": 369552655263465472}
{"status": "@jdiegosr Hola Juan Diego, revisaremos las recomendaciones para evitar malos entendidos. Agradecemos tu preocupaci\u00f3n e inter\u00e9s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 19 16:27:50 +0000 2013", "tweet_id": 369495937149710336}
{"status": "Apuntemos en la agenda: Este domingo tenemos Campa\u00f1a de Salud Integral gratuita para la promoci\u00f3n de una vida sana http://t.co/cHjYxypRKV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 19 15:30:21 +0000 2013", "tweet_id": 369481468134694912}
{"status": "Luna se perdi\u00f3 el s\u00e1bado cerca al Hospital Casimiro Ulloa. Cualquier informaci\u00f3n a los datos de contacto. Favor RT http://t.co/StG7ko0vTu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 19 15:00:10 +0000 2013", "tweet_id": 369473871168040960}
{"status": "Convocatoria al II Premio Empresa Miraflorina Inclusiva http://t.co/V80pbsmStq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 19 13:27:15 +0000 2013", "tweet_id": 369450491521941504}
{"status": "\u201c@miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 19 12:18:27 +0000 2013", "tweet_id": 369433176747175939}
{"status": "RT @salaLMQG: As\u00ed informa El Comercio mediante su suplemento Luces la muestra de Diego Lama, \"MEMENTO MORI\". http://t.co/9cYQI1kztB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 16 21:15:42 +0000 2013", "tweet_id": 368481213432233984}
{"status": "\u00bfYa recorrieron sus lugares favoritos de Miraflores con Google Street View? Nosotros hemos preparado\u2026 http://t.co/mlvdT7EK3i", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 16 20:29:49 +0000 2013", "tweet_id": 368469667373154304}
{"status": "Recorriendo Miraflores con Google Street View http://t.co/5o4h33eI9s", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 16 18:53:27 +0000 2013", "tweet_id": 368445416494600193}
{"status": "\u00bfPlanes para el fin de semana? Visita la Huaca Pucllana: http://t.co/eorLcycfVm Ens\u00e9\u00f1ale a tus hijos el valor de nuestro patrimonio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 16 17:37:01 +0000 2013", "tweet_id": 368426183480061952}
{"status": "Este domingo, de 10am a 2pm, Feria de Mascotas en el Parque Grau (vacunaci\u00f3n, desparasitaci\u00f3n, consultas veterinarias, etc)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 16 13:28:23 +0000 2013", "tweet_id": 368363611410145281}
{"status": "Ent\u00e9rate de nuestras actividades culturales siguiendo la p\u00e1gina de FB del \u00e1rea de Cultura: http://t.co/cqMyNddyuS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 15 19:52:42 +0000 2013", "tweet_id": 368097940667396096}
{"status": "\u00bfConoces el programa \"El alcalde en tu colegio\"? http://t.co/5DWhewuXDw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 15 17:57:08 +0000 2013", "tweet_id": 368068857602506752}
{"status": "@alyrawr18 @jeduardomc buenas tardes, nos estamos comunicando con Luz del Sur (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 15 17:48:38 +0000 2013", "tweet_id": 368066715877662720}
{"status": "RT @salaLMQG: Diego Lama habla sobre su \u00faltima exposici\u00f3n MEMENTO MORI para el programa En Primera Fila de RPP TV. http://t.co/7EFWhUCfxA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 15 16:06:17 +0000 2013", "tweet_id": 368040960426786816}
{"status": "5 mil vecinos atendidos por el alcalde en Audiencias Vecinales: http://t.co/htdQq9ogo6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 15 15:41:31 +0000 2013", "tweet_id": 368034727280009216}
{"status": "@karivit Buenos d\u00edas, compartimos contigo un post sobre el trabajo en seguridad ciudadana: http://t.co/2gQR5Yl1Dj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 15 15:24:16 +0000 2013", "tweet_id": 368030384992567296}
{"status": "Iniciamos una campa\u00f1a contra el ruido de las alarmas de carros: http://t.co/wuW1UCUIPm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 15 13:26:32 +0000 2013", "tweet_id": 368000756835971072}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 debe integrar la mochila de emergencia y la caja de reserva? #sismo http://t.co/8zhwMrdWu3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 21:08:45 +0000 2013", "tweet_id": 367754688877187072}
{"status": "@dgrados @elmorsa en el caso puntual no se ha detectado la presencia de un taller industrial ni un estudio de televisi\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 20:55:21 +0000 2013", "tweet_id": 367751316791373825}
{"status": "@dgrados @elmorsa el predio se\u00f1alado no tiene actividad comercial, a diferencia del restaurante objeto de la conversaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 20:10:04 +0000 2013", "tweet_id": 367739920863215616}
{"status": "Todo Miraflores es marinera. Este s\u00e1bado y domingo tendremos en el Estadio Bonilla el X Concurso\u2026 http://t.co/v6Q59t3N0u", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 17:52:13 +0000 2013", "tweet_id": 367705230534008832}
{"status": "@LuisGOlaechea @elmorsa Se suele requerir impulso de parte para poder visibilizarlo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 17:46:00 +0000 2013", "tweet_id": 367703665563680768}
{"status": "@LuisGOlaechea @elmorsa Fiscalizaci\u00f3n realiza permanentes operativos. Casos de discriminaci\u00f3n son dif\u00edciles de detectar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 17:45:47 +0000 2013", "tweet_id": 367703613100916736}
{"status": "@LuisGOlaechea @elmorsa Toda denuncia recibida es investigada y, de ser el caso, sancionada.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 17:40:13 +0000 2013", "tweet_id": 367702213327855616}
{"status": "@LuisGOlaechea @elmorsa Local tuvo una denuncia formal por discriminaci\u00f3n. Se investig\u00f3 y se sancion\u00f3 oportunamente: http://t.co/f024siP6LJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 17:37:17 +0000 2013", "tweet_id": 367701471816871936}
{"status": "@LuisGOlaechea @elmorsa dicho local comercial s\u00ed tiene licencia de funcionamiento. Cumple con zonificaci\u00f3n e \u00edndice de usos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 17:32:25 +0000 2013", "tweet_id": 367700248736825344}
{"status": "@LuisGOlaechea @elmorsa Proceso contin\u00faa para lograr el respeto a las normas y a los vecinos de la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 17:27:47 +0000 2013", "tweet_id": 367699083571773440}
{"status": "@LuisGOlaechea @elmorsa Buenas tardes, efectivamente la calle Santa Isabel es una calle residencial", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 17:27:27 +0000 2013", "tweet_id": 367699000440651778}
{"status": "@Betox0077 pediremos mayor \u00e9nfasis al equipo de limpieza", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 13:57:06 +0000 2013", "tweet_id": 367646060891865088}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Buenos d\u00edas, amigos. Como cada mi\u00e9rcoles desde el inicio de la gesti\u00f3n, atiendo a los vecinos desde las 8am, sin necesida\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 13:25:49 +0000 2013", "tweet_id": 367638190292992000}
{"status": "Ma\u00f1ana es el \u00faltimo d\u00eda para participar en \"Espacio Colectivo\", exposici\u00f3n de artistas miraflorinos http://t.co/ws7vGp1EiC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 12:24:27 +0000 2013", "tweet_id": 367622745905201152}
{"status": "@Betox0077 asimismo, hemos instalado tachos especiales para esos menesteres, que adem\u00e1s cuentan con dispensadores de bolsas de pl\u00e1stico", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 12:23:29 +0000 2013", "tweet_id": 367622503432454144}
{"status": "@Betox0077 Hola Alberto, nuestro personal de Fiscalizaci\u00f3n est\u00e1 generando conciencia en los due\u00f1os para dicho recojo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 14 12:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 367622407500361728}
{"status": "@nicolaskisic Gracias a ti por el inter\u00e9s en el proyecto. Te mantendremos informado de los avances", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 13 21:26:11 +0000 2013", "tweet_id": 367396692045627392}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Hoy sembramos 32 \u00e1rboles en el Parque Francisco de Zela. En lo que va la gesti\u00f3n vamos m\u00e1s de 3 mil nuevos \u00e1rboles para M\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 13 21:10:52 +0000 2013", "tweet_id": 367392835487952897}
{"status": "En este art\u00edculo de @velaverde, @nicolaskisic explica c\u00f3mo funciona nuestro programa de recuperaci\u00f3n de casonas http://t.co/6EG74jQV3F", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 13 20:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 367386730397433856}
{"status": "@yieibiguay Gracias, Gabriela. Pediremos que Fiscalizaci\u00f3n vaya al lugar indicado (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 13 20:03:44 +0000 2013", "tweet_id": 367375941745778688}
{"status": "(Convocatoria) Elecciones de Consejos Consultivos de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes 2013 http://t.co/jGuhwXUsyN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 13 16:53:00 +0000 2013", "tweet_id": 367327940184653825}
{"status": "RT @miraflores24h: Adiestrando a Mi Mascota 2013 !! http://t.co/3mQ0K1NUBI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 13 14:53:00 +0000 2013", "tweet_id": 367297743842476032}
{"status": "Este 17 y 18 es el X Concurso Nacional de Marinera \"Ciudad de Miraflores\". \u00bfYa te inscribiste para participar? http://t.co/EsfJF2igYg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 13 12:36:16 +0000 2013", "tweet_id": 367263333713317890}
{"status": "@yieibiguay Buenas tardes, ello est\u00e1 pensado para facilitar el tr\u00e1nsito a las personas invidentes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 12 22:09:16 +0000 2013", "tweet_id": 367045143138160640}
{"status": "El 29 de agosto se vence la 3ra cuota del Predial y Arbitrios. Conoce programa de beneficios para vecinos puntuales: http://t.co/Bm887S4yvw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 12 21:56:26 +0000 2013", "tweet_id": 367041915499196416}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 12 16:06:32 +0000 2013", "tweet_id": 366953860868218880}
{"status": "Este fin de semana es la X edici\u00f3n de nuestro Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a. \u00bfYa te inscribiste? http://t.co/eb4llwitQN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 12 13:46:26 +0000 2013", "tweet_id": 366918602353426433}
{"status": "@alrever Buenos d\u00edas, las obras deben culminar esta semana. La demora se debi\u00f3 al mal estado de tuber\u00edas y conexiones el\u00e9ctricas en el lugar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 12 13:45:23 +0000 2013", "tweet_id": 366918336400990210}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Aug 10 13:59:59 +0000 2013", "tweet_id": 366197237669310464}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 09 20:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 365934780182839296}
{"status": "Disfruta del \"Festival de Cine de Lima\" en Miraflores: http://t.co/Ra61MZj10o", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 09 18:22:57 +0000 2013", "tweet_id": 365901026764668929}
{"status": "@yieibiguay Nuestro equipo de Obras P\u00fablicas est\u00e1 realizando todas las acciones para que as\u00ed sea.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 09 16:26:48 +0000 2013", "tweet_id": 365871795380826112}
{"status": "@yieibiguay Buenos d\u00edas, las demoras del contratista est\u00e1n siendo penalizadas. Se espera que la pr\u00f3xima semana culmine", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 09 16:21:14 +0000 2013", "tweet_id": 365870396421054464}
{"status": "RT @MassPeru_: @MuniMiraflores y Fundaci\u00f3n Romero los invitan a votar por su #IdeaBrillante favorita http://t.co/t2bnRBEUHQ #colegios #Per\u00fa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 09 15:46:19 +0000 2013", "tweet_id": 365861606611103746}
{"status": "@alexandragrana Hola Alexandra, estamos para servirte. Recuerda que nuestra cuenta Twitter de Serenazgo es: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 09 14:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 365840896127795200}
{"status": "RT @salaLMQG: Diego Lama en entrevista con Presencia Cultural de TV Per\u00fa http://t.co/B0rvPXKtRj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 09 13:32:53 +0000 2013", "tweet_id": 365828027873107968}
{"status": "Hoy a las 7pm en @salaLMQG se inaugura \"Memento Mori\", exposici\u00f3n multidisciplinaria de Diego Lama http://t.co/ONvjnKD8Cp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 09 13:31:30 +0000 2013", "tweet_id": 365827679049621505}
{"status": "RT @miraflores24h: Muy buenos d\u00edas a todos, recuerde que estamos a su servicio, con su apoyo mejoramos la seguridad 313-3773.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 09 13:11:39 +0000 2013", "tweet_id": 365822686577954816}
{"status": "\u00bfNo pudiste asistir a la Charla Miraflorina de Alonso Cueto? No te preocupes, puedes verla completa aqu\u00ed: http://t.co/fMwy11ZMUV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 21:50:23 +0000 2013", "tweet_id": 365590841198264320}
{"status": "@jose88e Buenos d\u00edas, Jose. Estamos apoyando las labores de Sedapal frente a la rotura de la tuber\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 16:50:35 +0000 2013", "tweet_id": 365515395932762112}
{"status": "RT @MassPeru_: @MuniMiraflores y Fundaci\u00f3n Romero los invitan a votar por su #IdeaBrillante favorita http://t.co/3oBWQWmQdg #colegios #Per\u00fa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 15:49:13 +0000 2013", "tweet_id": 365499948780896256}
{"status": "@mepz100 Ese es el compromiso de la empresa y nos aseguraremos que as\u00ed sea. Agradecemos mucho tu comprensi\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 15:06:38 +0000 2013", "tweet_id": 365489233214963712}
{"status": "@mepz100 Lamentamos la demora. En esta nota explicamos los motivos: http://t.co/9AX10D7Ny2 Trabajos deben estar listos pr\u00f3xima semana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 14:50:00 +0000 2013", "tweet_id": 365485049417703424}
{"status": "@fmiranda86 Gracias, Francisco. @miraflores24h ya est\u00e1 informado sobre el tema", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 13:59:22 +0000 2013", "tweet_id": 365472305167597573}
{"status": "@tweetygr Tenemos el compromiso de @MuniLima para al ejecuci\u00f3n de dichas obras", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 13:53:35 +0000 2013", "tweet_id": 365470850205499393}
{"status": "@tweetygr Buenos d\u00edas, entregamos expedientes listos para la rehabilitaci\u00f3n de las avenidas, Pardo, 28 de julio y Cmte Espinar a @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 13:52:56 +0000 2013", "tweet_id": 365470685524529152}
{"status": "@osarrio Muchas gracias, Olga", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 13:46:20 +0000 2013", "tweet_id": 365469026190753792}
{"status": "Te invitamos a revisar \"Emprende Miraflores\", nuestro blog sobre emprendimiento http://t.co/VLtaJwe39j", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 08 13:35:36 +0000 2013", "tweet_id": 365466325012840448}
{"status": "Hemos suscrito con \"Cruzada Vial\" un programa de redise\u00f1o vial en nueve \u201cpuntos cr\u00edticos\u201d de congesti\u00f3n vehicular http://t.co/DaZ52tWj6i", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 07 21:37:39 +0000 2013", "tweet_id": 365225250348212225}
{"status": "@yieibiguay Buenos d\u00edas, \u00bfnos podr\u00eda dar la direcci\u00f3n o nro de cuadra? Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 07 13:15:51 +0000 2013", "tweet_id": 365098966775365632}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Como cada mi\u00e9rcoles, recibo a los vecinos directamente, sin necesidad de cita previa, de 8am a 12:30pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 07 13:10:40 +0000 2013", "tweet_id": 365097664045936640}
{"status": "Este 29 de agosto vence la 3ra cuota del Predial y Arbitrios. Recuerda los beneficios de ser un vecino puntual: http://t.co/5zFRholKTp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 07 12:55:10 +0000 2013", "tweet_id": 365093760754913281}
{"status": "\u00daltimos d\u00edas para presentar propuestas para la II Exposici\u00f3n Colectiva de Artistas Miraflorinos http://t.co/1V822etBmT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 06 21:12:41 +0000 2013", "tweet_id": 364856577087385600}
{"status": "\u00daltimos d\u00edas de inscripci\u00f3n para X Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a Ciudad de Miraflores http://t.co/xIpsjq2Ou5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 06 19:39:50 +0000 2013", "tweet_id": 364833212133937153}
{"status": "V\u00eddeo: A la vuelta de la esquina: Historias de Miraflores http://t.co/UNKI69dlLi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 06 17:36:22 +0000 2013", "tweet_id": 364802138876022784}
{"status": "RT @MassPeru_: @MuniMiraflores y Fundaci\u00f3n Romero los invitan a votar por su #IdeaBrillante favorita http://t.co/TxnUHl2yyo #colegios #Per\u00fa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 06 15:49:14 +0000 2013", "tweet_id": 364775180587261952}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 06 15:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 364772496442404864}
{"status": "(Convocatoria) Elecciones de Consejos Consultivos de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes 2013 http://t.co/7U2RiuGx1q", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 06 13:47:08 +0000 2013", "tweet_id": 364744453417730049}
{"status": "RT @valxala3: Check out @munimiraflores's List I found on @foursquare: Parques con WiFi http://t.co/04DQMom72j", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 06 13:35:57 +0000 2013", "tweet_id": 364741636800385024}
{"status": "@MidasJack Buenos d\u00edas, hemos realizado los pedidos correspondientes a la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 06 13:35:34 +0000 2013", "tweet_id": 364741541538959362}
{"status": "Ayer llevamos el Renu\u00e9vate con Miraflores a Santa Cruz. \u00bfQui\u00e9nes que estuvieron ah\u00ed con nosotros? @\u2026 http://t.co/Oi585JjaHp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 05 23:17:45 +0000 2013", "tweet_id": 364525664764170240}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 05 20:46:06 +0000 2013", "tweet_id": 364487499886112768}
{"status": "Continuamos la convocatoria para escolares interesados en participar en \"Un d\u00eda con el alcalde\":  http://t.co/dxQ1L0Z3v5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 05 20:14:01 +0000 2013", "tweet_id": 364479424097689600}
{"status": "RT @MassPeru_: @MuniMiraflores y Fundaci\u00f3n Romero los invitan a votar por su #IdeaBrillante favorita http://t.co/TxnUHl2yyo #colegios #Per\u00fa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 05 15:53:19 +0000 2013", "tweet_id": 364413816706433024}
{"status": "Ayer a las 4pm la doberman Chika se perdi\u00f3 a la altura de la cuadra 4 de la Av. Santa Cruz. Favor RT http://t.co/MyV52s44IX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 05 13:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 364376680309063683}
{"status": "Todos unidos contra la influenza: http://t.co/1Tvq3kcGDs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 05 12:58:36 +0000 2013", "tweet_id": 364369848987820032}
{"status": "@yesiyeat @nicolaskisic Gracias por el inter\u00e9s(y por el art\u00edculo). El proyecto est\u00e1 en marcha y pronto tendremos los primeros casos exitosos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 05 12:57:46 +0000 2013", "tweet_id": 364369641059397632}
{"status": "\"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" los domingos tambi\u00e9n en Santa Cruz: https://t.co/BcJqRe6er9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 02 20:28:29 +0000 2013", "tweet_id": 363395904268537856}
{"status": "Video: Miraflores desde arriba http://t.co/qmIHlkmDr1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 02 17:01:34 +0000 2013", "tweet_id": 363343829790769152}
{"status": "@nicozt Hola Nicol\u00e1s: Vamos a solicitar a la empresa las explicaciones del caso, ya que estas situaciones no deben ocurrir en el distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 02 14:01:39 +0000 2013", "tweet_id": 363298552279080961}
{"status": "@ingridsoria Lamentamos lo ocurrido. Vamos a solicitar a la empresa las explicaciones del caso, ya que estas situaciones no deben ocurrir.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 02 14:00:38 +0000 2013", "tweet_id": 363298295948386304}
{"status": "@malditaternura Para arreglar bien las calles debemos hacer obras que llevan su tiempo. Disculpen las molestias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 02 03:00:13 +0000 2013", "tweet_id": 363132098653061121}
{"status": "El d\u00eda de hoy la Municipalidad de Miraflores entreg\u00f3 una moderna unidad a la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos Miraflores N\u00b0 28: http://t.co/TKLsaXuXHB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 02 02:19:23 +0000 2013", "tweet_id": 363121822822178817}
{"status": "@karemmabell Hola Karem. Estamos compartiendo tu mensaje con el \u00e1rea de Obras P\u00fablicas. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 02 02:13:21 +0000 2013", "tweet_id": 363120304463167488}
{"status": "RT @elcomercio: Los #bomberos de #Miraflores tienen la escalera #telesc\u00f3pica m\u00e1s alta del pa\u00eds http://t.co/xnnDVV3lQT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 01 22:27:52 +0000 2013", "tweet_id": 363063556893184003}
{"status": "@chuquimiavidal Hola. Hubo una demora por cambio de tuber\u00edas de agua y desag\u00fce y cableado el\u00e9ctrico, pero se espera terminar la prox. semana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 01 17:42:43 +0000 2013", "tweet_id": 362991796671885312}
{"status": "Conoce el nuevo minigimnasio instalado en el parque Raimondi: http://t.co/vWAUh7Q4K8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 01 14:55:17 +0000 2013", "tweet_id": 362949664187752450}
{"status": "Buenos d\u00edas. Recordamos que nuestra cuenta de seguridad ciudadana, disponible las 24 horas del d\u00eda, es @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 01 13:08:55 +0000 2013", "tweet_id": 362922896168984577}
{"status": "@clau_ugarteche Estimada Claudia: Estamos compartiendo esta informaci\u00f3n con el \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 31 20:48:08 +0000 2013", "tweet_id": 362676070283096064}
{"status": "Atenci\u00f3n escolares: Convocatoria a la 21\u00b0 edici\u00f3n del programa \"Un d\u00eda con el alcalde\" http://t.co/FVAXnVcjCj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 31 19:44:26 +0000 2013", "tweet_id": 362660040999583750}
{"status": "Video: \u00bfQui\u00e9n no ha visto esta pared? http://t.co/LNf9hg4ZJV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 31 14:01:24 +0000 2013", "tweet_id": 362573715931799553}
{"status": "Como cada mi\u00e9rcoles desde iniciada la gesti\u00f3n, el alcalde @Munozestuvoz atiende directamente a los vecinos, sin necesidad de cita previa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 31 13:14:33 +0000 2013", "tweet_id": 362561924300414976}
{"status": "@mepz100 , esperamos que el 7 de agosto est\u00e9 terminado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 30 19:14:09 +0000 2013", "tweet_id": 362290031508987904}
{"status": "@yieibiguay buenas tardes, esperamos que el 7 de agosto est\u00e9 terminado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 30 19:13:58 +0000 2013", "tweet_id": 362289986684465152}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 30 17:13:54 +0000 2013", "tweet_id": 362259772348702720}
{"status": "@mepz100 Hola Manuel, hubo una demora por el cambio de tuber\u00edas de Sedapal, pero se espera terminar en los pr\u00f3ximos d\u00edas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 30 17:11:09 +0000 2013", "tweet_id": 362259078455631876}
{"status": "Elecciones de Consejos Consultivos de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes 2013 http://t.co/XbSRCG6yRr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 30 12:33:15 +0000 2013", "tweet_id": 362189144627224576}
{"status": "\u00a1Felices fiestas patrias! Compartimos con todos nuestros seguidores esta linda interpretaci\u00f3n de Susana Baca: http://t.co/2PWqZmookM #Per\u00fa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Jul 28 13:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 361473538013663236}
{"status": "@sdelosriosb @MilagrosLeivaG gracias. Por ello tenemos los informes t\u00e9cnicos del Minam, Muni Lima, Senasa y especialista.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:53:13 +0000 2013", "tweet_id": 361182501609287681}
{"status": "@MilagrosLeivaG tenemos un equipo t\u00e9cnico de primer nivel encargado de ello. Los \u00e1rboles son vida y testimonio de nuestra ciudad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:45:58 +0000 2013", "tweet_id": 361180675086364673}
{"status": "@sdelosriosb hola Silvia,efectivamente,pero estos \u00e1rboles llevaban enfermos muchos a\u00f1os. Prevenci\u00f3n nos est\u00e1 permitiendo salvar muchos otros", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:41:40 +0000 2013", "tweet_id": 361179593887064065}
{"status": "@MilagrosLeivaG con gusto remitiremos informaci\u00f3n. Nos env\u00eda su direcci\u00f3n domiciliaria? Para hacerle llegar los documentos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:40:51 +0000 2013", "tweet_id": 361179389792239616}
{"status": "@MilagrosLeivaG los nuevos \u00e1rboles ser\u00e1n sembrados de inmediato (hoy y ma\u00f1ana)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:39:45 +0000 2013", "tweet_id": 361179111034589184}
{"status": "@MilagrosLeivaG hemos salvado muchos \u00e1rboles, lamentablemente esos 4 no pudieron salvarse. Llevaban enfermos muchos a\u00f1os", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:39:12 +0000 2013", "tweet_id": 361178975336284160}
{"status": "@MilagrosLeivaG no se retirar\u00e1 ning\u00fan \u00e1rbol sano. S\u00f3lo 4 muy enfermos (con informes t\u00e9cnicos) y ser\u00e1n reemplazados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:38:05 +0000 2013", "tweet_id": 361178691994263554}
{"status": "@MilagrosLeivaG contamos con los informes t\u00e9cnicos y las fotos para quien desee tener acceso a ellos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:37:20 +0000 2013", "tweet_id": 361178505502916608}
{"status": "@MilagrosLeivaG los cuatro \u00e1rboles ser\u00e1n reemplazados por \u00e1rboles sanos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:36:57 +0000 2013", "tweet_id": 361178409642102785}
{"status": "@MilagrosLeivaG buenos d\u00edas, se est\u00e1n retirando 4 \u00e1rboles muy enfermos. Con informes del Min del Ambiente, Senasa, Muni Lima y especialista", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 17:36:29 +0000 2013", "tweet_id": 361178289966030850}
{"status": "RT @miraflores24h: Ven a disfrutar las FIESTAS PATRIAS EN MIRAFLORES http://t.co/O7oBfTAOfg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 27 15:23:01 +0000 2013", "tweet_id": 361144701207838721}
{"status": "Curso \"Adiestrando a mi mascota\": http://t.co/OMOWhHtH3f", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 26 19:32:09 +0000 2013", "tweet_id": 360845010893144065}
{"status": "@adjamir @cicloaxion Lo hemos comunicado a la Municipalidad de Lima (responsable de dicho sem\u00e1foro) para que puedan arreglarlo. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 26 17:40:57 +0000 2013", "tweet_id": 360817026144538625}
{"status": "@1mau_mau1 Hemos compartido la imagen con la subgerenta responsable para tomar acciones correctivas. Muchas gracias por la comunicaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 26 17:10:03 +0000 2013", "tweet_id": 360809249389023233}
{"status": "@1mau_mau1 Acciones de Fiscalizaci\u00f3n se realizan como garant\u00eda para los propios vecinos. Es personal distinto a Seguridad Ciudadana.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 26 17:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 360808887739359233}
{"status": "@1mau_mau1 Buenos d\u00edas,Fiscalizaci\u00f3n es responsable de ver que comercio ambulatorio tenga autorizaci\u00f3n y cumpla con normas de salubridad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 26 17:07:46 +0000 2013", "tweet_id": 360808676082188289}
{"status": "RT @imaginape: Reciclar no solo protege el planeta, tambi\u00e9n est\u00e1 cambiando la vida de muchas familias ---&gt; http://t.co/kc7IRu0XJs #ecolog\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 26 15:06:45 +0000 2013", "tweet_id": 360778220909498371}
{"status": "Campa\u00f1a fotogr\u00e1fica \"Yo soy Miraflores\": http://t.co/Q3RGLmSza5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 26 13:26:19 +0000 2013", "tweet_id": 360752946763399168}
{"status": "@miguelfigallo es preciso se\u00f1alar que dichas autorizaciones son dadas por la Municipalidad de Lima, sin considerar nuestra opini\u00f3n t\u00e9cnica", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 26 00:46:31 +0000 2013", "tweet_id": 360561736681668609}
{"status": "RT @dietercruzado: @MuniMiraflores y #Fundaci\u00f3nRomero desarrollan concurso para escolares emprendedores #IdeaBrillante http://t.co/JkQfak7g\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 25 21:06:11 +0000 2013", "tweet_id": 360506288217665537}
{"status": "RT @miraflores24h: Al retirar dinero del cajero, no reciba ayuda de nadie, y bajo ning\u00fan pretexto entregue su tarjeta a extra\u00f1os. #Segurida\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 25 20:33:32 +0000 2013", "tweet_id": 360498069315387392}
{"status": "@yieibiguay buenas tardes, la primera semana de agosto. Tuvimos demoras con los trabajos de Sedapal en tuber\u00edas de la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 25 18:34:18 +0000 2013", "tweet_id": 360468066204786688}
{"status": "RT @MassPeru_: @MuniMiraflores y Fundaci\u00f3n Romero desarrollan #IDEABrillante concurso de emprendimiento para escolares http://t.co/gtxWOm5p\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 25 17:06:50 +0000 2013", "tweet_id": 360446051322298371}
{"status": "@tweetygr Buenos d\u00edas, hemos entregado el expediente t\u00e9cnico de dicha v\u00eda para que la Municipalidad de Lima pueda ejecutar su arreglo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 25 16:15:56 +0000 2013", "tweet_id": 360433244006653952}
{"status": "Este fin de semana: celebraci\u00f3n criolla por fiestas patrias http://t.co/N0eAtZpszH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 25 15:59:43 +0000 2013", "tweet_id": 360429163326357504}
{"status": "No se olviden que nuestra cuenta de Seguridad Ciudadana est\u00e1 disponible las 24 horas del d\u00eda: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 24 21:45:42 +0000 2013", "tweet_id": 360153844577083393}
{"status": "RT @imaginape: \u00bfTu municipio tiene alg\u00fan programa especial para recicladores? Mira lo que est\u00e1 haciendo la @MuniMiraflores ---&gt; http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 24 16:56:18 +0000 2013", "tweet_id": 360081016062361601}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Tambi\u00e9n pueden comunicarse con nuestra Central Alerta Miraflores v\u00eda Twitter: @miraflores24h. Un gran equipo de profesion\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 24 13:51:50 +0000 2013", "tweet_id": 360034592834588672}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Amigos, si tienen alguna emergencia m\u00e9dica o problema mec\u00e1nico en Miraflores, no duden en llamar a la Central Alerta Mira\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 24 13:51:41 +0000 2013", "tweet_id": 360034555027132416}
{"status": "(Convocatoria) Elecciones de Consejos Consultivos de Ni\u00f1as, Ni\u00f1os y Adolescentes 2013 http://t.co/XbSRCG6yRr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 24 12:50:27 +0000 2013", "tweet_id": 360019146014064640}
{"status": "Un atardecer desde el Parque Grau en Miraflores. http://t.co/jQB5R4JeAC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 23 21:47:43 +0000 2013", "tweet_id": 359791965954510849}
{"status": "\u00bfYa conoces nuestro blog para emprendedores? http://t.co/rZBHZtCnaf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 23 20:12:33 +0000 2013", "tweet_id": 359768016633872384}
{"status": "Duff se extravi\u00f3 el domingo a las 7pm en el Parque Grau del malec\u00f3n. Cualquier informaci\u00f3n a esta cuenta. Favor RT http://t.co/LaGsBfFNNf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 23 15:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 359690086306156545}
{"status": "Convocatoria a artistas miraflorinos (pintura,escultura,grabado,collage,videoarte,historietas,dibujo y fotograf\u00eda) http://t.co/ExUIf2tfDA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 23 14:51:24 +0000 2013", "tweet_id": 359687195147251714}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 23 12:01:09 +0000 2013", "tweet_id": 359644350566776832}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 22 20:07:18 +0000 2013", "tweet_id": 359404304794263553}
{"status": "@miguelfigallo Hola Miguel, dos semanas m\u00e1s de lo previsto. Se ha encontrado problemas con tuber\u00edas y cableado que ya se han solucionado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 22 16:29:23 +0000 2013", "tweet_id": 359349465133498368}
{"status": "Contin\u00faan las inscripciones para el X Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a Ciudad de Miraflores http://t.co/RxEdr4FEFw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 22 16:05:19 +0000 2013", "tweet_id": 359343409200246785}
{"status": "Contribuyentes en situaci\u00f3n de riesgo social o discapacidad cuentan con facilidades para pago de tributos http://t.co/39L2G78qTg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 22 13:14:21 +0000 2013", "tweet_id": 359300384503767043}
{"status": "Hoy es el tradicional Corso de Wong. Conoce aqu\u00ed las rutas alternas: http://t.co/Z76iOsD4zp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Jul 21 13:57:30 +0000 2013", "tweet_id": 358948854479060992}
{"status": "RT @elcomercio: Corso de Wong: conoce las rutas alternas de este domingo en Miraflores.\nhttp://t.co/Jz2yKis0Mh", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 20 01:38:36 +0000 2013", "tweet_id": 358400518319652866}
{"status": "RT @PremioBPG: Esta ma\u00f1ana estuvimos en la @MuniMiraflores celebrando la pr\u00e1ctica Miraflores 360\u00b0, ganadora del #PremioBPG2013 http://t.co/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 19 22:53:46 +0000 2013", "tweet_id": 358359034061008898}
{"status": "RT @miraflores24h: Personal #LuzDelSur realizando trabajos x fallas en suministro el\u00e9ctrico. C\u00f3digo Atenci\u00f3n Luz del Sur N\u00b01320.#Miraflores\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 19 20:34:23 +0000 2013", "tweet_id": 358323957608755201}
{"status": "Luz del Sur nos informa que est\u00e1 trabajando para solucionar falla en el fluido el\u00e9ctrico en partes del distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 19 20:23:33 +0000 2013", "tweet_id": 358321231172345856}
{"status": "RT @miraflores24h: @CarlosAusejoC Buenas tardes Carlos la empresa  LUZ DEL SUR indica q es suceso imprevisto, Ya los trabajadores est\u00e1n sol\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 19 20:22:33 +0000 2013", "tweet_id": 358320978973040643}
{"status": "RT @imaginape: La @MuniMiraflores propone un interesante programa de formalizaci\u00f3n para recicladores ---&gt; http://t.co/kc7IRu0XJs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 19 17:47:07 +0000 2013", "tweet_id": 358281863280214016}
{"status": "RT @luiferhh: Banca y tacho hechos con material reciclado en Miraflores #WIN @MuniMiraflores http://t.co/c9XJdCVjCP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 19 14:57:18 +0000 2013", "tweet_id": 358239128343019520}
{"status": "@nbello Si tienes alg\u00fan apuro por la informaci\u00f3n, podemos brindarte el correo de la Secretaria General. Estamos seguros que podr\u00e1 ayudarte", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 19 13:40:16 +0000 2013", "tweet_id": 358219742680580098}
{"status": "@nbello Hola Nicol\u00e1s, es el plazo establecido por la Ley de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica: m\u00e1ximo 7 d\u00edas \u00fatiles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 19 13:39:29 +0000 2013", "tweet_id": 358219543618916352}
{"status": "(Convocatoria) II Exposici\u00f3n colectiva de artistas miraflorinos http://t.co/ExUIf2tfDA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 19 13:05:05 +0000 2013", "tweet_id": 358210886881656833}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 18 22:19:09 +0000 2013", "tweet_id": 357987934274080768}
{"status": "El mes pasado pusimos WiFi gratis en el Parque Castilla, el d\u00e9cimo del distrito que cuenta con ese\u2026 http://t.co/gQjp79gP1w", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 18 18:57:15 +0000 2013", "tweet_id": 357937125305491459}
{"status": "@gusgus82 Hola Gustavo, efectivamente, este domingo se realizar\u00e1. En un tweet anterior compartimos el mapa de la actividad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 18 15:02:46 +0000 2013", "tweet_id": 357878115550244865}
{"status": "Este domingo se realizar\u00e1 el tradicional Corso de Wong. Conoce la ruta del corso y sus desv\u00edos: http://t.co/9koOABl0NJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 18 14:17:44 +0000 2013", "tweet_id": 357866783643938816}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 18 12:10:49 +0000 2013", "tweet_id": 357834841209208832}
{"status": "A trav\u00e9s del programa \"Punto Saludable\", 64.7% de escolares consumi\u00f3 m\u00e1s frutas en primer semestre del 2013 http://t.co/TCoX1Xne8Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 17 15:34:32 +0000 2013", "tweet_id": 357523723756109824}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Como cada mi\u00e9rcoles, estoy recibiendo directamente a los vecinos, de 8am a 12:30pm, sin necesidad de cita previa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 17 13:19:31 +0000 2013", "tweet_id": 357489745175117827}
{"status": "Hemos remodelado la panader\u00eda de Santa Cruz. Asimismo, ya se inici\u00f3 \"MirAprende\", escuela de oficios gastron\u00f3micos http://t.co/y4OikpP86G", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 16 20:20:06 +0000 2013", "tweet_id": 357233198104707074}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 es Miraflores 360? Te explicamos este programa de seguridad ciudadana, ganadora del @premiobpg http://t.co/1ph4RhbGRH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 16 15:54:54 +0000 2013", "tweet_id": 357166457676767236}
{"status": "RT @KaraOliv: @MuniMiraflores Yo viv\u00eda a 7 cuadras de Tarata y sent\u00ed como si hubiera sucedido en mi puerta. Era una ni\u00f1a y m asust\u00e9 mucho.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 16 14:30:08 +0000 2013", "tweet_id": 357145128286171137}
{"status": "RT @larepublica_pe: El atentado de #Tarata, 21 a\u00f1os despu\u00e9s http://t.co/Es8IVR4Z3K", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 16 13:48:58 +0000 2013", "tweet_id": 357134769311592449}
{"status": "El a\u00f1o pasado, al cumplirse 20 a\u00f1os del atentado de Tarata, j\u00f3venes miraflorinos demostraron que s\u00ed tienen memoria: http://t.co/f2KG4DKrNF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 16 13:32:57 +0000 2013", "tweet_id": 357130737490726912}
{"status": "La ciudadan\u00eda respondi\u00f3 al cobarde atentado. La Marcha por la Paz fue llamada \u201cUn grito de fe y de esperanza en las calles de Miraflores\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 16 13:25:25 +0000 2013", "tweet_id": 357128839152939008}
{"status": "Hace 21 a\u00f1os, el atentado terrorista de Tarata dej\u00f3 25 muertos, 5 desaparecidos, 250 heridos y 360 familias damnificadas. No los olvidemos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 16 13:22:09 +0000 2013", "tweet_id": 357128017341976576}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Hoy se cumplen 21 a\u00f1os del atentado terrorista de la calle Tarata. Nuestro coraz\u00f3n siempre estar\u00e1 con las v\u00edctimas y sus \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 16 13:09:11 +0000 2013", "tweet_id": 357124756232876034}
{"status": "2da edici\u00f3n del curso para quienes tienen a su cargo la atenci\u00f3n y cuidado de los adultos mayores del hogar http://t.co/8p581BRHBc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 22:35:47 +0000 2013", "tweet_id": 356904956525154305}
{"status": "Este jueves en \"Charlas miraflorinas\": Los pregones lime\u00f1os, con Rafael Santa Cruz http://t.co/coVzqIYlDw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 21:17:33 +0000 2013", "tweet_id": 356885268722225152}
{"status": "@La_Beggs Estas son las empresas autorizadas: http://t.co/r855OxTWQF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 21:02:12 +0000 2013", "tweet_id": 356881404702892034}
{"status": "@La_Beggs Estamos consigui\u00e9ndole datos de contacto de distintas empresas autorizadas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 20:57:43 +0000 2013", "tweet_id": 356880279341760514}
{"status": "@La_Beggs Nos informan que se requiere de una empresa autorizada por el MINSA para el manejo de esos materiales", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 20:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 356880217031184384}
{"status": "@La_Beggs Buenos d\u00edas, estamos haciendo la consulta para poder darte la informaci\u00f3n precisa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 15:46:32 +0000 2013", "tweet_id": 356801964568358912}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Reconocimiento y gratitud para ellos RT @MuniMiraflores Presentamos la tarjeta de beneficios para adultos mayores: http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 13:33:05 +0000 2013", "tweet_id": 356768381480878081}
{"status": "Presentamos la tarjeta de beneficios para los adultos mayores de Miraflores: http://t.co/wx8F7lpVSq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 13:31:14 +0000 2013", "tweet_id": 356767917720879107}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 13:14:33 +0000 2013", "tweet_id": 356763719038025728}
{"status": "@Diecal26 Gracias, Diego. Nos alegra haber podido ayudar. Esperamos la pronta mejor\u00eda de tu familiar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 15 13:11:46 +0000 2013", "tweet_id": 356763017398075394}
{"status": "RT @miraflores24h: Durante un sismo conserve la calma, tranquilice a las personas de su alrededor y NO utilice los Ascensores. #Seguridad24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 12 19:37:41 +0000 2013", "tweet_id": 355772973283676160}
{"status": "M\u00e1s empresas de delivery se incorporan a nuestra red de vigilancia http://t.co/AKsqGtQWXO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 12 19:13:51 +0000 2013", "tweet_id": 355766975294746624}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 12 16:31:48 +0000 2013", "tweet_id": 355726192961265664}
{"status": "Conoce nuestro programa contra la anemia, certificado como buena pr\u00e1ctica en gesti\u00f3n p\u00fablica por Ciudadanos al D\u00eda: http://t.co/Jn3FDHrNeO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 12 13:32:32 +0000 2013", "tweet_id": 355681082093481985}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Premio es un reconocimiento a todo el equipo.En especial a Juan Brice\u00f1o, gerente de Seguridad fallecido recientemente.Gra\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 11 17:58:12 +0000 2013", "tweet_id": 355385551198752768}
{"status": "RT @Munozestuvoz: El premio lo recibimos por nuestro esfuerzo de coordinar a todos los actores de la seguridad. Aqu\u00ed un resumen: http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 11 17:58:04 +0000 2013", "tweet_id": 355385516667056130}
{"status": "RT @Munozestuvoz: El d\u00eda de ayer recibimos el Premio a las Buenas Pr\u00e1cticas en Gesti\u00f3n P\u00fablica en la categor\u00eda seguridad ciudadana, de Ciud\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 11 17:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 355385498145001473}
{"status": "RT @PremioBPG: Ronda de ganadores: Protransporte @MuniLima, Ministerio @peru_trabajo, @MuniMiraflores, @OBECPERU e @IndecopiOficial http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 11 16:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 355366719008669696}
{"status": "RT @PremioBPG: El Alcalde Mu\u00f1oz @MuniMiraflores nos cuenta sobre su pr\u00e1ctica ganadora en SeguridadCiudadana en Encuentro CAD http://t.co/mo\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 11 15:48:28 +0000 2013", "tweet_id": 355352900588945408}
{"status": "RT @PremioBPG: En la categor\u00eda de Seguridad Ciudadana \u00a1la ganadora es la Municipalidad de Miraflores! @MuniMiraflores #PremioBPG2013", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 11 02:23:51 +0000 2013", "tweet_id": 355150413206523905}
{"status": "@chomita Hola Diana, no hay problema. Puedes hacer uso del puente en bicicleta, respetando a los peatones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 10 18:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 355026207600943106}
{"status": "RT @Munozestuvoz: CAD nos ha certificado en 10 categor\u00edas del concurso de Buenas Pr\u00e1cticas en Gesti\u00f3n P\u00fablica 2013. Aqu\u00ed los programas: htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 10 16:10:42 +0000 2013", "tweet_id": 354996109443207170}
{"status": "El jueves 18 tendremos una edici\u00f3n especial de Charlas Miraflorinas: \"Pregones lime\u00f1os\" con Rafael Santa Cruz http://t.co/pW4a3fZSpB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 10 14:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 354966204382855168}
{"status": "Convocatoria al X Concurso de Marinera Norte\u00f1a Ciudad de Miraflores http://t.co/zdbsOcyyiC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 10 13:05:49 +0000 2013", "tweet_id": 354949581596917761}
{"status": "Convocatoria al X Concurso de Marinera Norte\u00f1a Ciudad de Miraflores http://t.co/zdbsOcyyiC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 10 13:05:49 +0000 2013", "tweet_id": 354949581596917761}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenas noches amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 10 01:06:31 +0000 2013", "tweet_id": 354768561530613760}
{"status": "II Audiencia P\u00fablica \u201cMiraflores Escucha\u201d con ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes: http://t.co/MFptCGmerf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 09 19:44:30 +0000 2013", "tweet_id": 354687525647953920}
{"status": "@yieibiguay Buenas tardes, se est\u00e1 trabajando dentro del cronograma. El s\u00e1bado 20 debe terminar esa primera etapa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 09 19:38:08 +0000 2013", "tweet_id": 354685923750969344}
{"status": "\"@miraflores24h Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 09 17:10:08 +0000 2013", "tweet_id": 354648677706506240}
{"status": "Hemos recibido el reconocimiento en 10 categor\u00edas del @PremioBPG de Ciudadanos al D\u00eda http://t.co/Nesyjsl9K2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 09 14:47:41 +0000 2013", "tweet_id": 354612829283811328}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 08 20:18:59 +0000 2013", "tweet_id": 354333816950755328}
{"status": "RT @OSIPTEL: @Generar_Trafico Estos son los parques en #Miraflores que cuentan con se\u00f1al WiFi http://t.co/JdVJ4rTVhj @MuniMiraflores #Lima \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 08 17:01:25 +0000 2013", "tweet_id": 354284098346430465}
{"status": "X Concurso de Marinera Norte\u00f1a en Miraflores: http://t.co/RxEdr4FEFw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 08 16:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 354269185293037570}
{"status": "Campa\u00f1a \u201cLos j\u00f3venes s\u00ed tenemos Memoria\u201d sobre Tarata fue presentado a 600 personas en Miraflores y otros distritos http://t.co/mxssbqYEsC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 08 13:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 354226614558654466}
{"status": "RT @imaginape: La @MuniMiraflores demuestra que la formalizaci\u00f3n de recicladores S\u00cd es posible ---&gt; http://t.co/kc7IRu0XJs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Jul 07 19:43:06 +0000 2013", "tweet_id": 353962398694125569}
{"status": "@Fer1125 Listo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 06 16:35:34 +0000 2013", "tweet_id": 353552814120779776}
{"status": "Hoy a las 3pm, el artista Aldo Villacorta presenta un espect\u00e1culo de malabarismo, humor y m\u00fasica en el Parque Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 06 13:12:17 +0000 2013", "tweet_id": 353501657058902019}
{"status": "@jbendezu @inmovilviajero Buenos d\u00edas. Estamos dise\u00f1ando, junto con el Ministerio de Vivienda, la ampliaci\u00f3n de dicho puente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 06 13:01:13 +0000 2013", "tweet_id": 353498870405279745}
{"status": "@Fer1125 @brycearru @negrablack Te esperamos el d\u00eda lunes en la Gerencia de Participaci\u00f3n para presentar la denuncia de manera formal", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 06 12:58:46 +0000 2013", "tweet_id": 353498255532896259}
{"status": "@Fer1125 @brycearru @negrablack Esta es nuestra ordenanza contra la discriminaci\u00f3n: http://t.co/7TQLfam0PU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 06 12:57:54 +0000 2013", "tweet_id": 353498038305701888}
{"status": "@Fer1125 @brycearru @negrablack Buenos d\u00edas, gracias por la comunicaci\u00f3n. Tomamos las denuncias de discriminaci\u00f3n muy en serio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 06 12:57:34 +0000 2013", "tweet_id": 353497952855138305}
{"status": "Hoy y ma\u00f1ana: Despistaje gratuito de c\u00e1ncer de mamas http://t.co/9a3n8nrtHb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 05 20:44:55 +0000 2013", "tweet_id": 353253175853207552}
{"status": "@AiaPaec Gracias, realizaremos las coordinaciones respectivas (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 05 18:25:04 +0000 2013", "tweet_id": 353217982551429121}
{"status": "RT @imaginape: \u00bfTu municipio tiene alg\u00fan programa especial para recicladores? Mira lo que est\u00e1 haciendo la @MuniMiraflores ---&gt; http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 05 16:31:20 +0000 2013", "tweet_id": 353189360834838529}
{"status": "\u00bfYa viste los nuevos descuentos por ser un vecino puntual miraflorino? http://t.co/6oxZofz0bi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 05 14:41:49 +0000 2013", "tweet_id": 353161802370121728}
{"status": "RT @miraflores24h: Si\u00e9ntase seguro en Miraflores, estamos vigilantes para usted. #Seguridad24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 05 12:09:32 +0000 2013", "tweet_id": 353123478783787011}
{"status": "La biblioteca de Santa Cruz cumple 42 a\u00f1os http://t.co/ItWpJXt6If", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 04 21:10:56 +0000 2013", "tweet_id": 352897337259073536}
{"status": "Nueva gu\u00eda de beneficios para vecinos puntuales: http://t.co/6oxZofz0bi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 04 17:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 352842478124138498}
{"status": "\u00a1Evita la neumon\u00eda! Compartimos el portal del Ministerio de Salud con informaci\u00f3n y consejos: http://t.co/cxwGONXss4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 04 14:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 352793393258180609}
{"status": "RT @miraflores24h: Las lloviznas han dejado las pistas humedecidas y un poco resbaladizas, recomendamos conducir con cuidado. #Seguridad24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 04 11:45:03 +0000 2013", "tweet_id": 352754929468850176}
{"status": "RT @imaginape: La @MuniMiraflores propone un interesante programa de formalizaci\u00f3n para recicladores ---&gt; http://t.co/kc7IRu0XJs cc. @L_O_O\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 03 21:18:47 +0000 2013", "tweet_id": 352536927284633600}
{"status": "La pasi\u00f3n de Yeny y Omar siempre fue el mar as\u00ed que nos pidieron que los casemos en la playa. Ellos se\u2026 http://t.co/Ygd9qh2e36", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 03 17:56:09 +0000 2013", "tweet_id": 352485929832816640}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenas d\u00edas a todos nuestros usuarios para conocimiento la Av. Arequipa esta  congestionada por manifestantes tomar ruta\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 03 16:51:43 +0000 2013", "tweet_id": 352469717337903104}
{"status": "Te invitamos a estudiar con nosotros en Miraprende, talleres gastron\u00f3micos que mejorar\u00e1n tu empleabilidad http://t.co/w9fM3s9KIu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 03 16:23:42 +0000 2013", "tweet_id": 352462666255712257}
{"status": "@rogucar Buenos d\u00edas, puedes comunicarte con nuestra oficina de Zoonosis: 6177371 / zoonosis@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 03 12:59:41 +0000 2013", "tweet_id": 352411324657057793}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Como cada mi\u00e9rcoles, atiendo personalmente a los vecinos, sin necesidad de cita previa y en orden de llegada. Recibimos d\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 03 12:55:18 +0000 2013", "tweet_id": 352410218249981954}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos tardes amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 02 22:25:27 +0000 2013", "tweet_id": 352191316098154497}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 02 19:49:43 +0000 2013", "tweet_id": 352152122520911874}
{"status": "Siguen las inscripciones para MirAprende: Talleres ocupacionales en servicios gastron\u00f3micos http://t.co/sP0AUf0eJO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 02 17:49:31 +0000 2013", "tweet_id": 352121872340619264}
{"status": "2do curso de capacitaci\u00f3n para las personas que tienen a su cargo el cuidado de los adultos mayores en el hogar http://t.co/8p581BRHBc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 02 16:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 352095266603671552}
{"status": "@rarat100 \u00bfNos podr\u00eda indicar la direcci\u00f3n donde ocurri\u00f3 ello? Para poder identificar al personal. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 02 13:47:08 +0000 2013", "tweet_id": 352060875022139394}
{"status": "@rarat100 Hola Montse, en esos casos coordinamos con la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito, quienes son los que pueden detener a dichos veh\u00edculos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 02 13:42:40 +0000 2013", "tweet_id": 352059753666588672}
{"status": "Conoce nuestro insectario municipal para combatir plagas, una de las pr\u00e1cticas reconocidas por Ciudadanos al D\u00eda: http://t.co/vPwCuOnU2f", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 02 13:08:18 +0000 2013", "tweet_id": 352051102021193728}
{"status": "Capacitan a serenos ciclistas: http://t.co/sPyUhvMXdQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 01 20:57:49 +0000 2013", "tweet_id": 351806871453171713}
{"status": "RT @imaginape: La @MuniMiraflores da un paso adelante y nos presenta un gran programa de formalizaci\u00f3n para recicladores ---&gt; http://t.co/k\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 01 16:43:01 +0000 2013", "tweet_id": 351742749390802948}
{"status": "RT @spencerlandia: gran programa \"Basura que no es basura\", de @munimiraflores, involucra y cambia vidas de recicladores http://t.co/DH2RbZ\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 01 16:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 351735789945761792}
{"status": "@frocarey Agradecemos mucho tu opini\u00f3n. Se implementar\u00e1 una soluci\u00f3n t\u00e9cnica que sea definitiva a dicha intersecci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 01 14:37:26 +0000 2013", "tweet_id": 351711145691856897}
{"status": "10 de nuestras pr\u00e1cticas han sido certificadas como Buenas Pr\u00e1cticas en Gesti\u00f3n P\u00fablica por Ciudadanos al D\u00eda http://t.co/1uheSDA8nm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 01 13:37:53 +0000 2013", "tweet_id": 351696162186723329}
{"status": "@frocarey hola Fernando, el rompemuelles no debi\u00f3 colocarse en la v\u00eda preferencial. Lejos de ayudar, pod\u00eda generar accidentes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 01 13:30:39 +0000 2013", "tweet_id": 351694338989891587}
{"status": "RT @TheSkyisYourspe: foto tomada en Parque Maria Reiche , #Miraflores @MuniMiraflores http://t.co/8EtcxjqwyY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 28 17:15:11 +0000 2013", "tweet_id": 350663680817504257}
{"status": "@hotpixel @ElvervodeDios buenos d\u00edas, el programa incluye la formalizaci\u00f3n gradual de los recicladores en empresas de recolecci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 27 16:36:30 +0000 2013", "tweet_id": 350291559612289024}
{"status": "Gracias al programa de reciclaje \"Basura que no es Basura\", el parque Bonilla cuenta con mobiliario reciclado https://t.co/zyAL3DfQUP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 27 14:50:33 +0000 2013", "tweet_id": 350264896090406913}
{"status": "@EleRooz Buenos d\u00edas Elena. Puedes escribir a zoonosis@miraflores.gob.pe para mayor informaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 26 15:24:12 +0000 2013", "tweet_id": 349910976704942080}
{"status": "@quetecrees Estamos compartiendo tu mensaje con el \u00e1rea de Obras P\u00fablicas. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 26 13:55:51 +0000 2013", "tweet_id": 349888743118876672}
{"status": "\"Yo gano si elijo sano\", campa\u00f1a para que los escolares elijan alimentos saludables http://t.co/O9XHJ3KyLO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 26 12:37:07 +0000 2013", "tweet_id": 349868927712628736}
{"status": "Nuevo mobiliario ecol\u00f3gico en el parque Manuel Bonilla: http://t.co/J3nyOeWonS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 25 20:49:42 +0000 2013", "tweet_id": 349630504879927297}
{"status": "Hace tres meses inauguramos el Parque Santa Cruz, con zonas especiales para ni\u00f1os. Hace poco estuvimos\u2026 http://t.co/d4rxnzVPJH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 25 15:16:49 +0000 2013", "longitude": -77.04483989, "tweet_id": 349546732624945152, "latitude": -12.07622685}
{"status": "@cesiasantos pediremos apoyo de personal de tr\u00e1nsito (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 25 12:32:05 +0000 2013", "tweet_id": 349505274761052160}
{"status": "@cesiasantos Hola Cesia, dichos sem\u00e1foros dependen de la Municipalidad de Lima. Permanentemente realizamos solicitudes respecto a ellos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 25 12:27:34 +0000 2013", "tweet_id": 349504138192764929}
{"status": "Contin\u00faan capacitaciones en seguridad ciudadana en colegios, parroquias, edificios y centros comerciales http://t.co/2q9e2MJ7fg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 25 12:12:50 +0000 2013", "tweet_id": 349500431568863233}
{"status": "RT @BrunoAscenzo: Me gustan estas iniciativas en Miraflores. Seas flojo y renu\u00e9vate tu tb. Sal a la calle.  https://t.co/QDNw97lUIZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 24 17:23:41 +0000 2013", "tweet_id": 349216269440004097}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles es la 2da charla informativa sobre MirAprende, nuestra escuela de oficios http://t.co/IFkX6BvDno", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 24 16:59:27 +0000 2013", "tweet_id": 349210169420423168}
{"status": "A pedido de ustedes, hemos ampliado el plazo para participar en \"Arte in situ 2013\" hasta el 5 de julio http://t.co/3sb7p28x0l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 24 13:34:21 +0000 2013", "tweet_id": 349158555548540928}
{"status": "\u201c@miraflores24h: Si\u00e9ntase seguro ma\u00f1ana, tarde y noche con la Central Alerta Miraflores a su servicio las 24 horas del d\u00eda. #Seguridad24h\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 24 12:02:40 +0000 2013", "tweet_id": 349135482904522752}
{"status": "RT @Bocadeescena: \u00daltima Funci\u00f3n EL LENGUAJE DE LAS FLORES - Grupo de teatro @MuniMiraflores a cargo de @mchiarellav  CC Ricardo Palma http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jun 22 19:12:01 +0000 2013", "tweet_id": 348518758748397568}
{"status": "Todos los domingos te esperamos en el coraz\u00f3n del distrito para \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" http://t.co/y7z0I7LpJY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jun 22 14:04:48 +0000 2013", "tweet_id": 348441445386047488}
{"status": "RT @miraflores24h: Tenga precauci\u00f3n prenda sus Faros y tenga mucho Cuidado ya que la llovizna esta fuerte y las pistas est\u00e1n resbaladizas. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 21 22:49:54 +0000 2013", "tweet_id": 348211199869071361}
{"status": "@DOC___ Un gusto poder ayudarte, Jose.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 21 15:00:06 +0000 2013", "tweet_id": 348092970932789248}
{"status": "Rock, pop, jazz, boleros... \u00a1Es la fiesta de la m\u00fasica! Ma\u00f1ana s\u00e1bado en el Parque Central de Miraflores http://t.co/IVElbi8b1m", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 21 14:57:33 +0000 2013", "tweet_id": 348092331062341636}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos d\u00edas amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su se\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 21 14:11:39 +0000 2013", "tweet_id": 348080778732781568}
{"status": "Por segundo a\u00f1o consecutivo organizamos junto con la Fundaci\u00f3n Romero un concurso de emprendimiento escolar: http://t.co/RQjvV7PauO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 21 13:29:04 +0000 2013", "tweet_id": 348070062768394241}
{"status": "@JacquesAL72 Hola Jacques, funcionar\u00e1 con normalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 21 13:27:11 +0000 2013", "tweet_id": 348069587759292416}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 hacer en caso de sismo? http://t.co/IyWH9WRX2d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 20 20:50:09 +0000 2013", "tweet_id": 347818677623734272}
{"status": "HOY a las 7pm: Vanessa Saba nos acompa\u00f1ar\u00e1 en Charlas Miraflorinas: http://t.co/YxGRkaQARs (Ingreso libre)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 20 17:10:57 +0000 2013", "tweet_id": 347763514254962688}
{"status": "Disfruta con tu perro los nuevos caniles m\u00e1s seguros. Aqu\u00ed un mapa con sus ubicaciones: http://t.co/8ELi9Tyhhk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 20 16:25:24 +0000 2013", "tweet_id": 347752049250799616}
{"status": "@Guima_net Estamos informando a @miraflores24h para que vayan al lugar. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 20 16:10:01 +0000 2013", "tweet_id": 347748181196562434}
{"status": "Este domingo 23: Campa\u00f1a de salud gratuita http://t.co/VWQY14AO1q", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 20 14:03:04 +0000 2013", "tweet_id": 347716231740149761}
{"status": "@streetpepper_ Buenos d\u00edas, en qu\u00e9 calle se encuentra?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 20 13:27:39 +0000 2013", "tweet_id": 347707319611711488}
{"status": "RT @miraflores24h: El programa JACARAND\u00c1 \u2013 DEMUNA cuenta con \u00e1reas Psicol\u00f3gica, Defensor\u00eda dl Ni\u00f1o y Adolescente y el Consultorio Jur\u00eddico \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 19 21:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 347466545368285184}
{"status": "RT @miraflores24h Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 19 17:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 347406196539551745}
{"status": "RT @Munozestuvoz: \"Un d\u00eda con el alcalde\" tambi\u00e9n busca la participaci\u00f3n escolar, haciendo que participen en las labores municipales http:/\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 19 15:10:45 +0000 2013", "tweet_id": 347370874791395329}
{"status": "RT @Munozestuvoz: \"El alcalde en tu colegio\" es un programa que genera espacios de conversaci\u00f3n con los escolares de Miraflores: http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 19 15:10:19 +0000 2013", "tweet_id": 347370767811485696}
{"status": "@MaldUgar @mtuesta_0605 Hola Natalia, la charla ser\u00e1 sobre su experiencia como actriz y sobre la actuaci\u00f3n en general. El ingreso es libre", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 19 13:48:48 +0000 2013", "tweet_id": 347350254745698304}
{"status": "Caniles m\u00e1s seguros: Hemos remodelado los caniles de nuestros parques para brindarle m\u00e1s seguridad a las mascotas http://t.co/kC8JzVODmJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 19 13:15:51 +0000 2013", "tweet_id": 347341961692344321}
{"status": "RT @mtuesta_0605: Vanessa Saba en Charlas Miraflorinas | Miraflores http://t.co/tZW2Mdjg1h v\u00eda @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 19 13:03:41 +0000 2013", "tweet_id": 347338900697649153}
{"status": "Hace poco inauguramos un servicio especial para personas con discapacidad visual en el Museo de Sitio\u2026 http://t.co/EeGYyqmHVW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 18 22:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 347126411166892032}
{"status": "@gabzlu Hola Gabriella, si deseas nos puedes enviar la informaci\u00f3n por Mensaje Directo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 18 22:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 347112898851643393}
{"status": "\"Tenedores a tu salud\" promueve la oferta de preparaciones saludables y nutritivas en los restaurantes del distrito http://t.co/hFNKZnXI05", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 18 20:31:24 +0000 2013", "tweet_id": 347089183447334912}
{"status": "Este viernes vence el plazo para participar en \"Arte in Situ\": http://t.co/YD3Y3D8enU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 18 16:25:38 +0000 2013", "tweet_id": 347027335167504385}
{"status": "Buenos d\u00edas. Recordamos que nuestra cuenta de seguridad ciudadana, disponible las 24 horas del d\u00eda, es @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 18 13:05:34 +0000 2013", "tweet_id": 346976986285096960}
{"status": "RT @miraflores24h: Durante un sismo conserve la calma, tranquilice a las personas de su alrededor y NO utilice los Ascensores. #Seguridad24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 17 21:29:09 +0000 2013", "tweet_id": 346741330308898816}
{"status": "Este mi\u00e9rcoles y el pr\u00f3ximo jueves: charlas informativas de MirAprende, nuestra Escuela de Oficios http://t.co/VFY8lR8qhj (tweet corregido)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 17 20:08:15 +0000 2013", "tweet_id": 346720971232792576}
{"status": "Este jueves a las 7pm: Vanessa Saba es nuestra invitada en una edici\u00f3n m\u00e1s de \"Charlas Miraflorinas\" http://t.co/YxGRkaQARs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 17 17:12:29 +0000 2013", "tweet_id": 346676735795949568}
{"status": "@andredt31 No se da licencia a aquellos locales que no respetan el \u00edndice de usos. Y sin licencia no pueden funcionar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 17 15:31:59 +0000 2013", "tweet_id": 346651444688060417}
{"status": "@andredt31 todo responde al \u00edndice de usos. Hay negocios que s\u00ed pueden estar en zona residencial. Una academia de baile no es uno de ellos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 17 15:31:28 +0000 2013", "tweet_id": 346651316325601280}
{"status": "Felicitamos al equipo de @miraflores24h por los 2 a\u00f1os de trabajo permanente http://t.co/Bg9DmdZe6j", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 17 13:47:26 +0000 2013", "tweet_id": 346625131872919552}
{"status": "@elhierbas Buenos d\u00edas. El predio queda en una zona residencial, no puede funcionar. Debemos respetar las normas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 17 13:29:01 +0000 2013", "tweet_id": 346620499847180288}
{"status": "@andredt31 Hola, Andr\u00e9s. El predio queda en una zona residencial, no puede funcionar. Deben respetarse las normas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 17 13:25:29 +0000 2013", "tweet_id": 346619609258000384}
{"status": "Estamos promoviendo la creaci\u00f3n de c\u00edrculos literarios entre los j\u00f3venes del distrito. A la fecha, tenemos siete: http://t.co/T6iio0JNo9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 14 20:33:22 +0000 2013", "tweet_id": 345640126908596225}
{"status": "Conoce el programa \"El alcalde en tu colegio\": http://t.co/IhhvRv3N9b", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 14 17:41:51 +0000 2013", "tweet_id": 345596965008072704}
{"status": "RT @gaston_acurio: @MuniMiraflores gracias a ustedes por permitirnos llegar a ellos. ni se imaginan cuanto aprenden los jovenes al estar ce\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 14 14:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 345551702159671296}
{"status": "Agradecemos a los restaurantes miraflorinos de @gaston_acurio por abrir sus puertas a nuestros adultos mayores http://t.co/etvyIaH5IA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 14 13:31:04 +0000 2013", "tweet_id": 345533852841820161}
{"status": "Ya est\u00e1 abierta la convocatoria al X Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a \"Ciudad de Miraflores\": http://t.co/ydvJgzUPIT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 14 12:27:43 +0000 2013", "tweet_id": 345517910057447424}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenas tardes amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 13 21:37:06 +0000 2013", "tweet_id": 345293776299884545}
{"status": "@mauriola Estimado Carlos. Estamos compartiendo esta informaci\u00f3n con el \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 13 20:21:15 +0000 2013", "tweet_id": 345274690811592704}
{"status": "@gipyjai Hola Gipy. Agradecemos el comentario y la sugerencia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 13 20:10:54 +0000 2013", "tweet_id": 345272085880385536}
{"status": "Cambistas reciben charla sobre seguridad: http://t.co/sPtg2FY7l1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 13 16:59:23 +0000 2013", "tweet_id": 345223888885665792}
{"status": "@paolitapg32 Hola Paola. Agradecemos la comunicaci\u00f3n. Estamos compartiendo la informaci\u00f3n con el \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 13 15:51:52 +0000 2013", "tweet_id": 345206897684664321}
{"status": "@orejabierta Ante estas situaciones, no dude en llamar a Serenazgo (313-3773).", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 13 13:46:47 +0000 2013", "tweet_id": 345175418611056640}
{"status": "@mauriola Hola Carlos. Nos podr\u00edas enviar por DM mayor informaci\u00f3n?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 13 13:39:08 +0000 2013", "tweet_id": 345173494822219776}
{"status": "@amarumusuk Buenas tardes, pediremos que Fiscalizaci\u00f3n vaya a la zona. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 12 21:05:17 +0000 2013", "tweet_id": 344923384011972608}
{"status": "Para la agenda: El jueves 20 de junio, la actriz Vanessa Saba nos acompa\u00f1ar\u00e1 en nuestro ciclo \"Charlas Miraflorinas\": http://t.co/SdMnYVyQpV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 12 20:47:18 +0000 2013", "tweet_id": 344918857904975872}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 12 16:21:55 +0000 2013", "tweet_id": 344852070630821889}
{"status": "Parque Castilla con Wi-Fi: http://t.co/UDy0xUDrAY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 11 22:34:31 +0000 2013", "tweet_id": 344583450960994305}
{"status": "@GraciellM Hola Graciell. Los sem\u00e1foros ya se encuentran operativos. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 11 22:30:01 +0000 2013", "tweet_id": 344582317546815488}
{"status": "@sergiogolazo Hola. Hay varias calles y avenidas en las que vamos trabajar en los pr\u00f3ximos meses. La Av. Ricardo Palma es una de ellas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 11 17:52:55 +0000 2013", "tweet_id": 344512584638144512}
{"status": "\u00bfConoces los beneficios del \"Juegathon\"?: http://t.co/JiUzr1VK3e", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 11 16:44:40 +0000 2013", "tweet_id": 344495410548719617}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/dENb6oOhpG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 10 21:21:51 +0000 2013", "tweet_id": 344202775397269504}
{"status": "@mario_cepeda Pedimos disculpas por el malestar generado. Coordinaremos con RELIMA, la empresa concesionaria, para poder corregirlo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 10 20:10:21 +0000 2013", "tweet_id": 344184782147690496}
{"status": "Hemos colocado m\u00e1s de 39 mil papeletas educativas como parte de la campa\u00f1a \"Yo estaciono p\u00e9simo\": http://t.co/kHQhYJXIZ0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 10 16:49:17 +0000 2013", "tweet_id": 344134180814336002}
{"status": "@walterlogo Hola Walter. Es un tema en evaluaci\u00f3n junto con la Municipalidad de San Isidro y con la Municipalidad de Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 10 16:18:58 +0000 2013", "tweet_id": 344126552319066112}
{"status": "@itsberryme Hola Cynthia, debes presentar una solicitud (carta simple) al Comit\u00e9 de Eventos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 10 13:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 344087393256759296}
{"status": "@Claudnata Hola Claudia. Te invitamos a conocer el programa \"Miraflores Lee\": http://t.co/kOjTMwKEy4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 10 13:32:04 +0000 2013", "tweet_id": 344084551380922368}
{"status": "@wolwerine555 Hola Angelo. Estamos compartiendo tu mensaje con el \u00e1rea de Obras P\u00fablicas. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 07 21:24:26 +0000 2013", "tweet_id": 343116263012315137}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenas tardes amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 07 21:08:41 +0000 2013", "tweet_id": 343112297935421443}
{"status": "El d\u00eda de hoy inauguramos una nueva exposici\u00f3n en nuestra Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland. \u00a1Est\u00e1n todos invitados!: http://t.co/Iw4eGG74Ou", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 07 15:31:37 +0000 2013", "tweet_id": 343027472809467905}
{"status": "@LulaGF Hola Lula. No es pol\u00edtica actual de la municipalidad realizar amnist\u00edas tributarias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 07 14:59:24 +0000 2013", "tweet_id": 343019366134202368}
{"status": "@claudiacisneros Estimada Claudia: coordinaremos con personal de Movilidad Urbana para que solucione este caso a la brevedad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 07 14:54:02 +0000 2013", "tweet_id": 343018016612696064}
{"status": "@La_Beggs Hola! El correo de Julio Fuentes, Subgerente de Licencias de Edificaciones Privadas, es: julio.fuentes@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 22:06:24 +0000 2013", "tweet_id": 342764434416082944}
{"status": "Nuevo servicio municipal inclusivo en la Huaca Pucllana: http://t.co/FpXR8pjBwF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 19:58:59 +0000 2013", "tweet_id": 342732372275515393}
{"status": "@bruma14 Cuando detectes esas situaciones, no dudes en comunicarte con nosotros y con @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 17:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 342697522214617088}
{"status": "@alvcag Hola. Nos podr\u00edas enviar por DM mayor informaci\u00f3n? Para poder tomar las medidas correctivas. Muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 17:12:21 +0000 2013", "tweet_id": 342690434767781888}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 16:49:50 +0000 2013", "tweet_id": 342684768057569280}
{"status": "@bruma14 Hola Silvia. Contamos con una ordenanza que lo proh\u00edbe.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 16:42:57 +0000 2013", "tweet_id": 342683036686614529}
{"status": "@Lalocoxy Lamentamos lo ocurrido. Estamos compartiendo tu mensaje con el Subgerente de Limpieza P\u00fablica y \u00c1reas Verdes de la municipalidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 15:55:17 +0000 2013", "tweet_id": 342671040641638402}
{"status": "@AndreaDoriaM Agradecemos la comunicaci\u00f3n. Estamos compartiendo la informaci\u00f3n con el \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 15:40:23 +0000 2013", "tweet_id": 342667290325700610}
{"status": "@Inmovilviajero Buenos d\u00edas. Pediremos mayor presencia de personal de Movilidad Urbana en la zona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 14:42:23 +0000 2013", "tweet_id": 342652696483987457}
{"status": "@ktdeviaje Buenos d\u00edas. Reniec todav\u00eda no asume la funci\u00f3n por lo que debe realizar el tr\u00e1mite en nuestras Oficinas de Registros Civiles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 14:37:58 +0000 2013", "tweet_id": 342651583609327617}
{"status": "@AngieAparicio77 Estamos enviando la solicitud al \u00e1rea de Obras P\u00fablicas, gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 14:30:25 +0000 2013", "tweet_id": 342649686047481856}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Municipio de #Miraflores incorpora primera unidad 100% el\u00e9ctrica a su flota vehicular http://t.co/93ylMQmeh9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 06 02:09:30 +0000 2013", "tweet_id": 342463224744128512}
{"status": "\u00a1Qu\u00e9 falta que nos hac\u00edan estas tardes de sol! Esta foto de @lmruzo es una de las m\u00e1s de 24 mil fotos\u2026 http://t.co/yfHM4szBUr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 05 22:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 342405685876764672}
{"status": "\u00bfConoces la bolsa de trabajo de la municipalidad?: http://t.co/CEuveBfIO3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 05 20:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 342372406339444736}
{"status": "Como cada mi\u00e9rcoles desde iniciada la gesti\u00f3n, el alcalde @Munozestuvoz atiende directamente a los vecinos, sin necesidad de cita previa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 05 13:34:02 +0000 2013", "tweet_id": 342273104988479489}
{"status": "RT @miraflores24h: Sea solidario y avise a la Polic\u00eda o Serenazgo si percibe movimientos extra\u00f1os en la casa de su vecino. #Seguridad24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 04 20:25:15 +0000 2013", "tweet_id": 342014204313735168}
{"status": "Atenci\u00f3n escolares: Convocatoria a la 19\u00b0 edici\u00f3n del programa \"Un d\u00eda con el alcalde\". http://t.co/FVAXnVcjCj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 04 13:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 341913026032713728}
{"status": "Recordamos que nuestra cuenta de seguridad ciudadana, disponible las 24 horas, es: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 03 21:10:44 +0000 2013", "tweet_id": 341663263521644545}
{"status": "La se\u00f1ora Regina Garc\u00eda es una recicladora de Miraflores a la que hemos ayudado a formalizar. Ahora\u2026 http://t.co/ewQ4OXY2Es", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 31 22:57:10 +0000 2013", "tweet_id": 340602885459034112}
{"status": "Hoy es el vencimiento de la 2da cuota del impuesto predial y arbitrios.Conoce los beneficios de ser un vecino puntual http://t.co/W0cZJPQL2P", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 31 20:55:33 +0000 2013", "tweet_id": 340572279295586304}
{"status": "RT @miraflores24h: Utilice siempre el cintur\u00f3n de seguridad al momento de conducir, es el seguro de vida m\u00e1s efectivo. #Seguridad24h.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 31 19:34:44 +0000 2013", "tweet_id": 340551942193426432}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos d\u00edas amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su se\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 31 15:59:07 +0000 2013", "tweet_id": 340497680306409474}
{"status": "@Jairo2308 hola Rodrigo, no tienen un Twitter exclusivo, pero nos puedes hacer la consulta mediante esta cuenta", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 31 15:40:59 +0000 2013", "tweet_id": 340493117432156160}
{"status": "Este fin de semana en el Parque Central: Festival Latinoamericano de Capoeira http://t.co/LHhHHpbJZc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 31 13:58:22 +0000 2013", "tweet_id": 340467292703961089}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Como cada viernes, nos encontramos en sesi\u00f3n del Comit\u00e9 de Seguridad Ciudadana, junto con la PNP, representantes vecinale\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 31 13:19:54 +0000 2013", "tweet_id": 340457612632010752}
{"status": "RT @Munozestuvoz: De acuerdo a cifras oficiales, 10 mil ni\u00f1os son explotados sexualmente, 20% de ellos en Lima. No podemos permitirlo http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 30 21:16:08 +0000 2013", "tweet_id": 340215071676432385}
{"status": "Se grad\u00faa primera promoci\u00f3n de familiares cuidadores de adultos mayores. http://t.co/1Nm9vYy9PC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 30 20:52:22 +0000 2013", "tweet_id": 340209091832061952}
{"status": "@xourge hola Jorge, la etapa actual (1ra etapa) dura 50 d\u00edas. La 2da (28jul-Benavides) 40 y la \u00faltima (hasta el ovalo) 60 d\u00edas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 30 20:46:27 +0000 2013", "tweet_id": 340207601038016512}
{"status": "@ElianaCarlin @piscosour hola Eduardo, nos podr\u00edas enviar por DM mayor informaci\u00f3n? Para poder tomar las medidas correctivas. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 30 20:43:49 +0000 2013", "tweet_id": 340206938669346816}
{"status": "@xourge Hola Jorge, efectivamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 30 15:55:55 +0000 2013", "tweet_id": 340134484143902720}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 cosas debe de tener tu mochila de emergencia? http://t.co/5U3ABD9g3y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 30 15:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 340133739990487041}
{"status": "@eliben89 Hola Elizabeth, adem\u00e1s te comentamos que venimos elaborando el exp. t\u00e9cnico para la ampliaci\u00f3n y fortalecimiento de dicho puente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 30 15:50:37 +0000 2013", "tweet_id": 340133152565624832}
{"status": "@fonchoss buenos d\u00edas, los estacionamientos ser\u00e1n bajo las calles peatonales, no se tocar\u00e1 el parque", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 30 15:41:15 +0000 2013", "tweet_id": 340130793177374721}
{"status": "Hoy a las 10am: Simulacro Nacional de Sismo y Tsunami http://t.co/ugkHWFERxa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 30 13:27:52 +0000 2013", "tweet_id": 340097226674143232}
{"status": "\u00a1Les presentamos a la Alcaldesa y los regidores de la Cuna Jard\u00edn Santa Cruz! http://t.co/VRvy4xucyX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 22:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 339868394998337536}
{"status": "Ahora los vecinos pueden optar por casarse en el sal\u00f3n de la emblem\u00e1tica Casa Museo Ricardo Palma: http://t.co/LLJNnFFwZi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 18:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 339809977172639744}
{"status": "@AidaAlons @ciclolima Efectivamente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 16:36:10 +0000 2013", "tweet_id": 339782226545889280}
{"status": "@DiegoLiebminger el trabajo es permanente y continuar\u00e1 para lograr la seguridad que todos queremos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 16:13:22 +0000 2013", "tweet_id": 339776487714603008}
{"status": "@DiegoLiebminger Hola Diego, por ello hemos incrementado el n\u00famero de c\u00e1maras de seguridad, serenos y se trabaja coordinadamente con PNP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 16:13:07 +0000 2013", "tweet_id": 339776427320807424}
{"status": "@conexvec @pepatron Ese no ser\u00e1 el costo. Por otro lado, no se trata de un monopolio porque otras playas compiten en el entorno.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 16:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 339775918589485056}
{"status": "@conexvec @n_vecindad @yieibiguay @pontetuvestido Dichos parqueos tambi\u00e9n se eliminar\u00e1n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 16:06:09 +0000 2013", "tweet_id": 339774671568396288}
{"status": "@yieibiguay Apreciamos mucho tus aportes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:55:28 +0000 2013", "tweet_id": 339771982797209600}
{"status": "@AidaAlons @ciclolima Hola Aida, se respetar\u00e1 los sentidos que tiene ahora.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:53:52 +0000 2013", "tweet_id": 339771583474307072}
{"status": "@yieibiguay Gracias, Gabriela. Coordinaremos con la polic\u00eda de tr\u00e1nsito para contar con m\u00e1s personal", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:42:15 +0000 2013", "tweet_id": 339768660149280768}
{"status": "@N_Vecindad @bustamantepetit Cobro ser\u00e1 por minuto, no por fracci\u00f3n. Vecinos tendr\u00e1n tarifa preferente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:35:04 +0000 2013", "tweet_id": 339766850403581952}
{"status": "@N_Vecindad @jairo2308 cobro ser\u00e1 por minuto no por fracci\u00f3n. Miraflorinos tendr\u00e1n tarifa preferente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:34:50 +0000 2013", "tweet_id": 339766793180680192}
{"status": "@N_Vecindad @jairo2308 Insistimos: Esa no ser\u00e1 la tarifa. La tarifa general ser\u00e1 de 5-6 soles, de acuerdo a lo coordinado con empresa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:34:29 +0000 2013", "tweet_id": 339766703108022272}
{"status": "@N_Vecindad @bustamantepetit Insistimos: Esa no ser\u00e1 la tarifa. La tarifa ser\u00e1 de 5-6 soles, de acuerdo a lo coordinado con empresa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:33:50 +0000 2013", "tweet_id": 339766539840548864}
{"status": "@N_Vecindad @militzacarrero costo ser\u00e1 de 5 a 6 soles la hora (se cobrar\u00e1 por minuto, no por fracci\u00f3n),de acuerdo a coordinaci\u00f3n con empresa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:12:38 +0000 2013", "tweet_id": 339761205247897600}
{"status": "@N_Vecindad @eduvat @elcomercio costo para p\u00fablico general ser\u00e1 de 5 a 6 soles, de acuerdo a lo conversado con la empresa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:12:12 +0000 2013", "tweet_id": 339761098041462785}
{"status": "@N_Vecindad @javiernesto precio no puede ser est\u00e1tico. las partes pueden variarlo por condiciones de mercado y esa es la voluntad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:10:29 +0000 2013", "tweet_id": 339760664904081408}
{"status": "@N_Vecindad @javiernesto Precio tomar\u00e1 en cuenta competitividad en el mercado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:04:41 +0000 2013", "tweet_id": 339759204439044096}
{"status": "@N_Vecindad @javiernesto El propio contrato establece que las tarifas se pueden modificar\u00e1n y as\u00ed lo ha expresado la empresa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 15:03:59 +0000 2013", "tweet_id": 339759028106301442}
{"status": "@Javiernesto @n_vecindad La propia empresa se\u00f1ala la tarifa para p\u00fablico general ser\u00e1 menor que esa, tomando en cuenta la oferta de la zona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 14:51:53 +0000 2013", "tweet_id": 339755981888172032}
{"status": "@chuquimiavidal Gracias por el aporte, es el primer d\u00eda de desv\u00edos. Haremos ajustes al plan con la retroalimentaci\u00f3n de los vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 14:20:10 +0000 2013", "tweet_id": 339748003671859202}
{"status": "@chuquimiavidal Buenos d\u00edas, nos podr\u00edas indicar las calles por las que te movilizaste? Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 14:08:26 +0000 2013", "tweet_id": 339745047346032641}
{"status": "Todo Miraflores Lee en un solo mapa.  http://t.co/qLZ0ygl2TJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 14:01:11 +0000 2013", "tweet_id": 339743225780781056}
{"status": "Emprendemos campa\u00f1a contra la explotaci\u00f3n sexual infantil, junto con Mincetur y CHS http://t.co/VEQHL0KjvW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 13:44:13 +0000 2013", "tweet_id": 339738952971984896}
{"status": "Hoy se inician los desv\u00edos por las obras en las \u00faltimas 5 cuadras de la Av. Larco. Conoce aqu\u00ed las rutas: http://t.co/ndwgwFdaRT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 11:56:20 +0000 2013", "tweet_id": 339711805771350016}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 29 00:30:23 +0000 2013", "tweet_id": 339539178326994944}
{"status": "Video: Entes, Pesimo y Conrad toman la Galer\u00eda Luis Mir\u00f3 Quesada Garland http://t.co/DIKO6F77wH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 22:38:59 +0000 2013", "tweet_id": 339511146891579392}
{"status": "Este viernes vence la 2da cuota del impuesto predial y arbitrios. Conoce los beneficios de ser un vecino puntual: http://t.co/W0cZJPQL2P", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 21:42:15 +0000 2013", "tweet_id": 339496866800611328}
{"status": "@N_Vecindad @elcomercio Toda la informaci\u00f3n est\u00e1 a disposici\u00f3n de los vecinos e interesados en el tema", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 21:38:25 +0000 2013", "tweet_id": 339495901418618881}
{"status": "@N_Vecindad @elcomercio Los estacionamientos subterr\u00e1neos son parte del Plan Integral de Ordenamiento Vial, y ayudar\u00e1n a fluidez en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 21:37:52 +0000 2013", "tweet_id": 339495764306841600}
{"status": "@N_Vecindad @elcomercio Retiro de estacionamientos de superficie favorece fluidez del tr\u00e1nsito, creaci\u00f3n de ciclov\u00eda, m\u00e1s vereda y jardines", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 21:13:13 +0000 2013", "tweet_id": 339489563443605504}
{"status": "@N_Vecindad @elcomercio El precio ser\u00e1 considerablemente menor. Asimismo, existen otros estacionamientos en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 21:12:33 +0000 2013", "tweet_id": 339489395222659073}
{"status": "RT @elcomercio: VIDEO: as\u00ed quedar\u00e1 la avenida Larco en Miraflores tras mejoras viales http://t.co/S8Op0OzIBp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 18:26:24 +0000 2013", "tweet_id": 339447581899882497}
{"status": "@camellolibanes @miraflores24h hemos pedido que Defensa Civil analice el tema para ver si es necesaria la reubicaci\u00f3n. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 17:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 339429780434849792}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 17:07:19 +0000 2013", "tweet_id": 339427676559376385}
{"status": "@26Acro Hola Gloria, comprendemos el malestar, por ello hemos dividido la rehabilitaci\u00f3n en 3 etapas para disminuir el impacto. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 17:06:22 +0000 2013", "tweet_id": 339427439476359168}
{"status": "Ma\u00f1ana empieza intervenci\u00f3n de las cuadras 9-13 de Av. Larco. Compartimos un v\u00eddeo con los desv\u00edos programados: http://t.co/eV8dgCVvMD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 16:53:07 +0000 2013", "tweet_id": 339424103771557888}
{"status": "@mepz100 se est\u00e1n terminando los estudios previos necesarios para la obra. Se espera iniciar la construcci\u00f3n en 1 mes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 14:38:39 +0000 2013", "tweet_id": 339390264076562432}
{"status": "@mepz100 Hola Manuel, 150 d\u00edas, pero se ir\u00e1 interviniendo gradualmente para disminuir molestias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 14:09:48 +0000 2013", "tweet_id": 339383006139654145}
{"status": "@carla_dra gracias por la informaci\u00f3n, Carla (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 14:08:12 +0000 2013", "tweet_id": 339382602299502592}
{"status": "RT @Munozestuvoz: \"Miraflores Lee\" promueve la lectura no solo en bibliotecas sino tambi\u00e9n en espacios no tradicionales http://t.co/HtUlsBq\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 13:36:25 +0000 2013", "tweet_id": 339374603791122432}
{"status": "RT @Munozestuvoz: \"Miraflores Lee\" promueve la lectura no solo en bibliotecas sino tambi\u00e9n en espacios no tradicionales http://t.co/HtUlsBq\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 13:36:25 +0000 2013", "tweet_id": 339374603791122432}
{"status": "Miraflores de noche por Jonathan Fiedler. Mira la galer\u00eda completa en nuestro Tumblr\u2026 http://t.co/cgkF4Rc1nT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 28 00:00:42 +0000 2013", "tweet_id": 339169323467821057}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Remodelaci\u00f3n de Larco ser\u00e1 gradual para generar menos molestia.Como dec\u00eda nuestro recordado Alberto Andrade, pedimos un p\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 21:12:02 +0000 2013", "tweet_id": 339126874863181825}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Nueva Av. Larco dar\u00e1 m\u00e1s vereda al peat\u00f3n, una v\u00eda a los ciclistas, y mayor fluidez para transporte p\u00fablico y privado htt\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 21:12:00 +0000 2013", "tweet_id": 339126866529095680}
{"status": "La remodelaci\u00f3n de Larco incluir\u00e1: ciclov\u00eda, sem\u00e1foros inclusivos, senderos t\u00e1cticles, luminarias con paneles solares, entre otras mejoras", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 20:12:16 +0000 2013", "tweet_id": 339111834793676800}
{"status": "El mi\u00e9rcoles iniciaremos obras de remodelaci\u00f3n de Larco, con cierre parcial de las \u00faltimas 5 cuadras. M\u00e1s informaci\u00f3n http://t.co/dvuVpP1sNz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 20:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 339111334270611456}
{"status": "@Diecal26 Entendemos el malestar que se genera. Lamentablemente la ley no nos permite hacer eso", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 20:03:39 +0000 2013", "tweet_id": 339109666376261634}
{"status": "@Diecal26 En esta nota puedes encontrar mayor informaci\u00f3n sobre la obra en Larco y las rutas alternas: http://t.co/dvuVpP1sNz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 20:02:19 +0000 2013", "tweet_id": 339109331901480960}
{"status": "@Diecal26 No podemos limitar el n\u00famero de construcciones en una zona si es que cumplen con los requisitos legales", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 20:00:59 +0000 2013", "tweet_id": 339108993517629441}
{"status": "@Diecal26 Por otro lado, estamos obligados a dar autorizaci\u00f3n a las construcciones que cumplan con los requisitos impuestos por ley", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 20:00:42 +0000 2013", "tweet_id": 339108922159935489}
{"status": "@Diecal26 Hola Diego, los cierres van a ser parciales, no se cerrar\u00e1 toda la v\u00eda al mismo tiempo sino gradualmente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 19:59:58 +0000 2013", "tweet_id": 339108738495557632}
{"status": "Infograf\u00eda: \"Miraflores lee\" en un mapa http://t.co/o58EwYJjQM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 17:26:14 +0000 2013", "tweet_id": 339070049417576449}
{"status": "Ayudemos a encontrar a Bobby: El perrito se perdi\u00f3 el 19 de mayo a la altura de la cuadra 3 de Pardo. http://t.co/dMxtVPRAPo (Favor RT)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 15:53:50 +0000 2013", "tweet_id": 339046798834413569}
{"status": "Un impresionante set de fotos en blanco y negro de Miraflores de noche, a cargo de Jonathan Fiedler http://t.co/vToOfP4RPn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 15:01:19 +0000 2013", "tweet_id": 339033583756914689}
{"status": "Muchos conocen la Huaca Pucllana solo por fuera. Los invitamos a visitarla con la familia: http://t.co/COMB6wifK3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 14:42:10 +0000 2013", "tweet_id": 339028761972453377}
{"status": "@diariocorreo @MaricieloCernaU @militzacarrero Es importante precisar que se tratar\u00e1 de cierres parciales. Cada cierre con un periodo menor", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 14:35:58 +0000 2013", "tweet_id": 339027203062915073}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesite. \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 13:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 339015208351703041}
{"status": "@rcernade Gracias, Rony. Hemos solicitado a personal de Movilidad Urbana que se comuniquen nuevamente con Municipalidad de Lima por ello", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 13:36:51 +0000 2013", "tweet_id": 339012323891097600}
{"status": "Este jueves 30 a las 10am: Simulacro de sismo y tsunami a nivel nacional http://t.co/ugkHWFERxa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 13:30:59 +0000 2013", "tweet_id": 339010847940685826}
{"status": "@gmarchesiv Hola Giancarlo, ya no se est\u00e1n brindando permisos nuevos para comercio ambulatorio en el distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 13:28:51 +0000 2013", "tweet_id": 339010310587437056}
{"status": "@etrigoso Muchas gracias por el comentario y el aporte", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 27 13:28:28 +0000 2013", "tweet_id": 339010216303665152}
{"status": "\u00bfListo para \"La Noche de los Museos\" hoy? http://t.co/UllOB107OG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 24 19:59:21 +0000 2013", "tweet_id": 338021420644855808}
{"status": "RT @padelriol: Pas\u00e9 x la galer\u00eda miroquesada de miraflores.  Inauguran muestra de grafitis hoy. entes y p\u00e9simo preparan una maravilla. No s\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 24 17:49:25 +0000 2013", "tweet_id": 337988720999411714}
{"status": "Hoy, abrimos las puertas para que puedas ver el ensayo general de la obra de teatro  \u201cLa de cuatro Mil\u201d. Centro Cultural Ricardo Palma, 8:30", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 24 15:23:30 +0000 2013", "tweet_id": 337952001134559232}
{"status": "No se pierdan hoy La Noche de los Museos http://t.co/z8n5tq5GOZ En especial, muestra de graffiti de Entes &amp; P\u00e9simo y Conrad en @sala_lmqg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 24 13:25:01 +0000 2013", "tweet_id": 337922181835132929}
{"status": "@alrever Agradecemos tus sugerencias. Aprovechamos para comentarte que este a\u00f1o, junto con la MML, se rehabilitar\u00e1n las 3 v\u00edas que se\u00f1alas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 24 13:20:34 +0000 2013", "tweet_id": 337921064053112833}
{"status": "RT @salaLMQG: No dejen de venir a la Noche de los Museos ma\u00f1ana viernes 24! Tendremos a los grafiteros Entes, P\u00e9simo y Conrad... http://t.c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 23 21:44:13 +0000 2013", "tweet_id": 337685421754564609}
{"status": "\"Yo gano si elijo sano\", nueva campa\u00f1a en colegios de nuestra \u00e1rea de Nutrici\u00f3n: http://t.co/pLbriZRH4i", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 23 19:55:03 +0000 2013", "tweet_id": 337657952183914496}
{"status": "@monik_24 Buenos d\u00edas, puedes escribirle al \u00e1rea responsable: zoonosis@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 23 16:15:22 +0000 2013", "tweet_id": 337602663770374144}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 23 14:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 337575067414302720}
{"status": "Miraflores se une este viernes 24 a \"La Noche de los Museos\" http://t.co/5xHv7jYEKU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 22 15:00:42 +0000 2013", "tweet_id": 337221487851364354}
{"status": "@Luchipatico Compartimos el malestar, el cual estamos trasladando al \u00e1rea responsable de estos casos en la Polic\u00eda Nacional", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 22 13:06:23 +0000 2013", "tweet_id": 337192718516228096}
{"status": "Compartimos video de invitaci\u00f3n a escolares para participar en el programa \"Un d\u00eda con el alcalde\" http://t.co/HCFSCC4PcP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 22 13:04:13 +0000 2013", "tweet_id": 337192174858940416}
{"status": "@Luchipatico hemos incrementado las c\u00e1maras de vigilancia, el n\u00famero de serenos para poder cumplir mejor nuestro rol dentro de la seguridad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 22 13:01:18 +0000 2013", "tweet_id": 337191439098322944}
{"status": "@Luchipatico Buenos d\u00edas, seguimos trabajando de manera coordinada con la Polic\u00eda Nacional", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 22 13:00:38 +0000 2013", "tweet_id": 337191273406533633}
{"status": "Chema Salcedo: Miraflores me gusta porque es una ciudad en peque\u00f1o http://t.co/y3RPXiL1Cl", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 21 23:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 336980973180837888}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenas tardes amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su \u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 21 20:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 336937202028257282}
{"status": "Este 30 de mayo a las 10am: Simulacro Nacional de Sismo y Tsunami http://t.co/ugkHWFERxa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 21 13:45:27 +0000 2013", "tweet_id": 336840160220180481}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 20 17:22:08 +0000 2013", "tweet_id": 336532306246385665}
{"status": "@mclkm Hola Martina, efectivamente. La ciclov\u00eda ir\u00e1 por toda la Av Larco, conectado el Malec\u00f3n con la Av. Arequipa y la Alameda Pardo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 20 14:16:18 +0000 2013", "tweet_id": 336485539660328962}
{"status": "A fin de mes se inicia rehabilitaci\u00f3n de Av. Larco,empezando con tramo Pq Salazar-28 de julio. Entre las mejoras, construiremos una ciclov\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 20 14:12:13 +0000 2013", "tweet_id": 336484508964622337}
{"status": "Nuestra campa\u00f1a Ponte en mi Lugar busca crear conciencia sobre la realidad de las personas con\u2026 http://t.co/sXi3tVYm2r", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 17 23:20:14 +0000 2013", "tweet_id": 335535260131540992}
{"status": "RT @ufeperu: M\u00e1s de 700 Variedades de Pan | Miraflores http://t.co/IRpYSqDJxb v\u00eda @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 17 23:04:45 +0000 2013", "tweet_id": 335531361945387009}
{"status": "@agoisfoto Hola Jimena: No tenemos autoridad para imponer multas en dinero pero nuestra campa\u00f1a Yo Estaciono P\u00e9simo logr\u00f3 cambios favorables", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 17 23:04:14 +0000 2013", "tweet_id": 335531231695478784}
{"status": "@Joakin_Castro Estimado Joaqu\u00edn: La Muni promueve el ciclo y el curso lo dictan restaurantes del distrito. Hay descuentos para Miraflorinos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 17 23:03:19 +0000 2013", "tweet_id": 335531003659567106}
{"status": "@ceciliaremon Hola Cecilia, \u00bfel humo llega a tu casa? \u00bfPodr\u00edas enviarnos m\u00e1s detalles del caso?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 17 23:01:27 +0000 2013", "tweet_id": 335530533742329856}
{"status": "ma\u00f1ana jueves estaremos con Miguel Molinari hablando de los or\u00edgenes de la zarzuela en Charlas Miraflorinas http://t.co/ilyzZq1HPn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 15 21:06:00 +0000 2013", "tweet_id": 334776704398680064}
{"status": "@VONMAACK Si es que se encuentran restos arqueol\u00f3gicos, se seguir\u00e1n las recomendaciones del Ministerio de Cultura. Gracias por el inter\u00e9s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 15 00:52:46 +0000 2013", "tweet_id": 334471380970123265}
{"status": "Mirando la ciudad con ojos de ni\u00f1o, nuestra nueva muestra de caricaturas @ Parque 7 de junio http://t.co/sZCrfM95Vd", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 14 16:06:17 +0000 2013", "tweet_id": 334338889798012929}
{"status": "RT @facarpediem: \"Basura que no es basura\" - Feria de Reciclaje 17 y 18 de mayo / Parque Isaac Rabien (Alt de la cdra. 15 de Pardo) @MuniMi\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 14 16:02:43 +0000 2013", "tweet_id": 334337992955133952}
{"status": "@picutrifa Hola Francisco: Tumblr es una red social de blogs, nosotros mantenemos uno en http://t.co/vF2RUFmpYN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 14 15:59:00 +0000 2013", "tweet_id": 334337054248935425}
{"status": "@nadiacastrod Hola Nadia. \u00bfHas intentado llamar a nuestra Central o escribirles a @miraflores24h?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 14 15:57:45 +0000 2013", "tweet_id": 334336740041043968}
{"status": "@VONMAACK Hola Jorge. Vamos a preguntar si el informe ya est\u00e1 listo y lo compartiremos con nuestros vecinos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 14 15:57:17 +0000 2013", "tweet_id": 334336625159061506}
{"status": "@pickymother Gracias Sergio, vamos a pedir al \u00e1rea de Movilidad Urbana que revise el tema.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 14 15:56:32 +0000 2013", "tweet_id": 334336436109189121}
{"status": "Este s\u00e1bado 18: Tour nocturno + jazz en la Huaca Pucllana http://t.co/sROrEJaWTD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 13 20:30:48 +0000 2013", "tweet_id": 334043068753907713}
{"status": "\u00a1Nuestro Tumblr sobre Miraflores est\u00e1 destacado como uno de los m\u00e1s interesantes en la secci\u00f3n \u201cAqu\u00ed y\u2026 http://t.co/VPQRxiTZuG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 13 18:36:38 +0000 2013", "tweet_id": 334014336928448513}
{"status": "RT @Mmagaly: Fiesta Francesa del Pan | Miraflores http://t.co/5XeS0DzkJG via @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 13 15:54:26 +0000 2013", "tweet_id": 333973520004554753}
{"status": "Todo lo que necesitas saber de Miraprende: Talleres Ocupacionales Gastron\u00f3micos http://t.co/WxU8VWW85o", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 13 13:20:42 +0000 2013", "tweet_id": 333934830507147264}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimados vecinos conduzca a la defensiva por la densa neblina, que se presenta al momento. #Seguridad24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 13 13:00:09 +0000 2013", "tweet_id": 333929659295219712}
{"status": "Diario El Pa\u00eds destaca a Miraflores en su recorrido por Lima - Animada por la bonanza econ\u00f3mica, la ciudad,... http://t.co/7E8Zuk6C9A", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 10 17:39:49 +0000 2013", "tweet_id": 332912876010500097}
{"status": "Como parte del programa \"Mi lonchera saludable\", compartimos propuestas para las loncheras de nuestros hijos: http://t.co/uW95iiRdz3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 10 16:10:33 +0000 2013", "tweet_id": 332890409699266562}
{"status": "No se pierdan la exposici\u00f3n de Frato (Francesco Tonucci) en el Parque Central http://t.co/eyU7DEo8Z8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 10 14:39:03 +0000 2013", "tweet_id": 332867384740294656}
{"status": "@Mhannaz Hola Manuel, gracias por tu puntualidad. En esta web encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n que necesitas: http://t.co/u05h3JHsA3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 10 14:18:28 +0000 2013", "tweet_id": 332862206251249664}
{"status": "\u00bfConoces nuestro seguro de asistencia en el hogar para vecinos puntuales? http://t.co/2wxXcFLsqx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 10 13:51:30 +0000 2013", "tweet_id": 332855418856562689}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Como cada viernes, nos encontramos reunidos en el Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana, tomando decisiones conjuntas c\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 10 13:35:18 +0000 2013", "tweet_id": 332851341879808000}
{"status": "Se ha encontrado un perro perdido en el Parque Melit\u00f3n Porras. Favor RT http://t.co/Ia2lv6ffVG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 10 12:50:25 +0000 2013", "tweet_id": 332840045423783936}
{"status": "RT @elpezenlaluna: Una mirada a la ciudad con ojos de ni\u00f1o! Selecci\u00f3n de vi\u00f1etas publicadas por Frato en @MuniMiraflores http://t.co/bmlwXc\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 10 11:58:21 +0000 2013", "tweet_id": 332826941012983808}
{"status": "@martinhigueras El gerente es Carlos Contreras. Su correo: carlos.contrerasr@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 09 20:41:24 +0000 2013", "tweet_id": 332596186039062530}
{"status": "@martinhigueras Hola Mart\u00edn, los temas de responsabilidad social se ven a trav\u00e9s del \u00e1rea de Desarrollo Humano", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 09 20:41:09 +0000 2013", "tweet_id": 332596122084311040}
{"status": "\u00bfQui\u00e9n mejor que la abuela para decirnos qu\u00e9 regalarle a mam\u00e1 este domingo? Los invitamos a la Feria del Adulto Mayor http://t.co/Y3BHq2vCRv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 09 14:03:51 +0000 2013", "tweet_id": 332496137636425730}
{"status": "RT @oscardvs: @MuniMiraflores lanza escuela de oficios en el rubro de la gastronom\u00eda \"miraprende\".  http://t.co/OfvA60DtVj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 09 12:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 332478107728625667}
{"status": "@La_Beggs Hemos hecho la consulta. La comunicaremos apenas nos respondan.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 18:42:42 +0000 2013", "tweet_id": 332203925174366208}
{"status": "@La_Beggs Buenos d\u00edas, esperamos tu DM.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 16:43:04 +0000 2013", "tweet_id": 332173817059356673}
{"status": "la foto de @yoshikivaras fue otra de las seleccionadas en nuestra muestra #MirafloresEnTuCorazon http://t.co/yIwQjgJzwz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 16:17:27 +0000 2013", "tweet_id": 332167369873055744}
{"status": "@NegraBlack Buenos d\u00edas, en qu\u00e9 calle se encuentra tu domicilio? Gracias por el inter\u00e9s", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 15:22:44 +0000 2013", "tweet_id": 332153601478766594}
{"status": "\u00bfConoces nuestro programa de reciclaje \"Basura que no es Basura\"? http://t.co/0zSlx0NffV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 15:11:32 +0000 2013", "tweet_id": 332150784504516609}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Con MirAprende, aprovechando el boom gastron\u00f3mico e impulsamos con las empresas la empleabilidad de nuestros j\u00f3venes http\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 13:27:40 +0000 2013", "tweet_id": 332124642057793537}
{"status": "@DjEduardPoz \u00a1Bienvenido! No dejes de visitar nuestra Huaca Pucllana: http://t.co/DXFldK5Wzq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 13:09:53 +0000 2013", "tweet_id": 332120167314227200}
{"status": "@psicosour @miraflores24h \u00bfNos podr\u00eda confirmar la hora? Ello nos permitir\u00e1 identificar la unidad y realizar la investigaci\u00f3n disciplinaria", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 13:08:49 +0000 2013", "tweet_id": 332119898757148673}
{"status": "@psicosour @miraflores24h Buenos d\u00edas, lamentamos lo ocurrido. \u00bfTienes el n\u00famero de unidad o de placa?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 12:58:25 +0000 2013", "tweet_id": 332117282245464064}
{"status": "@militzacarrero Gracias, el d\u00eda de ma\u00f1ana la funcionaria responsable se comunicar\u00e1 contigo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed May 08 01:58:38 +0000 2013", "tweet_id": 331951243515801600}
{"status": "31 de mayo: 2do vencimiento de tributos municipales. Recuerda las ventajas de ser un vecino puntual miraflorino: http://t.co/kdfF64fB53", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 07 22:14:05 +0000 2013", "tweet_id": 331894733100158976}
{"status": "@militzacarrero Hola Militza, \u00bfnos podr\u00edas mandar por mensaje directo tu tel\u00e9fono de contacto? Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 07 20:50:38 +0000 2013", "tweet_id": 331873732266188800}
{"status": "@Johanna_ads Buenas tardes, lamentamos lo ocurrido. Lo ponemos en contacto con @miraflores24h, cuenta de la Central Alerta Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 07 20:35:26 +0000 2013", "tweet_id": 331869908923203584}
{"status": "Hoy lanzaremos, junto con reconocidos empresarios, la Escuela de Oficios MirAprende http://t.co/Hol980rjRN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue May 07 13:42:54 +0000 2013", "tweet_id": 331766088952074240}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 06 21:23:31 +0000 2013", "tweet_id": 331519620232122368}
{"status": "Hoy empezamos el Ciclo de cine Homenaje a Alfred Hitchcock http://t.co/Ul8zooNJTy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 06 20:18:09 +0000 2013", "tweet_id": 331503169035202560}
{"status": "Recuperamos \u00e1rboles sin insecticidas, gracias a nuestro Insectario Municipal http://t.co/NI4FuQCEux", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 06 17:16:35 +0000 2013", "tweet_id": 331457476358705152}
{"status": "RT @ECOANIMALISTAS: En la \u00faltima campa\u00f1a de adopci\u00f3n en Miraflores, Jerry consigui\u00f3 un hogar. Que seas muy feliz, Jerry! @MuniMiraflores ht\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 06 17:04:30 +0000 2013", "tweet_id": 331454437279281154}
{"status": "El blog de nuestra Marca Ciudad es destacado por el radar de Tumblr http://t.co/nfwtnqCmcz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon May 06 12:05:58 +0000 2013", "tweet_id": 331379306318163968}
{"status": "Los invitamos a la bicicleteada de ma\u00f1ana: http://t.co/yrUmlxCpQ8 (la bicicleta de ni\u00f1o mejor decorada recibir\u00e1 un premio)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat May 04 13:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 330674665347497984}
{"status": "@danegamez Hola Dane, es para la bicicleteada de ma\u00f1ana: http://t.co/yrUmlxCpQ8 (\u00a1Te esperamos!)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat May 04 13:25:04 +0000 2013", "tweet_id": 330674438842490881}
{"status": "Concurso de promoci\u00f3n del emprendimiento escolar: http://t.co/a00ei1Sr0J", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 03 21:21:50 +0000 2013", "tweet_id": 330432031664254976}
{"status": "Campa\u00f1a involucra a los chef en la lucha contra la anemia: http://t.co/V103qo0rtU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 03 16:53:11 +0000 2013", "tweet_id": 330364423229280257}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos d\u00edas amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su se\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 03 16:12:00 +0000 2013", "tweet_id": 330354061201248256}
{"status": "Exposici\u00f3n de trabajos de la Especialidad de Grabado de la @pucp en nuestro Centro Cultural: http://t.co/gN80X1Pmw7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 03 13:25:18 +0000 2013", "tweet_id": 330312110192078848}
{"status": "@gianigdubois Hola Gianinna, te pido que nos puedas mandar el detalle de la informaci\u00f3n a: zoonosis@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri May 03 13:18:12 +0000 2013", "tweet_id": 330310324743983104}
{"status": "\u00bfTe provoca hacer algo distinto? Te invitamos a las clases de tango los d\u00edas s\u00e1bados: http://t.co/xUeTiXgfJt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 02 21:39:34 +0000 2013", "tweet_id": 330074109612531713}
{"status": "@laura_no_esta Hola Laura, dicho sem\u00e1foro es manejado por la Municipalidad de Lima. Reiteraremos el pedido.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 02 16:23:39 +0000 2013", "tweet_id": 329994605275779072}
{"status": "@spencerlandia Buenos d\u00edas, este a\u00f1o rehabilitaremos de manera integral toda la Av. 28 de Julio, junto con @MuniLima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 02 14:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 329969164934578176}
{"status": "Todos los lunes de mayo: ciclo de cine de Alfred Hitchcock en nuestro Centro Cultural http://t.co/GhKyHHUd06", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 02 14:26:17 +0000 2013", "tweet_id": 329965067091181569}
{"status": "@militzacarrero Agradecemos el comentario y la sugerencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 02 13:28:48 +0000 2013", "tweet_id": 329950604657061888}
{"status": "\u00bfTienes una emergencia dom\u00e9stica? Conoce nuestro Seguro de asistencia en el hogar para vecinos puntuales http://t.co/WAtbeEmHgO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 02 13:24:34 +0000 2013", "tweet_id": 329949535587667969}
{"status": "RT @DnisseZG: @MuniMiraflores @miraflores24h @MuniLima se\u00d1ores alguien llamo a preguntar por una perra extraviada? Me avisan gracia http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu May 02 01:44:55 +0000 2013", "tweet_id": 329773462807785472}
{"status": "Los invitamos a mirar la ciudad con ojos de ni\u00f1o a trav\u00e9s de nuestra muestra de dibujos de Franceso\u2026 http://t.co/MlAhTtklo9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 30 18:44:51 +0000 2013", "tweet_id": 329305363176361986}
{"status": "@LuisGOlaechea @CAdelaflor Buenos d\u00edas, el Aeropuerto Internacional Jorge Ch\u00e1vez", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 30 17:12:29 +0000 2013", "tweet_id": 329282119375400960}
{"status": "El Parque Kennedy es el segundo sitio m\u00e1s popular en Foursquare en Per\u00fa (despu\u00e9s del aeropuerto) http://t.co/tXicYizK7Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 30 17:04:49 +0000 2013", "tweet_id": 329280190209462274}
{"status": "\u00bfEres un Vecino Puntual Miraflorino? Revisa los servicios gratuitos que te brinda el Seguro de Asistencia en el Hogar http://t.co/K6Q8lawKGu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 30 13:48:06 +0000 2013", "tweet_id": 329230683870470145}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 29 18:06:05 +0000 2013", "tweet_id": 328933218365603842}
{"status": "Fotolecturas: promoviendo la lectura en los escolares a trav\u00e9s la creaci\u00f3n audiovisual http://t.co/GTu7MwLBvb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 29 14:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 328873461130883072}
{"status": "@cristina_2505 hola Cristina, pediremos que se realice una inspecci\u00f3n sanitaria en el local. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 29 13:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 328871192930951168}
{"status": "La foto de bealt que result\u00f3 ganadora en nuestro concurso #MirafloresEnTuCorazon http://t.co/NvyvjEhfkv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 26 15:27:29 +0000 2013", "tweet_id": 327806143038640128}
{"status": "@Gaby_Neira_H es importante precisar, adem\u00e1s, que ello no implica mayor costo a la municipalidad, porque estamos sujetos a tarifa plana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 26 15:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 327802191740035073}
{"status": "@Gaby_Neira_H Hola Gabriela, el alumbrado p\u00fablico depende de Luz del Sur, quienes est\u00e1n realizando labores de mantenimiento", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 26 15:11:21 +0000 2013", "tweet_id": 327802083367604224}
{"status": "Concurso para intervenir nuestro Centro Cultural: http://t.co/lwifI5NI1U", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 26 13:16:32 +0000 2013", "tweet_id": 327773187607781377}
{"status": "Conoce a las zonas donde llegar\u00e1 el operativo integral de limpieza este fin de semana: http://t.co/358GwoBkWI (3C, 4A y 4B)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 25 21:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 327531199675383808}
{"status": "En la esquina de Benavides y Paseo de la Rep\u00fablica, se exhibe desde hace poco un mural del artista HENSE \u2026 http://t.co/F4mptfzBwW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 25 15:19:43 +0000 2013", "tweet_id": 327441798945443841}
{"status": "\u00bfConoces el programa \"Mi Lonchera es Saludable\"? http://t.co/LZfRLU2YuB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 25 13:54:32 +0000 2013", "tweet_id": 327420364034547712}
{"status": "@nandito34 Estamos enviando la solicitud al \u00e1rea de Obras P\u00fablicas, gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 24 21:13:05 +0000 2013", "tweet_id": 327168342173552640}
{"status": "Municipalidad y @ladepe capacitan a serenos sobre la problem\u00e1tica de las personas con discapacidad http://t.co/uDv6dpcPzX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 24 21:08:21 +0000 2013", "tweet_id": 327167148566925312}
{"status": "@La_Beggs Buenos d\u00edas, su correo es: dora.arevalo@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 24 14:48:51 +0000 2013", "tweet_id": 327071646773039106}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Desde inicio de gesti\u00f3n, los mi\u00e9rcoles atiendo directamente a los vecinos, sin necesidad de cita previa. Hoy es la audien\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 24 13:32:27 +0000 2013", "tweet_id": 327052419232051201}
{"status": "\"\u00a1Queremos menos tareas!\". Francesco Tonucci se re\u00fane con ni\u00f1os y ni\u00f1as de Miraflores http://t.co/7gcpPZAUIz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 24 12:55:44 +0000 2013", "tweet_id": 327043179075489792}
{"status": "\"Sueltos en plaza\", exhibici\u00f3n de danzas en Miraflores http://t.co/tld1rItfDA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 23 17:04:46 +0000 2013", "tweet_id": 326743459639738371}
{"status": "En el d\u00eda del libro, queremos compartir con ustedes nuestro programa \"El Casero del Libro\" http://t.co/JdJ2fw1fnO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 23 13:32:16 +0000 2013", "tweet_id": 326689983148732416}
{"status": "@PalomaYerovi @miraflores24h hacemos la solicitud a la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito, que depende de la PNP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 23 12:33:31 +0000 2013", "tweet_id": 326675200689176577}
{"status": "@PalomaYerovi @miraflores24h hola Paloma, la municipalidad no tiene facultades para el retiro de los veh\u00edculos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 23 12:32:59 +0000 2013", "tweet_id": 326675067071262720}
{"status": "RT @Munozestuvoz: \"Las ciudades deben transformarse en lugares donde los ni\u00f1os puedan ser ni\u00f1os\"-Francesco Tonucci.Bienvenido a Lima! http:\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 23 01:08:30 +0000 2013", "tweet_id": 326502809459630082}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 22 20:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 326426170373570561}
{"status": "Convocatoria ARTE IN SITU 2013 http://t.co/lwifI5NI1U", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 22 13:21:29 +0000 2013", "tweet_id": 326324883137114115}
{"status": "De la mano con el chef: la gastronom\u00eda peruana contra la anemia http://t.co/hAVYDrvAek", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 19 16:34:31 +0000 2013", "tweet_id": 325286295679139842}
{"status": "\"Waina: Flor del Para\u00edso\", exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica sobre la mujer de la amazon\u00eda peruana http://t.co/XUTw3Bm1Y1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 19 13:24:41 +0000 2013", "tweet_id": 325238526335668225}
{"status": "@HugoLlerena Hola Hugo, efectivamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 18 19:51:10 +0000 2013", "tweet_id": 324973398054813697}
{"status": "Este s\u00e1bado 20 de abril, 7:00 p.m: Recital de m\u00fasica de anime, con el pianista Edison Adri\u00e1n en el anfiteatro del Parque Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 18 17:08:26 +0000 2013", "tweet_id": 324932445214498816}
{"status": "Hoy a las 7pm: Alonso Cueto nos acompa\u00f1ar\u00e1 en las \"Charlas Miraflorinas\". Ingreso libre http://t.co/TZUADRTBXN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 18 15:06:50 +0000 2013", "tweet_id": 324901844310700032}
{"status": "@marinagb @nancho189 @Christianorodr Respecto a los caballetes en la v\u00eda, estos no est\u00e1n permitidos. Permanentemente realizamos decomisos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 18 13:37:50 +0000 2013", "tweet_id": 324879446379212800}
{"status": "@marinagb @nancho189 @Christianorodr Ante situaciones donde su integridad o la del veh\u00edculo se vean amenazadas,no dude en llamar a Serenazgo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 18 13:37:19 +0000 2013", "tweet_id": 324879314984247296}
{"status": "Chefs contra la anemia: http://t.co/VyzK6LJkG7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 18 13:35:30 +0000 2013", "tweet_id": 324878856832028672}
{"status": "@osorde hola Eduardo, hemos pedido a Luz del Sur (responsable del tema) que eval\u00fae toda la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 18 00:08:00 +0000 2013", "tweet_id": 324675642840981505}
{"status": "@laisladesaudy Hola Saudy, nos confirman que la actividad est\u00e1 autorizada. Ma\u00f1ana se comunicar\u00e1n contigo para los detalles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 18 00:07:36 +0000 2013", "tweet_id": 324675545906442241}
{"status": "@laisladesaudy Hola,nos puedes dar el n\u00famero de cargo de la carta presentada? Para hacerle seguimiento y procurar una respuesta inmediata", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 17 22:18:25 +0000 2013", "tweet_id": 324648068702158851}
{"status": "RT @DiegoCG: Muy paja la exposici\u00f3n de fotos de Instagram de la @MuniMiraflores en el C.C. Ricardo Palma!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 17 21:22:36 +0000 2013", "tweet_id": 324634021302788096}
{"status": "Campa\u00f1as gratuitas de salud: http://t.co/alUqeGhIxG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 17 20:38:26 +0000 2013", "tweet_id": 324622906304892928}
{"status": "RT @imaginape: Comparte la foto de tu bici con el hashtag #ImaginaTuBici y gana una bicicleta plegable --&gt; http://t.co/ICUuFnf3oS htt ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 17 15:48:19 +0000 2013", "tweet_id": 324549893899313152}
{"status": "@eromanp @traficorpp @chuquimiavidal tendremos mayor presencia de personal de tr\u00e1nsito y mejor se\u00f1alizaci\u00f3n, gracias (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 17 14:36:42 +0000 2013", "tweet_id": 324531870257803264}
{"status": "RT @JacZarare: @MuniMiraflores \u00a1De cabeza estar\u00e9 all\u00ed! \u00a1Jazz Do It! http://t.co/XtpYmG9e7y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 17 13:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 324521417834131457}
{"status": "Este domingo: Jazz en el Parque Reducto http://t.co/jWFigfoGJZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 17 13:31:48 +0000 2013", "tweet_id": 324515537717710849}
{"status": "Continuamos arborizando el distrito. Esta vez en Benavides, frente al Parque Reducto http://t.co/if1CvakRrz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 16 22:04:01 +0000 2013", "tweet_id": 324282055443746816}
{"status": "@BushiPercy Hola Percy, hasta el domingo 28 de abril", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 16 20:38:31 +0000 2013", "tweet_id": 324260536684523523}
{"status": "\u00bfYa visitaron la muestra #MirafloresEnTuCorazon? La primera exposici\u00f3n de fotos de Instagram en Per\u00fa\u2026 http://t.co/5Gju4ffSbu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 16 20:15:36 +0000 2013", "tweet_id": 324254772351889411}
{"status": "Blog del gobierno uruguayo destaca pr\u00e1ctica \"Miraflores 2.0\" http://t.co/vHf2wO4o4c", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 16 17:22:49 +0000 2013", "tweet_id": 324211287414411264}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesit ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 16 14:52:35 +0000 2013", "tweet_id": 324173482818670593}
{"status": "RT @DanellyLS: Presentan concierto de Jazz al aire libre en Miraflores http://t.co/rhJ2wCyW8Y cc @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 16 11:54:42 +0000 2013", "tweet_id": 324128716403912704}
{"status": "RT @igersPeru: La expo #igersperu del concurso #MirafloresEnTuCorazon esta espectacular! Con m\u00e1s de 100 fotos entre\u2026 http://t.co/hsYHPx4W7F", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 15 16:34:24 +0000 2013", "tweet_id": 323836716853116928}
{"status": "RT @salaLMQG: Ad\u00e1n Vallecillo (Danl\u00ed, Honduras. 1977) presentar\u00e1 su obra en la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland este jueves 25 de... http: ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 15 16:06:17 +0000 2013", "tweet_id": 323829641288749056}
{"status": "@TitoLuyo Hola Tito, contamos con el doble de personal de Serenazgo que el que ten\u00edamos al iniciar la gesti\u00f3n en enero de 2011", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 15 14:58:22 +0000 2013", "tweet_id": 323812549525127168}
{"status": "Miraflores tendr\u00e1 m\u00e1s polic\u00edas y patrulleros: http://t.co/FMRkj4Qqnv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 15 13:12:40 +0000 2013", "tweet_id": 323785950129950720}
{"status": "Los esperamos a todos en la primer muestra de Instagram en Per\u00fa @ Centro Cultural Ricardo Palma http://t.co/EYWbXLFDMa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Apr 13 23:01:04 +0000 2013", "tweet_id": 323209248676909056}
{"status": "@JOSE_ES2 Buenas tardes, la exposici\u00f3n es gratuita. Nuestro Centro Cultural queda en la cuadra 7 de la Av. Larco.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Apr 13 22:02:38 +0000 2013", "tweet_id": 323194541530308609}
{"status": "RT @oscardvs: Instagramers! Vayan a ver la muestra de fotos tomadas con #instagram en el Centro Cultural Ricardo Palma (Larco 770). http ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Apr 13 21:44:58 +0000 2013", "tweet_id": 323190098965458945}
{"status": "Hoy iniciamos una exposici\u00f3n con fotos de Miraflores tomadas en Instagram http://t.co/dUoYCAdPw1 #MirafloresentuCorazon", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Apr 13 12:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 323053341590573056}
{"status": "Todos los s\u00e1bados contamos con salas de lectura inclusiva, con lectura en braile, audilibros y lectura asistida http://t.co/67PO2Tt7xu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 12 21:38:59 +0000 2013", "tweet_id": 322826203134312449}
{"status": "@CamiloRiveraA De 8am a 4pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 12 20:45:13 +0000 2013", "tweet_id": 322812671093243904}
{"status": "@CamiloRiveraA Hola Camilo, el tr\u00e1mite se realiza de lunes a viernes. Estamos trabajando para que a futuro pueda hacerse on line", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 12 16:53:17 +0000 2013", "tweet_id": 322754304572272642}
{"status": "RT @igersPeru: Ven al 1er Festival Fotogr\u00e1fico #IgersPeru! 15 d\u00edas full foto y el 3er #InstaMeetLima. Gracias a la @MuniMiraflores http: ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 12 16:51:40 +0000 2013", "tweet_id": 322753898572038145}
{"status": "@adiazbedregal Por otro lado, trabajar solo los fines de semana, adem\u00e1s de tambi\u00e9n afectar el descanso, alargar\u00eda el tiempo de ejecuci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 12 14:36:53 +0000 2013", "tweet_id": 322719978556112897}
{"status": "@adiazbedregal Hola Alvaro, el problema con los trabajos de noche es que afectan el descanso de los vecinos de la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 12 14:36:30 +0000 2013", "tweet_id": 322719882619793409}
{"status": "El domingo vuelve PARQUES,BURBUJAS Y ROCK\u2019N ROLL, espect\u00e1culo familiar con los artistas Dirk Pajares,Rafo R\u00e1ez y Carlos Paz / Pq Reducto,5pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 12 13:34:10 +0000 2013", "tweet_id": 322704197650894849}
{"status": "@Contrerick Hola Erick, de lunes a viernes desde las 7:30am hasta las 6pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 12 13:27:41 +0000 2013", "tweet_id": 322702564967739392}
{"status": "RT @miraflores24h: Verifique que la movilidad escolar en la que viaja su hijo tenga todos los implementos de seguridad antes de contrata ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 11 20:33:26 +0000 2013", "tweet_id": 322447320123854848}
{"status": "RT @lamula: Alonso Cueto participar\u00e1 en Charlas Miraflorinas el 18 de abril  http://t.co/7K4TcCboLV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 11 15:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 322375204703719426}
{"status": "Hoy empieza el nuevo ciclo de \"Cine bajo las estrellas\": http://t.co/7LiyGOUpWq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 11 14:34:28 +0000 2013", "tweet_id": 322356983128784896}
{"status": "Recordamos que nuestra cuenta de seguridad ciudadana, disponible las 24 horas, es: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 21:55:08 +0000 2013", "tweet_id": 322105493575307265}
{"status": "@ktdeviaje Efectivamente, el espacio p\u00fablico est\u00e1 para disfrutarlo. Tomaremos acciones correctivas, gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 21:33:48 +0000 2013", "tweet_id": 322100125369528322}
{"status": "J\u00f3venes contin\u00faan con campa\u00f1a concientizadora sobre lo que signific\u00f3 el atentado terrorista de Tarata: http://t.co/P9UB6oSdfA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 16:12:57 +0000 2013", "tweet_id": 322019378512162816}
{"status": "@LaRedComunica Muchas gracias. Seguiremos trabajando con alegr\u00eda para hacer de Miraflores una ciudad m\u00e1s inclusiva y accesible", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 15:56:29 +0000 2013", "tweet_id": 322015234778882048}
{"status": "RT @LaRedComunica: La Red Iberoamericana les env\u00eda las m\u00e1s afectuosas Felicidades a @MuniMiraflores por la distinci\u00f3n entregada por la R ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 15:56:07 +0000 2013", "tweet_id": 322015141933772802}
{"status": "RT @LaRedComunica: Muy buen art\u00edculo de @MuniMiraflores para prevenir la hipertensi\u00f3n arterial.  http://t.co/DgDhBYng3G", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 15:02:28 +0000 2013", "tweet_id": 322001642830569472}
{"status": "@enzotomatis Hola Enzo, pediremos presencia de la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito en el lugar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 13:27:54 +0000 2013", "tweet_id": 321977844269973504}
{"status": "En nuestro blog: Consejos del \u00c1rea de Nutrici\u00f3n para prevenir la hipertensi\u00f3n arterial http://t.co/j3SLCPezk0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 13:26:28 +0000 2013", "tweet_id": 321977482150547456}
{"status": "@jbendezu Gracias a ti por comunicarte!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 13:17:33 +0000 2013", "tweet_id": 321975238818672641}
{"status": "Como cada mi\u00e9rcoles desde iniciada la gesti\u00f3n, el alcalde @Munozestuvoz atiende directamente a los vecinos, sin necesidad de cita previa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 13:03:27 +0000 2013", "tweet_id": 321971698192764929}
{"status": "@ronaldgamarra @sofiabloem @claudnata Buenos d\u00edas, pediremos que sugerencias de Des. Ambiental y Fiscalizaci\u00f3n busquen soluci\u00f3n definitiva", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 10 11:39:55 +0000 2013", "tweet_id": 321950666367041536}
{"status": "Los invitamos al nuevo ciclo de \"Cine bajo las estrellas\" en el Parque Reducto: http://t.co/oUgnEn78Jp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 09 21:15:05 +0000 2013", "tweet_id": 321733024104448000}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesit ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 09 16:36:42 +0000 2013", "tweet_id": 321662966422441984}
{"status": "Curso gratuito \"Adiestrando a mi mascota\" http://t.co/0pqzkiXgqy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 09 13:09:14 +0000 2013", "tweet_id": 321610755772411904}
{"status": "RT @jjaimemiranda: Un gusto leer sobre un programa ecol\u00f3gico de la @MuniMiraflores en @airfrance  Magazine 192 - April 2013, pag 73 http ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 09 12:20:22 +0000 2013", "tweet_id": 321598461822767104}
{"status": "@NinoCamila Hasta las 4pm. Si deseas, tambi\u00e9n puedes hacer el tr\u00e1mite on line: http://t.co/lpSudn0eZ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 08 21:00:01 +0000 2013", "tweet_id": 321366845758242817}
{"status": "@claudiacisneros Estamos informando a @miraflores24h para que el equipo de Fiscalizaci\u00f3n se haga presente. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 08 20:46:11 +0000 2013", "tweet_id": 321363365467414529}
{"status": "@NinoCamila En nuestro Centro Cultural (cuadra 7 de la Av. Larco)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 08 20:35:06 +0000 2013", "tweet_id": 321360577647742976}
{"status": "Para la agenda: El jueves 18 de abril, Alonso Cueto nos acompa\u00f1ar\u00e1 en nuestro ciclo \"Charlas Miraflorinas\" http://t.co/X0Y9rw8u3e", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 08 20:31:16 +0000 2013", "tweet_id": 321359612622290944}
{"status": "@NinoCamila Buenas tardes, Reniec todav\u00eda no asume la funci\u00f3n por lo que debe realizar el tr\u00e1mite en nuestras Oficinas de Registros Civiles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 08 20:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 321357390513594371}
{"status": "Recordamos que nuestra cuenta de seguridad ciudadana, disponible las 24 horas del d\u00eda, es: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 08 14:54:01 +0000 2013", "tweet_id": 321274739618357248}
{"status": "@MissWikiWake \u00bfNos podr\u00edas enviar tus datos de contacto por DM? Realizaremos una investigaci\u00f3n y responsables ser\u00e1n sancionados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 08 13:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 321252920647634944}
{"status": "@MissWikiWake Buenos d\u00edas, rechazamos el acoso callejero y pedimos disculpas por el mal momento", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 08 13:26:50 +0000 2013", "tweet_id": 321252797725175811}
{"status": "@MidasJack Hola Jose Adolfo, este a\u00f1o se rehabilitar\u00e1 de manera integral, en coordinaci\u00f3n con la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 05 16:10:30 +0000 2013", "tweet_id": 320206823246409728}
{"status": "RT @miraflores24h: Al retirar dinero del cajero, no reciba ayuda de nadie, y bajo ning\u00fan pretexto entregue su tarjeta a extra\u00f1os. #Segur ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 05 14:11:11 +0000 2013", "tweet_id": 320176795318120448}
{"status": "@marianaferrucci Buenos d\u00edas Mariana, compartimos el tel\u00e9fono del \u00e1rea de Deportes para ver la reserva de la cancha: 617 7374", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Apr 05 13:22:11 +0000 2013", "tweet_id": 320164464324386816}
{"status": "Taxistas son incorporados a red de vigilancia en Miraflores: http://t.co/gtPntpg5R2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 04 20:43:39 +0000 2013", "tweet_id": 319913173937422337}
{"status": "@LupiEvergreen Pedimos disculpas por el malestar, pero estamos seguros que estar\u00e1s contenta con el resultado final :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 04 20:42:51 +0000 2013", "tweet_id": 319912974963838976}
{"status": "@LupiEvergreen Pedimos disculpas por el malestar, pero estamos seguros que estar\u00e1s contenta con el resultado final :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 04 20:42:51 +0000 2013", "tweet_id": 319912974963838976}
{"status": "@LupiEvergreen Hola Lupi, se contin\u00faan los trabajos en la zona. El asfaltado se realizar\u00e1 de manera integral en las v\u00edas intervenidas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 04 20:33:00 +0000 2013", "tweet_id": 319910497182961665}
{"status": "@Kikoprusal Lo revisaremos, muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 04 20:32:20 +0000 2013", "tweet_id": 319910327191998464}
{"status": "RT @chemexi: Exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica mostrar\u00e1 valores de las mujeres de #Amazon\u00eda via @Agencia_Andina http://t.co/tc6X1ZX0gn gracias a @M ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 04 15:59:33 +0000 2013", "tweet_id": 319841678255087616}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 04 13:56:36 +0000 2013", "tweet_id": 319810736870289409}
{"status": "Este domingo: Campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n y desparasitaci\u00f3n de mascotas en el Parque Villavicencio (Ca. Juan Jos\u00e9 Calle, cdra. 3). De 10am a 2pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Apr 04 11:52:25 +0000 2013", "tweet_id": 319779484851118080}
{"status": "@jocaha buenas tardes, hasta las 7pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 03 18:11:48 +0000 2013", "tweet_id": 319512573374521345}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Recibimos con alegr\u00eda premio dado hoy por la Reina Sof\u00eda de Espa\u00f1a por las pr\u00e1cticas de accesibilidad en Miraflores ht ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 03 18:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 319512525840470017}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Renovamos nuestro compromiso para seguir trabajando por un Miraflores cada d\u00eda m\u00e1s inclusivo y accesible. http://t.co/ ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 03 18:11:33 +0000 2013", "tweet_id": 319512511051362304}
{"status": "RT @Publimetrope: Reina Sof\u00eda de Espa\u00f1a premia a Miraflores http://t.co/MhAxLnq5Eb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 03 15:19:07 +0000 2013", "tweet_id": 319469116580831232}
{"status": "Estamos implementando una biblioteca para personas ciegas y con baja visi\u00f3n: http://t.co/67PO2Tt7xu Audio libros, braille y lectura asistida", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 03 13:33:21 +0000 2013", "tweet_id": 319442499879981058}
{"status": "RT @karemmabell: La @MuniMiraflores ha implementado una biblioteca inclusiva para personas ciegas: http://t.co/0s3S3hvEAN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Apr 03 11:31:04 +0000 2013", "tweet_id": 319411727525634050}
{"status": "Acabamos de implementar una biblioteca inclusiva para personas ciegas: http://t.co/67PO2Tt7xu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 02 22:42:33 +0000 2013", "tweet_id": 319218322061262850}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesit ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 02 20:23:01 +0000 2013", "tweet_id": 319183205603352576}
{"status": "Taller gratuito para quienes atienden y cuidan a adultos mayores: http://t.co/uYIiPS9HHV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 02 17:16:10 +0000 2013", "tweet_id": 319136183726780417}
{"status": "@XiomaraSuue Muchas gracias, puedes conocer m\u00e1s de las pr\u00e1cticas reconocidas en este enlace: http://t.co/HslZQItIxj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 02 15:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 319114564165840897}
{"status": "RT @LaAccesibilidad: #Espa\u00f1a premia a @MuniMiraflores por su labor en #accesibilidaduniversal http://t.co/U868fSOMFQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Apr 02 12:05:26 +0000 2013", "tweet_id": 319057986960109568}
{"status": "RT @construirideas: Gobierno Espa\u00f1ol otorga Premio a Miraflores | Miraflores http://t.co/78EQ9OKbfW v\u00eda @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 01 22:10:49 +0000 2013", "tweet_id": 318847946512818176}
{"status": "Seguimos realizando operaciones conjuntas con la Polic\u00eda Nacional en las construcciones del distrito: http://t.co/aTQhpx4Djd", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 01 20:45:50 +0000 2013", "tweet_id": 318826559970619393}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos tardes amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 01 20:00:30 +0000 2013", "tweet_id": 318815151388246017}
{"status": "@La_Beggs nos indican que no hay problema con la copia que ya tiene", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 01 19:58:43 +0000 2013", "tweet_id": 318814702765477890}
{"status": "@La_Beggs Hola, haremos la consulta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 01 17:33:46 +0000 2013", "tweet_id": 318778228619751424}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas! Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/cjqIDyRIY5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Apr 01 13:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 318721058637246464}
{"status": "21 mil viviendas ya participan en programa de reciclaje \"Basura que no es Basura\" http://t.co/ndRdQaJw3M seguimos creciendo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 28 12:54:48 +0000 2013", "tweet_id": 317258471869399040}
{"status": "RT @centrodelaimag: Concurso de fotograf\u00eda m\u00f3vil. \u00a1Captura tu vista favorita de miraflores! Con cc: @igersPeru y @MuniMiraflores RT! htt ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 27 21:06:43 +0000 2013", "tweet_id": 317019879968489473}
{"status": "@dctorluis Efectivamente. En el mismo local", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 27 21:01:17 +0000 2013", "tweet_id": 317018511849451521}
{"status": "@dctorluis hola Luis, en la cuadra 7 de la Av. Larco (en nuestro Centro Cultural)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 27 20:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 317013647404711936}
{"status": "RT @miraflores24h: Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 27 17:37:57 +0000 2013", "tweet_id": 316967339453186048}
{"status": "@ginangelal Cuentan con autorizaci\u00f3n dada por la Municipalidad Metropolitana de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 27 15:58:52 +0000 2013", "tweet_id": 316942403850366976}
{"status": "Amigos, este domingo 31 se desarrollar\u00e1 \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\"con normalidad. \u00a1Los esperamos! https://t.co/qVa7190POZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 27 14:18:50 +0000 2013", "tweet_id": 316917231919435777}
{"status": "RT @quien_habla: Jorge Mu\u00f1oz: Miraflores gana premio Reina Sof\u00eda 2012 http://t.co/QTtdWmJbJK @Munozestuvoz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 27 13:54:59 +0000 2013", "tweet_id": 316911226879897601}
{"status": "\u00daltima semana para participar en nuestro concurso de fotograf\u00eda m\u00f3vil #MirafloresEnTuCorazon http://t.co/PyoqOWfDCd", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 26 21:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 316660471249907712}
{"status": "Tambi\u00e9n se tiene programada con @MuniLima la rehabilitaci\u00f3n conjunta de las avenidas Pardo,28 de julio y las v\u00edas en el l\u00edmite con Surquillo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 26 20:46:34 +0000 2013", "tweet_id": 316652419180281856}
{"status": "Hoy alcaldes @susanavillaran y @munozestuvoz inauguraron obra conjunta: nueva rampa en la V\u00eda Expresa http://t.co/YhvihyxCd1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 26 20:41:09 +0000 2013", "tweet_id": 316651056392179712}
{"status": "Hoy inauguraremos junto con la @MuniLima una nueva rampa en la V\u00eda Expresa, en el l\u00edmite con Barranco http://t.co/8M9JmlkFAA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 26 14:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 316556756094435328}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 26 13:27:40 +0000 2013", "tweet_id": 316541967502831616}
{"status": "@marianaferrucci Gracias, Mariana. Lo revisaremos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 25 21:32:30 +0000 2013", "tweet_id": 316301590925553665}
{"status": "@marianaferrucci Hola, hasta las 4pm. Tambi\u00e9n puedes hacerlo v\u00eda on line http://t.co/lpSudn0eZ6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 25 21:07:33 +0000 2013", "tweet_id": 316295310848708610}
{"status": "@paolamiglio Hola Paola, deben de respetar las normas de tr\u00e1nsito como todos. Pediremos mayor presencia de @miraflores24h, gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 25 20:50:28 +0000 2013", "tweet_id": 316291011603226625}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 es el Programa de Incentivos para el Vecino Puntual Miraflorino? Te lo contamos aqu\u00ed: http://t.co/lnN0FPlVM1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 25 20:27:03 +0000 2013", "tweet_id": 316285118291517441}
{"status": "RT @salaLMQG: #Exposici\u00f3n | \"La identidad para Maya Watanabe (y para varios de los que pertenecemos a la generaci\u00f3n de j\u00f3venes... http:/ ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 25 17:15:41 +0000 2013", "tweet_id": 316236959020367872}
{"status": "Nuevo parque infantil en Santa Cruz cuenta con Wi Fi gratuito: http://t.co/uTphzqR4iQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 25 14:37:54 +0000 2013", "tweet_id": 316197251917692928}
{"status": "@andreabreti Solo DNI. El pago es de 28.80 soles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 25 13:38:24 +0000 2013", "tweet_id": 316182277883314176}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 25 13:37:03 +0000 2013", "tweet_id": 316181940443168768}
{"status": "@andreabreti Buenos d\u00edas, en el Centro Comunal (Calle Mariano Melgar 247), de lunes a viernes de 8am a 2 pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 25 13:35:52 +0000 2013", "tweet_id": 316181642123296768}
{"status": "@luandaja hola Luan, se dar\u00e1 toda la informaci\u00f3n para que vecinos y p\u00fablico interesado conozcan este importante proyecto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 23 23:01:49 +0000 2013", "tweet_id": 315599292742135810}
{"status": "Hoy: S\u00famate a la Hora del Planeta en Miraflores http://t.co/NvpvqFQ6ui", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Mar 23 23:01:14 +0000 2013", "tweet_id": 315599147417890816}
{"status": "Hoy es el D\u00eda Mundial del Agua: http://t.co/WAoAd2HR19 \u00a1Ven y participa!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 22 15:58:27 +0000 2013", "tweet_id": 315130362827272192}
{"status": "\"Miraflores lee\" sigue creciendo y empieza a llegar a nuestras quintas: http://t.co/hwy23lau3y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 22 13:39:54 +0000 2013", "tweet_id": 315095491782266881}
{"status": "RT @La_iTa_OnE: Renu\u00e9vate! Cierra Temporada en la Playa | Miraflores http://t.co/7xsQlWu9cW v\u00eda @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 22 13:09:08 +0000 2013", "tweet_id": 315087750334406657}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 21 20:29:18 +0000 2013", "tweet_id": 314836135077609472}
{"status": "Felicitamos a Renata del Castillo, ganadora del Concurso de Debates Ciudadanos http://t.co/OB0xJPmRI6", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 21 19:06:06 +0000 2013", "tweet_id": 314815195505639424}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Antes era un patio cerrado, sin \u00e1rea verde ni juegos. Ahora es un espacio abierto a todos, con verde, juegos, mobiliar ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 21 16:15:57 +0000 2013", "tweet_id": 314772376162279424}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Estamos muy contentos con el nuevo parque para ni\u00f1os en Santa Cruz: http://t.co/8kG7RdEk4z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 21 16:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 314772364929941504}
{"status": "Padres de familia y ni\u00f1os comentan sobre el nuevo parque infantil en Santa Cruz: http://t.co/vXhLm1Zfin", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 21 15:53:09 +0000 2013", "tweet_id": 314766640636129281}
{"status": "RT @rppc: \u00a1buena @munimiraflores ! RT @actualidadspda M\u00e1s insectos, menos pesticidas: El ejemplo pionero de Miraflores http://t.co/A1Sbg ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 21 15:36:59 +0000 2013", "tweet_id": 314762570357694464}
{"status": "@marioccisneros Hola Mario, \u00bfnos podr\u00edas indicar el lugar? Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 21 13:56:06 +0000 2013", "tweet_id": 314737181216350209}
{"status": "D\u00eda del Agua en Miraflores: http://t.co/d5XVC0bV6e", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 21 13:49:55 +0000 2013", "tweet_id": 314735625788071939}
{"status": "RT @davidlaurent_: Hoy fui jurado de la final de debate \"Debates Miraflorinos\" organizado por @ACLMiraflores. Grandes debates, felicitac ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 21 13:48:43 +0000 2013", "tweet_id": 314735325413007361}
{"status": "RT @LuizaClavijo: Miraflores Av. Pardo #mirafloresentucorazon #igersperu @munimiraflores http://t.co/yUSZZn5ruj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 20 22:57:29 +0000 2013", "tweet_id": 314511037636411392}
{"status": "RT @miraflores24h: Sea solidario y avise a la Polic\u00eda o Serenazgo si percibe movimientos extra\u00f1os en la casa de su vecino. #Seguridad24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 20 16:15:58 +0000 2013", "tweet_id": 314409994424565761}
{"status": "RT @redolebu: Celebra el D\u00eda Internacional de la Felicidad, en el Parque Reducto con la proyecci\u00f3n de \"Happy\", ingreso libre\nhttp://t.co ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 20 13:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 314374456485216256}
{"status": "\"Parque, Burbujas y Rock &amp; Roll\u201d, este domingo en el Parque Mar\u00eda Reiche http://t.co/RJHFsX1viD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 20 13:06:59 +0000 2013", "tweet_id": 314362436000034817}
{"status": "@charlieandres82 Muchas gracias por comunicarlo, Carlos (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 20 13:05:49 +0000 2013", "tweet_id": 314362139836051456}
{"status": "@jevedel pediremos que @miraflores24h coordine con personal de Zoonosis, gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 19 21:28:07 +0000 2013", "tweet_id": 314126158465736704}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 19 20:03:49 +0000 2013", "tweet_id": 314104945999769602}
{"status": "@timmy_i Buenos d\u00edas, pediremos que Fiscalizaci\u00f3n vaya a la zona. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 19 13:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 314009224604704770}
{"status": "Taller de capacitaci\u00f3n a nuestros serenos contra la discriminaci\u00f3n http://t.co/kkUc5cJhXn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 19 12:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 313990963674619905}
{"status": "\u00bfYa se dieron una vuelta por la nueva Recavarren? #mirafloresentucorazon http://t.co/yHcS7Az7hQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 15 22:56:26 +0000 2013", "tweet_id": 312698834281185281}
{"status": "Hemos adquirido una nueva casa para el adulto mayor, muy cerca al Parque Salazar http://t.co/VGFG0Hwg9n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 15 14:26:17 +0000 2013", "tweet_id": 312570452067368960}
{"status": "@Lissette @sandritaclb Nuestro Programa abarca otras casas y una serie de actividades extra que siguen en marcha http://t.co/06vJWLIhAI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 14 21:45:23 +0000 2013", "tweet_id": 312318565556576257}
{"status": "@Lissette @sandritaclb Ya conseguimos un nuevo inmueble en la misma zona y esperamos tenerlo pronto habilitado http://t.co/bii8RqHxx0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 14 21:44:23 +0000 2013", "tweet_id": 312318315248881664}
{"status": "@Lissette @sandritaclb Estimadas: No se ha cerrado el programa del adulto mayor. Hubo un problema con el local de Armandariz el a\u00f1o pasado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 14 21:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 312318016555720705}
{"status": "@Natmonth Trabajamos con la Polic\u00eda Nacional para unir esfuerzos en estos temas, en la prevenci\u00f3n e investigaci\u00f3n de estos casos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 13 18:33:36 +0000 2013", "tweet_id": 311907914170384384}
{"status": "@La_Beggs \u00bfSe trata de un tacho fijo o movible? \u00bfEst\u00e1 instalado por la Municipalidad? \u00bfNos puedes dar m\u00e1s informaci\u00f3n por DM por favor?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 13 18:32:14 +0000 2013", "tweet_id": 311907568903680000}
{"status": "Ya tenemos m\u00e1s de 160 fotos concursando en el Concurso #MirafloresEnTuCorazon organizado por la\u2026 http://t.co/9Qi5rybjtD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 12 21:53:35 +0000 2013", "tweet_id": 311595854836404224}
{"status": "La semana pasada inauguramos un nuevo parque y ganamos un nuevo espacio para la ciudad http://t.co/QlkoNUcZpw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 12 17:10:51 +0000 2013", "tweet_id": 311524700096454656}
{"status": "RT @igersPeru: Comparte tus fotos m\u00e1s representativas de Miraflores usando #MirafloresEnTuCorazon e #igersPeru y se\u2026 http://t.co/jqdxYjUIV7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 11 17:10:57 +0000 2013", "tweet_id": 311162338311012353}
{"status": "@Gldlvc Estimado: no tenemos reportes del tema.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 11 17:03:31 +0000 2013", "tweet_id": 311160467722756098}
{"status": "@asebastiani21 Estimada Andrea: Aceptamos ambos medios de pago en nuestra Caja.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 08 21:34:38 +0000 2013", "tweet_id": 310141535469580288}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 07 19:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 309755285394825216}
{"status": "\u00bfTe gusta la fotograf\u00eda y llevas a #mirafloresentucorazon? \u00a1Estamos preparando una sorpresa para ti! @\u2026 http://t.co/B9dRKpITg7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 07 16:55:39 +0000 2013", "tweet_id": 309708936964108288}
{"status": "Atenci\u00f3n escolares: Convocatoria a la decimo sexta edici\u00f3n de \"Un d\u00eda con el alcalde\" http://t.co/AII6NNApVS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 07 13:27:40 +0000 2013", "tweet_id": 309656598631022592}
{"status": "RT @spencerlandia: lindo nuevo puente en la Bajada Balta! http://t.co/C8TL2dVc11", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Mar 07 13:18:45 +0000 2013", "tweet_id": 309654354523222016}
{"status": "@La_Beggs Nos informan que el tr\u00e1mite dura 3 d\u00edas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 06 20:46:57 +0000 2013", "tweet_id": 309404756319805442}
{"status": "Juan Diego Florez visit\u00f3 orquesta y coro juvenil de Miraflores http://t.co/bQUVUTZ0xG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 06 20:44:55 +0000 2013", "tweet_id": 309404247433293824}
{"status": "@La_Beggs Nos informan que depende de la instituci\u00f3n que lo solicita. Algunos piden con m\u00e1ximo 3 meses, otra 6 meses y hasta un a\u00f1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 06 20:44:03 +0000 2013", "tweet_id": 309404028499030019}
{"status": "RT @miraflores24h Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 06 14:19:14 +0000 2013", "tweet_id": 309307185987465216}
{"status": "Convocatoria a la edici\u00f3n d\u00e9cimo sexta de \"Un d\u00eda con el alcalde\": http://t.co/aA9dDYUVEH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 06 13:17:18 +0000 2013", "tweet_id": 309291600985587712}
{"status": "@Rosario_Sasieta @Munozestuvoz @miraflores24h Agradecemos las condolencias. Es una muy triste p\u00e9rdida para la comunidad miraflorina", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Mar 06 13:11:01 +0000 2013", "tweet_id": 309290017195446272}
{"status": "Convocatoria al Programa \"Restaurantes Saludables 2013\" http://t.co/vRP79Kbcwn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 05 20:01:25 +0000 2013", "tweet_id": 309030908231569408}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 05 16:33:09 +0000 2013", "tweet_id": 308978499023142913}
{"status": "Te invitamos a formar parte de la p\u00e1gina de FB de nuestra \u00e1rea de Cultura: http://t.co/wXNNpcQEZp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 05 14:41:34 +0000 2013", "tweet_id": 308950419625885698}
{"status": "@asebastiani21 Hola Andrea, en el 2do piso del Centro Cultural Ricardo Palma (cuadra 7 de la Av. Larco)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Mar 05 13:25:11 +0000 2013", "tweet_id": 308931197818503171}
{"status": "RT @miraflores24h: Can encontrado en Miraflores  de Raza Pastor Alem\u00e1n; fue encontrado en la Bajada Armend\u00e1riz   #perdido http://t.co/KA ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 04 20:05:49 +0000 2013", "tweet_id": 308669629839060992}
{"status": "@digarbe Si deseas una copia, s\u00ed (seis soles)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 04 19:09:50 +0000 2013", "tweet_id": 308655541742358529}
{"status": "@digarbe Lamentamos lo ocurrido. Puedes acercarte a la Central en la cuadra 52 de Av.Arequipa para revisar las c\u00e1maras cc @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 04 19:05:09 +0000 2013", "tweet_id": 308654365244280834}
{"status": "Equipo municipal est\u00e1 trabajando en una soluci\u00f3n definitiva para el problema del tr\u00e1nsito en la zona del puente. Gracias por la comprensi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 04 16:20:00 +0000 2013", "tweet_id": 308612802245955585}
{"status": "Luego de la evaluaci\u00f3n t\u00e9cnica de 2 semanas, hemos decidido no continuar con plan piloto de carril reversible del Puente Villena", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 04 16:19:34 +0000 2013", "tweet_id": 308612693529620481}
{"status": "Agenda cultural de la semana: http://t.co/cjqIDyRIY5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 04 16:10:11 +0000 2013", "tweet_id": 308610332300029952}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos d\u00edas amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Mar 04 13:33:16 +0000 2013", "tweet_id": 308570841191440384}
{"status": "Conoce nuestro programa \"El casero del libro\": http://t.co/ukt2SLUzxl (video)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 01 15:39:25 +0000 2013", "tweet_id": 307515425598619648}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos d\u00edas amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Mar 01 13:33:39 +0000 2013", "tweet_id": 307483776194314240}
{"status": "RT @sodisperu: La @munimiraflores acondiciona 10 nuevas rampas para facilitar tr\u00e1nsito de personas con discapacidad http://t.co/m7VvH2dy ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 22:16:02 +0000 2013", "tweet_id": 307252850046664704}
{"status": "@La_Beggs Estamos haciendo la consulta con el \u00e1rea de Comercializaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 21:56:05 +0000 2013", "tweet_id": 307247827204059136}
{"status": "@La_Beggs Buenas tardes, con gusto transmitiremos la consulta que tengas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 21:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 307246803861000192}
{"status": "@shewasapunk Los \u00e1rboles se han instalado en la parte que corresponde a la v\u00eda p\u00fablica. Los estacionamientos pertenecen al edificio.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 21:08:18 +0000 2013", "tweet_id": 307235804302954496}
{"status": "Construimos 10 rampas en Pasaje Los Pinos. Asimismo, se han sembrado ah\u00ed 15 pinos, recuperando antigua tradici\u00f3n http://t.co/PL8rWMEKHv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 21:00:05 +0000 2013", "tweet_id": 307233737605791744}
{"status": "RT @miraflores24h: Cualquier actitud sospechosa que vea, advi\u00e9rtala a los efectivos de seguridad o llame al 313-3773. #Seguridad24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 20:13:18 +0000 2013", "tweet_id": 307221963246538752}
{"status": "@ccarruitero Nos podr\u00edas dar el n\u00famero de cargo? Te podemos ayudar con el seguimiento", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 14:53:10 +0000 2013", "tweet_id": 307141397767680002}
{"status": "@ccarruitero hola C\u00e9sar. La solicitud la presentaste por medio virtual o presencial?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 14:49:30 +0000 2013", "tweet_id": 307140474068680704}
{"status": "@Mi_Eterno_Amor Gracias a ti por leerlo!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 14:16:27 +0000 2013", "tweet_id": 307132156507979777}
{"status": "RT @Mi_Eterno_Amor: Buenazas las opciones. Gracias por el post! :) RT @munimiraflores: Empiezan las clases escolares. Compartimos ... ht ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 14:16:12 +0000 2013", "tweet_id": 307132096042905601}
{"status": "Empiezan las clases escolares. Compartimos opciones para darle a tus hijos loncheras saludables: http://t.co/GGAAQF0ODe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 13:57:00 +0000 2013", "tweet_id": 307127265140043776}
{"status": "RT @miraflores24h: Verifique que la movilidad escolar en la que viaja su hijo tenga todos los implementos de seguridad antes de contrata ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 28 13:11:30 +0000 2013", "tweet_id": 307115814656565248}
{"status": "@fonchoss Es importante se\u00f1alar que el \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n realiza permanentes trabajos de control en las obras del distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 22:31:22 +0000 2013", "tweet_id": 306894321255325696}
{"status": "@fonchoss Compartimos el malestar. La obra ha sido clausurada y el procedimiento administrativo sancionador iniciado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 22:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 306894204183912449}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere eapoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 313 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 21:57:17 +0000 2013", "tweet_id": 306885744222433282}
{"status": "@mesones Hola Beto, Miraflores cuenta con 12 instituciones educativas p\u00fablicas y 57 privadas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 21:55:31 +0000 2013", "tweet_id": 306885300423118849}
{"status": "@Daniela_Ra Para la ejecuci\u00f3n de la obra se contar\u00e1 con el estudio de impacto ambiental previo, como establece el contrato y las leyes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 14:18:01 +0000 2013", "tweet_id": 306770167050940416}
{"status": "@Daniela_Ra Hola Daniela, las obras que se realizan son en coordinaci\u00f3n con el MinCultura para asegurar que no hayan restos hist\u00f3ricos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 14:17:13 +0000 2013", "tweet_id": 306769964973568000}
{"status": "@plooow es indispensable que el personal de Serenazgo act\u00fae con el ejemplo, respetando las normas de tr\u00e1nsito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 13:12:50 +0000 2013", "tweet_id": 306753761966174209}
{"status": "@plooow El propio gerente har\u00e1 la investigaci\u00f3n para identificar a los efectivos e imponerles una amonestaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 13:12:23 +0000 2013", "tweet_id": 306753647507812352}
{"status": "Concejo Municipal aprob\u00f3 ordenanza que impide manipular y usar elementos que generen fuego en centros de diversi\u00f3n. http://t.co/7CDBxgaHzB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 13:10:31 +0000 2013", "tweet_id": 306753179775815680}
{"status": "@buendia65 El correo electr\u00f3nico de Augusto Vega, gerente de Seguridad Ciudadana, es augusto.vega@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 13:07:40 +0000 2013", "tweet_id": 306752462184910849}
{"status": "@traficorpp @buendia65 Agradecemos tu comunicaci\u00f3n, la cual permitir\u00e1 tomar las medidas correctivas necesarias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 13:07:03 +0000 2013", "tweet_id": 306752305926111233}
{"status": "@traficorpp @buendia65 Hola Daniel, te daremos el correo de nuestro gerente de Seguridad Ciudadana, para que te comuniques directamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 13:06:45 +0000 2013", "tweet_id": 306752230852284416}
{"status": "@arq_manurs Buenos d\u00edas, es un plan piloto (en permanente revisi\u00f3n). Se har\u00e1 una evaluaci\u00f3n definitiva al cumplirse 15 d\u00edas del plan", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 27 13:05:07 +0000 2013", "tweet_id": 306751817864314880}
{"status": "\"El Casero del Libro\" cumpli\u00f3 7 a\u00f1os en Miraflores: http://t.co/OTeytaJppP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 26 20:22:18 +0000 2013", "tweet_id": 306499450375925760}
{"status": "RT @spencerlandia: lindos testimonios de vecinos agradecidos RT @munimiraflores: \u00bfYa pasearon por el nuevo puente de la Bajada Balta? ht ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 26 15:57:15 +0000 2013", "tweet_id": 306432749546397696}
{"status": "\u00bfYa pasearon por el nuevo puente de la Bajada Balta? http://t.co/ipis5KJ2Y1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 26 15:45:33 +0000 2013", "tweet_id": 306429805052702722}
{"status": "@RomyNL123 Hola Romy, avisamos a @miraflores24h. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 26 15:42:10 +0000 2013", "tweet_id": 306428952338132992}
{"status": "@fonchoss sobre la seguridad en las veredas, se viene trabajando un proyecto de ordenanza en ese sentido", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 26 13:54:33 +0000 2013", "tweet_id": 306401870853844992}
{"status": "@fonchoss lo que hemos hecho es elevar los par\u00e1metros de construcci\u00f3n para poder racionalizarlas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 26 13:54:13 +0000 2013", "tweet_id": 306401785894031362}
{"status": "@fonchoss Buenos d\u00edas, en el caso del n\u00famero de construcciones, ello no puede limitarse porque se tratar\u00eda de una barrera burocr\u00e1tica", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 26 13:53:52 +0000 2013", "tweet_id": 306401701001306112}
{"status": "Concejo de Miraflores aprueba por unanimidad ordenanza que prohibe la manipulaci\u00f3n de fuego y pirot\u00e9cnicos en bares y discotecas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 26 13:41:00 +0000 2013", "tweet_id": 306398463183175680}
{"status": "@MMissCupcakes Compartimos el malestar. Luz del Sur no ha informado sobre cu\u00e1nto demorar\u00e1n en reparar la aver\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 23:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 306177524789026817}
{"status": "@viajaporperu Compartimos el malestar. Luz del Sur est\u00e1 reparando una aver\u00eda en una de sus estaciones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 22:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 306176583381708801}
{"status": "@diegomalat Diego, compartimos el malestar. Luz del Sur no ha informado cu\u00e1ndo culminar\u00e1 la reparaci\u00f3n de las aver\u00edas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 22:50:23 +0000 2013", "tweet_id": 306174330755239936}
{"status": "@FloriCastro Hola Florencia, compartimos el malestar, el cual hemos trasladado a Luz del Sur", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 21:27:42 +0000 2013", "tweet_id": 306153520795627521}
{"status": "@LupiEvergreen Buernas tardes, la informaci\u00f3n que tenemos de Luz del Sur est\u00e1 arreglando y dando mantenimiento a equipos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 20:10:25 +0000 2013", "tweet_id": 306134073305346049}
{"status": "@rafaelurfle Hola Rafael, la informaci\u00f3n que tenemos de Luz del Sur est\u00e1 arreglando y dando mantenimiento a equipos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 20:10:14 +0000 2013", "tweet_id": 306134026308161536}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 15:50:49 +0000 2013", "tweet_id": 306068741718949889}
{"status": "@fonchoss Incrementamos la presencia de serenos en la noche para evitar situaciones de insegurdad en las zonas afectadas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 13:23:39 +0000 2013", "tweet_id": 306031707843354625}
{"status": "@fonchoss Buenos d\u00edas, Luz del Sur no ha comunicado informaci\u00f3n detallada sobre el particular", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 13:22:59 +0000 2013", "tweet_id": 306031540624846848}
{"status": "El viernes tuvimos nuestra sesi\u00f3n n\u00famero 100 del Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana: http://t.co/H5c0s4QIqy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 25 13:16:08 +0000 2013", "tweet_id": 306029814538702849}
{"status": "@NegraBlack copiamos a @miraflores24h para la atenci\u00f3n del caso", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 22 18:34:23 +0000 2013", "tweet_id": 305022741403279360}
{"status": "RT @FTelefonicaPe: \u00bfEs posible pasar del bullying a la convivencia escolar pac\u00edfica? El 19 de marzo sabr\u00e1s la respuesta. INSCR\u00cdBETE AQU\u00cd ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 22 17:22:15 +0000 2013", "tweet_id": 305004588921147392}
{"status": "@ronkonpasas Buenos d\u00edas, \u00bfnos podr\u00edas indicar la hora del incidente? Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 22 15:28:15 +0000 2013", "tweet_id": 304975900032761856}
{"status": "RT @Frospigliosi: Felicitaciones a @munimiraflores: Por 100 reuniones de Comit\u00e9 de seguridad ciudadana. Alcalde se toma en serio el problema", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 22 15:09:18 +0000 2013", "tweet_id": 304971131050422272}
{"status": "Nos acompa\u00f1a el ex ministro @frospigliosi, quien expone al Comit\u00e9 la situaci\u00f3n de la seguridad ciudadana en el pa\u00eds", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 22 13:22:20 +0000 2013", "tweet_id": 304944213362089985}
{"status": "En el Comit\u00e9 participan Municipalidad, PNP, bomberos, defensa civil, gobernadora y vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 22 12:47:14 +0000 2013", "tweet_id": 304935380791205890}
{"status": "Hoy es la sesi\u00f3n n\u00famero 100 de nuestro Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 22 12:46:01 +0000 2013", "tweet_id": 304935071268356096}
{"status": "@XtianQuispe linda foto, gracias por compartirla", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 22 12:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 304934596926136321}
{"status": "RT @XtianQuispe: @munimiraflores tome esta foto hoy, demuestra la belleza del malec\u00f3n http://t.co/BCppe9XiA8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 22 12:43:56 +0000 2013", "tweet_id": 304934549480169472}
{"status": "@aniazula Hola, efectivamente, hoy pasaremos la pel\u00edcula animada \"La bella y la bestia\" a las 7pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 21 20:42:19 +0000 2013", "tweet_id": 304692550369947648}
{"status": "@Rosario_Sasieta Tambi\u00e9n se puede pagar en el Banco de Cr\u00e9dito, Interbank, BBVA Continental, Scotiabank y Comercio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 21 13:39:40 +0000 2013", "tweet_id": 304586186339516417}
{"status": "RT @Rosario_Sasieta: Hablando de la  @munimiraflores el 28/2 vence el pago del imp predial y arbitrios. Puedes pagar con tarjeta y no ll ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 21 13:37:04 +0000 2013", "tweet_id": 304585532644663298}
{"status": "@marinagb Hola Marina,se est\u00e1 haciendo ajustes al plan piloto.En pocos d\u00edas se har\u00e1 un balance y en base a ello se decidir\u00e1 si contin\u00faa o no", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 21 13:36:40 +0000 2013", "tweet_id": 304585432522440705}
{"status": "@luciennedrd Gracias por compartir esa linda foto con nosotros", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 21 13:35:11 +0000 2013", "tweet_id": 304585059233574912}
{"status": "RT @luciennedrd: @munimiraflores aqui les mando una foto del cielo de larcomar...ojala les guste ! http://t.co/HnBc61dYlj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 21 13:34:53 +0000 2013", "tweet_id": 304584982180020224}
{"status": "RT @yesiyeat: Excelente iniciativa! Programa El Casero del Libro, dirigido a los comerciantes en los mercados http://t.co/lCWPe9tcqP v\u00eda ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 20 21:56:59 +0000 2013", "tweet_id": 304348952717844481}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 20 21:47:43 +0000 2013", "tweet_id": 304346619011268608}
{"status": "\u00a1Nuestro programa \"El Casero del Libro\" cumple 7 a\u00f1os! http://t.co/BYDE4wQ0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 20 15:57:23 +0000 2013", "tweet_id": 304258454858657792}
{"status": "Campa\u00f1a Movilidad Escolar Segura: http://t.co/8hMWQPPZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 20 13:18:18 +0000 2013", "tweet_id": 304218423125217281}
{"status": "@Humaya Buenos d\u00edas. Esta semana se inici\u00f3 el PEA (Proyecto de Evaluaci\u00f3n Arqueol\u00f3gica) en la zona, requisito indispensable", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 20 13:14:22 +0000 2013", "tweet_id": 304217433927979008}
{"status": "@Dayhanna Con tu colaboraci\u00f3n seguiremos trabajando para tener una ciudad m\u00e1s inclusiva y accesible", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 20 13:12:03 +0000 2013", "tweet_id": 304216849422364672}
{"status": "@Dayhanna Hola Dayhanna, a qu\u00e9 intersecci\u00f3n te refieres? Hemos constru\u00eddo tambi\u00e9n rampas en las v\u00edas aleda\u00f1as", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 20 13:11:49 +0000 2013", "tweet_id": 304216790001664000}
{"status": "Una aut\u00e9ntica postal miraflorina retratada por Jorge Cadillo. Sigan etiquetando sus fotos de #Miraflores\u2026 http://t.co/Nnr5Hlq0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 19 23:10:57 +0000 2013", "tweet_id": 304005178581999616}
{"status": "@monich16 Hola M\u00f3nica. Aqu\u00ed puedes ver nuestros horarios: http://t.co/vd2ndRJt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 19 22:05:12 +0000 2013", "tweet_id": 303988632992247808}
{"status": "\u201c@miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 19 21:00:33 +0000 2013", "tweet_id": 303972364058783744}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3133773. #Ambulancia24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 19 16:53:52 +0000 2013", "tweet_id": 303910283322208256}
{"status": "Nuestro programa de reciclaje \"Basura que no es Basura\" busca voluntarios: http://t.co/0utOTOMc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 19 13:38:52 +0000 2013", "tweet_id": 303861211462791168}
{"status": "RT @Alessita20: Puente Bajada Balta #Miraflores @munimiraflores http://t.co/pCBDz01x", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 19 11:27:19 +0000 2013", "tweet_id": 303828103191461888}
{"status": "@oxitobrands Hola Marcelo, el plan se encuentra en una etapa piloto y se le est\u00e1n realizando ajustes para un mejor resultado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 23:27:32 +0000 2013", "tweet_id": 303646962593447936}
{"status": "@CitizenFabi Fabiola, la Municipalidad de Miraflores ha sancionado a la empresa por ruidos molestos. Lo volveremos a hacer si es necesario.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 20:56:37 +0000 2013", "tweet_id": 303608983804076035}
{"status": "Hoy inauguramos un nuevo puente peatonal sobre la Bajada Balta. Otra raz\u00f3n m\u00e1s para que Miraflores sea el\u2026 http://t.co/BRJtGvbt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 18:56:17 +0000 2013", "tweet_id": 303578703714193408}
{"status": "@traficorpp @albertozegarra Pediremos que personal de tr\u00e1nsito vaya a la zona, gracias (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 17:25:44 +0000 2013", "tweet_id": 303555916203175937}
{"status": "@fabianaportalg Gracias, Fabiana! Si todos tomamos conciencia, tendremos calles m\u00e1s ordenadas y amigables", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 15:38:33 +0000 2013", "tweet_id": 303528943007449089}
{"status": "@isabelvaccari Gracias, Isabel. Personal de Serenazgo ha intervenido en el incidente para encontrarle una soluci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 15:20:27 +0000 2013", "tweet_id": 303524386122641408}
{"status": "@isabelvaccari @spencerlandia Gracias por tu inter\u00e9s. Hay que tener en cuenta que una sola pila puede contaminar 600 000 litros de agua.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 15:11:36 +0000 2013", "tweet_id": 303522156975890433}
{"status": "@isabelvaccari @spencerlandia Hola Isabel, puedes llevar las pilas a los contenedores en Wong, Metro, Plaza Vea o Vivanda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 15:10:20 +0000 2013", "tweet_id": 303521839982972929}
{"status": "Nuevo puente conecta Malec\u00f3n Balta y Malec\u00f3n 28 de julio y es accesible para personas con discapacidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 14:20:27 +0000 2013", "tweet_id": 303509288280809472}
{"status": "Compartimos una foto del nuevo puente peatonal en la Bajada Balta: http://t.co/EoUNfd9R", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 14:19:16 +0000 2013", "tweet_id": 303508987884736512}
{"status": "\u201c@Agencia_Andina: Inauguran en Miraflores puente peatonal para personas con discapacidad http://t.co/MZ2BzDXo\u201d", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 18 14:02:25 +0000 2013", "tweet_id": 303504748370350080}
{"status": "RT @sodisperu: La @munimiraflores inaugurar\u00e1 puente peatonal accesible para personas con discapacidad este lunes http://t.co/ncbqnfTE", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 15 21:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 302532424414416897}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Es un puente inclusivo,el cual permite que personas con discapacidad,padres con coches de beb\u00e9 y peatones en general c ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 15 13:25:47 +0000 2013", "tweet_id": 302408367660494848}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Este lunes estaremos inaugurando el nuevo puente peatonal que une el malec\u00f3n 28 de Julio con el malec\u00f3n Balta", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 15 13:25:39 +0000 2013", "tweet_id": 302408330897412097}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos d\u00edas, Excelente fin de semana para todos. A disfrutar de la ciudad con respeto y tolerancia, recuerde nuestro  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 15 13:20:50 +0000 2013", "tweet_id": 302407118433185792}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenas tardes amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 14 21:25:33 +0000 2013", "tweet_id": 302166715842822145}
{"status": "Hace poco estuvimos acompa\u00f1ando a los chicos del primer taller de fotograf\u00eda para personas con\u2026 http://t.co/4kwlVBVf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 14 16:30:16 +0000 2013", "tweet_id": 302092405505675265}
{"status": "Hoy a las 7:30pm inauguramos en el Centro Cultural Ricardo Palma \"Amorcito Coraz\u00f3n\", muestra colectiva sobre el amor http://t.co/5U6ChCLd", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 14 16:14:24 +0000 2013", "tweet_id": 302088411475484672}
{"status": "@La_Beggs Buenos d\u00edas, le haremos seguimiento", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 14 15:33:07 +0000 2013", "tweet_id": 302078023975444480}
{"status": "@digarbe Hola Diego, gracias por la sugerencia. Se evalu\u00f3 dicha posibilidad, pero el precio hace que todav\u00eda no salga a cuenta la compra", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 14 13:52:42 +0000 2013", "tweet_id": 302052751779708929}
{"status": "Hace 20 a\u00f1os se inaugur\u00f3 el Parque del Amor. Aqu\u00ed su historia: http://t.co/gA6CtKRt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 14 13:31:02 +0000 2013", "tweet_id": 302047298580525057}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Hoy nos ponemos de pie para enfrentar la violencia contra la mujer. M\u00e1s informaci\u00f3n en @unbillondepie  #1BillionRising", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 14 12:13:40 +0000 2013", "tweet_id": 302027829468618752}
{"status": "RT @miraflores24h: En una emergencia mayor lo m\u00e1s importante es mantener la calma y llamar al 313-3773 para orientarle en lo que necesit ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 13 20:49:51 +0000 2013", "tweet_id": 301795342263926784}
{"status": "Set de fotos: Reblogueado: Un espectacular set de atardeceres tomados desde el Malec\u00f3n de Miraflores.... http://t.co/CEJOhX37", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 13 16:27:21 +0000 2013", "tweet_id": 301729282001100801}
{"status": "RT @MrJasonDay: El 14 de febrero es el d\u00eda de la amistad y del amor. Desde all\u00ed es de donde queremos decir \u00a1ya basta! a la violencia con ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 13 16:06:39 +0000 2013", "tweet_id": 301724072662953985}
{"status": "RT @MrJasonDay: El 14 de febrero es el d\u00eda de la amistad y del amor. Desde all\u00ed es de donde queremos decir \u00a1ya basta! a la violencia con ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 13 16:06:39 +0000 2013", "tweet_id": 301724072662953985}
{"status": "Lanzamos la campa\u00f1a \u201cEste bus no abusa del claxon\u201d, en alianza con empresas de transporte p\u00fablico http://t.co/L1lTfq3a", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 13 15:04:14 +0000 2013", "tweet_id": 301708365086748672}
{"status": "Ma\u00f1ana jueves a partir de las 8pm en el Parque Central: Nos ponemos de pie contra la violencia hacia la mujer. \u00danete! cc @UnBillondePie", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 13 13:28:08 +0000 2013", "tweet_id": 301684182009118720}
{"status": "RT @AutoMundoPe: @munimiraflores Municipalidad de #Miraflores inicia campa\u00f1a contra el ruido creado por el uso desmedido de las bocinas. ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 13 12:57:17 +0000 2013", "tweet_id": 301676418625069059}
{"status": "Miraflores se manifestar\u00e1 contra la violencia familiar: http://t.co/pdEodVK9 Ven este jueves a las 8pm y participa de \"Un bill\u00f3n de pie\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 11 12:21:37 +0000 2013", "tweet_id": 300942665426546688}
{"status": "RT @Munozestuvoz: M\u00e1s informaci\u00f3n sobre la campa\u00f1a: https://t.co/R5fru3Jj \u00a1Te esperamos este 14 en el Parque Central!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Feb 09 13:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 300234229801947138}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Este 14 de febrero, los esperamos a partir de las 8pm en el Parque Central para bailar y tomar conciencia sobre este f ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Feb 09 13:26:30 +0000 2013", "tweet_id": 300234218095640576}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Miraflores se une a la campa\u00f1a \"Un bill\u00f3n de pie\" para frenar la violencia contra la mujer: http://t.co/iLdJelc3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Feb 09 13:26:27 +0000 2013", "tweet_id": 300234204522885120}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos tardes amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 08 22:53:14 +0000 2013", "tweet_id": 300014453041295360}
{"status": "@mepz100 Hola Manuel, el carril reversible se pondra en ejecuci\u00f3n desde el lunes 18 y se llevara a cabo de lunes a sabado de 6 a 8pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 08 19:01:10 +0000 2013", "tweet_id": 299956053737615361}
{"status": "Teatro, magia y malabares ma\u00f1ana desde las 4 pm con T\u00f3mbola 6 en el Parque Rabin (alt. Cuadra 12 del\u2026 http://t.co/KBM20UoT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 08 16:18:53 +0000 2013", "tweet_id": 299915213812142080}
{"status": "http://t.co/qvGydTRD RT @VeroLinaresC Municipalidad de Miraflores hace rampa para que personas en sillas de ruedas puedan acceder a la playa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 08 15:54:58 +0000 2013", "tweet_id": 299909192804859904}
{"status": "Contribuyentes podr\u00e1n pagar tributos durante feriado largo: http://t.co/0R0SsxcA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 08 15:31:49 +0000 2013", "tweet_id": 299903366065184768}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 08 12:24:41 +0000 2013", "tweet_id": 299856276156985344}
{"status": "En lo que va de la temporada, se han rescatado a 46 ba\u00f1istas en las playas de Miraflores: http://t.co/IhIN1Bt8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 07 16:59:28 +0000 2013", "tweet_id": 299563039496216576}
{"status": "@gusgus82 Gracias. Venimos realizando operativos con la Fiscal\u00eda y la PNP para los casos de explotaci\u00f3n de menores en las calles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 07 14:50:09 +0000 2013", "tweet_id": 299530492800274432}
{"status": "Hoy jueves contin\u00faa \"Cine bajo las estrellas\" en el Parque Reducto http://t.co/VbSsPFrf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 07 14:03:20 +0000 2013", "tweet_id": 299518713303031809}
{"status": "@gusgus82 Hola Gustavo, cuando detectes esas situaciones, no dudes en comunicarte con @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Feb 07 13:33:05 +0000 2013", "tweet_id": 299511098346987522}
{"status": "@La_Beggs Hola, la consulta puede hacerse v\u00eda web en http://t.co/IQBFiqxW o tambi\u00e9n puedes escribir a julio.fuentes@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 22:20:53 +0000 2013", "tweet_id": 299281538976198659}
{"status": "RT @sodisperu: La @munimiraflores habilitar\u00e1 accesos para personas con discapacidad en la playa La Estrella http://t.co/uZn0HDZl", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 22:08:43 +0000 2013", "tweet_id": 299278474995179520}
{"status": "@isabelvaccari Hemos pedido detalles del caso al \u00e1rea encargada para darte una respuesta m\u00e1s adecuada. \u00a1Gracias por avisar y visitarnos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 22:03:09 +0000 2013", "tweet_id": 299277073460113410}
{"status": "@isabelvaccari Nuestros espacios p\u00fablicos son espacios para el arte. En este enlace puedes ver algo de lo que hacemos: http://t.co/hpthBFmB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 22:01:47 +0000 2013", "tweet_id": 299276731183931393}
{"status": "@isabelvaccari Nuestro Serenazgo solo interviene en el caso de actividades no autorizadas o que afecten a las dem\u00e1s personas en el espacio.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 21:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 299275853064450048}
{"status": "@isabelvaccari Estimada Isabel: Queremos que todos visiten y disfruten de nuestros espacios p\u00fablicos con la mayor seguridad y tranquilidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 21:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 299275353136975872}
{"status": "@Eri_navarro21 @traficorpp informamos a @miraflores24h para soluci\u00f3n inmediata", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 14:25:18 +0000 2013", "tweet_id": 299161851634274304}
{"status": "Tallaer de fotograf\u00eda dirigido a personas con discapacidad: http://t.co/xcsuRo4l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 13:29:22 +0000 2013", "tweet_id": 299147777915617280}
{"status": "@RoseVm95 Asimismo, en las playas de Miraflores no se cobra el parqueo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 13:05:16 +0000 2013", "tweet_id": 299141712754909185}
{"status": "@RoseVm95 Hola Rosa, todas las playas son p\u00fablicas y no pueden cobrarte por el ingreso", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Feb 06 13:04:28 +0000 2013", "tweet_id": 299141509255663616}
{"status": "@LupiEvergreen Gracias Lupi, pediremos que Fiscalizaci\u00f3n vaya a la zona.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 05 21:25:39 +0000 2013", "tweet_id": 298905248037220353}
{"status": "@alvcag Hola \u00c1lvaro. El puente (junto con las rampas en las v\u00edas cercanas) ser\u00e1 inaugurado el 18 de este mes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 05 20:49:48 +0000 2013", "tweet_id": 298896227553120256}
{"status": "Habilitamos playa La Estrella para personas con discapacidad: http://t.co/mNYuD0O9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 05 20:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 298890616723611648}
{"status": "Rutas de evacuaci\u00f3n en caso de tsunami: http://t.co/AvYsPELd", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 05 16:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 298833737016287234}
{"status": "@ZizkaJan Buenos d\u00edas, esa zona no pertenece al distrito de Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 05 15:16:41 +0000 2013", "tweet_id": 298812397110583296}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos d\u00edas amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 05 13:13:29 +0000 2013", "tweet_id": 298781389908738048}
{"status": "@panchgg Buenos d\u00edas, Pancho. queremos evitar que sea solo una reparaci\u00f3n. Estamos haciendo estudio de suelos en toda la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Feb 05 13:03:56 +0000 2013", "tweet_id": 298778990066413568}
{"status": "@kasi9sito Hola Luis, hasta las 5:30 (cheque certificado o de gerencia)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 04 20:59:43 +0000 2013", "tweet_id": 298536335239696384}
{"status": "RT @miraflores24h: Alerta Miraflores: Estimado Vecino si tiene una emergencia m\u00e9dica y requiere el apoyo de una ambulancia ll\u00e1menos al 3 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 04 20:52:31 +0000 2013", "tweet_id": 298534524474781696}
{"status": "RT @dchavezd: Ciclo: \"el amor a prueba de cine\" que @munimiraflores tiene para febrero. Imperdible. Comienza hoy con Sabrina: http://t.c ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 04 19:57:47 +0000 2013", "tweet_id": 298520747771559938}
{"status": "En febrero, contin\u00faa \"Cine bajo las estrellas\" en el Parque Reducto: http://t.co/X3ox4Zjz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 04 17:43:52 +0000 2013", "tweet_id": 298487048308940800}
{"status": "@somosdateros @sustiwa Hemos informado a nuestra \u00e1rea de Obras P\u00fablicas. Gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 04 17:42:27 +0000 2013", "tweet_id": 298486692388671488}
{"status": "Esta semana: Campa\u00f1a de evaluaci\u00f3n ginecol\u00f3gica http://t.co/cNA8UZ8c", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Feb 04 13:28:53 +0000 2013", "tweet_id": 298422878246957056}
{"status": "RT @GustavoEscribe: Vayan a #terremotoenlima en la sala LMQG de Miraflores. Yo anoche sal\u00ed alerta y contrariado a la vez.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 01 16:05:20 +0000 2013", "tweet_id": 297375087408066560}
{"status": "@AlonsoMontalvan Gracias, pediremos que @miraflores24h coordine con personal de Zoonosis para que vean el caso inmediatamente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 01 13:37:45 +0000 2013", "tweet_id": 297337944962916352}
{"status": "Campa\u00f1a de evaluaci\u00f3n ginecol\u00f3gica: http://t.co/cNA8UZ8c", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 01 13:09:42 +0000 2013", "tweet_id": 297330886385487874}
{"status": "@Jumosk Pediremos mayor presencia de personal de tr\u00e1nsito, gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 01 13:08:47 +0000 2013", "tweet_id": 297330656978038784}
{"status": "@elhigadodmarita @cyberlatinonews Pero para ello deber\u00e1n de cumplir con los requisitos, entre ellos un estudio de impacto vial", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 01 12:08:32 +0000 2013", "tweet_id": 297315493067517953}
{"status": "@elhigadodmarita @cyberlatinonews Probablemente el anuncio realizado anuncie los planes que desean realizar con el espacio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 01 12:07:50 +0000 2013", "tweet_id": 297315320400584704}
{"status": "@elhigadodmarita @cyberlatinonews Para presentar el proyecto y este sea evaluado requieren cumplir con una serie de requisitos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Feb 01 12:07:01 +0000 2013", "tweet_id": 297315112631549953}
{"status": "Ofrecemos con Chio Lecca cursos de confecci\u00f3n y dise\u00f1o de modas para personas con S\u00edndrome de Down. Escr\u00edbenos para mayor informaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 31 22:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 297102001215528960}
{"status": "@fonchoss Buenas tardes, hemos reenviado su mensaje al \u00e1rea de Obras P\u00fablicas para que tomen acci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 31 21:41:17 +0000 2013", "tweet_id": 297097245663309824}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos tardes amig@s, hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su s ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 31 21:37:14 +0000 2013", "tweet_id": 297096226292256769}
{"status": "Hoy a las 7pm en el Parque Central de Miraflores: RevoluZion, banda cuzque\u00f1a que fusiona reggae con sonidos del mundo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 31 20:27:10 +0000 2013", "tweet_id": 297078593387909120}
{"status": "@JOSE_ES2 7pm. Ingreso libre", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 31 13:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 296967207076909057}
{"status": "@crodri5 gracias por hacernos notar el error!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 31 13:02:36 +0000 2013", "tweet_id": 296966711687667713}
{"status": "Despedimos enero con una nueva funci\u00f3n de \"Cine bajo las estrellas\" en el Parque Reducto: http://t.co/Uhf3y3tm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 31 13:02:16 +0000 2013", "tweet_id": 296966628942417920}
{"status": "JNE desestim\u00f3 pedido de vacancia: http://t.co/A4XTJtVO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 30 21:24:46 +0000 2013", "tweet_id": 296730699447283713}
{"status": "@cyberlatinonews Buenas tardes, no se ha ingresado expediente alguno con dicho proyecto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 30 21:21:31 +0000 2013", "tweet_id": 296729880224202753}
{"status": "Talleres de fotograf\u00eda para personas con discapacidad: http://t.co/OPPFsz2h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 30 17:22:24 +0000 2013", "tweet_id": 296669707958882305}
{"status": "@rugelindin La Demuna queda en Toribio Pacheco 257, interior K. Puede coordinar una cita al 617-7116", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 30 15:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 296640339144486913}
{"status": "@rugelindin Buenos d\u00edas, tenemos consultas jur\u00eddicas gratuitas para casos de familia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 30 15:17:31 +0000 2013", "tweet_id": 296638279623798784}
{"status": "@La_Beggs Puedes hacerlo directamente. Si gustas, nos indicas la zona donde consideras que podr\u00eda mejorarse y lo canalizamos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 30 15:01:52 +0000 2013", "tweet_id": 296634339754643456}
{"status": "@La_Beggs Buenos d\u00edas, no est\u00e1 programado. S\u00ed se ha solicitado el adecuado mantenimiento de los postes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 30 14:59:30 +0000 2013", "tweet_id": 296633742628368384}
{"status": "@nyjro05 Lo compartiremos apenas sea publicado. Gracias por el inter\u00e9s", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 30 14:02:14 +0000 2013", "tweet_id": 296619331385700352}
{"status": "Compartimos el Bolet\u00edn MiraInformativo del mes de enero: http://t.co/5cC1D5cb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 30 13:16:00 +0000 2013", "tweet_id": 296607697820852226}
{"status": "\u00bfConoces nuestro programa para vecinos puntuales? http://t.co/5W26hGIr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 29 22:26:22 +0000 2013", "tweet_id": 296383813347594241}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos tardes amig@s, hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su s ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 29 21:52:45 +0000 2013", "tweet_id": 296375355072196609}
{"status": "@Claudnata Hola Claudia, ese local y todos los locales de dicho centro comercial cuentan con un estacionamiento subterr\u00e1neo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 29 21:12:25 +0000 2013", "tweet_id": 296365202205720576}
{"status": "@NegraBlack Gracias a ti por usar nuestro servicio on-line", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 29 21:12:01 +0000 2013", "tweet_id": 296365102985277441}
{"status": "RT @NegraBlack: Hace como una hora pagu\u00e9 una partida de nacimiento online y ya la recib\u00ed en la puerta de mi casa, gracias! @munimiraflor ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 29 21:11:46 +0000 2013", "tweet_id": 296365042226561024}
{"status": "@etelloa Hola Elizabeth, puedes revisar el estado de cuenta de manera on-line: http://t.co/LG9Ms1R5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 29 16:30:51 +0000 2013", "tweet_id": 296294346628673536}
{"status": "Descuento en arbitrios para vecinos que realicen pago adelantado: http://t.co/WBLHLJKg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 29 13:01:58 +0000 2013", "tweet_id": 296241779924152321}
{"status": "@ocram @fonchoss Hola Marco, agradecemos tu mensaje. Recuerda que nuestra cuenta de seguridad disponible las 24 horas es @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 29 13:00:23 +0000 2013", "tweet_id": 296241378420203522}
{"status": "RT @valiabarak: Ojito,ojito!\n\u201c@SomosElComercio:La temperatura en Lima aumenta y la radiaci\u00f3n ultravioleta tambi\u00e9n.A tomar precauciones h ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 28 15:18:15 +0000 2013", "tweet_id": 295913688332922880}
{"status": "\u00a1Qu\u00e9 buen concierto nos regalaron ayer Pochi Marambio y Tierra Sur! Nada como disfrut @ Parque Reducto No. 2 http://t.co/FIRr9fcz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 28 14:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 295901638378528768}
{"status": "RT @miraflores24h: Muy buenos d\u00edas a todos, comenzamos una nueva semana, recuerde que estamos a su servicio, con su apoyo mejoramos la s ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 28 13:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 295886376149331968}
{"status": "Estamos realizando operativos permanentes en las piscinas de los clubes y academias miraflorinas http://t.co/wgmpxqoW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 28 13:24:22 +0000 2013", "tweet_id": 295885025654738944}
{"status": "@oscaribanez @WongPeru @MariaeJara Agradecemos el mensaje, pediremos mayor presencia de personal de tr\u00e1nsito y nos comunicaremos con empresa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 28 13:22:15 +0000 2013", "tweet_id": 295884496069341184}
{"status": "@Juliojpv Hola Julio, gracias por tu mensaje. No te olvides que nuestra cuenta de seguridad ciudadana es: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 28 13:21:06 +0000 2013", "tweet_id": 295884207119548417}
{"status": "@mepz100 Hola Manuel, la obra coincidir\u00e1 con los estacionamientos subterr\u00e1neos, para evitar intervenir una misma zona dos veces.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 28 13:20:42 +0000 2013", "tweet_id": 295884106053586946}
{"status": "RT @DyanFL: @munimiraflores  #AYUDA SE PERDI\u00d3 MI PERRO ENTRE ANGAMOS Y PANAM\u00c1 SE LLAMA ARGOS / LLAMAR 993098231 #RT POR FAVOR http://t.c ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 25 23:22:08 +0000 2013", "tweet_id": 294948298320658435}
{"status": "@La_Beggs \u00bftienes informaci\u00f3n sobre alg\u00fan caso en particular?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 25 23:21:20 +0000 2013", "tweet_id": 294948094523613184}
{"status": "@Euskal_Txio Estimado: No, diariamente hay muchas personas que vienen a Miraflores a correr tabla y ba\u00f1arse.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 25 23:20:49 +0000 2013", "tweet_id": 294947965037068288}
{"status": "\u00bfHace cu\u00e1nto que no bajan a las playas de Miraflores? Foto original de dgranadino @ Playa Makaha http://t.co/BBjvvjof", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 25 21:04:54 +0000 2013", "tweet_id": 294913759191908352}
{"status": "Hoy en nuestro Centro Cultural: Kamerata Rock, fusi\u00f3n de rock con m\u00fasica de c\u00e1mara http://t.co/aoYUIZ0X", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 25 16:41:58 +0000 2013", "tweet_id": 294847589537427457}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a de reciclaje de aparatos electr\u00f3nicos hasta el 31 de enero http://t.co/KWIcE5mG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 25 14:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 294807284016640002}
{"status": "Qu\u00e9 buen sol hace hoy en Miraflores, \u00bfno? Foto original de sergiolock  @ Malec\u00f3n de Miraflores http://t.co/F01VMYLC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 24 22:13:53 +0000 2013", "tweet_id": 294568733245059072}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Los invito a seguir a @miraflores24h, nuestra cuenta de seguridad ciudadana disponible en todo momento.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 24 20:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 294538629370482688}
{"status": "@adrianoleroi Gracias, informaremos a @miraflores24h para el apoyo en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 24 15:44:03 +0000 2013", "tweet_id": 294470627803414529}
{"status": "Hoy a las 7pm en el Parque Reducto: \"Cine bajo las estrellas\" con una pel\u00edcula de Elvis Presley  http://t.co/Uhf3y3tm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 24 15:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 294459846873468928}
{"status": "Los escolares pueden postular a una nueva edici\u00f3n de \"Un d\u00eda con el alcalde\" hasta el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 30: http://t.co/IjjZYTTW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 24 13:59:36 +0000 2013", "tweet_id": 294444344436486145}
{"status": "Circuitos peatonales gratuitos en Miraflores: http://t.co/TgYP5uMG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 23 17:04:41 +0000 2013", "tweet_id": 294128532764884993}
{"status": "@slocjess Buenos d\u00edas Jessica, la pel\u00edcula es \"Amor en Hawaii\" (EEUU, 1961) con Elvis Presley, Joan Blackman y Angela Lansbury.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 23 14:43:39 +0000 2013", "tweet_id": 294093042242166784}
{"status": "@MartinTudela1 Hola Mart\u00edn, en el link encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n. El ingreso es libre.Hoy mostraremos Amor en Hawaii, de Norman Taurog", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 23 13:16:35 +0000 2013", "tweet_id": 294071128639541248}
{"status": "@JOSE_ES2 7pm. El ingreso es libre.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 23 13:13:06 +0000 2013", "tweet_id": 294070254068436992}
{"status": "Ma\u00f1ana jueves: Cine bajo las estrellas en el Parque Reducto http://t.co/kobpp9oa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 23 13:09:38 +0000 2013", "tweet_id": 294069381611282432}
{"status": "@karimmsc Aqu\u00ed est\u00e1 toda la informaci\u00f3n que requieres: http://t.co/8y6iplv4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 23 13:05:55 +0000 2013", "tweet_id": 294068446809976833}
{"status": "@viajaporperu Es una buena idea. Pediremos que se puedan organizar visitas guiadas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 22 21:36:41 +0000 2013", "tweet_id": 293834595147862016}
{"status": "Nuestro insectario permite proteger \u00e1reas verdes sin usar insecticidas: http://t.co/xmrvjCx5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 22 21:24:27 +0000 2013", "tweet_id": 293831517757640704}
{"status": "@karimmsc hola Karimm, el tr\u00e1mite se realiza en Registros Civiles de la Municipalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 22 20:36:50 +0000 2013", "tweet_id": 293819533096017922}
{"status": "Estimados vecinos y amigos: El Senamhi indica que la radiaci\u00f3n en estos d\u00edas ser\u00e1 muy alta, debemos protegernos con un buen bloqueador solar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 22 13:10:05 +0000 2013", "tweet_id": 293707105356115969}
{"status": "@reporterow1979 Nos informan que afortunadamente ya ha sido dado de alta", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 21 22:50:15 +0000 2013", "tweet_id": 293490723578314753}
{"status": "@Rosario_Sasieta Hola Rosario, intenta nuevamente con los mensajes directos. Gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 21 20:28:52 +0000 2013", "tweet_id": 293455140923518976}
{"status": "@La_Beggs Buenas tardes, el correo es: pedro.abril@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 21 20:28:06 +0000 2013", "tweet_id": 293454947666763777}
{"status": "Serenos y personal expuesto al sol cuentan con bloqueador solar: http://t.co/6soNMjhS Todos debemos protegernos de la radiaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 21 20:25:30 +0000 2013", "tweet_id": 293454296039694338}
{"status": "Contin\u00faa la convocatoria de escolares para una nueva edici\u00f3n del programa \"Un d\u00eda con el Alcalde\" http://t.co/IjjZYTTW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 21 13:17:40 +0000 2013", "tweet_id": 293346624439193600}
{"status": "RT @JamonchitoR: Me gusta ver el sunset cuando paseo por el malecon de @munimiraflores #roaf http://t.co/GWv1vrFE", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 18 23:08:05 +0000 2013", "tweet_id": 292408043889647616}
{"status": "Separen en sus agendas: Pochi Marambio &amp; Tierra Sur nos acompa\u00f1ar\u00e1n a fin de mes en \"M\u00fasica en el parque\" http://t.co/lj970vzv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 18 22:07:52 +0000 2013", "tweet_id": 292392890364203009}
{"status": "RT @EsteticaToqueX: Cine verano, cine al aire libre. Excelente iniciativa de la @munimiraflores \nhttp://t.co/ggvvOoeM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 18 21:11:51 +0000 2013", "tweet_id": 292378796496142337}
{"status": "RT @T_606: Pr\u00f3ximo puente de Bajada Balta http://t.co/KSChDd8f  cc: @munimiraflores @munozestuvoz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 18 15:51:08 +0000 2013", "tweet_id": 292298083994333185}
{"status": "@zegleon Hola Francisco, la v\u00eda ser\u00e1 abierta a las 5pm, hora en la que empieza a incrementarse el tr\u00e1fico vehicular.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 18 13:32:07 +0000 2013", "tweet_id": 292263101133377537}
{"status": "Recuperamos una antigua tradici\u00f3n miraflorina: los \u00e1rboles de mora http://t.co/u4IfvZRT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 18 13:30:27 +0000 2013", "tweet_id": 292262678431424512}
{"status": "RT @MinamPeru: Prot\u00e9jase del sol! Revise los \u00edndices de radiaci\u00f3n UV  http://t.co/ms0BxZJk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 18 12:20:22 +0000 2013", "tweet_id": 292245043828387842}
{"status": "Circuitos peatonales gratuitos: http://t.co/2UTOshEU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 17 20:28:38 +0000 2013", "tweet_id": 292005531265142786}
{"status": "RT @salaLMQG: [EXPOSICI\u00d3N] \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda en Lima si un jueves de enero de 2013 ocurriera un terremoto de 8 grados? \u00bfQu\u00e9... http://t.co/3A ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 17 16:48:40 +0000 2013", "tweet_id": 291950173234556928}
{"status": "Hoy a las 6pm,date una vuelta por el Parque Central: la cantante canadiense Leslie Lindballe nos regalar\u00e1 un concierto de folk y world music", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 17 14:56:36 +0000 2013", "tweet_id": 291921972387000320}
{"status": "@_mcfarlane Hola Fernando, estaremos estrenando el puente en el mes de febrero", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 17 14:03:14 +0000 2013", "tweet_id": 291908542364008448}
{"status": "Invitamos a 35 j\u00f3venes escultores de todo el pa\u00eds a presentar lo mejor de su @ Centro Cultural Ricardo Palma http://t.co/ZUSLZkiC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 22:57:03 +0000 2013", "tweet_id": 291680493173362690}
{"status": "@La_Beggs Nos informan que no es necesario realizar ning\u00fan tr\u00e1mite", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 22:42:30 +0000 2013", "tweet_id": 291676830967164928}
{"status": "Regresan las funciones de Cine bajo las estrellas en Miraflores http://t.co/Uhf3y3tm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 20:39:46 +0000 2013", "tweet_id": 291645947140775936}
{"status": "@LogosTecnos Gracias por las sugerencias, las haremos llegar a la comisi\u00f3n organizadora", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 16:12:06 +0000 2013", "tweet_id": 291578585049858048}
{"status": "@gabymortem @La_Beggs Gracias por la sugerencia! La haremos llegar a la comisi\u00f3n organizadora", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 16:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 291578492817129472}
{"status": "@LSantiagoM Gracias, tuvimos el gusto de contar con @MilagrosLeivaG el a\u00f1o pasado. Puedes ver la charla aqu\u00ed: http://t.co/WuXwUNL2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 16:11:22 +0000 2013", "tweet_id": 291578401855270913}
{"status": "@gonzalocobo Hola Gonzalo, tenemos una buena noticia: \u00a1Ma\u00f1ana empieza un nuevo ciclo en el Parque Reducto! http://t.co/cXrywBEx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 15:59:44 +0000 2013", "tweet_id": 291575469869002753}
{"status": "Cu\u00e9ntanos, \u00bfa qu\u00e9 invitados te gustar\u00eda que tengamos en las Charlas Miraflorinas este 2013?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 15:57:14 +0000 2013", "tweet_id": 291574843986567168}
{"status": "El 2011 y 2012 tuvimos como invitados a destacadas personalidades, como Gast\u00f3n Acurio, Vania Mas\u00edas, Wendy Ramos, Rafo Le\u00f3n, entre otros", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 15:56:23 +0000 2013", "tweet_id": 291574630949474304}
{"status": "Este 2013 continuaremos con nuestras \"Charlas Miraflorinas\", espacio para dar a conocer ideas y experiencias motivadoras.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 15:55:52 +0000 2013", "tweet_id": 291574497910325248}
{"status": "@La_Beggs Estamos compartiendo tus mensajes directamente con el Gerente de Obras P\u00fablicos. \u00bfNos confirmas el n\u00famero de tu cuadra? Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 15:20:08 +0000 2013", "tweet_id": 291565505427435520}
{"status": "Curso de seguridad ciudadana para ni\u00f1os: http://t.co/bA5amLF7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 16 13:37:45 +0000 2013", "tweet_id": 291539740912648192}
{"status": "Hoy recordamos otro aniversario de la Batalla de Miraflores, donde valerosos peruanos dieron su vida por la patria http://t.co/IRtqVqOB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 15 21:53:37 +0000 2013", "tweet_id": 291302140239044608}
{"status": "@xourge Estimado Jorge: El parque abre de lunes a domingo de 7:00 a.m. a 6:00 p.m.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 14 17:54:28 +0000 2013", "tweet_id": 290879570901618688}
{"status": "@hspr23 estimado h\u00e9ctor, no tenemos oficina de defensa del consumidor, te recomendamos contactar a @IndecopiOficial", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 14 17:51:27 +0000 2013", "tweet_id": 290878809509601280}
{"status": "RT @spencerlandia: hermoso. estacionamiento de bicicletas lleno en Av. Larco, frente a @munimiraflores http://t.co/zfjt7CcD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 14 15:51:32 +0000 2013", "tweet_id": 290848634017308672}
{"status": "@luiferhh Estimado Luifer: Puedes llamar a nuestro Centro Comunal de Santa Cruz al (01) 617-7123 o estar atento a nuestras pr\u00f3ximas campa\u00f1as", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 14 15:50:26 +0000 2013", "tweet_id": 290848356085923840}
{"status": "@aldoaltamirano @MarcelaRouillon los invitamos a seguir a Cultura Miraflores en Facebook https://t.co/p3lemrgV para las prox actividades", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 14 15:48:38 +0000 2013", "tweet_id": 290847903667326976}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimado Vecino si tiene alg\u00fan problema con su veh\u00edculo y necesita apoyo mec\u00e1nico ll\u00e1menos al 3133773. #Grua24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 10 19:48:32 +0000 2013", "tweet_id": 289458726560231424}
{"status": "El verano es un lindo momento para que tus hijos disfruten de nuestros parques.No olvides protegerlos de la radiaci\u00f3n con un buen bloqueador", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 10 14:15:17 +0000 2013", "tweet_id": 289374858972905473}
{"status": "Hoy a las 7pm en nuestro Centro Cultural se inaugura la exposici\u00f3n colectiva \"Sal\u00f3n de escultura joven\" http://t.co/ruQdwh2j", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 10 13:27:07 +0000 2013", "tweet_id": 289362738029944833}
{"status": "@La_Beggs @jesshuertas Las obras a la altura de su hogar (que actualmente se est\u00e1n ejecutando) culminar\u00e1 en febrero", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 09 17:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 289054173784338433}
{"status": "@La_Beggs @jesshuertas Buenos d\u00edas, las obras corresponden a Miraflores (2da etapa de la rehabilitaci\u00f3n integral de la v\u00eda)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 09 16:58:50 +0000 2013", "tweet_id": 289053630894596097}
{"status": "Escuelas deportivas y talleres de verano: http://t.co/Al4Si64M", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 09 13:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 288997378713874434}
{"status": "@abuelovalentino Buenas tardes, s\u00ed, la cuenta es: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 08 17:19:23 +0000 2013", "tweet_id": 288696415180427264}
{"status": "RT @Mama2chancletas: No se pierdan los talleres de verano de la @munimiraflores, habr\u00e1 teatro, fotograf\u00eda, arqueolog\u00eda... Comienzan 14/0 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 08 17:03:39 +0000 2013", "tweet_id": 288692456629874688}
{"status": "(Infograf\u00eda) Promoci\u00f3n de la cultura en el 2012: http://t.co/Cy7ItfvJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 08 15:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 288671044087214081}
{"status": "@dodopurpura \u00bfNos podr\u00edas env\u00edar un DM con tu direcci\u00f3n? Para confirmar si formas parte de la zona de influencia. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 08 15:08:53 +0000 2013", "tweet_id": 288663571993350144}
{"status": "@dodopurpura Hola Ra\u00fal, la cinta se entrega en las zonas donde ya se aplica el programa \"Basura que no es Basura\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 08 15:08:31 +0000 2013", "tweet_id": 288663480070975489}
{"status": "Este jueves: Inauguraci\u00f3n de exposici\u00f3n colectiva \"Sal\u00f3n de escultura joven\" http://t.co/ruQdwh2j", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 08 15:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 288662506711416832}
{"status": "Estimados vecinos: Senamhi indica que la radiaci\u00f3n el d\u00eda de hoy ser\u00e1 muy alta, tomar precauciones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 08 13:16:45 +0000 2013", "tweet_id": 288635355090006018}
{"status": "RT @salaLMQG: \u201cEl Milagro Verde\u201d | Miraflores http://t.co/ril3ZYCD v\u00eda @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jan 08 12:56:13 +0000 2013", "tweet_id": 288630187594244096}
{"status": "@nico_monteverde Hola Nicol\u00e1s, gracias por tu mensaje. Tambi\u00e9n hemos comprado bicicletas. Cumplen funciones distintas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 07 21:29:14 +0000 2013", "tweet_id": 288396901244624896}
{"status": "(Infograf\u00eda) Cifras del trabajo de Seguridad Ciudadana el 2012: http://t.co/3k2eNCQO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 07 21:17:48 +0000 2013", "tweet_id": 288394024367316992}
{"status": "Nuestro vecino @tomasenlinea recuerda c\u00f3mo eran las tardes de vacaciones en Miraflores http://t.co/AqlitKQu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 07 19:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 288371652948025345}
{"status": "@adrianoleroi enviaremos a personal de tr\u00e1nsito, muchas gracias (cc @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 07 15:30:42 +0000 2013", "tweet_id": 288306674178093056}
{"status": "\u00daltima semana de la exposici\u00f3n \"El Milagro Verde: Historia de la Pintura Amaz\u00f3nica\" en la Sala Mir\u00f3 Quesada http://t.co/aPcwr0xn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jan 07 13:47:10 +0000 2013", "tweet_id": 288280620919046144}
{"status": "Compartimos una buena noticia: Gobierno espa\u00f1ol otorga Premio Reina Sof\u00eda a Miraflores por pol\u00edticas de accesibilidad http://t.co/36RRo4zb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jan 05 15:04:14 +0000 2013", "tweet_id": 287575237418176512}
{"status": "RT @salaLMQG: [SALA DE PRENSA] La fiebre viva del arte amaz\u00f3nico | Diario 16 (30-12-2012) http://t.co/b1SEiMpb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 04 20:35:06 +0000 2013", "tweet_id": 287296118247784449}
{"status": "\u00bfListos para el primer fin de semana del 2013? Foto original de rnatto.  @ Costa Verde http://t.co/6GnWLdM5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 04 19:34:35 +0000 2013", "tweet_id": 287280885718478850}
{"status": "Escuelas deportivas y talleres de verano: http://t.co/Al4Si64M", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jan 04 14:01:58 +0000 2013", "tweet_id": 287197181906141184}
{"status": "Condecoramos a dos vecinos ilustres: la actriz Elide Brero y el periodista Ra\u00fal Vargas http://t.co/JpxR6pYV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 03 21:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 286943061504843776}
{"status": "RT @Contrerick: Para los papas miraflorinos, talleres de verano de la @munimiraflores http://t.co/O7AYKJKw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jan 03 13:42:25 +0000 2013", "tweet_id": 286829872280633344}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Si bien la Huaca Pucllana nos recuerda que nuestra historia es m\u00e1s antigua, la fecha sirve para agradecer por todo lo  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 02 15:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 286501606869053440}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Feliz 156 aniversario a Miraflores y a todos sus vecinos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 02 15:57:56 +0000 2013", "tweet_id": 286501590779719681}
{"status": "Deseamos a todos un feliz 2013. Compartimos un enlace con las actividades tur\u00edsticas de enero: http://t.co/QugEANwU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jan 02 13:16:56 +0000 2013", "tweet_id": 286461073287176194}
{"status": "Talleres de verano para j\u00f3venes: http://t.co/HOXwGVIX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 28 20:12:43 +0000 2012", "tweet_id": 284753768044707841}
{"status": "@saracarrillo1 Hola Sara, aqu\u00ed puedes encontrar informaci\u00f3n de inter\u00e9s: http://t.co/p7pWgjob", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 28 20:10:22 +0000 2012", "tweet_id": 284753176970801153}
{"status": "RT @spencerlandia: rendici\u00f3n de cuentas @munimiraflores: http://t.co/Y1LeGjjP doblaron n\u00famero de Serenazgos (325 a 675) y c\u00e1maras de seg ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 28 15:57:57 +0000 2012", "tweet_id": 284689653704048641}
{"status": "En el Comit\u00e9 de Seguridad participan el alcalde, funcionarios, comisarios PNP,gobernadora, bomberos, jueza de paz y representantes vecinales", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 28 12:42:13 +0000 2012", "tweet_id": 284640397735636992}
{"status": "A las 8 se inicia la \u00faltima sesi\u00f3n del a\u00f1o del Comite Distrital de Seguridad Ciudadana de Miraflores, el cual se re\u00fane semanalmente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 28 12:40:37 +0000 2012", "tweet_id": 284639994872733696}
{"status": "@gusgus82 Lo que se busca es uniformizar la gr\u00e1fica y la informaci\u00f3n en todos los parques del distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 27 22:27:07 +0000 2012", "tweet_id": 284425202622935040}
{"status": "@gusgus82 Hola Gustavo, los letreros antiguos ser\u00e1n retirados. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 27 22:23:56 +0000 2012", "tweet_id": 284424403016642560}
{"status": "Puedes revisar la rendici\u00f3n de cuentas hecha por el alcalde @munozestuvoz en el siguiente enlace: http://t.co/WC0yrBXj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 27 21:44:36 +0000 2012", "tweet_id": 284414504094269440}
{"status": "RT @paupinovelasq: Barro &amp; Color de Gedi\u00f3n Fern\u00e1ndez  en el CCultural de la @munimiraflores http://t.co/akXsiARr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 27 16:07:28 +0000 2012", "tweet_id": 284329662291775488}
{"status": "Tenemos hasta el 31 de diciembre para participar en la campa\u00f1a de reciclaje de aparatos electr\u00f3nicos: http://t.co/cK5m5p54", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 27 12:57:27 +0000 2012", "tweet_id": 284281841412866049}
{"status": "RT @MMissCupcakes: Qu\u00e9 bonito es mi distrito &lt;3 cc. @munimiraflores http://t.co/hiU0NqKC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 27 12:48:10 +0000 2012", "tweet_id": 284279505013575680}
{"status": "@Jesarella Buenos d\u00edas, no contamos con una perrera pero puedes comunicarte con nuestra oficina de Zoonosis: 617-7371", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 26 15:48:54 +0000 2012", "tweet_id": 283962601342398464}
{"status": "Conoce la lista de los vecinos puntuales miraflorinos ganadores de nuestro concurso: http://t.co/3LKBeCgz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 26 12:58:28 +0000 2012", "tweet_id": 283919711182401537}
{"status": "@jluismp Hola Jose Luis,puedes comunicarte con nuestro subgerente encargado para la evaluaci\u00f3n.Su correo: roberto.mannucci@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 26 12:57:58 +0000 2012", "tweet_id": 283919585521065984}
{"status": "RT @miraflores24h: Las lloviznas han dejado las pistas humedecidas y un poco resbaladizas, recomendamos conducir con cuidado. #Seguridad24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 25 12:13:08 +0000 2012", "tweet_id": 283545912817631232}
{"status": "Ven con la familia a \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\". Te esperamos hasta la 1pm en el coraz\u00f3n de Miraflores #bici #baile #juegos #patines #yoga", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Dec 23 13:35:53 +0000 2012", "tweet_id": 282841962774679552}
{"status": "@pacosanseviero gracias, Paco. A qu\u00e9 altura del malec\u00f3n te encuentras?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Dec 22 17:42:38 +0000 2012", "tweet_id": 282541671948890112}
{"status": "Otro de nuestros \u00e1rboles de Navidad favoritos: el de @elcomercio. @ \u00d3valo de Miraflores http://t.co/hnTsVbpW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 21 22:29:42 +0000 2012", "tweet_id": 282251527480020992}
{"status": "@luiscueto Hola Luis, comprendemos el malestar y pedimos disculpas. El total de obras en la zona culminar\u00e1n pasadas las fiestas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 21 15:36:34 +0000 2012", "tweet_id": 282147559512887296}
{"status": "Nuestra campa\u00f1a de reciclaje de aparatos electr\u00f3nicos contin\u00faa hasta fin de mes: http://t.co/cK5m5p54", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 21 13:20:30 +0000 2012", "tweet_id": 282113317575737344}
{"status": "Este \u00e1rbol de Navidad es el que menos luces tiene pero el que m\u00e1s ilumina. @ Centro Cultural Ricardo Palma http://t.co/WZUiMImt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 20 23:08:41 +0000 2012", "tweet_id": 281898949806260224}
{"status": "Conoce a los ganadores del sorteo del Programa de Vecinos Puntuales Miraflorinos: http://t.co/Q8MDTc2Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 20 21:03:05 +0000 2012", "tweet_id": 281867340545667072}
{"status": "Conoce nuestros talleres de verano para ni\u00f1os y adolescentes: http://t.co/p7pWgjob", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 20 13:11:07 +0000 2012", "tweet_id": 281748566677016576}
{"status": "@ElPishcoto Insistimos que no hubo compromiso de parte de la Municipalidad para dicho evento. Pediremos que se comuniquen con el director", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 23:53:25 +0000 2012", "tweet_id": 281547820413112320}
{"status": "@ElPishcoto buenas tardes, no hemos organizado ninguna chocolatada en dicha instituci\u00f3n educativa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 23:14:21 +0000 2012", "tweet_id": 281537985437130752}
{"status": "@Minifalda @alecavag Buenas tardes, pediremos que el jefe de Serenazgo investigue. Apoyamos y promovemos el libre uso del espacio p\u00fablico", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 22:19:07 +0000 2012", "tweet_id": 281524085270392832}
{"status": "Una excelente vista del otro \u00e1rbol navide\u00f1o cerca del Malec\u00f3n, capturada por @fmiranda86 en Larco @ Larcomar http://t.co/7rLG1QAu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 21:27:47 +0000 2012", "tweet_id": 281511166621126657}
{"status": "Continuamos hasta fin de mes campa\u00f1a de reciclaje de aparatos electr\u00f3nicos: http://t.co/cK5m5p54", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 21:03:36 +0000 2012", "tweet_id": 281505083538173953}
{"status": "@dmorena Pediremos que coordinen con la empresa responsable de la concesi\u00f3n. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 21:03:17 +0000 2012", "tweet_id": 281505003984805889}
{"status": "Talleres de verano para ni\u00f1os y adolescentes: http://t.co/XtZGTW4W", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 20:23:26 +0000 2012", "tweet_id": 281494976066637825}
{"status": "@spencerlandia Buenas tardes, estamos pidiendo la respuesta t\u00e9cnica a nuestra \u00e1rea de Omaped", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 20:12:41 +0000 2012", "tweet_id": 281492268509188098}
{"status": "@mafecarcelen Hola Mafe, comprendemos el malestar, el cual compartimos. Lamentablemente cuentan con autorizaci\u00f3n de la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 14:01:22 +0000 2012", "tweet_id": 281398826269556736}
{"status": "Hoy a las 7 inauguramos la exposici\u00f3n \"El Milagro Verde. Historia de la Pintura Amaz\u00f3nica\" en la Sala Mir\u00f3 Quesada http://t.co/3PzTqDqJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 19 13:19:06 +0000 2012", "tweet_id": 281388187207753728}
{"status": "Toda la semana vamos a compartir con ustedes fotos los \u00e1rboles navide\u00f1os de Mi @ Municipalidad de Miraflores http://t.co/izGPjToS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 18 21:41:38 +0000 2012", "tweet_id": 281152265748893696}
{"status": "RT @willaxtv: @MuniMiraflores rinde balance por fin de a\u00f1o http://t.co/VJS7QxHD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 18 19:01:59 +0000 2012", "tweet_id": 281112087105777664}
{"status": "@apletikosics buenos d\u00edas, gracias por tu mensaje. Este a\u00f1o hemos rehabilitado 42 calles y avenidas. Continuaremos dicha labor", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 18 15:24:08 +0000 2012", "tweet_id": 281057266751389696}
{"status": "Regresa \"Miraflores Lee\" a las playas del distrito: http://t.co/Hu4gG9Hy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 18 13:47:33 +0000 2012", "tweet_id": 281032960898117632}
{"status": "Concejo de Miraflores aprueba por unanimidad entregar Medallas C\u00edvicas de la ciudad a sus vecinos Elide Brero y Ra\u00fal Vargas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 18 13:21:34 +0000 2012", "tweet_id": 281026421864939521}
{"status": "Concejo de Miraflores aprueba por unanimidad entregar Medallas C\u00edvicas de la ciudad a sus vecinos Elide Brero y Ra\u00fal Vargas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 18 13:21:34 +0000 2012", "tweet_id": 281026421864939521}
{"status": "@alebanro pediremos que @miraflores24h se haga presente. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 18 00:36:29 +0000 2012", "tweet_id": 280833880313954304}
{"status": "RT @Tomasenlinea: Sigue la trasmisi\u00f3n de la presentaci\u00f3n de mi libro \"Cr\u00f3nicas Miraflorinas\" v\u00eda http://t.co/bg4Tu679 est\u00e1 por empezar.  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 18 00:21:51 +0000 2012", "tweet_id": 280830200047091712}
{"status": "@MrJasonDay Gracias, pediremos que personal de Fiscalizaci\u00f3n se acerque a dicha intersecci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 17 23:07:11 +0000 2012", "tweet_id": 280811406167773184}
{"status": "@MrJasonDay Hola Jason, nos podr\u00edas indicar la calle? Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 17 23:02:37 +0000 2012", "tweet_id": 280810260086788097}
{"status": "Rendici\u00f3n de cuentas de alcalde @munozestuvoz se realiza con lenguaje de se\u00f1as para personas con discapacidad auditiva: http://t.co/Aioj6hmy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 17 17:15:42 +0000 2012", "tweet_id": 280722955837775873}
{"status": "Se inicia rendici\u00f3n de cuentas 2012. Puedes seguir el evento en este enlace: http://t.co/mQiHsyKD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 17 16:02:03 +0000 2012", "tweet_id": 280704421250334720}
{"status": "Hoy a las 11am se realizar\u00e1 la rendici\u00f3n de cuentas por el segundo a\u00f1o de gesti\u00f3n. Transmitiremos el evento v\u00eda web", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 17 13:00:16 +0000 2012", "tweet_id": 280658672298913792}
{"status": "@CarlosRubin82 Hola Carlos, pediremos que Fiscalizaci\u00f3n se haga presente en dicho local comercial. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 17 12:59:17 +0000 2012", "tweet_id": 280658425397006336}
{"status": "\u00a1Regresa \"Miraflores lee\" a las playas! http://t.co/Hu4gG9Hy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 14 20:29:15 +0000 2012", "tweet_id": 279684501054042112}
{"status": "@nico_monteverde Hola Nicol\u00e1s, tenemos varias actividades dedicadas a la navidad y su significado, te invitamos a revisar nuestra agenda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 14 20:28:58 +0000 2012", "tweet_id": 279684426840027137}
{"status": "@jdelatorre27 Buenos d\u00edas, el tercer local tiene un ingreso lateral que permite acceso al local en silla de ruedas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 14 15:21:45 +0000 2012", "tweet_id": 279607112890449921}
{"status": "Este lunes el alcalde realizar\u00e1 la rendici\u00f3n de cuentas por el segundo a\u00f1o de gesti\u00f3n: http://t.co/5dwJ1mTw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 14 15:14:30 +0000 2012", "tweet_id": 279605291073536001}
{"status": "Este domingo tenemos un programa muy especial para los ni\u00f1os en \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\": http://t.co/wBJD7m6r", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 14 13:36:58 +0000 2012", "tweet_id": 279580744832147456}
{"status": "@DJONEPERU Efectviamente, en el primer piso (oficina de Participaci\u00f3n Vecinal)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 14 13:16:17 +0000 2012", "tweet_id": 279575540078354432}
{"status": "@DJONEPERU Buenos d\u00edas, para iniciar la investigaci\u00f3n requerimos que se haga la denuncia formal en la gerencia de Participaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 14 13:05:11 +0000 2012", "tweet_id": 279572747909222400}
{"status": "@pepeldulce Buenas tardes, las obras son de la Municipalidad de Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 13 22:14:24 +0000 2012", "tweet_id": 279348571168464897}
{"status": "RT @Tomasenlinea: Est\u00e1n invitados a la pres de mi libro \"Cr\u00f3nicas Miraflorinas\" gracias al apoyo de @munimiraflores y BISA. http://t.co/ ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 13 16:34:42 +0000 2012", "tweet_id": 279263086253334528}
{"status": "@fonchoss Conocemos el caso de la construcci\u00f3n en la Av. Pardo y Fiscalizaci\u00f3n ya lo est\u00e1 viendo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 13 14:25:10 +0000 2012", "tweet_id": 279230488462389248}
{"status": "@yosoypao Gracias, Paola. Pediremos que se visite dicha construcci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 13 14:23:40 +0000 2012", "tweet_id": 279230109687365632}
{"status": "@fonchoss Buenos d\u00edas, se ha informado a Fiscalizaci\u00f3n sobre el caso concreto. Construcci\u00f3n debe habilitar espacio adecuado para movilidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 13 14:22:37 +0000 2012", "tweet_id": 279229845123264512}
{"status": "Conoce nuestros avances en la promoci\u00f3n de alimentaci\u00f3n saludable en el distrito: http://t.co/AxFLqB33", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 13 13:17:08 +0000 2012", "tweet_id": 279213364327100416}
{"status": "Conoce nuestra Bolsa de Trabajo on - line: http://t.co/CjqBZayO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 12 21:05:39 +0000 2012", "tweet_id": 278968884667764737}
{"status": "@pepatron nos comunicaremos con Luz del Sur, muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 12 14:02:55 +0000 2012", "tweet_id": 278862501108674560}
{"status": "Hoy a las 6pm en el frontis del Palacio Municipal: Recital \"Una Navidad en tu coraz\u00f3n\" http://t.co/LMtdOdVS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 12 13:19:22 +0000 2012", "tweet_id": 278851539689410560}
{"status": "@DJONEPERU Estas denuncias las tomamos muy en serio y actuaremos conforme nuestra ordenanza. Gracias por la comunicaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 12 13:03:50 +0000 2012", "tweet_id": 278847630723923970}
{"status": "@DJONEPERU Pedimos que la afectada, o un tercero, pueda venir a presentar la denuncia a la gerencia de Participaci\u00f3n Vecinal", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 12 13:03:31 +0000 2012", "tweet_id": 278847552382722048}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que debajo de nuestras nuevas pistas hay una malla como esta? @ Malecon de Miraflores http://t.co/3jUKXlHx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 23:16:48 +0000 2012", "tweet_id": 278639500907909120}
{"status": "Recital navide\u00f1o de colegios miraflorinos: http://t.co/F0aIKvHr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 19:03:48 +0000 2012", "tweet_id": 278575831331266560}
{"status": "Presentamos el taller \"Peque\u00f1os turistas\": http://t.co/h8dWUxXQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 16:32:17 +0000 2012", "tweet_id": 278537699047133185}
{"status": "@pititocas Hola Flavio, todav\u00eda falta colocar la malla y la segunda capa nivelante del asfalto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 15:51:54 +0000 2012", "tweet_id": 278527537959821312}
{"status": "RT @miraflores24h: Cierre de v\u00eda en la Av. Ps. De la Rep\u00fablica Cdra.58 d Sur a Norte x trabajos d sedapal. Tome sus precauciones.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 15:40:59 +0000 2012", "tweet_id": 278524788832608258}
{"status": "@gkrlo7 Sedapal nos informa que el corte se realizar\u00e1 durante todo el d\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 14:45:46 +0000 2012", "tweet_id": 278510896844783616}
{"status": "@gkrlo7 Giancarlo, el corte de agua es de SEDAPAL para obras de mantenimiento", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 14:40:04 +0000 2012", "tweet_id": 278509459582615552}
{"status": "@TombaMala Es un costo fijo (Luz del Sur asume el exceso)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 14:16:41 +0000 2012", "tweet_id": 278503575745884160}
{"status": "Este jueves se inicia el bazar navide\u00f1o: http://t.co/1W9N0P7U", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 14:09:57 +0000 2012", "tweet_id": 278501882589233153}
{"status": "@TombaMala Buenos d\u00edas, el alumbrado p\u00fablico es responsabilidad de Luz del Sur", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 14:09:41 +0000 2012", "tweet_id": 278501812456275968}
{"status": "@aletss hola Alejandro,una empresa realizando obras para Sedapal rompi\u00f3 una tuber\u00eda. Se est\u00e1 cortado el flujo y se proceder\u00e1 con la limpieza", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 11 00:44:24 +0000 2012", "tweet_id": 278299159394664448}
{"status": "\u00a1Es hora de encender la 3ra vela! Saludamos a nuestros vecinos de la comunidad jud\u00eda en esta fiesta #Hanukkah http://t.co/lXGYEael", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 22:45:35 +0000 2012", "tweet_id": 278269255282204672}
{"status": "@pepatron hola Pedro, se est\u00e1 viendo la programaci\u00f3n de esa y otras obras de rehabilitaci\u00f3n en avenidas importantes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 21:13:06 +0000 2012", "tweet_id": 278245982079164417}
{"status": "@La_Beggs buena tardes, la atenci\u00f3n es hasta la 4pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 21:10:47 +0000 2012", "tweet_id": 278245400262098945}
{"status": "@desinteresada Hola Diana, puedes acercarte a nuestra oficina de Participaci\u00f3n Vecinal. O si deseas, te brindamos un correo electr\u00f3nico", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 20:01:52 +0000 2012", "tweet_id": 278228057230295040}
{"status": "Compartimos el video de la ceremonia de homenaje p\u00f3stumo al poeta Antonio Cisneros: http://t.co/5F7Kc20w", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 16:52:18 +0000 2012", "tweet_id": 278180348783886336}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a de reciclaje de aparatos electr\u00f3nicos: http://t.co/cK5m5p54", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 14:07:54 +0000 2012", "tweet_id": 278138979239464960}
{"status": "@Ven_a_Peru La artista se hab\u00eda presentado antes en Miraflores sin problemas. Todos los locales tienen la obligaci\u00f3n de cumplir las normas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 03:21:11 +0000 2012", "tweet_id": 277976224628883456}
{"status": "@Ven_a_Peru No hay discriminaci\u00f3n. MaAngola incumpli\u00f3 compromiso de acondicionar ac\u00fasticamente el local, por ello no tuvieron autorizaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 03:19:58 +0000 2012", "tweet_id": 277975919883345921}
{"status": "@undergrowmd En fechas posteriores, el CC Mar\u00eda Angola hicieron los ajustes necesarios y han venido presentando conciertos sin problemas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 03:18:16 +0000 2012", "tweet_id": 277975492634767360}
{"status": "@undergrowmd El evento no fue autorizado porque hasta esa fecha el CC Mar\u00eda Angola no cumpl\u00eda con insonorizar su local para evitar ruidos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 03:17:47 +0000 2012", "tweet_id": 277975369942962176}
{"status": "@JeanNarco anteriormente, el local fue objeto de notificaciones por ruidos molestos y propietarios sab\u00edan del problema.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 03:13:11 +0000 2012", "tweet_id": 277974210805108736}
{"status": "@AlanSaavedra No hay discriminaci\u00f3n. MaAngola incumpli\u00f3 compromiso d acondicionar ac\u00fasticamente el local, por ello no tuvieron autorizaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 03:05:45 +0000 2012", "tweet_id": 277972340908892163}
{"status": "@trespinceles Mar\u00eda Angola cumpli\u00f3 con realizarlos posteriormente, por lo que pudieron seguir presentando eventos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 03:04:46 +0000 2012", "tweet_id": 277972093642104833}
{"status": "@trespinceles No se permiti\u00f3 el evento porque el CC Mar\u00eda Angola no acondicion\u00f3 su local ac\u00fasticamente como se le hab\u00eda solicitado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 03:03:29 +0000 2012", "tweet_id": 277971772429697024}
{"status": "@JeanNarco Posteriormente, el Centro de Convenciones realiz\u00f3 los acondicionamientos y pudo seguir realizando eventos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 03:01:10 +0000 2012", "tweet_id": 277971189681500162}
{"status": "@JeanNarco El CC Mar\u00eda Angola no cumpli\u00f3 con su compromiso de acondicionar ac\u00fasticamente su local, por lo que no se autoriz\u00f3 el evento.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 02:59:35 +0000 2012", "tweet_id": 277970789213556737}
{"status": "@takeichiban Posteriormente, Maria Angola cumpli\u00f3 con el acondicionamiento, por ello pudieron organizar nuevamente conciertos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 02:54:52 +0000 2012", "tweet_id": 277969604339462144}
{"status": "@takeichiban No hay discriminaci\u00f3n. Maria Angola no acondicion\u00f3 ac\u00fasticamente su local para la fecha, por ello no tuvieron autorizaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 02:52:42 +0000 2012", "tweet_id": 277969057280581633}
{"status": "@cholodecono Hotel cumpli\u00f3 luego con acondicionamiento, por ello pueden organizar nuevamente conciertos. Artista ya hab\u00eda tocado antes ah\u00ed.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 02:51:16 +0000 2012", "tweet_id": 277968698596270080}
{"status": "@cholodecono No hubo discriminaci\u00f3n. Hotel incumpli\u00f3 compromiso de acondicionar ac\u00fasticamente el local, por ello no tuvieron autorizaci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 10 02:50:36 +0000 2012", "tweet_id": 277968527728721920}
{"status": "Hoy a las 7pm encenderemos el \u00e1rbol de Navidad del \u00f3valo junto con @elcomercio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Dec 08 23:04:19 +0000 2012", "tweet_id": 277549196385603585}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimados: aqu\u00ed le brindamos la ruta d desvi\u00f3 X el evento \u201cM\u00e1gica Navidad\u201d a partir d las 18:30 Hrs. Tomar precaucion ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Dec 08 15:24:58 +0000 2012", "tweet_id": 277433595226898435}
{"status": "Homenaje a Antonio Cisneros: http://t.co/KbZjnJQA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 07 20:33:22 +0000 2012", "tweet_id": 277148818062077952}
{"status": "@paulipiu Buenos d\u00edas, las papeletas con sanci\u00f3n econ\u00f3mica son responsabilidad exclusiva de la polic\u00eda de tr\u00e1nsito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 07 16:15:43 +0000 2012", "tweet_id": 277083978803064833}
{"status": "@anamev Buenos d\u00edas, la sanci\u00f3n es social. Lamentablemente solo la polic\u00eda de tr\u00e1nsito puede poner sanciones econ\u00f3micas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 07 13:13:03 +0000 2012", "tweet_id": 277038011315785728}
{"status": "@osorde Pediremos el cronograma de cierre para poder comunicarlo oportunamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 07 13:10:01 +0000 2012", "tweet_id": 277037248262836224}
{"status": "@osorde Lamentamos los inconvenientes. El cierre se produce por la construcci\u00f3n de un puente peatonal que conectar\u00e1 ambos malecones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 07 13:09:48 +0000 2012", "tweet_id": 277037192352784384}
{"status": "Hemos colocado m\u00e1s de 22 mil papeletas educativas como parte de la campa\u00f1a \"Yo estaciono p\u00e9simo\": http://t.co/ZBKfaAKD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Dec 07 13:06:44 +0000 2012", "tweet_id": 277036422815416321}
{"status": "@jorgeschav hola Jorge, es a las 7pm. Estamos compartiendo las invitaciones con los vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 19:07:48 +0000 2012", "tweet_id": 276764897268887553}
{"status": "Este s\u00e1bado, inauguraremos junto con @elcomercio nuestro tradicional \u00e1rbol de navidad en el \u00d3valo de Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 18:32:28 +0000 2012", "tweet_id": 276756008121008129}
{"status": "@fiocamachoguis La ceremonia ser\u00e1 a las 7pm. Para participar en el sorteo de entradas debes contarnos alg\u00fan recuerdo navide\u00f1o en Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 16:38:28 +0000 2012", "tweet_id": 276727316032413697}
{"status": "Para participar en el sorteo de entradas para la ceremonia de encendido del \u00e1rbol navide\u00f1o,cu\u00e9ntanos alg\u00fan recuerdo de navidad en Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 15:25:10 +0000 2012", "tweet_id": 276708870360018944}
{"status": "RT @azucarcha_: Navidad y ni\u00f1os pidiendo limosna en p.Kennedy. Mamama vive cerquita. Ella, mi hermanita y yo tomamos chocolate con ellos ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:57:23 +0000 2012", "tweet_id": 276686779950694400}
{"status": "@LSantiago6 Hola Santiago, para participar en el sorteo de entradas debes contarnos de alg\u00fan recuerdo navide\u00f1o que tengas en Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:56:25 +0000 2012", "tweet_id": 276686535540240384}
{"status": "RT @chilindulong @munimiraflores todos los recuerdos, 26 navidades en #Miraflores. Me quedo con el #ParqueKennedy adornado con angeles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:34:02 +0000 2012", "tweet_id": 276680902724157441}
{"status": "@chuquimiavidal As\u00ed lo haremos, gracias por la sugerencia!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:32:12 +0000 2012", "tweet_id": 276680443171045376}
{"status": "RT @NaNe_84: @munimiraflores T\u00edpico 25 n familia estrenando juguetes y compartiendo con vecinos d la aurora parq Ramon Castilla, ahora l ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:31:46 +0000 2012", "tweet_id": 276680333884289024}
{"status": "@desinteresada Hola Diana, a la ceremonia de inauguraci\u00f3n del \u00e1rbol navide\u00f1o este s\u00e1bado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:28:36 +0000 2012", "tweet_id": 276679534571573249}
{"status": "@chuquimiavidal Lo importante es que puedas ir con las personas que quieres a disfrutar de este lindo espect\u00e1culo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:28:02 +0000 2012", "tweet_id": 276679392892162048}
{"status": "@chuquimiavidal Hola Ricardo,no necesariamente. Cada invitaci\u00f3n es para 2 adultos y un ni\u00f1o (si el grupo es m\u00e1s grande, haremos un esfuerzo)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:27:43 +0000 2012", "tweet_id": 276679311711420416}
{"status": "RT @rayzinho007: @munimiraflores cuando era peque\u00f1o a mi familia y a mi nos encantaba ir a pasear al #ParqueKennedy a disfrutar de un li ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:25:25 +0000 2012", "tweet_id": 276678734424182784}
{"status": "@maxrosash Buenos d\u00edas, sortearemos las 20 invitaciones entre los tuiteros participantes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:22:29 +0000 2012", "tweet_id": 276677996679684096}
{"status": "@rkemish Lamentamos las molestias que la obra pueden ocasionar. Buscamos brindarles una pista 100% rehabilitada para su comodidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:18:02 +0000 2012", "tweet_id": 276676876439797762}
{"status": "Recibiremos los tweets hasta las 6pm y luego procederemos al sorteo de 20 invitaciones familiares", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:17:16 +0000 2012", "tweet_id": 276676684395208704}
{"status": "Si deseas participar en el sorteo de invitaciones para el evento, cu\u00e9ntanos alg\u00fan recuerdo navide\u00f1o que tengas en Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:15:43 +0000 2012", "tweet_id": 276676294320734208}
{"status": "Este s\u00e1bado, inauguraremos junto con @elcomercio nuestro tradicional \u00e1rbol de navidad en el \u00d3valo de Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Dec 06 13:15:30 +0000 2012", "tweet_id": 276676237416607744}
{"status": "Conoce m\u00e1s de nuestro programa de Vecino Puntual Miraflorino aqu\u00ed: http://t.co/WItDa1BI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 18:08:02 +0000 2012", "tweet_id": 276387469941932033}
{"status": "Este mes sortearemos 5 paquetes tur\u00edsticos al exterior, 10 televisores y 10 tablets entre los vecinos que pagan puntualmente sus tributos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 18:07:36 +0000 2012", "tweet_id": 276387360353169410}
{"status": "@La_Beggs Gracias por el feedback, difundiremos m\u00e1s nuestra agenda publicada en la web.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 17:51:19 +0000 2012", "tweet_id": 276383263847772163}
{"status": "Recuerden que pueden revisar e importar el google calendar de nuestras actividades culturales en el siguiente enlace: http://t.co/r2UHRdQ1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 17:50:45 +0000 2012", "tweet_id": 276383118737416192}
{"status": "@La_Beggs Haremos una mayor difusi\u00f3n para evitar que ello suceda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 17:35:21 +0000 2012", "tweet_id": 276379246035865600}
{"status": "@La_Beggs @Munozestuvoz Una precisi\u00f3n: las p\u00e1ginas de FB no permiten invitar a los seguidores (solo admins a sus contactos).", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 17:31:14 +0000 2012", "tweet_id": 276378207987580928}
{"status": "@La_Beggs @Munozestuvoz Agradecemos la sugerencia, as\u00ed se har\u00e1.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 17:30:03 +0000 2012", "tweet_id": 276377909634150400}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Agradezco a los vecinos que vienen todos los mi\u00e9rcoles a conversar directamente conmigo, para plantear ideas y proyect ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 15:37:15 +0000 2012", "tweet_id": 276349522425311232}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Hoy es un d\u00eda especial: estamos en la audiencia vecinal #100", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 15:37:12 +0000 2012", "tweet_id": 276349510127595523}
{"status": "@desinteresada Hola Diana, la feria de artesan\u00edas termin\u00f3 el domingo, pero tendremos una feria navide\u00f1a del 13 al 23.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Dec 05 12:55:54 +0000 2012", "tweet_id": 276308919184392193}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos tardes amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 04 23:00:21 +0000 2012", "tweet_id": 276098647446417408}
{"status": "@chambeaoe Buenas tardes, los invitamos a conocer la nueva web de nuestra Bolsa de Empleos: http://t.co/Mc2ZPbSi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 04 22:58:05 +0000 2012", "tweet_id": 276098076073152512}
{"status": "La muestra de Ramiro Pareja \u201cYo Tampoco Soy Granjero\" se queda hasta el 9 d @ Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland http://t.co/ZFiRlfBJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 04 21:52:59 +0000 2012", "tweet_id": 276081692811329536}
{"status": "Invitamos a participar en nuestro concurso navide\u00f1o: http://t.co/Qlpet18t", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 04 20:40:46 +0000 2012", "tweet_id": 276063517533155329}
{"status": "@La_Beggs Te invitamos a seguir tambi\u00e9n la p\u00e1gina de Facebook de nuestra \u00e1rea de Cultura: https://t.co/p3lemrgV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 04 20:38:09 +0000 2012", "tweet_id": 276062858729619457}
{"status": "@La_Beggs Buenas tardes, lo difundimos por FB y Twitter, procuraremos hacer mayor difusi\u00f3n para cuando se repita la experiencia", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 04 20:32:21 +0000 2012", "tweet_id": 276061400902803456}
{"status": "\"Miraflores es una ciudad que ha dado muy buenos escritores al Per\u00fa\" -MVLL, en el lanzamiento del concurso FotoLecturas http://t.co/KaOQBkYV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Dec 04 13:26:46 +0000 2012", "tweet_id": 275954300579115008}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a de reciclaje de aparatos electr\u00f3nicos: http://t.co/cK5m5p54", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 03 20:28:08 +0000 2012", "tweet_id": 275697952922685440}
{"status": "@FrikiBrau La afirmaci\u00f3n que realiza es muy seria. Tiene alg\u00fan video o imagen que respalde lo dicho? Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 03 16:34:16 +0000 2012", "tweet_id": 275639098499276800}
{"status": "\u00bfConoces la bolsa de trabajo de la Municipalidad? http://t.co/Mc2ZPbSi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Dec 03 13:58:36 +0000 2012", "tweet_id": 275599921229479936}
{"status": "@JaimeCampos18 hola Jaime, el parque cuenta con pasto natural. La \u00fanica parte con pasto artificial es la de los juegos para ni\u00f1os", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Dec 02 15:22:43 +0000 2012", "tweet_id": 275258704432082944}
{"status": "No te quedes sentado en la computadora, ven al Parque Central y disfruta de \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" hasta la 1pm http://t.co/y9hgNbmB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Dec 02 15:13:20 +0000 2012", "tweet_id": 275256338530058241}
{"status": "Descuiden, ning\u00fan libro fue fue sacrificado para la confecci\u00f3n de nuestro \u00e1r @ Centro Cultural Ricardo Palma http://t.co/XDnNFhR4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 30 22:14:02 +0000 2012", "tweet_id": 274637440357109760}
{"status": "\u00bfTe quieres casar? Aqu\u00ed la informaci\u00f3n que necesitas para el matrimonio civil en Miraflores: http://t.co/UwjN8HN7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 30 16:01:47 +0000 2012", "tweet_id": 274543758513684480}
{"status": "Campa\u00f1a de reciclaje de aparatos electr\u00f3nicos en Miraflores http://t.co/cK5m5p54", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 30 13:15:43 +0000 2012", "tweet_id": 274501965889818624}
{"status": "@lorenzland Gracias, Lorenzo. Pediremos que el \u00e1rea responsable realice la labor de podado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 30 13:12:16 +0000 2012", "tweet_id": 274501099342409729}
{"status": "MVLL nos visit\u00f3 ayer para el lanzamiento de \"FotoLecturas\", concurso de promoci\u00f3n de la lectura en colegios http://t.co/ttWYqf79", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 29 13:18:08 +0000 2012", "tweet_id": 274140185648832513}
{"status": "No te pierdas la Feria de Artesan\u00eda \u201cDe Nuestras Manos\" que se queda hasta el @ Parque Central de Miraflores http://t.co/euehNtRo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 28 23:21:36 +0000 2012", "tweet_id": 273929664332984320}
{"status": "@luchosem Cualquier proyecto que presente el sector privado deber\u00e1 de ser rigurosamente evaluado y aprobado por distintas instancias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 28 18:08:14 +0000 2012", "tweet_id": 273850803528282112}
{"status": "@luchosem Esta es la ordenanza: http://t.co/zCChl8Vj Es importante se\u00f1alar que la ordenanza busca establecer un marco normativo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 28 18:07:34 +0000 2012", "tweet_id": 273850637547089920}
{"status": "Este viernes: Jornada Internacional por la Abolici\u00f3n de la Pena de Muerte http://t.co/faoNt1HK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 28 15:27:32 +0000 2012", "tweet_id": 273810361961033728}
{"status": "@luchosem Hola Luis, se ha aprobado una ordenanza marco para la promoci\u00f3n de la inversi\u00f3n privada en este tema.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 28 13:49:40 +0000 2012", "tweet_id": 273785735193174017}
{"status": "Pablo Alayza, alumno del colegio Pestalozzi, participa en \"Un d\u00eda con el alcalde\". Conoce la pr\u00e1ctica en este video: http://t.co/Ni7EWTNX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 28 13:43:46 +0000 2012", "tweet_id": 273784248417284097}
{"status": "Los escolares todav\u00eda tienen hasta el jueves para participar en la d\u00e9cimo segunda edici\u00f3n de \"Un d\u00eda con el alcalde\": http://t.co/IjjZYTTW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 27 20:46:05 +0000 2012", "tweet_id": 273528140540805120}
{"status": "Estamos en Instagram, Tumblr, Foursquare. Conoce m\u00e1s de nuestro programa \"Miraflores 2.0\": http://t.co/0TS8F52W", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 27 14:08:18 +0000 2012", "tweet_id": 273428037058564096}
{"status": "RT @karemmabell: OJO \u00bb Campa\u00f1a de reciclaje de residuos electr\u00f3nicos y el\u00e9ctricos: http://t.co/9yYvbP7Y (via @munimiraflores) http://t.c ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 27 14:06:46 +0000 2012", "tweet_id": 273427650595397632}
{"status": "Campa\u00f1a de reciclaje de residuos electr\u00f3nicos y el\u00e9ctricos: http://t.co/cK5m5p54", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 26 22:19:34 +0000 2012", "tweet_id": 273189280095035394}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/Ptftkojp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 26 19:55:12 +0000 2012", "tweet_id": 273152950124302336}
{"status": "@yieibiguay Buenos d\u00edas, la feria se est\u00e1 realizando actualmente en nuestro Parque Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 26 16:40:24 +0000 2012", "tweet_id": 273103926432239616}
{"status": "Invitamos a todos los vecinos a participar de nuestro concurso navide\u00f1o: http://t.co/Qlpet18t", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 26 16:03:52 +0000 2012", "tweet_id": 273094730911469570}
{"status": "@Renzers Hola Renzo. En los pr\u00f3ximos d\u00edas el esp\u00edritu navide\u00f1o adornar\u00e1 nuestras calles. Gracias por tu inter\u00e9s!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 26 16:02:32 +0000 2012", "tweet_id": 273094393953677312}
{"status": "Mirando el atardecer en Miraflores, una foto original de @danielazulai. @ Parque Salazar http://t.co/U9TQDlws", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 23 22:01:36 +0000 2012", "tweet_id": 272097593956388864}
{"status": "@todojavierprado Buenos d\u00edas, la direcci\u00f3n es: Calle General Su\u00e1rez 189. Aprovechamos para invitarte a revisar su web: http://t.co/HlBdgVGp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 23 16:38:10 +0000 2012", "tweet_id": 272016199720792064}
{"status": "@Gobolinoo Hola Andr\u00e9, desde las 7:30am. Si el ruido se produce antes, puedes comunicarte con @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 23 13:30:00 +0000 2012", "tweet_id": 271968844569006080}
{"status": "Hoy premiaremos al vecino Dante Trujillo, por ser el ganador del Concurso Miraflores Seguro. Conoce su propuesta aqu\u00ed: http://t.co/68XcQIc4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 23 12:30:15 +0000 2012", "tweet_id": 271953809406828544}
{"status": "Presentamos nuestro nuevo portal de empleo: http://t.co/Bd2NVBHz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 22 19:39:15 +0000 2012", "tweet_id": 271699383651815424}
{"status": "@LupiEvergreen Hola Lupi, aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n: http://t.co/F2VnMV9z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 22 19:38:03 +0000 2012", "tweet_id": 271699080852406273}
{"status": "@maribelilanit Hola Marita, aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n: http://t.co/F2VnMV9z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 22 19:37:27 +0000 2012", "tweet_id": 271698931065425921}
{"status": "@carloszapataz Hola Carlos, aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n: http://t.co/F2VnMV9z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 22 19:37:13 +0000 2012", "tweet_id": 271698870625509377}
{"status": "\u00a1Regresa nuestro ciclo Cine Bajo Las Estrellas! Esta vez, con un especial de pel\u00edcula @ Parque Reducto No. 2 http://t.co/bbcVBkqI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 22 18:05:12 +0000 2012", "tweet_id": 271675713575342082}
{"status": "@osorde Puede mandar la documentaci\u00f3n a: zoonosis@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 22 14:59:16 +0000 2012", "tweet_id": 271628924608462849}
{"status": "@osorde Buenos d\u00edas, los requisitos son: foto del can, copia de cartilla de vacunaci\u00f3n, copia de DNI y de recibo de agua, tel\u00e9fono o luz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 22 14:58:54 +0000 2012", "tweet_id": 271628831213891584}
{"status": "Invitamos a revisar la versi\u00f3n digital del \u00faltimo n\u00famero de la revista en el siguiente enlace:  http://t.co/gn3rW9Ud", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 22 14:47:30 +0000 2012", "tweet_id": 271625959675936768}
{"status": "@saritadaga hola Sarita,agradecemos tu inter\u00e9s. Te pedimos coordinar con el responsable,Roberto Mannucci: roberto.mannucci@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 21 21:38:01 +0000 2012", "tweet_id": 271366882039316480}
{"status": "Mapa interactivo con las obras del distrito: http://t.co/grXUzFIW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 21 21:37:26 +0000 2012", "tweet_id": 271366734953467904}
{"status": "RT @todojavierprado: @jotabruce Patricia Llosa, Eduardo Gastelumendi conversar\u00e1n sobre 'El \u00c1rbol de la Vida' a las 7pm en @munimiraflore ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 21 16:28:31 +0000 2012", "tweet_id": 271288995135229952}
{"status": "RT @todojavierprado: Hoy se inaugura el coloquio \"Im\u00e1genes de (fin de) mundo\" a las 7:00 pm en Sala de actos de @munimiraflores #imagene ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 21 16:28:28 +0000 2012", "tweet_id": 271288983382814720}
{"status": "Talleres deportivos de verano: http://t.co/fc9BM1h2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 21 13:55:33 +0000 2012", "tweet_id": 271250498210897920}
{"status": "@Humaya Buenos d\u00edas, las obras se iniciar\u00e1n en los primeros meses del pr\u00f3ximo a\u00f1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 21 13:53:31 +0000 2012", "tweet_id": 271249989026607104}
{"status": "Participa en los circuitos peatonales gratuitos que tenemos para ti: http://t.co/aYxYYPqE", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 20 22:14:15 +0000 2012", "tweet_id": 271013615648264192}
{"status": "Felicitamos a Dante Trujillo, ganador del concurso \"Miraflores Seguro\" con su propuesta de Red de Repartidores Alertas http://t.co/68XcQIc4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 20 16:44:02 +0000 2012", "tweet_id": 270930510618968064}
{"status": "Semana de los derechos del ni\u00f1o en Miraflores: http://t.co/nHyBpXmX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 20 14:18:41 +0000 2012", "tweet_id": 270893933444333568}
{"status": "@c_napuri Hola Christian, aqu\u00ed el video donde se explica a los usuarios de la casa lo ocurrido: http://t.co/26u0m1B7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 19 21:36:50 +0000 2012", "tweet_id": 270641809556918272}
{"status": "No se pierdan el Coloquio de Cine, Filosof\u00eda y Psicoan\u00e1lisis: http://t.co/up8pfX8e", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 19 20:53:35 +0000 2012", "tweet_id": 270630927053512706}
{"status": "Este 30 de noviembre vence la cuarta cuota de Impuesto Predial y Arbitrios. Aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n que necesitas: http://t.co/7MGzExWv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 19 17:06:58 +0000 2012", "tweet_id": 270573895965372417}
{"status": "@BejaranoCesar21 Gracias, C\u00e9sar! Corregiremos el error de inmediato", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 19 17:06:30 +0000 2012", "tweet_id": 270573778390630400}
{"status": "@Danipflucker Hola Daniella, sobre qu\u00e9 tema podemos ayudarte?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 19 16:19:57 +0000 2012", "tweet_id": 270562062017642496}
{"status": "@erikzito Hola Eric,Serenazgo debe brindar el ejemplo. Estamos enviando tu msje al Gerente de Seguridad Ciudadana para medidas correctivas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 19 15:05:03 +0000 2012", "tweet_id": 270543213658509312}
{"status": "RT @synchronicity23: El cine, la psicolog\u00eda y la filosofia a la calle: Coloquio IMAGENES DE [FIN DE] MUNDO en @munimiraflores  http://t. ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 19 13:09:18 +0000 2012", "tweet_id": 270514084364029953}
{"status": "Alejandro se gan\u00f3 el primer puesto en nuestro concurso \u201cSoy Como T\u00fa\" para chic @ Municipalidad de Miraflores http://t.co/AsiO1mcS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 16 23:05:48 +0000 2012", "tweet_id": 269577036849377280}
{"status": "RT @salaLMQG: [SALA DE PRENSA] As\u00ed cubri\u00f3 Lima en Escena, del portal lamula.pe, la exposici\u00f3n \u2018Yo tampoco soy granjero\u2019 de... http://t.c ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 16 21:59:53 +0000 2012", "tweet_id": 269560446464430081}
{"status": "No se olviden que este fin de semana vuelve \"Miraflores Blues\": http://t.co/NZXsXvot", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 16 21:15:10 +0000 2012", "tweet_id": 269549193889198080}
{"status": "Conoce una manera distinta de jugar y entender el f\u00fatbol: http://t.co/f8PLHWSj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 16 17:03:22 +0000 2012", "tweet_id": 269485827262922752}
{"status": "@fmiranda86 @xgiraldo Agradecemos su valiosa participaci\u00f3n que ayudar\u00e1 a la seguridad ciudadana de la comunidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 16 15:33:19 +0000 2012", "tweet_id": 269463162636623872}
{"status": "Se ha encontrado a esta perrita en La Aurora: http://t.co/PfnuramN Favor compartir para localizar a sus due\u00f1os.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 16 13:44:23 +0000 2012", "tweet_id": 269435752360849409}
{"status": "@spencerlandia Buenos d\u00edas, esa rampa no cumple con la normativa y tendr\u00e1 que ser cambiada. Fiscalizaci\u00f3n est\u00e1 viendo el caso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 16 13:43:22 +0000 2012", "tweet_id": 269435493899444225}
{"status": "@Choctins Agradecemos la preocupaci\u00f3n. No es el \u00fanico local clausurado por ese rubro y se continuar\u00e1 fiscalizando.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 22:48:56 +0000 2012", "tweet_id": 269210403429548032}
{"status": "Al estar clausurado, no se puede realizar ninguna actividad comercial en su interior.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 22:44:35 +0000 2012", "tweet_id": 269209306782633984}
{"status": "Frente a consultas recibidas, informamos que local de la discoteca Dubal en la calle Esperanza est\u00e1 clausurado por vender alcohol a menores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 22:43:47 +0000 2012", "tweet_id": 269209105879670787}
{"status": "@RivasG7 hola Genaro, lamentamos lo ocurrido. Nos puedes enviar tus datos de contacto por DM?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 15:52:51 +0000 2012", "tweet_id": 269105692273696768}
{"status": "RT @lorendrive: @munimiraflores Porfa ay\u00fadenme con un RT se necesitan aun donantes de plaquetas para un ni\u00f1o con Leucemia! Gracias :)\nht ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 15:34:59 +0000 2012", "tweet_id": 269101194172051457}
{"status": "RT @JhonatanRT: @munimiraflores http://t.co/wBnf1v6J", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 15:13:57 +0000 2012", "tweet_id": 269095903216951296}
{"status": "Bomberos realizan simulacro de rescate con escalera telesc\u00f3pica http://t.co/UaPj7XKU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 15:09:53 +0000 2012", "tweet_id": 269094879131467776}
{"status": "Bomberos se hacen presentes en el simulacro. http://t.co/VXGSIimr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 15:07:34 +0000 2012", "tweet_id": 269094295804465152}
{"status": "Personal de la Municipalidad participa del simulacro. http://t.co/odbIY5UK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 15:02:48 +0000 2012", "tweet_id": 269093092911636480}
{"status": "RT @miraflores24h: Durante un sismo conserve la calma, tranquilice a las personas d su alrededor y NO utilice los elevadores http://t.co ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 14:43:37 +0000 2012", "tweet_id": 269088268925161473}
{"status": "Recordemos que a las 10am es el simulacro nacional de sismo. Compartimos los lugares de reuni\u00f3n en el distrito: http://t.co/CkiddwZw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 14:34:07 +0000 2012", "tweet_id": 269085880583610369}
{"status": "@VeryNiceTrue @superpopper Buenos d\u00edas, en breve sacaremos un comunicado aclarando y explicando el tema. Compartiremos el enlace con ustedes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 15 14:26:48 +0000 2012", "tweet_id": 269084038441082883}
{"status": "Hoy es el d\u00eda mundial de la diabetes. Compartimos recomendaciones para prevenirla y para vivir con ella: http://t.co/FDqVlbCK", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 14 21:08:25 +0000 2012", "tweet_id": 268822720026927104}
{"status": "@aracellica Buenos d\u00edas, en el Centro M\u00e9dico Municipal de Santa Cruz (cuadra 13 de La Mar), de 8 a 2pm. Costo: S/. 28.87", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 14 18:25:32 +0000 2012", "tweet_id": 268781730163478528}
{"status": "RT @salaLMQG: #Exposici\u00f3n | Este jueves 15 inauguramos, en la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland, la exposici\u00f3n \"Yo tampoco soy... http://t. ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 14 17:13:16 +0000 2012", "tweet_id": 268763541434138626}
{"status": "Compartimos el bolet\u00edn informativo del mes de noviembre: http://t.co/LvoKNXnM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 14 15:24:16 +0000 2012", "tweet_id": 268736111151550466}
{"status": "M\u00fasica, canto y animaci\u00f3n en arena en parques del distrito: http://t.co/7Rix5BhN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 14 13:29:44 +0000 2012", "tweet_id": 268707287487631361}
{"status": "Conoce los diez parques m\u00e1s visitados de Miraflores http://t.co/BwE9WQaZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 13 20:04:05 +0000 2012", "tweet_id": 268444143167086592}
{"status": "Hoy se inicia la XIII Muestra de Cine Chino en nuestro Centro Cultural Ricardo Palma: http://t.co/9ACj3hA8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 13 17:24:21 +0000 2012", "tweet_id": 268403945553149953}
{"status": "Vuelve: Miraflores Blues http://t.co/I85iX4Rs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 13 14:07:06 +0000 2012", "tweet_id": 268354302978953217}
{"status": "Campa\u00f1a de nutrici\u00f3n aumenta consumo de frutas entre escolares miraflorinos: http://t.co/uuEBD3Tb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 12 22:41:44 +0000 2012", "tweet_id": 268121427071336449}
{"status": "@AngiolinaC Buen d\u00eda, se ha verificado que el gimnasio sigue clausurado. Deben ser trabajos de reacondicionamiento del local", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 12 16:32:02 +0000 2012", "tweet_id": 268028388231491584}
{"status": "@PilaarMelany Puedes comunicarte con la coordinadora, Denice Guevara, al correo: denice.guevara@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 12 14:16:26 +0000 2012", "tweet_id": 267994264837976064}
{"status": "@PilaarMelany Hola Pilar, toda actividad cultural debe ser vista por la gerencia de Cultura", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 12 14:16:02 +0000 2012", "tweet_id": 267994164271149056}
{"status": "@Mikey4ever Lamentamos el malestar generado. Trabajamos para poder contar con pistas de buena calidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 12 14:15:43 +0000 2012", "tweet_id": 267994085099458562}
{"status": "@spencerlandia @WongPeru Pediremos que Fiscalizaci\u00f3n inspeccione el lugar. Los locales deben cumplir con las normas de accesibilidad.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 12 14:15:10 +0000 2012", "tweet_id": 267993944586088448}
{"status": "Escolares miraflorinos se unen en Miraflores contra el bullying: http://t.co/e5mCnbFx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 12 14:07:16 +0000 2012", "tweet_id": 267991959409418241}
{"status": "@fmiranda86 Hola Francisco, es un escenario del Nike 10K que se realizar\u00e1 ma\u00f1ana: https://t.co/Cgr2absr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Nov 10 16:34:59 +0000 2012", "tweet_id": 267304355827437569}
{"status": "RT @miraflores24h: Buenos tardes amig@s, hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su s ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 09 20:40:15 +0000 2012", "tweet_id": 267003693075927041}
{"status": "RT @MassPeru_: Si est\u00e1s por Miraflores visita la feria #ParaQuitarseElSombrero @munimiraflores  #EnVivo http://t.co/IFvXcv0N y no olvide ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 09 17:15:16 +0000 2012", "tweet_id": 266952104432775169}
{"status": "@Reportuitperu El sem\u00e1foro corresponde a la Municipalidad de Lima. Haremos las coordinaciones necesarias, gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 09 16:55:44 +0000 2012", "tweet_id": 266947191195721729}
{"status": "Hemos aprobado ordenanza que busca conectar a Miraflores con sus playas, a trav\u00e9s de telef\u00e9ricos u otros veh\u00edculos http://t.co/hKlGo2du", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 09 15:36:48 +0000 2012", "tweet_id": 266927326242156546}
{"status": "\u00bfConoces nuestra cuenta en Instagram? Compartimos el enlace web a dicho espacio: http://t.co/j0luRLlh", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 09 14:47:07 +0000 2012", "tweet_id": 266914822698967040}
{"status": "La pr\u00f3xima semana inauguramos una nueva muestra en la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland con la obra de Ramiro Pareja: http://t.co/zDDhS52z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 09 13:41:12 +0000 2012", "tweet_id": 266898235895971840}
{"status": "@marianatecuenta Hola, Mariana. Son algunos arreglos urgentes. Ya hicimos la solicitud a Lima Metropolitana para la rehabilitaci\u00f3n integral.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 09 13:33:34 +0000 2012", "tweet_id": 266896312153305089}
{"status": "Agradecemos visita de Gino Costa, @Frospigliosi, Ricardo Vald\u00e9s y @CarlosBasombrio a la Central de Seguridad Ciudadana http://t.co/rOzDYJO0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 08 21:53:00 +0000 2012", "tweet_id": 266659611145293826}
{"status": "@jmarcovr @reportuitperu En esos casos se puede comunicar a @miraflores24h para que se haga presente con la campa\u00f1a \"Yo estaciono p\u00e9simo\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 08 15:48:13 +0000 2012", "tweet_id": 266567809407008768}
{"status": "Festival de Poes\u00eda de Lima en Miraflores: http://t.co/dd91tzEw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 08 14:57:39 +0000 2012", "tweet_id": 266555085528657920}
{"status": "Festival de Poes\u00eda de Lima en Miraflores: http://t.co/dd91tzEw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 08 14:57:39 +0000 2012", "tweet_id": 266555085528657920}
{"status": "Presentamos a los finalistas del Concurso \u201cMiraflores Seguro\u201d: http://t.co/pSsA43FP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 08 13:07:52 +0000 2012", "tweet_id": 266527458432520192}
{"status": "RT @elpollofarsante: la estrategia de redes sociales de la @munimiraflores vista por dentro http://t.co/9Y9CoLiq cc @Peru_e_Gobierno @Pu ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Nov 08 12:58:59 +0000 2012", "tweet_id": 266525222763642880}
{"status": "Miraflores en mi coraz\u00f3n &lt;3. Foto original de pablopalaro  @ Costa Verde http://t.co/9wOkL1gH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 07 22:27:48 +0000 2012", "tweet_id": 266305980147585025}
{"status": "Nuestra \u00e1rea de Nutrici\u00f3n comparte el Dec\u00e1logo de bienestar del adulto mayor: http://t.co/XxKN6L0a", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 07 20:22:35 +0000 2012", "tweet_id": 266274468597485569}
{"status": "Este s\u00e1bado en el Parque Castilla: Circo, m\u00fasica y teatro para toda la familia, con la obra \"La vida de las hormigas\" http://t.co/SsfUV1cv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Nov 07 13:20:19 +0000 2012", "tweet_id": 266168198708207617}
{"status": "Ya est\u00e1n abiertas las inscripciones para la X edici\u00f3n del Concurso de Marinera Norte\u00f1a \"Ciudad de Miraflores\": http://t.co/XMbDIh7G", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 06 21:18:09 +0000 2012", "tweet_id": 265926065728393217}
{"status": "@DiegoCaballeroP Hola Diego, pediremos que Fiscalizaci\u00f3n intervenga. La cuadra 4 es la m\u00e1s cercana a Reducto, \u00bfte refieres a esa cuadra?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 06 14:15:27 +0000 2012", "tweet_id": 265819689387692032}
{"status": "Felicitamos a Pablo Alayza, del Colegio Pestalozzi, quien participar\u00e1 en la 11 edici\u00f3n de \"Un d\u00eda con el alcalde\" http://t.co/IjjZYTTW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Nov 06 13:30:27 +0000 2012", "tweet_id": 265808366696280065}
{"status": "@DnisseZG gracias, Denisse. Puedes comunicarte con nosotros por este medio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 05 18:58:00 +0000 2012", "tweet_id": 265528408115650561}
{"status": "Buscamos a los due\u00f1os de este perro schnauzer encontrado hoy en el Parque Melit\u00f3n Porras: http://t.co/AdQapguS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 05 17:05:02 +0000 2012", "tweet_id": 265499977827094528}
{"status": "Contin\u00faa el Festival de Cine Europeo. Compartimos esa y otras actividades en nuestra agenda cultural: http://t.co/pE2fG5wr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 05 14:29:58 +0000 2012", "tweet_id": 265460954215624704}
{"status": "@cmsevillano Hola Cristina, pronto realizaremos una campa\u00f1a especial para ello.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 05 14:28:31 +0000 2012", "tweet_id": 265460591823552512}
{"status": "@CarlosSalazarCa Hola Carlos, lo coordinaremos con la PNP. Gracias por el aporte.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Nov 05 14:26:01 +0000 2012", "tweet_id": 265459961700708352}
{"status": "@Faunoestepario Informaremos inmediatamente a la Municipalidad de Lima, muchas gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 02 14:03:39 +0000 2012", "tweet_id": 264367169326956545}
{"status": "@Xinoafch pediremos que @miraflores24h se haga presente en el lugar, gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Nov 02 12:53:11 +0000 2012", "tweet_id": 264349434215821312}
{"status": "@Humaya Efectivamente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 31 14:28:09 +0000 2012", "tweet_id": 263648557817552896}
{"status": "Clases de ingl\u00e9s, italiano, franc\u00e9s y de computaci\u00f3n en nuestro Centro Comunal: http://t.co/1rhqNQbz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 31 13:36:14 +0000 2012", "tweet_id": 263635492942262272}
{"status": "@MMissCupcakes @luiscueto @rafaelurfle Pedimos disculpas, solicitaremos una mejor regulaci\u00f3n de horarios al otorgar estos permisos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 31 13:26:03 +0000 2012", "tweet_id": 263632929886973952}
{"status": "@anatrelles @Mirjana_Sl Lamentamos el inconveniente, el pr\u00f3ximo a\u00f1o se regular\u00e1 mejor el horario de licencia otorgado para la actividad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 31 13:24:48 +0000 2012", "tweet_id": 263632616706674690}
{"status": "@danaery Es la presentaci\u00f3n de libro que m\u00e1s p\u00fablico ha convocado. Haremos presenta la sugerencia a los organizadores de la Feria, gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 31 00:27:03 +0000 2012", "tweet_id": 263436887505661952}
{"status": "@danaery No podemos permitir el ingreso de m\u00e1s personas a la sala sin generar riesgo para todos. Agradecemos tu comprensi\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 31 00:20:55 +0000 2012", "tweet_id": 263435347059433472}
{"status": "@danaery Hola D\u00e1nae, lamentamos los inconvenientes pero la sala ha superado el m\u00e1ximo permitido por Defensa Civil.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 31 00:20:00 +0000 2012", "tweet_id": 263435114065833984}
{"status": "@La_Beggs Buenas tardes, te enviamos un DM con la informaci\u00f3n. Nos confirmas si lo recibiste por favor.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 30 19:49:46 +0000 2012", "tweet_id": 263367107440435200}
{"status": "Clases de computaci\u00f3n e idiomas en nuestro Centro Comunal: http://t.co/1rhqNQbz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 30 19:19:46 +0000 2012", "tweet_id": 263359559203176449}
{"status": "@yieibiguay Hola Gabriela, son trabajos de la empresa Claro. Fiscalizaci\u00f3n ya ha sancionado a la empresa por las demoras.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 30 16:19:49 +0000 2012", "tweet_id": 263314273428725760}
{"status": "RT @elcomercio: Feria del Libro Ricardo Palma: este es el programa de hoy martes http://t.co/w2tp7wPo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 30 15:58:53 +0000 2012", "tweet_id": 263309005441622016}
{"status": "Subasta p\u00fablica (arrendamiento de m\u00f3dulo). Bases aqu\u00ed: http://t.co/ObOIFEOx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 30 13:33:39 +0000 2012", "tweet_id": 263272454502379520}
{"status": "@amarumusuk Buenos d\u00edas, no est\u00e1 permitido bloquear v\u00eda p\u00fablica. \u00bfNos podr\u00edas dar la direcci\u00f3n? Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 30 13:13:09 +0000 2012", "tweet_id": 263267298238943232}
{"status": "\u00bfConoces nuestro programa para vecinos puntuales? http://t.co/Xlbgx0Ic", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 29 21:14:31 +0000 2012", "tweet_id": 263026047799398402}
{"status": "@CarlosAusejoC Hoal Carlos, los servicios m\u00e1s cercanos se encuentran  en el Parque de los Ni\u00f1os.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 29 20:50:37 +0000 2012", "tweet_id": 263020033582718976}
{"status": "Contin\u00faa el 24 Festival de Cine Europeo en nuestro Centro Cultural. Dos funciones: 5pm y 7:30pm (ingreso libre) http://t.co/hLXhNxTU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 29 20:39:29 +0000 2012", "tweet_id": 263017231108165632}
{"status": "En nuestro Tumblr: Miraflores, Mon Amour, por Fernando Ampuero http://t.co/WGKZwsdN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 29 19:01:03 +0000 2012", "tweet_id": 262992459301257216}
{"status": "RT @miraflores24h: Amig@s, les hacemos recordar que nuestra cuenta Twitter se encuentra disponible las 24 horas del d\u00eda a su servicio.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 29 16:52:26 +0000 2012", "tweet_id": 262960092377403392}
{"status": "Hoy se inicia obra conjunta con EMAPE para construcci\u00f3n de nueva rampa en V\u00eda Expresa (Tejada),que ayudar\u00e1 a aliviar tr\u00e1fico de 28 de julio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 29 13:28:20 +0000 2012", "tweet_id": 262908728104349696}
{"status": "RT @spencerlandia: EPIC Ajedrez en Renu\u00e9vate con Miraflores de @munimiraflores http://t.co/ZcZheGmV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Oct 28 16:35:57 +0000 2012", "tweet_id": 262593558354227201}
{"status": "\u00bfQui\u00e9nes vienen a la Feria del Libro Ricardo Palma este fin de semana? @ Parque Kennedy http://t.co/Ybt7y6PA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 26 18:11:37 +0000 2012", "tweet_id": 261892855876947968}
{"status": "@fbravo2007 Nos informan que se est\u00e1n haciendo mantenimiento a todos los mini gyms. Pronto llegar\u00e1n al Malec\u00f3n Cisneros.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 26 14:22:57 +0000 2012", "tweet_id": 261835311305334784}
{"status": "@fbravo2007 Gracias, Fiorella. As\u00ed lo haremos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 26 14:15:41 +0000 2012", "tweet_id": 261833482102263808}
{"status": "Hoy a las 5pm en la Feria: Taller de dibujo gratuito con Fito Espinosa http://t.co/Hh9to1sZ \u00a1Premios para las m\u00e1quinas m\u00e1s originales!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 26 13:38:55 +0000 2012", "tweet_id": 261824228406489089}
{"status": "Aprovecha el fin de semana para visitar la Feria del Libro Ricardo Palma: http://t.co/xnVsbbiZ Contamos con \u00e1rea para ni\u00f1os", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 26 13:36:02 +0000 2012", "tweet_id": 261823505421713409}
{"status": "@EduardoR09 Hola Eduardo, nos disculpamos por el inconveniente. Por favor, ind\u00edcanos la obra para poder solucionarlo cuanto antes. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 26 13:31:44 +0000 2012", "tweet_id": 261822420472705024}
{"status": "@massielle_ Buenas tardes, el ingreso es gratuito y la feria est\u00e1 abierta hasta las 10pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 25 20:50:45 +0000 2012", "tweet_id": 261570517029498880}
{"status": "Hoy se inicia nueva obra a cargo del Grupo de Teatro de Miraflores, bajo la direcci\u00f3n de Mateo Chiarella: http://t.co/9G0d1XYo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 25 19:54:13 +0000 2012", "tweet_id": 261556290264911872}
{"status": "@La_Beggs Hola, si deseas puedes usar nuestro servicio de consulta on line: http://t.co/v2f8GC0F", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 25 19:44:33 +0000 2012", "tweet_id": 261553855941189633}
{"status": "@BernardoZ_4 Gracias Bernardo, veremos el tema que se\u00f1alas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 25 19:43:03 +0000 2012", "tweet_id": 261553477711441921}
{"status": "\"Miraflores inclusiva y accesible\" busca que la ciudad sea amigable para las personas con discapacidad: http://t.co/wdWcVNpb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 25 12:59:38 +0000 2012", "tweet_id": 261451957405896704}
{"status": "@Aranhead @Xermanus Para la rehabilitaci\u00f3n de Ricardo Palma se espera \u00e9poca no escolar, para generar menos impacto durante las obras", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 25 12:58:25 +0000 2012", "tweet_id": 261451650441560064}
{"status": "@Aranhead @Xermanus En estos momentos se viene trabajando en la rehabilitaci\u00f3n del Malec\u00f3n de la Marina y llegaremos al Malec\u00f3n Cisneros", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 25 12:57:58 +0000 2012", "tweet_id": 261451536478109697}
{"status": "@jimena_rm Hola Jimena, la plataforma ya se encuentra abierta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 25 12:56:48 +0000 2012", "tweet_id": 261451243510177792}
{"status": "\"Adiestrando a mi mascota\" en el Parque Mar\u00eda Reiche: http://t.co/kpYaLrvc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 24 13:24:26 +0000 2012", "tweet_id": 261095808454230016}
{"status": "@Xermanus Hola Germ\u00e1n, corresponde a San Isidro. Nos ofrecemos a hacer llegar tu reclamo a la comuna.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 24 13:23:21 +0000 2012", "tweet_id": 261095536608804864}
{"status": "@jpscaletti Una de las situaciones para las que debemos estar preparados es un sismo en hora punta. Por ello el simulacro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 23:26:03 +0000 2012", "tweet_id": 260884822766022656}
{"status": "@jpscaletti Hola Juan Pablo, el objetivo es hacer el simulacro en un horario de mucho movimiento. Lamentamos el malestar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 23:25:31 +0000 2012", "tweet_id": 260884689978523648}
{"status": "@BernardoZ_4 Hola Bernardo, es un simulacro de sismo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 23:24:37 +0000 2012", "tweet_id": 260884464165613569}
{"status": "@MauricioRozasV debemos indicar que los gatos que son dados por la municipalidad se dan a trav\u00e9s de la campa\u00f1a p\u00fablica de adopci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 21:34:42 +0000 2012", "tweet_id": 260856801468235776}
{"status": "@MauricioRozasV Hola Mauricio, la asociaci\u00f3n que cuida los gatos se\u00f1ala que son 18 los gatos que no encuentran en el parque", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 21:34:07 +0000 2012", "tweet_id": 260856653816135680}
{"status": "@mvpmabel Hola Mabel, parte de la Avenida corresponde a Miraflores, la otra a Barranco.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 21:07:52 +0000 2012", "tweet_id": 260850049037258752}
{"status": "Los domingos paseamos con t\u00e1ndems a amigos con discapacidad, para que todos disfruten \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" http://t.co/owR6kqy8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 16:36:24 +0000 2012", "tweet_id": 260781731764924416}
{"status": "REQUIEM (3), de Antonio Cisneros  http://t.co/LUlxCoDF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 15:39:28 +0000 2012", "tweet_id": 260767404131483648}
{"status": "Entre las actividades de hoy de la Feria, se presentar\u00e1 el nuevo libro de Alonso Cueto. 7pm, Sal\u00f3n de Actos de la Municipalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 13:19:12 +0000 2012", "tweet_id": 260732106253152256}
{"status": "@AldoLozaF Hola Aldo, esa muestra se realiza en Villa El Salvador, no en Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 13:14:05 +0000 2012", "tweet_id": 260730817972666368}
{"status": "Hoy a la 1pm se inaugura la Feria del Libro Ricardo Palma en nuestro Parque Central. Conoce aqu\u00ed el programa: http://t.co/hYkISu34", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 13:13:39 +0000 2012", "tweet_id": 260730706903322624}
{"status": "@oplarra Buenos d\u00edas, la muestra que se\u00f1ala es en Villa El Salvador, no en Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 23 13:11:34 +0000 2012", "tweet_id": 260730183521288193}
{"status": "Nuestro Centro Cultural Ricardo Palma ser\u00e1 una de las sedes del 24\u00b0 Festival de Cine Europeo: http://t.co/zQ2zEqJC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 22 20:27:35 +0000 2012", "tweet_id": 260477523719241729}
{"status": "@jesshuertas Jessica, la muestra continuar\u00e1 con la programaci\u00f3n original", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 22 14:16:18 +0000 2012", "tweet_id": 260384084520468483}
{"status": "Ma\u00f1ana se inicia la tradicional Feria del Libro Ricardo Palma en el Parque Central. Aqu\u00ed la programaci\u00f3n: http://t.co/YICz1gbD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 22 13:16:55 +0000 2012", "tweet_id": 260369142387978241}
{"status": "@jfowks Buenos d\u00edas, es importante precisar que la muestra no est\u00e1 censurada. Sigue abierta al p\u00fablico en horario regular", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Oct 21 13:58:32 +0000 2012", "tweet_id": 260017226587983873}
{"status": "@fmackee Hola Freddy, la muestra contin\u00faa, respetando la programaci\u00f3n original", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Oct 20 14:35:12 +0000 2012", "tweet_id": 259664065851449345}
{"status": "Aprovecha esta oferta para ir al teatro este fin de semana: http://t.co/jxGnjlMw", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Oct 20 13:51:14 +0000 2012", "tweet_id": 259653002439299073}
{"status": "@salfarorotondo Hola Santiago,la muestra contin\u00faa y el curador de la sala tambi\u00e9n.El director dej\u00f3 de serlo por temas internos ajenos a ello", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Oct 20 13:48:40 +0000 2012", "tweet_id": 259652355778281473}
{"status": "@AiaPaec Buenos d\u00edas, la muestra contin\u00faa en horario regular y de acuerdo a la programaci\u00f3n inicial.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Oct 20 13:47:52 +0000 2012", "tweet_id": 259652154074222592}
{"status": "@mario_cepeda el cambio de director es por temas internos que no tienen que ver con la muestra", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Oct 20 01:44:09 +0000 2012", "tweet_id": 259470026149621761}
{"status": "@mario_cepeda hola Mario, la exposici\u00f3n contin\u00faa y puedes visitarla en espacio regular. El curador de la sala tambi\u00e9n contin\u00faa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Oct 20 01:43:43 +0000 2012", "tweet_id": 259469915319332865}
{"status": "@checkea @lamula Carmen, la exposici\u00f3n sigue abierta en el horario regular", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 22:31:55 +0000 2012", "tweet_id": 259421649059868673}
{"status": "@anamavidalc Ana Mar\u00eda, la muestra sigue en horario regular. No hay censura", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 21:42:43 +0000 2012", "tweet_id": 259409268384624640}
{"status": "@YutKungChai Valerie, la muestra sigue con regularidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 21:03:34 +0000 2012", "tweet_id": 259399414328721408}
{"status": "@pacobardales el se\u00f1or Lama no colabora ya con nosotros por motivos ajenos a la muestra. Agradecemos su colaboraci\u00f3n y su trabajo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 20:49:35 +0000 2012", "tweet_id": 259395894770819072}
{"status": "@pacobardales hola Paco, no hemos recibido la carta. La muestra actual contin\u00faa con normalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 20:48:56 +0000 2012", "tweet_id": 259395732862283776}
{"status": "@pacobardales @cesarbedon lo del director es un tema interno distinto a la muestra", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 20:41:42 +0000 2012", "tweet_id": 259393912588890112}
{"status": "@pacobardales @cesarbedon hola Paco, la muestra contin\u00faa y el curador a cargo sigue trabajando con nosotros.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 20:41:19 +0000 2012", "tweet_id": 259393813502652416}
{"status": "@ingrid_leslie la muestra actual contin\u00faa y la campa\u00f1a de adopci\u00f3n tambi\u00e9n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 20:40:17 +0000 2012", "tweet_id": 259393556333068290}
{"status": "@algarrobina @salalmqg la muestra actual contin\u00faa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 20:39:45 +0000 2012", "tweet_id": 259393419573596161}
{"status": "@AdrianLazarteJ Hola Adri\u00e1n, la muestra continuar\u00e1 de acuerdo a la programaci\u00f3n inicial.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 16:49:42 +0000 2012", "tweet_id": 259335524903432192}
{"status": "@NAKPeru Buenos d\u00edas, la muestra continuar\u00e1 en el mismo horario y como estuvo originalmente programada. No existe censura", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 16:49:11 +0000 2012", "tweet_id": 259335395475595265}
{"status": "El puente respetar\u00e1 la est\u00e9tica de la zona. Compartimos una imagen del proyecto: http://t.co/Edkuj2xq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 16:12:46 +0000 2012", "tweet_id": 259326232485826560}
{"status": "El puente peatonal facilitar\u00e1 la movilidad en la zona y ser\u00e1 accesible a personas con discapacidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 16:11:49 +0000 2012", "tweet_id": 259325992588435457}
{"status": "En los pr\u00f3ximos d\u00edas se dar\u00e1 inicio a la construcci\u00f3n del puente peatonal que unir\u00e1 el Malec\u00f3n 28 de julio con el Malec\u00f3n Balta", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 16:11:26 +0000 2012", "tweet_id": 259325896538857472}
{"status": "@fatimatv Hola F\u00e1tima, la muestra seguir\u00e1 con la programaci\u00f3n establecida desde el comienzo de la misma y en el horario habitual.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 16:01:19 +0000 2012", "tweet_id": 259323349715533824}
{"status": "@jorgejhms @algarrobina Hola Jorge, el contenido de la sala siempre ha sido definido de manera aut\u00f3noma por su director y curador", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 15:55:55 +0000 2012", "tweet_id": 259321991331459074}
{"status": "@algarrobina Hola Sara, la muestra continuar\u00e1 con normalidad hasta el d\u00eda programado desde un inicio para su final.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 15:50:29 +0000 2012", "tweet_id": 259320622990118913}
{"status": "@1mau_mau1 una buena noticia: ya se ha pedido una. Llega el pr\u00f3ximo a\u00f1o a Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 13:16:12 +0000 2012", "tweet_id": 259281799614713856}
{"status": "@Juanma_dlrt hola Juan Manuel, es una unidad nueva. Fue ensamblada por encargo de la Municipalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 13:11:57 +0000 2012", "tweet_id": 259280729182183425}
{"status": "Esta es la moderna unidad de rescate que hoy entregamos a la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos 28 de Miraflores: http://t.co/u12j1WbT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 13:09:38 +0000 2012", "tweet_id": 259280142088671232}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Hoy es un d\u00eda especial: entregaremos una moderna unidad de rescate a los bomberos de la Compa\u00f1\u00eda 28 de Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 12:44:29 +0000 2012", "tweet_id": 259273816390389760}
{"status": "@Aranhead @josefina_28 buenos d\u00edas, estamos rehabilitando las pistas del malec\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 19 12:44:07 +0000 2012", "tweet_id": 259273723905966080}
{"status": "@bastaschipoco Gracias, lo haremos presente a nuestra \u00e1rea responsable de los parques y jardines", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 18 22:16:45 +0000 2012", "tweet_id": 259055442267881472}
{"status": "@fusula Hola \u00darsula, corresponde a Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 18 22:16:21 +0000 2012", "tweet_id": 259055343718506496}
{"status": "El martes comenzar\u00e1 la tradicional Feria del Libro Ricardo Palma. Conoce aqu\u00ed la programaci\u00f3n: http://t.co/YICz1gbD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 18 16:24:43 +0000 2012", "tweet_id": 258966853207064577}
{"status": "@robertitof1 Hola Roberto, solo podemos actuar dentro del distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 18 14:02:14 +0000 2012", "tweet_id": 258930994445422592}
{"status": "\u00bfConoces de alg\u00fan vecino que trate mal a su mascota? Comun\u00edcate a zoonosis@miraflores.gob.pe para que podamos intervenir", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 18 13:49:37 +0000 2012", "tweet_id": 258927818866585600}
{"status": "Venimos rehabilitando el Malec\u00f3n de la Marina y el Malec\u00f3n Cisneros: http://t.co/eHw1JqIp Agradecemos la comprensi\u00f3n por los inconvenientes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 18 13:14:02 +0000 2012", "tweet_id": 258918862676963328}
{"status": "@fmiranda86 Agradecemos la compresi\u00f3n y nos disculpamos por la molestia.Consideramos importante brindar soluciones integrales a estos casos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 17 18:36:12 +0000 2012", "tweet_id": 258637554780340225}
{"status": "@fmiranda86 Las tuber\u00edas ya se cambiaron. Este viernes estar\u00e1 lista y abierta la v\u00eda de Benavides a Ricardo Palma", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 17 18:15:46 +0000 2012", "tweet_id": 258632410688802817}
{"status": "@fmiranda86 Hemos encontrado tuber\u00edas de asbesto, las cuales hemos hecho que se cambien por tuber\u00edas modernas para evitar futuros problemas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 17 18:14:59 +0000 2012", "tweet_id": 258632213611032576}
{"status": "@fmiranda86 Hola Francisco, lamentablemente la informaci\u00f3n con la que cuenta Sedapal no se condice con la realidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 17 18:14:03 +0000 2012", "tweet_id": 258631978939711488}
{"status": "RT @limacomovamos: Este a\u00f1o se otorg\u00f3 la certificacion de comunidad segura a Miraflores y Pueblo Libre @munimiraflores @munipueblolibre", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 17 15:05:55 +0000 2012", "tweet_id": 258584631710982144}
{"status": "\u00bfConoces este mural en la Av. Del Ej\u00e9rcito? http://t.co/yaPIrYpy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 17 14:51:58 +0000 2012", "tweet_id": 258581123880333312}
{"status": "\u00bfConoces el programa \"Miraflores lee\"? Aqu\u00ed te contamos de qu\u00e9 trata y como aprovecharlo: http://t.co/JLLp1qmn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 17 14:13:19 +0000 2012", "tweet_id": 258571394709856256}
{"status": "RT @PremioBPG: #BPG de @munimiraflores ha implementado lenguaje de se\u00f1as para la atenci\u00f3n al p\u00fablico, sesiones de concejo, etc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 17 13:07:29 +0000 2012", "tweet_id": 258554829423656961}
{"status": "RT @PremioBPG: #BPG de @munimiraflores que atiende las necesidades de las personas con discapacidad. Miraflores Inclusiva y Accesible ht ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 16 22:04:37 +0000 2012", "tweet_id": 258327615671250944}
{"status": "@CristyMongeR Hola Cristy, estamos pidiendo que @miraflores24h al lugar. gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 16 20:57:14 +0000 2012", "tweet_id": 258310658318274562}
{"status": "Dec\u00e1logo del Bienestar del Adulto Mayor: http://t.co/HZ59TrDz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 16 20:51:56 +0000 2012", "tweet_id": 258309324454129664}
{"status": "@eddiecalmet Hola Eddie, la Comisar\u00eda de Miraflores. Se ubica en: Calle General Vidal 230 (cerca a Serpost)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 16 17:28:23 +0000 2012", "tweet_id": 258258097070551040}
{"status": "RT @willaxtv: Unidos por la seguridad en @MuniMiraflores http://t.co/TmyxjFX4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 16 17:21:39 +0000 2012", "tweet_id": 258256403477721088}
{"status": "\u00bfQuieres ayudarnos a promover el reciclaje en Miraflores? Te invitamos a nuestro equipo de voluntarios: http://t.co/QJiqCtSN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 16 14:59:14 +0000 2012", "tweet_id": 258220564018257920}
{"status": "En estos momentos, el Ministro del Interior participa de la reuni\u00f3n semanal del Comit\u00e9 Distrital de Seguridad Ciudadana de Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 16 13:23:52 +0000 2012", "tweet_id": 258196564688924672}
{"status": "RT @larepublica_pe: Feria del Libro Ricardo Palma: Conoce todas las novedades de la 33 edici\u00f3n http://t.co/S76KSFPS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 15 19:28:57 +0000 2012", "tweet_id": 257926052452634625}
{"status": "@MMissCupcakes Hola Paloma, lo comunicaremos a Luz del Sur, gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 15 17:01:42 +0000 2012", "tweet_id": 257888996112355328}
{"status": "@jrpc2012 Hola Jorge, el presente a\u00f1o se est\u00e1n rehabilitando m\u00e1s de 40 v\u00edas en el distrito, labor que continuaremos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 15 17:01:29 +0000 2012", "tweet_id": 257888939946434560}
{"status": "Hoy a las 7pm proyectamos la pel\u00edcula \"Juno\", como parte de la Muestra de Cine y Psicoan\u00e1lisis. Aqu\u00ed el tr\u00e1iler: http://t.co/WxQ3qs1y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 15 16:16:16 +0000 2012", "tweet_id": 257877562062159872}
{"status": "@Majo17 Pediremos que se coordine inmediatamente con SEDAPAL y que personal de tr\u00e1nsito ayude con el tr\u00e1fico en la zona (cc. @miraflores24h)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 15 15:10:06 +0000 2012", "tweet_id": 257860910956298241}
{"status": "Concurso Gastron\u00f3mico Saludable para estudiantes de cocina: http://t.co/jEvXoLgm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 15 13:49:16 +0000 2012", "tweet_id": 257840566333763584}
{"status": "Hoy lunes 15 es el \u00faltimo d\u00eda para participar del concurso \"Miraflores Seguro\": http://t.co/4O03mXML", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 15 13:14:52 +0000 2012", "tweet_id": 257831912901595136}
{"status": "@saritadaga Hola Sara, no requieres de autorizaci\u00f3n, pero debes controlar los ruidos molestos que pudiesen afectar a tus vecinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Oct 15 12:52:31 +0000 2012", "tweet_id": 257826287090008064}
{"status": "El d\u00eda de ayer se realiz\u00f3 otra de nuestras tradicionales charlas miraflorinas: http://t.co/T1bJ4n41", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 12 22:09:04 +0000 2012", "tweet_id": 256879183416938496}
{"status": "\u00a1Funky, jazz y hip hop al aire libre! Este s\u00e1bado a las 7:30pm street music con WHAI en el Parque central", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 12 13:50:24 +0000 2012", "tweet_id": 256753690344574976}
{"status": "Conoce un poco m\u00e1s de nuestro programa \"Miraflores Lee\": http://t.co/m7xqpK4n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 11 23:13:41 +0000 2012", "tweet_id": 256533055882280960}
{"status": "Hoy a las 7pm, una nueva charla miraflorina: \"Amazon\u00eda Marca Per\u00fa\" http://t.co/L4vOrX3B (Ingreso libre)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 11 14:10:50 +0000 2012", "tweet_id": 256396445412892672}
{"status": "Cu\u00e9ntanos qu\u00e9 te gustar\u00eda ver en nuestra Biblioteca: http://t.co/LtlAq6g2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 11 13:34:35 +0000 2012", "tweet_id": 256387320289320961}
{"status": "Mayor informaci\u00f3n sobre el concurso de seguridad ciudadana en este enlace: http://t.co/RBzmlV9l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 22:22:52 +0000 2012", "tweet_id": 256157880334557184}
{"status": "Quedan pocos d\u00edas para participar en nuestro concurso de seguridad ciudadana.Los ganadores recibir\u00e1n modernos smartphones,cortes\u00eda de CLARO.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 22:22:32 +0000 2012", "tweet_id": 256157795332800513}
{"status": "@Roblos17 @KarinaNovoaL Nos informan que los locales han sido clausurados y se ha dado inicio al procedimiento administrativo sancionador", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 19:30:15 +0000 2012", "tweet_id": 256114441656090624}
{"status": "@KokyBelaunde Gracias a ti por comunicarte y por ayudarnos a difundir esta actividad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 17:00:35 +0000 2012", "tweet_id": 256076774872592384}
{"status": "Hoy, de 1 a 7pm, tendremos nuestra Campa\u00f1a gratuita de salud mental en el Parque Central: http://t.co/OxsiHdyb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 16:20:20 +0000 2012", "tweet_id": 256066645129322496}
{"status": "@xourge el pr\u00f3ximo a\u00f1o contaremos con una nueva ciclov\u00eda en toda la Av. Larco", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 16:07:30 +0000 2012", "tweet_id": 256063417847255040}
{"status": "@xourge Hola Jorge, nuestas ciclov\u00edas son basicamente 3: La del malec\u00f3n, la de la Alameda Pardo y la de la Av. Arequipa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 16:07:18 +0000 2012", "tweet_id": 256063366748069889}
{"status": "Este jueves a las 7pm, una nueva charla miraflorina: \"Amazon\u00eda Marca Per\u00fa\" http://t.co/L4vOrX3B", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 15:58:11 +0000 2012", "tweet_id": 256061071914315776}
{"status": "@JerryChamorro Hola Jerry, cualquier persona puede disfrutar de nuestro Centro Cultural", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 15:52:13 +0000 2012", "tweet_id": 256059571863433218}
{"status": "Conoce las pel\u00edculas que pasaremos en nuestro Centro Cultural en la VI MUESTRA DE CINE Y PSICOAN\u00c1LISIS: http://t.co/riiRhM94", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 15:37:07 +0000 2012", "tweet_id": 256055769970130946}
{"status": "@KokyBelaunde Hola Koky,todos los domingos tenemos clases gratuitas a las 11:30am en el Pq Kennedy,como parte de \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 14:56:05 +0000 2012", "tweet_id": 256045442129879040}
{"status": "@fusula Muchas gracias por compartir con nosotros la alegr\u00eda de tu abuela", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 14:01:01 +0000 2012", "tweet_id": 256031586741547009}
{"status": "Si quieres conocer m\u00e1s sobre nuestro programa para adultos mayores, te invitamos a revisar este enlace: http://t.co/FPPrsIdm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 13:53:59 +0000 2012", "tweet_id": 256029815176564736}
{"status": "RT @fusula: adem\u00e1s los lunes tiene la \"terapia de la risa\" y tambi\u00e9n va a comenzar a hacer tai chi... lo m\u00e1ximo!!! gracias @munimiraflor ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 13:53:24 +0000 2012", "tweet_id": 256029668669526016}
{"status": "RT @fusula: otro dibujo que ha hecho mi abuela en la casa del adulto mayor de la @munimiraflores : ) http://t.co/K0EAdhuM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 13:53:21 +0000 2012", "tweet_id": 256029655029661696}
{"status": "@Shamanperu Hola Jorge, hemos entregado el expediente de la obra a la Municipalidad de Lima para que pueda rehabilitarse la v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 13:51:59 +0000 2012", "tweet_id": 256029312971591680}
{"status": "Contamos con el programa \u201cTenedores a tu Salud\u201d para promover una oferta alimentaria saludable en los restaurantes http://t.co/xok5SXej", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 13:04:42 +0000 2012", "tweet_id": 256017415052345345}
{"status": "@Roblos17 @KarinaNovoaL El caso ya est\u00e1 en manos de Fiscalizaci\u00f3n. Se aplicar\u00e1 las normas como en todos los casos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 10 13:03:45 +0000 2012", "tweet_id": 256017173716271104}
{"status": "Ma\u00f1ana \"M\u00fasica en tu templo\" llega a la Iglesia Virgen de F\u00e1tima: http://t.co/KWFyo5dr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 09 21:57:29 +0000 2012", "tweet_id": 255789104904671232}
{"status": "Este jueves a las 7pm, una nueva charla miraflorina: \"Amazon\u00eda Marca Per\u00fa\" http://t.co/L4vOrX3B", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 09 17:12:31 +0000 2012", "tweet_id": 255717388455124993}
{"status": "Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles: Campa\u00f1a gratuita de salud mental en el Parque Central http://t.co/vQOuS9BQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 09 14:38:14 +0000 2012", "tweet_id": 255678564618342400}
{"status": "@silvanaboggio El parque queda en el Malecon de la Reserva Cdra. 9, a la altura de la Cdra. 3 de Armendariz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 09 14:33:14 +0000 2012", "tweet_id": 255677304464867329}
{"status": "@silvanaboggio Hola Silvana, la siguiente campa\u00f1a ser\u00e1 en el Parque Domodossola el 21 de octubre, de 10am a 2pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 09 14:32:57 +0000 2012", "tweet_id": 255677233857970176}
{"status": "Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles: Campa\u00f1a gratuita de salud mental en el Parque Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 09 14:30:39 +0000 2012", "tweet_id": 255676654863650818}
{"status": "M\u00e1s informaci\u00f3n: http://t.co/SuqZ8yvZ MT @oscardvs Vayan a ver el Campeonato Panamericano de b\u00e1dminton. Lugar: estadio Manuel Bonilla", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 09 13:17:31 +0000 2012", "tweet_id": 255658249536290817}
{"status": "@BernardoZ_4 Hola Bernardo, se trata de un desperfecto de Luz del Sur, el cual fue oportunamente informado para que sea reparado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 09 13:16:07 +0000 2012", "tweet_id": 255657898686947328}
{"status": "Hoy a las 7pm: Homenaje a Ricardo Palma http://t.co/f3HQLZEe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Oct 09 13:15:25 +0000 2012", "tweet_id": 255657721322434560}
{"status": "@EQuintanillaT Hola Edwin, se trata de una \"m\", no una \"n\". Puedes compararlo con las otras \"m\" y \"n\" del texto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Oct 07 21:23:53 +0000 2012", "tweet_id": 255055871422373889}
{"status": "@Xermanus Comprendemos el malestar. El presente a\u00f1o llegaremos a rehabilitar m\u00e1s de 40 v\u00edas y seguiremos con dicho impulso el pr\u00f3ximo a\u00f1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Oct 07 14:41:43 +0000 2012", "tweet_id": 254954662782980096}
{"status": "@sudamericalibre Hola Roxana, los funcionarios hicieron una donaci\u00f3n voluntaria de manera conjunta", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Oct 07 14:38:43 +0000 2012", "tweet_id": 254953909079142400}
{"status": "No pueden perderse las clases gratuitas de yoga a cargo de LIMA YOGA en \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" http://t.co/T7W0lD6Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 05 20:41:13 +0000 2012", "tweet_id": 254320358344228864}
{"status": "I Juegos Bolivarianos de Playa en Miraflores: http://t.co/hgMNEOFI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 05 20:00:01 +0000 2012", "tweet_id": 254309991895404544}
{"status": "Este s\u00e1bado y domingo se realizar\u00e1 un Festival gastron\u00f3mico de comida \u00e1rabe en el Parque Central de Miraflores. \u00a1Est\u00e1n todos invitados!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 05 15:48:10 +0000 2012", "tweet_id": 254246609817329666}
{"status": "Capacitan a serenos ciclistas: http://t.co/7irZoe5I", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Oct 05 13:17:39 +0000 2012", "tweet_id": 254208733226364928}
{"status": "Tour gratis en la Huaca Pucllana para personas con discapacidad: http://t.co/cv9ROinn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 04 19:32:25 +0000 2012", "tweet_id": 253940656295268352}
{"status": "Desde esta noche, el Parque Central de Miraflores acoge el V Sal\u00f3n Internacional de Humor Gr\u00e1fico \u2013 Lima 2012", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 04 18:47:46 +0000 2012", "tweet_id": 253929423022219264}
{"status": "Programa \"Tenedores a tu salud\" busca incentivar a los restaurantes a tener oferta de comida sana y equilibrada: http://t.co/zWgT8InI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Oct 04 17:10:59 +0000 2012", "tweet_id": 253905065402851328}
{"status": "Atardecer en Miraflores. Foto original de @sergiocardozo.   @ Puente Villena http://t.co/1CBDaShy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 03 20:22:02 +0000 2012", "tweet_id": 253590755975778305}
{"status": "Entramos a la recta final, no dejes de participar de nuestro concurso \"Miraflores Seguro\": http://t.co/RBzmlV9l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 03 17:25:43 +0000 2012", "tweet_id": 253546384941277184}
{"status": "Compartimos la agenda cultura de la semana: http://t.co/PtnzSFtU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 03 16:46:06 +0000 2012", "tweet_id": 253536414879326208}
{"status": "Este domingo, el Festival de M\u00fasica Contempor\u00e1nea llega a Miraflores: http://t.co/ogmJOuEY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 03 13:34:34 +0000 2012", "tweet_id": 253488215888125952}
{"status": "RT @chemexi: Poblaci\u00f3n de #gatos del #ParqueKennedy se redujo tras campa\u00f1a de adopci\u00f3n http://t.co/tt6f79U2 via @larepublica_pe &lt;3 ye ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Oct 03 13:31:13 +0000 2012", "tweet_id": 253487370572296193}
{"status": "@danegamez Lamentamos el inconveniente, veremos que este no se repita.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Sep 29 17:32:43 +0000 2012", "tweet_id": 252098594545483776}
{"status": "RT @UKinPeru: \u00a1HOY s\u00e1bado 29! Celebraciones por el D\u00eda Europeo de las Lenguas v\u00eda @MuniMiraflores a las 4pm http://t.co/pkAGtXHB #Lima #Peru", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Sep 29 17:27:14 +0000 2012", "tweet_id": 252097215336697856}
{"status": "@FranBrivioGrill Hola Francesca, el lunes no tenemos atenci\u00f3n por el feriado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Sep 29 17:27:03 +0000 2012", "tweet_id": 252097167769083904}
{"status": "@FBravoAlvarez hola Francisco, no se cerrar\u00e1n calles por la cumbre", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 21:41:59 +0000 2012", "tweet_id": 251798938598928384}
{"status": "@jbendezu Hola Javier, la feria ser\u00e1 del 23 de octubre al 4 de noviembre en el mismo lugar de siempre. \u00a1Falta poco!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 21:14:10 +0000 2012", "tweet_id": 251791935184965632}
{"status": "Este domingo 30 S\u00cd contaremos con \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\". Los esperamos en el Parque Central, de 8am a 1pm.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 19:56:44 +0000 2012", "tweet_id": 251772449409077249}
{"status": "@carmen_flurry Hola Carmen. Solo se tala un \u00e1rbol cuando el mismo est\u00e1 muerto o muy enfermo, e inmediatamente es reemplazado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 19:29:18 +0000 2012", "tweet_id": 251765546561974272}
{"status": "@Vane_Katze Hola Vanessa, con el DNI la primera hora es gratis, como en San Isidro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 18:10:53 +0000 2012", "tweet_id": 251745812458139648}
{"status": "Compartimos la agenda para el fin de semana: http://t.co/AYKR2YHx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 17:31:05 +0000 2012", "tweet_id": 251735796980260864}
{"status": "@Daniela_Ra Buenas tardes, \u00bfen qu\u00e9 podemos ayudarle?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 17:27:46 +0000 2012", "tweet_id": 251734959834935296}
{"status": "@franciscoluna Hola Francisco, estamos comunicando el hecho a Obras P\u00fablicas para que se coordine con SEDAPAL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 17:27:12 +0000 2012", "tweet_id": 251734820303032320}
{"status": "RT @FiorePinillosB: Miraflores reciclando @munimiraflores http://t.co/NSuaKOZZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 14:51:04 +0000 2012", "tweet_id": 251695525211021314}
{"status": "Hoy a las 10:30 tendremos una charla sobre c\u00f3mo actuar en casos de sismo para nuestros adultos mayores de la Casa de Armendariz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 14:50:41 +0000 2012", "tweet_id": 251695430818205696}
{"status": "Nuestro consultorio nutricional gratuito tambi\u00e9n es virtual: http://t.co/g230mJs6 #vidasaludable", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 13:31:27 +0000 2012", "tweet_id": 251675489897414656}
{"status": "@AiaPaec Buenos d\u00edas, las luces se prenden como medida disuasiva. Pediremos que se puedan regular para no generar molestias. Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 13:26:11 +0000 2012", "tweet_id": 251674166774861824}
{"status": "RT @jcrsell: @munimiraflores RT @larepublica_pe #Miraflores celebra Semana Internacional de la Persona Sorda http://t.co/R9VeBwqq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 28 13:25:25 +0000 2012", "tweet_id": 251673973279031296}
{"status": "RT @elpollofarsante: ahora la @munimiraflores tambi\u00e9n usa @Slideshare para compartir sus presentaciones oficiales http://t.co/IJNhraVK c ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 27 20:32:35 +0000 2012", "tweet_id": 251419085185884161}
{"status": "Hoy se cumplen 52 a\u00f1os de la muerte del gran historiador Ra\u00fal Porras Barrenechea. Compartimos una foto panor\u00e1\u2026 http://t.co/nBMw888v", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 27 20:28:50 +0000 2012", "tweet_id": 251418142113423360}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Comparto con ustedes una exposici\u00f3n donde detallo los avances de Miraflores en la promoci\u00f3n de una vida saludable: htt ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 27 16:24:15 +0000 2012", "tweet_id": 251356588244344832}
{"status": "Los invitamos a participar en el X Concurso Nacional de Marinera Norte\u00f1a \"Ciudad de Miraflores\": http://t.co/YiCpjKHV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 27 15:17:33 +0000 2012", "tweet_id": 251339804627857408}
{"status": "\u00bfQui\u00e9nes vinieron este fin de semana a Peruflora? Hay fotos muy buenas con la etiqueta #miraflores como esta http://t.co/tn8kmZju", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 26 20:37:05 +0000 2012", "tweet_id": 251057828700250112}
{"status": "\u00bfC\u00f3mo hacer que los ni\u00f1os coman frutas? Compartimos un art\u00edculo en nuestro blog preparado por el \u00e1rea de nutrici\u00f3n: http://t.co/oxwxD4Nx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 26 15:50:29 +0000 2012", "tweet_id": 250985704820187136}
{"status": "Hasta ma\u00f1ana jueves recibimos postulaciones de escolares para la 10ma edici\u00f3n de \"Un d\u00eda con el alcalde\" http://t.co/IjjZYTTW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 26 13:07:38 +0000 2012", "tweet_id": 250944721671843840}
{"status": "@MilagrosLeivaG Muchas gracias por la simp\u00e1tica charla de ayer. En breve colgaremos las fotos del evento", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 26 13:03:34 +0000 2012", "tweet_id": 250943698735595520}
{"status": "Recordamos que la cuenta de la Central Alerta Miraflores es: @miraflores24h (disponible las 24 horas)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 25 20:48:30 +0000 2012", "tweet_id": 250698315845484544}
{"status": "@fernandomunioz7 @La_Beggs Es el mismo n\u00famero que hab\u00eda antes del 2009 cuando empezaron a ocurrir los abandonos a gran escala", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 25 18:29:53 +0000 2012", "tweet_id": 250663429642272768}
{"status": "@fernandomunioz7 @La_Beggs  Hola Fernando, sigue habiendo un n\u00famero considerable de gatos en el parque (60 aprox)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 25 18:29:15 +0000 2012", "tweet_id": 250663269998669824}
{"status": "@fernandomunioz7 @La_Beggs  Hola Fernando, sigue habiendo un n\u00famero considerable de gatos en el parque (60 aprox)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 25 18:29:15 +0000 2012", "tweet_id": 250663269998669824}
{"status": "@criguez @La_Beggs @pichuzy Se est\u00e1n dando en adopci\u00f3n a los gatos dom\u00e9sticos, los gatos silvestres se mantendr\u00e1n en el espacio.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 25 18:27:33 +0000 2012", "tweet_id": 250662842783653888}
{"status": "\u00bfConoces las bibliotecas municipales de Miraflores? http://t.co/WN4kJ4jT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 25 17:00:14 +0000 2012", "tweet_id": 250640867520573440}
{"status": "HOY a las 7pm tendremos la Charla Miraflorina con Milagros Leiva. \u00a1Est\u00e1n todos invitados! http://t.co/1PRMe7Dv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 25 15:32:05 +0000 2012", "tweet_id": 250618683448258561}
{"status": "RT @LimaEsLinda: FOTO: Si piensas visitar #Lima, una parada obligatoria es el distrito tur\u00edstico de Miraflores http://t.co/J3ixGoyV (cc. ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 25 15:17:30 +0000 2012", "tweet_id": 250615017345540096}
{"status": "\u00bfConoces la Casa Museo Ricardo Palma? http://t.co/PckxdcII", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 24 21:09:13 +0000 2012", "tweet_id": 250341140237258752}
{"status": "Compartimos la agenda de la ciudad de esta semana: http://t.co/AYKR2YHx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 24 16:03:04 +0000 2012", "tweet_id": 250264095113240577}
{"status": "Ma\u00f1ana martes 25 contaremos con Milagros Leiva en nuestras Charlas Miraflorinas. \u00a1Est\u00e1n todos invitados! http://t.co/TwP83R9o", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 24 14:08:08 +0000 2012", "tweet_id": 250235169515118592}
{"status": "@Melividaurre Hola, Melissa. Lamentamos el incidente, hemos respondido tu mensaje en nuestra p\u00e1gina de Facebook", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 24 13:56:36 +0000 2012", "tweet_id": 250232268726095872}
{"status": "\u00bfBuscas planes para pasar en familia este fin de semana? Te invitamos a la Feria @peruflora en el Parque Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Sep 22 13:58:29 +0000 2012", "tweet_id": 249507967307763713}
{"status": "Los domingos en \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" tenemos clases de yoga gratis. Interesados llevar una manta para la clase http://t.co/ivroj4Pc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Sep 22 13:13:25 +0000 2012", "tweet_id": 249496619815415808}
{"status": "Ya empez\u00f3 Peruflora 2012, la Feria Internacional de las Flores en Miraflores  @ Parque Central de Miraflores http://t.co/lBvGjKRI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 20 22:29:08 +0000 2012", "tweet_id": 248911701800546306}
{"status": "@patricialucar La asociaci\u00f3n no ha reportado ni una sola muerte. Los gatos siguen y, gracias a los activistas, est\u00e1n siendo adoptados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 20 22:12:04 +0000 2012", "tweet_id": 248907405885337601}
{"status": "@patricialucar Este proceso es llevado junto con la asociaci\u00f3n que cuida a los gatos hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 20 22:11:08 +0000 2012", "tweet_id": 248907169683095552}
{"status": "@patricialucar Hola Patricia, gracias por preguntarnos. La informaci\u00f3n no es cierta, se sigue con el proceso de adopci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 20 22:10:41 +0000 2012", "tweet_id": 248907057628061697}
{"status": "El operativo de limpieza llega a las zonas 9 y 10. En el siguiente enlace un mapa de las zonas y toda la informaci\u00f3n: http://t.co/OAbXuDb4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 20 20:46:05 +0000 2012", "tweet_id": 248885767760384001}
{"status": "@Reportuitperu se encuentra en un lugar prohibido. Cuando ocurran ello, por favor comunicarse con @miraflores24h para una r\u00e1pida acci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 20 19:15:51 +0000 2012", "tweet_id": 248863058770919424}
{"status": "No se pierdan @peruflora en el Parque Central de Miraflores (acceso libre)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 20 17:15:17 +0000 2012", "tweet_id": 248832716315959296}
{"status": "Los esperamos hoy en nuestra bicicleteada nocturna. Salimos a las 7pm de la Calle Lima (Pq Kennedy). Esta es la ruta: http://t.co/E1ln5kNB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 20 15:08:45 +0000 2012", "tweet_id": 248800872941887488}
{"status": "Los invitamos a revisar la agenda de actividades para este fin de semana: http://t.co/AYKR2YHx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 20 13:08:56 +0000 2012", "tweet_id": 248770719859744768}
{"status": "La entrevistadora (y vecina miraflorina) @MilagrosLeivaG nos invita a todos a su Charla Miraflorina: http://t.co/5s5U8Q1M (Martes 25,7pm)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 19 21:32:48 +0000 2012", "tweet_id": 248535136218537985}
{"status": "La historia detr\u00e1s del Mirab\u00fas, en nuestro blog \"Emprende Miraflores\" http://t.co/3E0Ai0HN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 19 15:04:35 +0000 2012", "tweet_id": 248437438744260608}
{"status": "Este viernes: Suelta de libros en el Parque Kennedy http://t.co/KtaBNl8j", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 19 13:30:06 +0000 2012", "tweet_id": 248413658512752641}
{"status": "Este jueves los invitamos a una bicicleteada nocturna. Partimos a las 7pm de la calle Lima (Parque Kennedy). \u00a1Est\u00e1n todos invitados!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 18 21:12:18 +0000 2012", "tweet_id": 248167589556146177}
{"status": "Este jueves se inicia @peruflora en nuestro Parque Central", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 18 20:41:10 +0000 2012", "tweet_id": 248159754956963841}
{"status": "@vfmontes Si desea, puede contactarse directamente con el gerente de Obras P\u00fablicas: alejandro.moreno@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 18 15:07:58 +0000 2012", "tweet_id": 248075899507974145}
{"status": "@vfmontes De acuerdo a la informaci\u00f3n brindada, el desmonte debe ser retirado en los pr\u00f3ximos d\u00edas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 18 15:07:39 +0000 2012", "tweet_id": 248075821779128321}
{"status": "@vfmontes Realizamos la consulta al \u00e1rea de Obras P\u00fablicas. Lo que se\u00f1alas es producto de la obra de rehabilitaci\u00f3n del malec\u00f3n Balta", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 18 14:48:06 +0000 2012", "tweet_id": 248070899977306112}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/ND2lVW05", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 18 14:23:40 +0000 2012", "tweet_id": 248064752130088960}
{"status": "@carlita_ita @spencerlandia @sindydf hola Carla, aqu\u00ed encuentras toda la informaci\u00f3n: http://t.co/Pljna2Zc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 18 13:58:46 +0000 2012", "tweet_id": 248058487144316928}
{"status": "Presentamos la semana tur\u00edstica miraflorina: http://t.co/O14R1H6c", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 17 22:14:17 +0000 2012", "tweet_id": 247820801246646272}
{"status": "Photo: Siempre hay una vista de Miraflores que tiene la capacidad de sorprendernos as\u00ed hayamos vivido aqu\u00ed... http://t.co/iDqHCTjC", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 17 18:25:38 +0000 2012", "tweet_id": 247763257601949696}
{"status": "RT @MilagrosLeivaG: \u201c@munimiraflores: Charlas Miraflorinas, el martes 25 nos acompa\u00f1ar\u00e1 Milagros Leiva (@MilagrosLeivaG): http://t.co/K0 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 17 17:24:00 +0000 2012", "tweet_id": 247747749112582144}
{"status": "Continuando con las Charlas Miraflorinas, el martes 25 nos acompa\u00f1ar\u00e1 Milagros Leiva (@MilagrosLeivaG): http://t.co/YjsAcIC8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 17 15:55:23 +0000 2012", "tweet_id": 247725446291136513}
{"status": "RT @opsoms: @OPSOMS_Per @munimiraflores Felicitaciones!!\nY feliz #semanadelbienestar2012", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 17 13:53:54 +0000 2012", "tweet_id": 247694875405991936}
{"status": "Mira lo que te est\u00e1s perdiendo por no venir a \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" los domingos: http://t.co/9hi3hfJx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 17 13:35:29 +0000 2012", "tweet_id": 247690237038444545}
{"status": "@orionyyo Buenas tardes, la sala se encuentra en la misma Municipalidad (a 1 cuadra del Pq Kennedy).Horario: De martes a domingo de 11 a 10.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 22:33:36 +0000 2012", "tweet_id": 246738496260276224}
{"status": "\u00bfYa vinieron a ver Superficies de Jorge Cabieses en la @SLMQG? La muestra   @ Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland http://t.co/TUzjIj8T", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 22:28:29 +0000 2012", "tweet_id": 246737210769043456}
{"status": "IX Torneo de Ajedrez Escolar http://t.co/35AD1VLL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 21:40:26 +0000 2012", "tweet_id": 246725115537145857}
{"status": "RT @OPSOMS_Per: Jorge Mu\u00f1oz Wells, Alcalde de @munimiraflores nos env\u00eda un mensaje #semanadelbienestar2012 @NCDs_PAHO @opsoms http://t.c ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 21:26:50 +0000 2012", "tweet_id": 246721695933673472}
{"status": "Gracias a todos los que nos ayudan para conseguir hogar a los gatos del parque. La campa\u00f1a de adopci\u00f3n tambi\u00e9n se realiza s\u00e1bado y domingo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 21:10:14 +0000 2012", "tweet_id": 246717516200689667}
{"status": "RT @malditaternura: Terminando una requisa de libros en mi departamento. Hagan lo mismo y ll\u00e9venlos al Kennedy para la biblioteca Ash\u00e1ni ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 20:44:36 +0000 2012", "tweet_id": 246711068083232768}
{"status": "RT @igersPeru: @munimiraflores Los invitamos a difundir el encuentro de aficionados a Instagram. S\u00e1bado 15. 2:30 pm Plz San Mart\u00edn http: ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 17:11:55 +0000 2012", "tweet_id": 246657542514696192}
{"status": "RT @Peruflora: Tan s\u00f3lo seis d\u00edas para PeruFlora!!!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 16:21:30 +0000 2012", "tweet_id": 246644855202258944}
{"status": "@pedrozevallos Sergio Meza Salar, gerente municipal, preside el Comit\u00e9", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 16:10:55 +0000 2012", "tweet_id": 246642190380580865}
{"status": "@pedrozevallos Hola Pedro, debes presentar una solicitud (carta simple) al Comit\u00e9 de Eventos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 16:09:13 +0000 2012", "tweet_id": 246641762771275778}
{"status": "@TombaMala Gracias, nos confirmas la direcci\u00f3n? Para que @miraflores24h se haga presente con la campa\u00f1a \"Yo estaciono p\u00e9simo\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 16:08:48 +0000 2012", "tweet_id": 246641659289415680}
{"status": "@yderepente Hola Carlos, son los preparativos para Per\u00faFlora: http://t.co/LBv1mkoa (cc @peruflora)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 15:09:32 +0000 2012", "tweet_id": 246626744130494465}
{"status": "Continuamos con las capacitaciones a serenos y fiscalizadores sobre atenci\u00f3n a personas con discapacidad. http://t.co/o3dD4oJD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 15:08:26 +0000 2012", "tweet_id": 246626468640215040}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Comparto la entrevista que me hizo Jaime de Althaus sobre el proyecto de la nueva Av. Larco http://t.co/L7FQActn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 14:36:13 +0000 2012", "tweet_id": 246618359368654848}
{"status": "@valiabarak Agradecemos sus palabras. Iremos compartiendo en este espacio mayor informaci\u00f3n sobre #CallessinStress", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 14:34:32 +0000 2012", "tweet_id": 246617933764235264}
{"status": "@valiabarak Aqu\u00ed puedes ver un video de c\u00f3mo quedar\u00e1 Av. Larco con los estacionamientos subterr\u00e1neos, la ciclov\u00eda, etc. http://t.co/8llNmfhB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 14:16:37 +0000 2012", "tweet_id": 246613428268064770}
{"status": "\u00a1Empieza la semana del bienestar en Miraflores! http://t.co/8FK4KopA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 13:30:51 +0000 2012", "tweet_id": 246601909736181760}
{"status": "@lamula Amigos, aqu\u00ed pueden ver el video de c\u00f3mo quedar\u00e1 la Av. Larco: http://t.co/8llNmfhB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 14 13:12:48 +0000 2012", "tweet_id": 246597365836951556}
{"status": "RT @fmiranda86: http://t.co/UCVPCLj5 no sab\u00eda que @munimiraflores hab\u00eda colgado este video sobre lo que van a hacer en la Av. Larco, paj ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 13 20:15:40 +0000 2012", "tweet_id": 246341398897500160}
{"status": "El \u00faltimo s\u00e1bado pasamos un gran momento con los chicos y grandes que vinieron a nues  @ Parque Mar\u00eda Reiche http://t.co/QUIDrQXf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 13 16:16:35 +0000 2012", "tweet_id": 246281229161349120}
{"status": "@andrearias15 Hola Andreia, nuestra cuenta de seguridad con atenci\u00f3n 24 horas es @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 13 14:13:34 +0000 2012", "tweet_id": 246250272974843906}
{"status": "Recuerden que este fin de semana los esperamos en nuestra Feria de Reciclaje: http://t.co/S6RNdAsN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 13 13:51:40 +0000 2012", "tweet_id": 246244759998451712}
{"status": "Este fin de semana podr\u00e1s llevar a nuestra Feria de Reciclaje residuos de aparatos electr\u00f3nicos para reciclar http://t.co/S6RNdAsN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 12 21:25:19 +0000 2012", "tweet_id": 245996536809545728}
{"status": "@adrianx99 Hola Adri\u00e1n, dicha empresa concurs\u00f3 pero no result\u00f3 siendo la ganadora de la iniciativa privada", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 12 15:42:27 +0000 2012", "tweet_id": 245910250169966592}
{"status": "Conoce c\u00f3mo se ver\u00e1 la nueva Avenida Larco y su ciclov\u00eda: http://t.co/OvCkUixn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 12 14:25:07 +0000 2012", "tweet_id": 245890788670709760}
{"status": "Este s\u00e1bado: circo y burbujas en el Parque Reducto http://t.co/7CzEkgQi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 11 20:09:31 +0000 2012", "tweet_id": 245615072980905984}
{"status": "@msotoflorian Cualquier cosa que necesites de Miraflores, estamos a tu disposici\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 11 18:54:13 +0000 2012", "tweet_id": 245596123450990592}
{"status": "@msotoflorian Hola Mart\u00edn, se te interesa una sesi\u00f3n en concreto, podemos ayudarte a encontrar la informaci\u00f3n que buscas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 11 18:50:05 +0000 2012", "tweet_id": 245595081539719168}
{"status": "N\u00fameros telef\u00f3nicos gratuitos para comunicarse con la Central de Alerta Miraflores: http://t.co/E8GUuBrV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 11 16:13:16 +0000 2012", "tweet_id": 245555619917070336}
{"status": "RT @Q_sinviolencia: HOY iniciamos la etapa #quieremesinviolencia orientada a reforzar la decisi\u00f3n de no permitir la #violencia en las #r ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 11 15:17:34 +0000 2012", "tweet_id": 245541600799887360}
{"status": "@maralegre Mariana, una buena noticia: Puedes llevar tus artefactos electr\u00f3nicos a la feria de reciclaje, habr\u00e1 un stand que los reciba", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 11 14:34:12 +0000 2012", "tweet_id": 245530687736803328}
{"status": "@maralegre Hola Mariana, es una iniciativa que impulsamos junto con el MINAM. Estamos buscando repetirla.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 11 14:05:13 +0000 2012", "tweet_id": 245523393171046400}
{"status": "Este s\u00e1bado y domingo: Feria de Reciclaje en Miraflores http://t.co/S6RNdAsN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 11 13:18:18 +0000 2012", "tweet_id": 245511588721872896}
{"status": "@rafaelpb21 @spencerlandia Hola Rafael, nuestros tachos tambi\u00e9n incluyen bolsas de pl\u00e1stico para dicha labor.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 11 13:12:39 +0000 2012", "tweet_id": 245510165485481984}
{"status": "@PABLOCHOCA Hola Pedro, estamos promoviendo las adopciones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 22:44:02 +0000 2012", "tweet_id": 245291572390940672}
{"status": "Falta poco para la Feria Internacional de las Flores PERUFLORA. Sigue su cuenta en Twitter (@peruflora) y mantente informado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 21:02:15 +0000 2012", "tweet_id": 245265956304220160}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/qdJz5DXj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 20:51:46 +0000 2012", "tweet_id": 245263320108658688}
{"status": "Felicitamos a los ganadores del Concurso de Debates: el equipo del Colegio Hosanna de Miraflores: http://t.co/ajQ8ByN8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 17:14:19 +0000 2012", "tweet_id": 245208593362739200}
{"status": "Este fin de semana se inicia \"Adiestrando a mi mascota\" en el Parque Castilla http://t.co/erBXEJ73", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 15:54:41 +0000 2012", "tweet_id": 245188553598980096}
{"status": "La campa\u00f1a de adopci\u00f3n se realiza diariamente y est\u00e1 permitiendo que muchos gatos consigan un hogar y un entorno seguro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 15:27:50 +0000 2012", "tweet_id": 245181796948508672}
{"status": "Agradecemos a todos los interesados por el bienestar de los gatos del Parque Kennedy que vienen apoyando en la campa\u00f1a de adopci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 15:27:20 +0000 2012", "tweet_id": 245181671471714304}
{"status": "@MunozRamiro Estamos avisando a @miraflores24h. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 14:40:46 +0000 2012", "tweet_id": 245169954910003201}
{"status": "RT @willaxtv: @munimiraflores: J\u00f3venes en \"Debates Ciudadanos\" http://t.co/BPXgb1rx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 14:18:09 +0000 2012", "tweet_id": 245164260500582400}
{"status": "@La_Beggs El objetivo es poder es poder superar las 100 c\u00e1maras antes de acabar el a\u00f1o.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 10 14:17:55 +0000 2012", "tweet_id": 245164203760033792}
{"status": "Este fin de semana: Sudamericano de Karate en Miraflores http://t.co/kktB3VPd", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 07 20:08:19 +0000 2012", "tweet_id": 244165221898416128}
{"status": "RT @Peruflora: Las Conferencias de Peruflora 2012!!! http://t.co/rNnnaoEV", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 07 15:58:18 +0000 2012", "tweet_id": 244102301441200128}
{"status": "RT @Peruflora: Los talleres de Peruflora 2012!!! http://t.co/vM9bs6ZL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 07 15:58:16 +0000 2012", "tweet_id": 244102293996306432}
{"status": "Los invitamos a revisar nuestra agenda de fin de semana: http://t.co/AYKR2YHx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 07 14:52:00 +0000 2012", "tweet_id": 244085617372311552}
{"status": "Cometas, t\u00f3mbola, bingo, juegos... Los invitamos a participar de nuestras actividades familiares este fin de semana: http://t.co/ctBRSyxL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 07 13:03:09 +0000 2012", "tweet_id": 244058222242193408}
{"status": "@DurgaKaliMAA lamentamos las expresiones utilizadas, basadas en una apreciaci\u00f3n que no se ajusta a la realidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 07 12:38:58 +0000 2012", "tweet_id": 244052138693644288}
{"status": "@DurgaKaliMAA ning\u00fan gato ha sido sacrificado o llevado a otro espacio, como la asociaci\u00f3n que los cuida pueden certificar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 07 12:38:18 +0000 2012", "tweet_id": 244051968195174400}
{"status": "@DurgaKaliMAA buenos d\u00edas. Esa foto corresponde a Jes\u00fas Mar\u00eda, como f\u00e1cilmente puede corroborar en Internet", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Sep 07 12:37:26 +0000 2012", "tweet_id": 244051753266450434}
{"status": "@La_Beggs Nos comunicaremos con ella", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 06 21:06:17 +0000 2012", "tweet_id": 243817421029376000}
{"status": "@luciaoxenford Aprovechamos para pedir tu colaboraci\u00f3n en difundir campa\u00f1a de adopci\u00f3n para conseguir hogar a los gatos http://t.co/2WFTTZyc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 06 16:53:48 +0000 2012", "tweet_id": 243753881929134082}
{"status": "@luciaoxenford Hola Luc\u00eda, el gato fue rescatado por personal de Serenazgo el fin de semana. Agradecemos tu preocupaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 06 16:52:50 +0000 2012", "tweet_id": 243753635849306112}
{"status": "@lmruzo Se est\u00e1n sincronizando los sem\u00e1foros de dicha intersecci\u00f3n para contar con olas verdes que faciliten el tr\u00e1nsito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 06 15:57:48 +0000 2012", "tweet_id": 243739786978926592}
{"status": "@Inmovilviajero @lmruzo Gracias por la sugerencia, pediremos que se haga la evaluaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 06 15:56:19 +0000 2012", "tweet_id": 243739415627837442}
{"status": "RT @Agencia_Andina: Serenos en bicicleta graban delitos en Miraflores con c\u00e1maras en sus cascos http://t.co/oFDu6MFX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 06 14:55:26 +0000 2012", "tweet_id": 243724093134872577}
{"status": "Este fin de semana: Los cuentos de Ribeyro al teatro http://t.co/N9HEsHol", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 06 13:07:07 +0000 2012", "tweet_id": 243696832570613761}
{"status": "@MoranMaru el trabajo no solo es de reconstrucci\u00f3n sino tambi\u00e9n de reforzamiento para evitar que algo as\u00ed se repita en el malec\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 06 13:00:25 +0000 2012", "tweet_id": 243695148016492545}
{"status": "@MoranMaru Luego del estudio t\u00e9cnico, ahora se encuentra trabajando una empresa encargada de rehabilitarla", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Sep 06 12:59:58 +0000 2012", "tweet_id": 243695036448006145}
{"status": "Viene el matrimonio civil comunitario. Recuerden que hay plazo para inscribirse hasta el 11 de setiembre: http://t.co/Se9IUtS8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 22:12:48 +0000 2012", "tweet_id": 243471769669869568}
{"status": "Este fin de semana: feria de cometas y festival para toda la familia: http://t.co/ctBRSyxL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 21:18:50 +0000 2012", "tweet_id": 243458189432090624}
{"status": "RT @climadecambios: RT @xgiraldo: Taller de Reciclaje en Miraflores (15 y 16 de setiembre) http://t.co/uQ7rCoiI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 17:41:15 +0000 2012", "tweet_id": 243403432663330817}
{"status": "@pinkypao98 en este enlace podr\u00e1s encontrar toda la informaci\u00f3n: http://t.co/RBzmlV9l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 17:05:28 +0000 2012", "tweet_id": 243394430214742017}
{"status": "@pinkypao98 buscamos reconocer y premiar las mejores propuestas para mejorar la seguridad ciudadana en el distrito", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 17:02:38 +0000 2012", "tweet_id": 243393717266944000}
{"status": "@marinagb Continuaremos con dicha labor para contar con las pistas que todos merecemos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 16:59:32 +0000 2012", "tweet_id": 243392934081347584}
{"status": "@marinagb hola Marina, independientemente del \u00f3valo, se est\u00e1n rehabilitando m\u00e1s de 40 calles el presente a\u00f1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 16:59:11 +0000 2012", "tweet_id": 243392848500756480}
{"status": "Invitamos a todos los vecinos a participar en el concurso de seguridad ciudadana: http://t.co/RBzmlV9l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 16:58:50 +0000 2012", "tweet_id": 243392758792998912}
{"status": "@Crash001 @MonitoDeAgua Llevar DNI, brindar datos de contacto, llevar una canasta y entrevistarse con las personas responsables", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 16:04:26 +0000 2012", "tweet_id": 243379067859120130}
{"status": "@geraldinop Te pedimos que nos ayudes a aclararlo con las personas interesadas. Muchas gracias por comunicarte", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 15:09:42 +0000 2012", "tweet_id": 243365295404756992}
{"status": "@geraldinop Hola Geraldine, esa informaci\u00f3n no es cierta. Ning\u00fan gato ser\u00e1 sacrificado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 15:09:08 +0000 2012", "tweet_id": 243365152307679232}
{"status": "RT @elpollofarsante: La Municipalidad de Miraflores y el uso de los C\u00f3digos QR | Larco 400 http://t.co/fJoW76EG v\u00eda @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 15:03:21 +0000 2012", "tweet_id": 243363697106493440}
{"status": "Continuamos con la campa\u00f1a diaria de adopci\u00f3n de gatos, de 12m a 5pm. Esperamos a todos los interesados en ayudar a los felinos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 14:56:51 +0000 2012", "tweet_id": 243362059151089664}
{"status": "Este viernes, 3 equipos de j\u00f3venes participar\u00e1n en la final del Concurso de Debate. \u00a1Est\u00e1n todos invitados! http://t.co/xpaNEiZu", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 13:32:40 +0000 2012", "tweet_id": 243340872995971075}
{"status": "@0DOUBT El tema ha sido aclarado: no se ha matado ning\u00fan gato, se est\u00e1n promoviendo las adopciones junto con la asociaci\u00f3n que los cuida", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 13:17:20 +0000 2012", "tweet_id": 243337016505413632}
{"status": "@La_Beggs Estupenda iniciativa, gracias por compartirla. Participaremos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Sep 05 13:12:50 +0000 2012", "tweet_id": 243335883573583872}
{"status": "\u00bfTe imaginas a Miraflores convertido en una gran biblioteca p\u00fablica? Nuestro servicio Mira  @ Parque Kennedy http://t.co/VtH19uze", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 21:32:17 +0000 2012", "tweet_id": 243099187993006080}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Reiteramos el compromiso de evitar que se le haga da\u00f1o a los gatos. Por ello, les pedimos su colaboraci\u00f3n con las adop ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 20:55:21 +0000 2012", "tweet_id": 243089891167191041}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Agradezco a todos los interesados en el bienestar de los gatos del parque y los invito a colaborar activamente en la c ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 20:55:13 +0000 2012", "tweet_id": 243089860292927488}
{"status": "RT @salaLMQG: [EXPOSICI\u00d3N] SUPERFICIES | JORGE CABIESES : Hasta el 23 de Setiembre.\n Martes a Domingo de 10 am a 11 pm. http://t.co/oZsO7VVG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 17:40:24 +0000 2012", "tweet_id": 243040831127293952}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/BQWOPIEX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 16:43:48 +0000 2012", "tweet_id": 243026586494967808}
{"status": "RT @Peruflora: Los Invitamos a disfrutar de Peruflora 2012.\nEs Gratis, pasa la voz! http://t.co/reZMW0KT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 14:53:07 +0000 2012", "tweet_id": 242998734605152256}
{"status": "Falta poco para que la Feria Internacional de las Flores llegue a Miraflores. Los invitamos a seguir a @peruflora para mayor informaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 14:21:48 +0000 2012", "tweet_id": 242990850848747520}
{"status": "Emprendemos, junto con el Ministerio de Trabajo, una campa\u00f1a para evitar accidentes de trabajo en las construcciones: http://t.co/PpKmD7OQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 13:26:43 +0000 2012", "tweet_id": 242976990435610624}
{"status": "@cinthia1104 @MilagrosLeivaG Te invitamos a colaborar con nosotros en la campa\u00f1a de adopci\u00f3n.Puedes contactarte a:zoonosis@miraflores.gob.pe", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 13:20:50 +0000 2012", "tweet_id": 242975511700205568}
{"status": "@cinthia1104 @MilagrosLeivaG Asimismo, aumentamos la vigilancia para que malos due\u00f1os no abandonen ah\u00ed a sus mascotas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 13:20:11 +0000 2012", "tweet_id": 242975348101353472}
{"status": "@cinthia1104 @MilagrosLeivaG Hola Cinthia, venimos promoviendo de manera activa la adopciones, para conseguir que tengan un hogar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 13:19:48 +0000 2012", "tweet_id": 242975250776735744}
{"status": "@antopn Buenos d\u00edas, en esas situaciones no dudes en comunicarte con la Central Alerta Miraflores, al 313-3773 o a @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Sep 04 13:19:08 +0000 2012", "tweet_id": 242975083872808960}
{"status": "@Raquellme Las adopciones son organizadas junto con el grupo de vecinos que cuidan a los gatos hace m\u00e1s de 10 a\u00f1os", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 22:56:25 +0000 2012", "tweet_id": 242757972734910465}
{"status": "@Raquellme Ls adopciones se realizan desde el a\u00f1o pasado y hay el testimonio de muchos vecinos que certifican el buen estado de los gatos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 22:56:09 +0000 2012", "tweet_id": 242757904086749185}
{"status": "@Raquellme Hola Raquel, lo que buscamos es que el mayor n\u00famero de gatos puedan tener una familia que garantice un entorno adecuado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 22:46:04 +0000 2012", "tweet_id": 242755366427979777}
{"status": "Invitamos a los interesados a colaborar en la campa\u00f1a de adopci\u00f3n de gatos, la cual es monitoreada por el grupo de voluntarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 22:35:25 +0000 2012", "tweet_id": 242752687819608064}
{"status": "A partir del d\u00eda de hoy, las campa\u00f1as de adopci\u00f3n de gatos del Parque Kennedy se realizar\u00e1n diariamente, de 12m a 5pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 22:34:03 +0000 2012", "tweet_id": 242752344532594688}
{"status": "@grupocaridad Respecto a sus \u00faltimos tweets, debemos indicar que la informaci\u00f3n es falsa. Hoy hemos iniciado la campa\u00f1a diaria de adopci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 22:32:16 +0000 2012", "tweet_id": 242751892902539264}
{"status": "@grupocaridad Buscamos lo mejor para los gatos, por ello impulsamos las adopciones. Esperamos nos puedan apoyar en dicha iniciativa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 22:26:03 +0000 2012", "tweet_id": 242750330289414145}
{"status": "\u00bfConoces nuestra bolsa de trabajo? http://t.co/bmbRJEFB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 16:00:35 +0000 2012", "tweet_id": 242653325034676224}
{"status": "@SebastianbkK Hola Sebasti\u00e1n, \u00bfel problema es de carros mal estacionados?", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 16:00:33 +0000 2012", "tweet_id": 242653315710742529}
{"status": "Un gran escritor miraflorino recomienda a otro gran escritor miraflorino http://t.co/Pq38Rl4N", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 15:00:59 +0000 2012", "tweet_id": 242638326123872256}
{"status": "Hoy, como cada lunes, ponemos a disposici\u00f3n de los vecinos nuestro consultorio nutricional gratuito: http://t.co/shQpPzIG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 13:33:57 +0000 2012", "tweet_id": 242616422881169408}
{"status": "@yosoypao @VeryNiceTrue Buenos d\u00edas,el protocolo de seguridad se\u00f1ala que los videos se borran pasado 1 mes. La solicitud lleg\u00f3 luego de ello", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Sep 03 13:32:27 +0000 2012", "tweet_id": 242616044101959680}
{"status": "RT @dani_vallarino: Huaman. Perdido cuadra 18 Benavides.\n994117936.\n@munimiraflores @WongPeru @miraflores24h @Munozestuvoz http://t.co/T ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Sep 02 23:30:13 +0000 2012", "tweet_id": 242404088917131264}
{"status": "RT @LimaEsLinda: Buena iniciativa de @MuniMiraflores: la campa\u00f1a \"Ponte en mi lugar\" a favor de personas con discapacidad. http://t.co/q ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Sep 02 22:08:35 +0000 2012", "tweet_id": 242383547036495873}
{"status": "@cesar_martiaga Hola C\u00e9sar, puedes coordinar la adopci\u00f3n con: zoonosis@miraflores.gob.pe Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Sep 02 22:08:08 +0000 2012", "tweet_id": 242383434096459776}
{"status": "@marinagb Hola Marina, hemos informado al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n para que realicen una inspecci\u00f3n. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Sep 02 22:07:24 +0000 2012", "tweet_id": 242383248985034752}
{"status": "@martin_samohod Gracias Mart\u00edn, compartimos tu mensaje con el \u00e1rea de Movilidad Urbana para coordinar el tema.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Sep 02 22:05:09 +0000 2012", "tweet_id": 242382682401689600}
{"status": "@spencerlandia @ljcisneros Digesa (Min de Salud) est\u00e1 evaluando la situaci\u00f3n para ver si es necesario trasladar los gatos a otro espacio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Sep 02 22:03:04 +0000 2012", "tweet_id": 242382159032242176}
{"status": "@spencerlandia @ljcisneros Buenas tardes,estamos promoviendo de m\u00e1s activa las adopciones y aumentando la vigilancia para evitar abandonos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Sep 02 22:02:53 +0000 2012", "tweet_id": 242382113003950080}
{"status": "Estamos en Instagram: http://t.co/YAvWpx19", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 29 20:49:18 +0000 2012", "tweet_id": 240914042871496705}
{"status": "@La_Beggs Hola, la plataforma de atenci\u00f3n funciona hasta las 4pm. Ma\u00f1ana y pasado es feriado y no habr\u00e1 atenci\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 29 20:21:58 +0000 2012", "tweet_id": 240907164464594944}
{"status": "@fmiranda86 Lamentamos lo ocurrido. Hemos enviado tus mensajes a la gerencia de Seguridad Ciudadana para tomar acciones puntuales en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 29 16:29:58 +0000 2012", "tweet_id": 240848780742766595}
{"status": "@fmiranda86 hola Francisco, por ello estamos invirtiendo en seguridad: aumentando el n\u00famero de serenos, equipos y coordinando con la PNP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 29 16:28:47 +0000 2012", "tweet_id": 240848481793748992}
{"status": "@Ferrnandu Pediremos que se revise el tema, para que Sedapal asuma la responsabilidad. Gracias por la comunicaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 29 14:03:26 +0000 2012", "tweet_id": 240811904048721920}
{"status": "Este fin de semana largo, los invitamos a nuestras actividades culturales y deportivas: http://t.co/WTtNBerf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 29 13:12:43 +0000 2012", "tweet_id": 240799138441224193}
{"status": "RT @lamula: La segunda Feria de Reciclaje Miraflorina busca artistas recicladores, encuentra aqu\u00ed los datos y participa! http://t.co/NeU ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 28 21:09:44 +0000 2012", "tweet_id": 240556798728359936}
{"status": "\u00bfEste fin de semana largo te quedas en Lima? Compartimos las diversas actividades culturales que tenemos para ti: http://t.co/WTtNBerf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 28 20:40:26 +0000 2012", "tweet_id": 240549424596664321}
{"status": "RT @salaLMQG: [INAUGURACI\u00d3N EXPOSICI\u00d3N] Jorge Cabieses: \"SUPERFICIES\".\n Martes 28 de agosto, 7.30 p.m. http://t.co/bLLPGPc1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 28 14:49:43 +0000 2012", "tweet_id": 240461161131302913}
{"status": "Ya llega la Cuarta Feria Internacional de las Flores Peruflora 2012 (@Peruflora): http://t.co/LBv1mkoa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 28 13:11:14 +0000 2012", "tweet_id": 240436377878159361}
{"status": "Alfredo, uno de los j\u00f3venes de \"Mirabloggers\", cuenta c\u00f3mo se sinti\u00f3 al ganar 1 premio en concurso \"20 blogs peruanos\" http://t.co/uBPwefOQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 27 20:31:03 +0000 2012", "tweet_id": 240184674394193920}
{"status": "Nuestro programa Un D\u00eda con el Alcalde le abre las puertas de la Municipalida  @ Municipalidad de Miraflores http://t.co/joq8mlrk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 27 17:36:43 +0000 2012", "tweet_id": 240140803870175232}
{"status": "@lalohm2 Hola, Gerardo, puedes escribir a: vpm@miraflores.gob.pe, para poder darte el duplicado cuanto antes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 27 14:27:06 +0000 2012", "tweet_id": 240093084526981120}
{"status": "Felicitamos nuevamente a los chicos de Mirabloggers por ganar una de las categor\u00edas del concurso \"20 blogs peruanos\" http://t.co/a1WVjAZg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 27 13:58:08 +0000 2012", "tweet_id": 240085792888848384}
{"status": "Recordamos la visita de @spencerlandia y su participaci\u00f3n como sereno por un d\u00eda: http://t.co/RpFyjVPg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 27 13:42:41 +0000 2012", "tweet_id": 240081904697765888}
{"status": "RT @spencerlandia: #WIN de @munimiraflores :) RT @larepublica_pe Mirabloggers es el ganador en la categor\u00eda Teen Blogger #20blogspe #Blogday", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Aug 25 12:48:13 +0000 2012", "tweet_id": 239343422023020544}
{"status": "Ma\u00f1ana Fer Forc\u00e9 (espect\u00e1culo de malabarismo, manipulaci\u00f3n de objetos y clown) se presenta en el Parque Reducto: http://t.co/su6n6uxv", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 24 20:54:59 +0000 2012", "tweet_id": 239103535046868992}
{"status": "@amerinoreyna Hola Amador, en la nota que han compartido se cuenta qu\u00e9 es lo que estamos haciendo por los nuevos empresarios.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 24 18:00:35 +0000 2012", "tweet_id": 239059644243394560}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Hoy presentamos los nuevos veh\u00edculos para reforzar nuestro Serenazgo: 10 autom\u00f3viles, 50 motocicletas y 20 bicicletas. ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 24 17:03:47 +0000 2012", "tweet_id": 239045350395092992}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado continuamos con la campa\u00f1a de adopci\u00f3n de gatos del Parque Kennedy: http://t.co/Ox1MwDLH", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 24 16:00:44 +0000 2012", "tweet_id": 239029484802674690}
{"status": "@bobsparz Hola Roberto, nos alegra que te haya gustado \"Miraflores Blues\". Informaremos de nuevas actividades musicales en dicho espacio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 24 14:02:00 +0000 2012", "tweet_id": 238999603175899137}
{"status": "RT @bobsparz: Blues en el Parque Kennedy... fenomenal! cc. @munimiraflores http://t.co/rbS4W5yM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 24 14:01:28 +0000 2012", "tweet_id": 238999470967234560}
{"status": "La Huaca Pucllana, la calle Alcanfores y el Parque del Amor son destacadas por Fodors http://t.co/w8d7eHPF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 24 14:00:44 +0000 2012", "tweet_id": 238999282970132480}
{"status": "Toda la informaci\u00f3n que necesitas saber sobre el alquiler de bicis en el malec\u00f3n: http://t.co/9lHqH7Sr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 23 21:43:15 +0000 2012", "tweet_id": 238753294581907457}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que puedes venir a Miraflores y alquilar una bicicleta para recorrer de una forma   @ Parque Salazar http://t.co/JNL6aqvq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 23 21:16:03 +0000 2012", "tweet_id": 238746448697634816}
{"status": "Lamentamos la muerte del maestro Juan Gunther, destacado arquitecto y querido vecino miraflorino.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 23 21:00:52 +0000 2012", "tweet_id": 238742626302558208}
{"status": "Hoy es la \u00faltima fecha del Miraflores Blues. Anfiteatro del Parque Central de Miraflores, 7:30pm. http://t.co/fG6QDeid", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 23 19:49:13 +0000 2012", "tweet_id": 238724594566053888}
{"status": "Miraflores, San Isidro, Barranco, San Borja, Surco y Surquillo tendr\u00e1n \"Serenazgo sin fronteras\": http://t.co/8Dha3rQq (via @larepublica_pe)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 23 19:02:13 +0000 2012", "tweet_id": 238712766125461505}
{"status": "El programa \"Puntos Saludables\", que buscan generar una mejor nutrici\u00f3n en los escolares, muestra sus primeros frutos: http://t.co/122DuEsY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 23 14:51:11 +0000 2012", "tweet_id": 238649594920181760}
{"status": "@milabrug Cierto! Nos gan\u00f3 el entusiasmo. Gracias por corregirnos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 23 14:49:51 +0000 2012", "tweet_id": 238649259275210753}
{"status": "Si quieres saber m\u00e1s sobre \"Mirabloggers\", te invitamos a revisar este post en nuestro blog: http://t.co/4VP4HZO1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 23 14:08:43 +0000 2012", "tweet_id": 238638907347046400}
{"status": "\u00bfConoces el programa \u201cUn d\u00eda con el alcalde\u201d? http://t.co/Xm8AKFM5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 22 20:45:26 +0000 2012", "tweet_id": 238376353735516160}
{"status": "Photo: Espectacular vista a\u00e9rea de la Huaca Pucllana y el \u00d3valo Guti\u00e9rrez (tomada con Instagram en Huaca... http://t.co/rrqFuOKs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 22 18:01:46 +0000 2012", "tweet_id": 238335167213748224}
{"status": "@alexitoms Hola Alex, debes venir el s\u00e1bado. Las se\u00f1oras que los cuidan conversar\u00e1n contigo y podr\u00e1s llevar a un gato a tu hogar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 22 17:04:52 +0000 2012", "tweet_id": 238320845779529729}
{"status": "@FranBrivioGrill Hola Francesca, nos informan que ya fue arreglado", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 22 16:29:29 +0000 2012", "tweet_id": 238311944686276609}
{"status": "Este s\u00e1bado continuamos con la campa\u00f1a de adopci\u00f3n de gatos del Parque Kennedy. Ay\u00fadanos a que consigan una familia. http://t.co/ZScEc3Yj", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 22 16:16:58 +0000 2012", "tweet_id": 238308789114269697}
{"status": "@osorde hola Eduardo, se est\u00e1n realizando trabajos de rehabilitaci\u00f3n de la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 22 14:03:50 +0000 2012", "tweet_id": 238275288218349568}
{"status": "Mirabloggers finalista en concurso de blogs peruanos: http://t.co/4VP4HZO1", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 22 13:14:51 +0000 2012", "tweet_id": 238262963562242049}
{"status": "Torneo de tenis para el adulto mayor. Informaci\u00f3n aqu\u00ed: http://t.co/C9WFIoCW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 21 21:11:29 +0000 2012", "tweet_id": 238020524003954688}
{"status": "Este jueves en nuestro Centro Cultural: Animatissimo Vocale, conjunto que interpreta temas de animes y videojuegos http://t.co/HfW2KS8m", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 21 17:28:50 +0000 2012", "tweet_id": 237964493039214592}
{"status": "Este jueves contin\u00faa el \"Miraflores Blues\": http://t.co/sHF8rqQs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 21 13:29:11 +0000 2012", "tweet_id": 237904180021444609}
{"status": "@claubclau @maralegre Buenos d\u00edas, hemos pedido informaci\u00f3n a la gerencia de Obras P\u00fablicas para poder responderle. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 21 13:27:06 +0000 2012", "tweet_id": 237903654831652864}
{"status": "Ahora tambi\u00e9n contamos con WiFi gratuito en el Parque Isaac Rabin. Conoce los \"hotspots\" del distrito aqu\u00ed: http://t.co/qyzXW0dZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 20 21:42:10 +0000 2012", "tweet_id": 237665858602795008}
{"status": "Ayer se encontr\u00f3 a este perro schnauzer con correa morada en el pq Maria Reiche. Se busca a sus due\u00f1os. Favor RT http://t.co/HyccvdY2", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 20 15:18:23 +0000 2012", "tweet_id": 237569272556179456}
{"status": "@martha_dm Si desea, puede estacionarse gratuitamente en Diagonal o en Larco (antes de llegar a Diez Canseco)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 20 14:38:58 +0000 2012", "tweet_id": 237559355766091777}
{"status": "@martha_dm Ello no quita que se pueda estacionar a menos de 1 cuadra del lugar.Buscamos que haya armon\u00eda en el desarrollo de toda actividad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 20 14:36:40 +0000 2012", "tweet_id": 237558775022759936}
{"status": "@martha_dm Cualquier persona puede asistir a la misa, pero de 8am a 1pm hay limitaciones de estacionamiento en el entorno m\u00e1s cercano", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 20 14:36:00 +0000 2012", "tweet_id": 237558607187681281}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/5uWraisa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 20 14:17:58 +0000 2012", "tweet_id": 237554071677067264}
{"status": "@martha_dm Caso contrario, puedes estacionarte en la play de estacionamientoa, en Larco (antes de llegar a Diez Canseco) o en Diagonal.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 20 14:16:39 +0000 2012", "tweet_id": 237553738800308224}
{"status": "@martha_dm Pueden acceder hasta la puerta personas de la tercera edad y quienes necesiten dichas facilidades por temas f\u00edsicos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 20 14:15:28 +0000 2012", "tweet_id": 237553439478005760}
{"status": "@martha_dm Hola Martha, lo que se busca es evitar interrumpir el circuito de \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 20 14:15:01 +0000 2012", "tweet_id": 237553328563814400}
{"status": "Conoce las actividades del fin de semana en nuestra agenda de la ciudad: http://t.co/AYKR2YHx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 17 20:02:29 +0000 2012", "tweet_id": 236553607649034241}
{"status": "Nuestra iniciativa \"Puntos Saludables\" est\u00e1 aumentando el consumo de frutas en escolares del distrito: http://t.co/122DuEsY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 17 14:55:07 +0000 2012", "tweet_id": 236476255917203456}
{"status": "@agoisfoto Pediremos que @miraflores24h se haga presente con la campa\u00f1a \"Yo estaciono p\u00e9simo\". Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 17 14:36:39 +0000 2012", "tweet_id": 236471608510918656}
{"status": "El sol nos acompa\u00f1a hoy en el distrito. Lindo d\u00eda para disfrutar de nuestros parques y malecones #Mirafloresentucorazon", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 17 14:08:11 +0000 2012", "tweet_id": 236464445562437632}
{"status": "RT @IPAE_Innova: Innovadores desde peque\u00f1os :) @massperu_: Apoya a los escolares empresarios este viernes en P. Kennedy http://t.co/Lh88 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 16 21:39:00 +0000 2012", "tweet_id": 236215509085999104}
{"status": "RT @IPAE_Innova: Innovadores desde peque\u00f1os :) @massperu_: Apoya a los escolares empresarios este viernes en P. Kennedy http://t.co/Lh88 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 16 21:39:00 +0000 2012", "tweet_id": 236215509085999104}
{"status": "RT @MassPeru_: Apoya a los escolares empresarios este viernes en el parque Kennedy http://t.co/ALOjhjrI #innovape @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 16 21:26:52 +0000 2012", "tweet_id": 236212454496018432}
{"status": "RT @awanamain: Contenedores soterrados incentivan el reciclaje en Miraflores @munimiraflores http://t.co/2NmBPGAS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 16 21:24:18 +0000 2012", "tweet_id": 236211808027959298}
{"status": "@Rickonet @lorenadcw @ocram Hola Richard, por ello el conductor debe retirar el sticker antes de movilizarse", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 16 15:44:09 +0000 2012", "tweet_id": 236126208255983616}
{"status": "RT @ocram: bac\u00e1n esta iniciativa de la @munimiraflores apelando al roche http://t.co/PaaC5oyp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 16 15:29:38 +0000 2012", "tweet_id": 236122555038199808}
{"status": "Este domingo: Fotomarat\u00f3n por el D\u00eda Mundial de la Fotograf\u00eda http://t.co/sVHob2Os", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 16 13:47:53 +0000 2012", "tweet_id": 236096946807373824}
{"status": "@noezapata Revisaremos el tema. Muchas gracias por comunicarlo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 15 15:07:24 +0000 2012", "tweet_id": 235754569303474176}
{"status": "@noezapata Hola No\u00e9, es una iniciativa privada, administrada por Los Portales, que se encuentra en Miraflores (75%) y San Isidro (25%)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 15 15:03:38 +0000 2012", "tweet_id": 235753622531616769}
{"status": "@flaaxs @barrendero2010 Hemos tomado medidas en la zona, junto con la polic\u00eda nacional. Agradecemos la comunicaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 15 14:14:16 +0000 2012", "tweet_id": 235741199921737728}
{"status": "Hoy es el simulacro nocturno de sismo y tsunami. Aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n que necesitas: http://t.co/HZtBe1WG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 15 13:58:39 +0000 2012", "tweet_id": 235737270794190848}
{"status": "@Aranhead En el presente a\u00f1o se est\u00e1n rehabilitando m\u00e1s de 40 v\u00edas del distrito. Continuaremos con dicha labor", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 15 13:23:21 +0000 2012", "tweet_id": 235728385656123392}
{"status": "@hectorcabmis Vamos a pedir al \u00e1rea de Seguridad Ciudadana que revisen el tema. Agradecemos el comentario", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 14 21:38:21 +0000 2012", "tweet_id": 235490569261035521}
{"status": "@hectorcabmis hola H\u00e9ctor, no hemos soltado ning\u00fan perro y tampoco se ha reportado la muerte de alg\u00fan gato por ataque de un perro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 14 20:33:56 +0000 2012", "tweet_id": 235474356099239936}
{"status": "MVLL: Miraflores es el lugar m\u00e1s fecundo donde yo he vivido o he estado http://t.co/PuOLIGLU", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 14 20:01:10 +0000 2012", "tweet_id": 235466111150346240}
{"status": "Toda la informaci\u00f3n que requieres sobre el simulacro nocturno de sismo y tsunami de ma\u00f1ana: http://t.co/HZtBe1WG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 14 19:57:05 +0000 2012", "tweet_id": 235465082421788673}
{"status": "Compartimos nuestro bolet\u00edn informativo de agosto: http://t.co/n0vr2IHt", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 14 16:30:46 +0000 2012", "tweet_id": 235413162713812992}
{"status": "Este domingo 19, la feria de mascotas llega al Parque Grau: http://t.co/uU9mXlqM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 14 13:30:09 +0000 2012", "tweet_id": 235367707585949696}
{"status": "RT @igersPeru: La foto #igersperu del d\u00eda llega gracias a @munimiraflores, por su servicio \"Miraflores Lee\" http://t.co/gRShxktg", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 14 13:12:04 +0000 2012", "tweet_id": 235363160079622144}
{"status": "M\u00e1s de 16 mil Usuarios en \"Miraflores Lee\" http://t.co/4bBuRLWm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 13 20:27:21 +0000 2012", "tweet_id": 235110312213360640}
{"status": "@jconchaholguin Hola Julio, de 8am a 4pm. No demora m\u00e1s de 5 minutos (tambi\u00e9n puedes hacer el tr\u00e1mite on line)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 13 20:25:56 +0000 2012", "tweet_id": 235109955915636738}
{"status": "@erikzito Hola Eric, la plataforma de atenci\u00f3n funciona hasta las 4:30pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 13 20:24:47 +0000 2012", "tweet_id": 235109667003572226}
{"status": "@mickyartieda Pedimos disculpas por el malestar generado. Coordinaremos con RELIMA, la empresa concesionaria, para poder corregirlo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 13 15:42:18 +0000 2012", "tweet_id": 235038578323886080}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/Y45IYMFs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 13 15:29:53 +0000 2012", "tweet_id": 235035452573372418}
{"status": "Contamos con el 1er insectario municipal, el cual permite disminuir las plagas en \u00e1reas verdes sin emplear insecticidas http://t.co/UCIOpq9z", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 13 13:31:28 +0000 2012", "tweet_id": 235005654832644097}
{"status": "\u00bfQu\u00e9 ofrece \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\"? Te lo contamos en este album de fotos: http://t.co/VMOcsndc", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Aug 12 12:03:21 +0000 2012", "tweet_id": 234621090889089024}
{"status": "\u00a1Por fin lleg\u00f3 el domingo! Los esperamos, de 8am a 1pm, en \"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" en el centro del distrito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Aug 12 12:02:22 +0000 2012", "tweet_id": 234620841718079489}
{"status": "Juggling y slackline en el Parque Domodossola http://t.co/6AjiP6M0", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 10 21:38:26 +0000 2012", "tweet_id": 234041037079838720}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado, de 9:30am a 1pm, realizaremos mediciones gratuitas de gases vehiculares. Ven con tu carro a la Municipalidad. \u00a1te esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 10 16:26:31 +0000 2012", "tweet_id": 233962542215610368}
{"status": "Conoce los beneficios de ser un vecino puntual miraflorino: http://t.co/ZLoyFPbs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 10 12:56:20 +0000 2012", "tweet_id": 233909646174322688}
{"status": "RT @cari_bp: tengo un cumple en Huaringas y obvio llevare mi cupon para pisco sour 2x1 gracias amigos de @munimiraflores ahorro es progr ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 10 12:55:27 +0000 2012", "tweet_id": 233909423360331778}
{"status": "RT @cari_bp: me acaba de llegar mi librito de descuentos y promociones de VPM @munimiraflores y es demasiado exitoso!! gracias!!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 10 12:55:22 +0000 2012", "tweet_id": 233909404389498880}
{"status": "@MunozRamiro Gracias, Ramiro! Seguiremos los esfuerzos para lograr una ciudad cada vez m\u00e1s inclusiva y accesible", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 10 12:55:14 +0000 2012", "tweet_id": 233909371623579648}
{"status": "@BrunoPinasco as\u00ed es. esta innovadora ordenanza permitir\u00e1 cuidarlo sin perjudicar las aspiraciones econ\u00f3micas de los propietarios", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 22:25:53 +0000 2012", "tweet_id": 233690591203045376}
{"status": "@BrunoPinasco Hola Bruno, acabamos de aprobar una ordenanza pionera en el pa\u00eds para incentivar el cuidado de casonas: http://t.co/VNFmJuLL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 22:14:17 +0000 2012", "tweet_id": 233687671409614849}
{"status": "Compartimos 20 ideas distintas para que tus hijos cuenten con una lonchera saludable: http://t.co/9cxapysx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 21:50:18 +0000 2012", "tweet_id": 233681638817677313}
{"status": "@Fran2bno Gracias Francesca! Hemos compartido tu sugerencia con el equipo encargado del proyecto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 17:02:26 +0000 2012", "tweet_id": 233609191288340480}
{"status": "Hoy se inicia \"Miraflores blues\" en nuestro Parque Central: http://t.co/x6H3gGxM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 16:31:29 +0000 2012", "tweet_id": 233601401660530689}
{"status": "@lhidalgo0204 Estamos comunicando tu malestar al \u00e1rea de Fiscalizaci\u00f3n, para asegurar que los operativos se desarrollen de manera adecuada", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 14:19:10 +0000 2012", "tweet_id": 233568105375354881}
{"status": "@lhidalgo0204 El decomiso debe realizarse con respeto a la integridad de las personas, pero cumpliendo con las normas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 14:18:45 +0000 2012", "tweet_id": 233568001243365376}
{"status": "@lhidalgo0204 Pagada la multa, pueden recuperar el material. Todo ello se encuentra regulado por las municipalidades en su normativa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 14:05:34 +0000 2012", "tweet_id": 233564682840064000}
{"status": "@lhidalgo0204 Hola Luis, el comercio ambulatorio en el distrito debe ser autorizado. Caso contrario se procede al decomiso", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 14:05:05 +0000 2012", "tweet_id": 233564560198602752}
{"status": "\u00bfConoces nuestro nuevo programa para vecinos puntuales? http://t.co/yj68UzLN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 09 13:39:00 +0000 2012", "tweet_id": 233557996796510208}
{"status": "Continuamos recopilando an\u00e9cdotas, fotos, documentos para el proyecto \"Miraflores: una ciudad que vive su historia\" http://t.co/3wFZtXao", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 08 15:41:19 +0000 2012", "tweet_id": 233226391183847424}
{"status": "@Astika_ccc la Gerencia se encuentra en el primer piso de la Municipalidad", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 08 15:38:34 +0000 2012", "tweet_id": 233225697760530432}
{"status": "@Astika_ccc Hola Cynthya, de acuerdo a nuestra ordenanza, tienes que presentar la denuncia en la Gerencia de Participaci\u00f3n Vecinal", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 08 15:38:22 +0000 2012", "tweet_id": 233225649786081281}
{"status": "Compartimos una infograf\u00eda con los beneficios de los contenedores soterrados que hemos empezado a instalar: http://t.co/Uo4uCZD3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 08 13:02:38 +0000 2012", "tweet_id": 233186457399996416}
{"status": "Conoce m\u00e1s sobre la cuenta de Twitter de Alerta Miraflores: @miraflores24h http://t.co/J59FrgLf", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 07 21:02:21 +0000 2012", "tweet_id": 232944794605862912}
{"status": "@Malmboro Revisaremos el tema, muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 07 20:56:22 +0000 2012", "tweet_id": 232943290197102592}
{"status": "Una marca de lentes brasile\u00f1a ha hecho unos inspirados en Miraflores cc @absurdamkt http://t.co/sex2chuM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 07 19:00:31 +0000 2012", "tweet_id": 232914134755323904}
{"status": "@luiscueto Hola Luis, lamentamos el malestar. Las obras terminar\u00e1n este jueves.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 07 15:32:37 +0000 2012", "tweet_id": 232861813161746433}
{"status": "Conoce nuestro programa de incentivos para los vecinos puntuales: http://t.co/iWdr67dO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 07 12:45:21 +0000 2012", "tweet_id": 232819719667847168}
{"status": "@jtorrespadilla Hola Jorge, est\u00e1n revisando el tema. \u00bfQu\u00e9 error aparece cuando tratas de utilizar la p\u00e1gina? Gracias.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Aug 07 12:43:04 +0000 2012", "tweet_id": 232819144196759553}
{"status": "@drugo_militso Hola C\u00e9sar, en las pr\u00f3ximas semanas se colocar\u00e1 un sem\u00e1foro peatonal en dicha esquina", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 20:05:57 +0000 2012", "tweet_id": 232568211814625280}
{"status": "\u00bfConoces nuestro Tumblr? http://t.co/U6vcyHa7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 18:37:56 +0000 2012", "tweet_id": 232546061825224705}
{"status": "RT @espatularosada: me lleg\u00f3 la tarjeta VPM y el cat\u00e1logo de descuentos por buena contribuyente de @munimiraflores, \u00a1qu\u00e9 buena idea!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 18:13:28 +0000 2012", "tweet_id": 232539903395782656}
{"status": "Nuestro programa de reciclaje \"Basura que no es basura\" busca voluntarios: http://t.co/wxMpR1zW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 17:12:45 +0000 2012", "tweet_id": 232524625693794304}
{"status": "@jtorrespadilla Hola Jorge, pediremos que lo revisen. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 17:11:44 +0000 2012", "tweet_id": 232524368712966145}
{"status": "@fusula Gracias, \u00darsula!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 13:14:53 +0000 2012", "tweet_id": 232464762569637888}
{"status": "Ahora los vecinos pueden comunicarse mediante RPM con la Central Alerta Miraflores (*18911)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 12:49:03 +0000 2012", "tweet_id": 232458264498032641}
{"status": "@jbendezu Hola Javier, ya las respondimos! Gracias por participar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 12:47:43 +0000 2012", "tweet_id": 232457929457012740}
{"status": "@jbendezu Por equivocaci\u00f3n borramos el usuario al que le est\u00e1bamos respondiendo. Gracias por hacerlo notar, ya lo corregimos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 12:47:20 +0000 2012", "tweet_id": 232457831360626688}
{"status": "@albertozegarra Hola Alberto, \u00bfen qu\u00e9 calle consideras que faltan tachos? Gracias por tu aporte.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 12:46:42 +0000 2012", "tweet_id": 232457670001573888}
{"status": "@Pamreyesd Hola Pamela, hasta que no exista un lugar que garantice su integridad, los gatos no podr\u00e1n ser trasladados.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 12:44:04 +0000 2012", "tweet_id": 232457008723402752}
{"status": "@perelf Insistiremos con el tema. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 12:42:05 +0000 2012", "tweet_id": 232456509357953024}
{"status": "@perelf Los casos de carros abandonados son comunicados a la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito. La Municipalidad no cuenta con atribuciones legales", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 12:41:54 +0000 2012", "tweet_id": 232456462134284288}
{"status": "@perelf Ellos cuentan con un plazo de 10 d\u00edas para la regularizaci\u00f3n, caso contrario se inicia el procedimiento sancionador", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 12:41:14 +0000 2012", "tweet_id": 232456297595928576}
{"status": "@perelf Hola Ernesto, se identificaron las propiedades al interior y C\u00e9dulas de Comunicaci\u00f3n a los propietarios de los inmuebles", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Aug 06 12:40:52 +0000 2012", "tweet_id": 232456205317074944}
{"status": "RT @PremioBPG: @munimiraflores \u00a1Felicitaciones por su pr\u00e1ctica de la Academia de Ciudadanos L\u00edderes! Ac\u00e1 un resumen de su #BPG\nhttp://t. ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 03 22:35:19 +0000 2012", "tweet_id": 231518639692599297}
{"status": "Nuestro programa \"Basura que no es Basura\" sigue creciendo y busca voluntarios: http://t.co/wxMpR1zW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 03 20:50:13 +0000 2012", "tweet_id": 231492191233650689}
{"status": "@erikzito Gracias, nos comunicaremos con SEDAPAL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 03 17:59:10 +0000 2012", "tweet_id": 231449144785502208}
{"status": "Invitamos a seguir la p\u00e1gina de FB de Renu\u00e9vate con Miraflores!, espacio deportivo y recreativo para toda la familia http://t.co/coPli908", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 03 13:16:38 +0000 2012", "tweet_id": 231378041870376961}
{"status": "@josecarlosvr Las reuniones de los mi\u00e9rcoles son de 8am hasta pasado el medio d\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 03 13:07:59 +0000 2012", "tweet_id": 231375865924161536}
{"status": "@josecarlosvr Las reuniones se realizan los d\u00edas mi\u00e9rcoles al interior de la municipalidad y se atiende a cada vecino individualmente", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Aug 03 13:07:41 +0000 2012", "tweet_id": 231375787360673793}
{"status": "Photo: Miraflores en los 60s. Final de la Av. Arequipa, \u00d3valo y Av. Larco (Tomada con Instagram) http://t.co/vcdRR3mn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 02 23:13:44 +0000 2012", "tweet_id": 231165919186014208}
{"status": "Te invitamos a conocer el programa de incentivos para el vecino puntual miraflorino: http://t.co/iWdr67dO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 02 20:11:24 +0000 2012", "tweet_id": 231120032241946625}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Venimos elaborando una ordenanza marco que promueva la participaci\u00f3n de la iniciativa privada para conseguir este anhelo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 02 13:59:09 +0000 2012", "tweet_id": 231026354492166144}
{"status": "RT @Munozestuvoz: Los miraflorinos queremos estar m\u00e1s conectados con el mar. Estamos trabajando para contar con funiculares en la Costa  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 02 13:59:06 +0000 2012", "tweet_id": 231026338801270784}
{"status": "\u00bfTu familia es due\u00f1a de un rancho miraflorino o casa antigua? Te ayudamos a mantenerla en valor: http://t.co/VNFmJuLL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Aug 02 13:36:52 +0000 2012", "tweet_id": 231020745747230720}
{"status": "@aguirre_cla hola Claudia, pediremos que el \u00e1rea de Movilidad Urbana revise el tema. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 01 14:02:53 +0000 2012", "tweet_id": 230664903810244608}
{"status": "El 27 de setiembre ser\u00e1 nuestro matrimonio civil comunitario: http://t.co/EXA2RgTP", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 01 14:02:23 +0000 2012", "tweet_id": 230664778308272128}
{"status": "@MMissCupcakes @luiscueto Compartimos contigo nuestro Tumblr, con motivos para llevar a Miraflores en el coraz\u00f3n: http://t.co/o4JcByfD", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 01 13:58:57 +0000 2012", "tweet_id": 230663916680802304}
{"status": "@MMissCupcakes @luiscueto \u00a1Bienvenida a Miraflores, Paloma! :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Aug 01 13:58:22 +0000 2012", "tweet_id": 230663767065772032}
{"status": "@RecontraOrate Gracias por el mensaje. Si es posible tener un n\u00famero de la unidad, nos permitir\u00eda tomar acciones puntuales", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 31 23:06:44 +0000 2012", "tweet_id": 230439381771644928}
{"status": "Apoya con tu voto al blog \"Mirabloggers\", de j\u00f3venes blogueros miraflorinos, en el concurso \"20 blogs peruanos\": http://t.co/82DtewMY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 31 21:06:46 +0000 2012", "tweet_id": 230409191624413184}
{"status": "En este enlace puedes encontrar mayor informaci\u00f3n sobre la ordenanza para conservar predios de valor arquitect\u00f3nico: http://t.co/VNFmJuLL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 31 20:39:48 +0000 2012", "tweet_id": 230402405584478208}
{"status": "@kikomayorga Hola Kiko, gracias por tu inter\u00e9s! Los premios ser\u00e1n avisados de manera oportuna... Nos ayuda a generar expectativa :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 31 13:51:47 +0000 2012", "tweet_id": 230299724224294914}
{"status": "\u00bfTienes ideas para mejorar la seguridad ciudadana? Participa en nuestro concurso ciudadano \"Miraflores Seguro\": http://t.co/RBzmlV9l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 31 13:13:22 +0000 2012", "tweet_id": 230290055078506496}
{"status": "Ya est\u00e1 en marcha la votaci\u00f3n a trav\u00e9s de Internet para el Presupuesto Participativo 2013 (para usuarios inscritos) en http://t.co/Mh0Nod7S", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 30 19:55:42 +0000 2012", "tweet_id": 230028920228024320}
{"status": "@fabianaportalg Estimada Fabiana: Nuestra Ordenanza solo nos permite sancionar establecimientos comerciales de Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 30 19:50:07 +0000 2012", "tweet_id": 230027511193546752}
{"status": "@huyedelmonton Estimado: Aqu\u00ed puedes revisar las propuestas http://t.co/vgJNwRCz", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 30 19:49:16 +0000 2012", "tweet_id": 230027300266184704}
{"status": "Photo: Otro edificio cl\u00e1sico de Miraflores, cerca del Parque Reducto No. 2. Foto original de @patcueva... http://t.co/SL8DFrJi", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 26 20:43:20 +0000 2012", "tweet_id": 228591352638738432}
{"status": "@huyedelmonton Tambi\u00e9n puedes informarte sobre el proceso, las propuestas y las fechas en nuestra p\u00e1gina web http://t.co/vZ1VAlTq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 26 20:33:50 +0000 2012", "tweet_id": 228588961856114688}
{"status": "@huyedelmonton Estimado: La votaci\u00f3n ser\u00e1 del 26 al 31 de julio y tambi\u00e9n puedes participar por Internet. Queremos que todos participen.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 26 20:33:11 +0000 2012", "tweet_id": 228588798542483456}
{"status": "Photo: Una excelente vista del malec\u00f3n. Foto original de @sergiolock. (Tomada con Instagram) http://t.co/ZVxuMtxk", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 25 19:15:36 +0000 2012", "tweet_id": 228206888494436353}
{"status": "Pasamos los 11 mil seguidores en Facebook. \u00a1Gracias por ayudarnos a hacer de Miraflores la ciudad que todos queremos! http://t.co/Hk8PxZdY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 25 17:35:56 +0000 2012", "tweet_id": 228181804702642176}
{"status": "@malevolady Estimada Romy: Estamos intensificando nuestra camapa\u00f1a de educaci\u00f3n sobre las reglas de estacionamiento http://t.co/x7nX23qI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 25 16:22:42 +0000 2012", "tweet_id": 228163374456918016}
{"status": "@CVillaizan Gracias Carlos, ya pedimos que revisen ese sem\u00e1foro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 25 16:18:55 +0000 2012", "tweet_id": 228162425621450753}
{"status": "El presentador de TV Bill Stubbs tambi\u00e9n se llev\u00f3 a Miraflores en su coraz\u00f3n http://t.co/V0gJO2MT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 24 18:06:48 +0000 2012", "tweet_id": 227827184482541568}
{"status": "@jobarrioa Gracias, Joaqu\u00edn. Pediremos que los revisen", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 24 17:52:53 +0000 2012", "tweet_id": 227823682830077952}
{"status": "\"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" es un espacio pensado para bicicletear, hacer deporte, jugar y pasarlo en familia: http://t.co/coPli908", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 24 17:50:14 +0000 2012", "tweet_id": 227823016879476737}
{"status": "Puedes ver en l\u00ednea la charla miraflorina que tuvimos con Gast\u00f3n Acurio, titulada \"Innovaci\u00f3n y cambio social\": http://t.co/LoaK1ctJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 24 16:52:06 +0000 2012", "tweet_id": 227808387503648770}
{"status": "@vfmontes Hola V\u00edctor, hemos compartido tu observaci\u00f3n con la gerencia de Obras P\u00fablicas. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 24 16:51:03 +0000 2012", "tweet_id": 227808123765788672}
{"status": "@Guima_net Hola Carlos, cuentas con una hora gratis de parqueo, mostrando tu DNI", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 24 14:52:51 +0000 2012", "tweet_id": 227778375014576131}
{"status": "RT @larepublica_pe: Distrito de Miraflores aprueba ordenanza para asegurar conservaci\u00f3n de casonas antiguas http://t.co/7Biy2E4y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 24 14:49:57 +0000 2012", "tweet_id": 227777645608321024}
{"status": "RT @spencerlandia: deporte, baile, juegos para ni\u00f1os: Renu\u00e9vate con Miraflores. domingos en la Av. Larco (y conectadito con el #Ciclod\u00eda ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 23 21:48:08 +0000 2012", "tweet_id": 227520498190389248}
{"status": "RT @Cyberperiodista: Promueven conservaci\u00f3n de casonas antiguas en @munimiraflores con norma edil http://t.co/mjFAb51A", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 23 21:25:11 +0000 2012", "tweet_id": 227514723581714432}
{"status": "@azapatel Gracias, \u00c1lvaro. Pediremos que @miraflores24h se haga presente con la campa\u00f1a \"Yo estaciono p\u00e9simo\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 23 20:40:45 +0000 2012", "tweet_id": 227503539876945920}
{"status": "\"Renu\u00e9vate con Miraflores!\" es un espacio deportivo y recreativo en el coraz\u00f3n del distrito: http://t.co/coPli908", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 23 20:03:20 +0000 2012", "tweet_id": 227494126084567042}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/vzf4X5Lq", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 23 17:47:16 +0000 2012", "tweet_id": 227459882985590785}
{"status": "RT @PremioBPG: @munimiraflores Felicitaciones Ganadores de las categor\u00edas Inclusi\u00f3n Social y Gesti\u00f3n Ambiental del #PremioBPG", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 23 14:34:49 +0000 2012", "tweet_id": 227411451625762816}
{"status": "Conoce nuestras pr\u00e1cticas ganadoras en el concurso de Buenas Pr\u00e1cticas en Gesti\u00f3n P\u00fablica de Ciudadanos al D\u00eda: http://t.co/W78rzqDW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 23 14:26:47 +0000 2012", "tweet_id": 227409426611572736}
{"status": "@VEricklasquez Gracias por tu aporte, Erick. Lo comunicaremos al \u00e1rea de Obras P\u00fablicas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 23 13:29:53 +0000 2012", "tweet_id": 227395110416044032}
{"status": "@avendiego hola Diego, puedes hacer clic en las l\u00edneas y contar con mayor informaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Jul 22 14:47:51 +0000 2012", "tweet_id": 227052342560837632}
{"status": "Compartimos los desv\u00edos para hoy por el Corso de Wong: http://t.co/3h3uHpPS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sun Jul 22 13:50:05 +0000 2012", "tweet_id": 227037805841367040}
{"status": "Hoy, de 12m a 6pm, continuamos la campa\u00f1a de adopci\u00f3n para conseguirle hogar a m\u00e1s gatos del Pq Kennedy. http://t.co/YrhbUJS7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 21 13:29:42 +0000 2012", "tweet_id": 226670284621627392}
{"status": "@somosdateros Buenos d\u00edas, recordamos que la cuenta de seguridad, disponible las 24 horas, es @miraflores24h. Muchas gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 21 12:52:36 +0000 2012", "tweet_id": 226660952035192832}
{"status": "\u00bfQuieres aportar con ideas a la seguridad ciudadana del distrito? Participa en nuestro concurso \"Miraflores Seguro\" http://t.co/RBzmlV9l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 20 19:44:44 +0000 2012", "tweet_id": 226402280507846657}
{"status": "Compartimos con alegr\u00eda la lista de proyectos escolares ganadores del concurso \"Es hora de emprender\" http://t.co/N75VUDZi \u00a1Felicitaciones!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 20 14:53:53 +0000 2012", "tweet_id": 226329083678699522}
{"status": "@mepz100 Gracias, Manuel. Estamos comprometidos con la rehabilitaci\u00f3n de nuestras v\u00edas, intentando disminuir el impacto en las obras", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 20 14:36:05 +0000 2012", "tweet_id": 226324604057182208}
{"status": "@jesshuertas Hola Jessica, efectivamente. Son basureros segregados para incentivar a los vecinos a que reciclen", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 20 14:35:35 +0000 2012", "tweet_id": 226324479800909825}
{"status": "@nyjro05 hola Jorge, en nuestro sal\u00f3n de actos (2do piso de la Municipalidad)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 22:07:42 +0000 2012", "tweet_id": 226075871482617856}
{"status": "@pacosanseviero Hola Paco, era necesario hacer unos arreglos para evitar accidentes. Ma\u00f1ana vuelve a estar abierto", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 20:40:55 +0000 2012", "tweet_id": 226054030454038528}
{"status": "@MichelleGarcia Hola, Michelle, efectivamente tenemos una cuenta ah\u00ed. B\u00fascanos como munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 20:40:28 +0000 2012", "tweet_id": 226053916612239360}
{"status": "Continuamos con \"Un d\u00eda con el alcalde\" (actividad certificada como buena pr\u00e1ctica por Ciudadanos al D\u00eda): http://t.co/KUrvUhCM", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 20:39:35 +0000 2012", "tweet_id": 226053695199129600}
{"status": "@Yovoysola muchas gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 13:40:03 +0000 2012", "tweet_id": 225948118355685377}
{"status": "@xgiraldo muchas gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 13:09:18 +0000 2012", "tweet_id": 225940376610025472}
{"status": "RT @UdelPacifico: Categor\u00eda Inclusi\u00f3n Social. Ganador: Municipalidad Distrital de Miraflores cc: @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 13:09:04 +0000 2012", "tweet_id": 225940319450066944}
{"status": "RT @UdelPacifico: RT @UdelPacifico: Categor\u00eda Gesti\u00f3n Ambiental Efectiva Ganador: Municipalidad Distrital de Miraflores #BPG @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 13:08:58 +0000 2012", "tweet_id": 225940293105639425}
{"status": "@miguelpriale muchas gracias!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 13:08:08 +0000 2012", "tweet_id": 225940083612717056}
{"status": "@LoObservoTodo nuestra marca ciudad es una flor que recoge los 3 colores institucionales", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 13:01:13 +0000 2012", "tweet_id": 225938344700436480}
{"status": "Agradecemos a Ciudadanos al D\u00eda y al jurado de profesionales independientes por estos importantes reconocimientos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 12:49:54 +0000 2012", "tweet_id": 225935494922522626}
{"status": "Asimismo,eligieron como ganadoras a \"Basura que no es Basura\", en Gesti\u00f3n Ambiental y \"Miraflores inclusiva y Accesible\" en Inclusi\u00f3n Social", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 12:49:10 +0000 2012", "tweet_id": 225935309790146560}
{"status": "Compartimos las buenas noticias: Ciudadanos al d\u00eda certific\u00f3 11 de nuestros programas como buenas pr\u00e1cticas en gesti\u00f3n p\u00fablica.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 12:48:39 +0000 2012", "tweet_id": 225935179577966592}
{"status": "Hoy a las 7pm, est\u00e1n todos invitados a una nueva Charla Miraflorina: \"Grandes Voces de la L\u00edrica Peruana\". Ingreso libre.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 19 12:18:36 +0000 2012", "tweet_id": 225927619554721792}
{"status": "Perro perdido el d\u00eda de ayer en las inmediaciones del faro (favor RT) http://t.co/WS8yI7rJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 18 20:14:52 +0000 2012", "tweet_id": 225685083070296064}
{"status": "Capacitamos a nuestros adultos mayores para que est\u00e9n preparados en caso de sismos http://t.co/lDi2xljl", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 18 17:00:25 +0000 2012", "tweet_id": 225636153657802753}
{"status": "Este jueves en \"Charlas Miraflorinas\" contaremos con Miguel Molinari y la charla \"Grandes Voces de la L\u00edrica Peruana\" http://t.co/kKKi2dwN", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 18 13:35:14 +0000 2012", "tweet_id": 225584518009073664}
{"status": "RT @spencerlandia: 17 minutos de casita a @munimiraflores en cleta #goodtimes #mejorenbici", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 18 13:33:07 +0000 2012", "tweet_id": 225583985181474816}
{"status": "Hemos actualizado nuestro \u00e1lbum en FB denominado \"Miraflores en Instagram\": http://t.co/LK9m2kAS (cc @igersperu)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 17 21:48:39 +0000 2012", "tweet_id": 225346300441395200}
{"status": "@labassino Buenas tardes, esta semana se estar\u00e1 interviniendo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 17 20:59:08 +0000 2012", "tweet_id": 225333839038382080}
{"status": "Hoy a las 7:30pm, nuestra Sala Mir\u00f3 Quesada inaugura la exposici\u00f3n \"Vigilar y castigar: Breve historia de la censura del arte en el Per\u00fa\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 17 14:30:54 +0000 2012", "tweet_id": 225236135977299968}
{"status": "@mel1806 Hola Melissa, efectivamente, puedes llamar al 617 7286 para mayor informaci\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 17 14:23:49 +0000 2012", "tweet_id": 225234356770308096}
{"status": "@perelf Ernesto, efectivamente deben de cumplir con el tarrajeo. El tema ha pasado a Fiscalizaci\u00f3n para que sean notificados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 17 14:23:04 +0000 2012", "tweet_id": 225234164365004800}
{"status": "@martinhigueras respetamos la tradici\u00f3n de los familiares y v\u00edctimas de Tarata, que realizan dicha actividad cada a\u00f1o", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 23:09:58 +0000 2012", "tweet_id": 225004376694067200}
{"status": "RT @martinhigueras: Muy emocionante ver que Villa el Salvador est\u00e1 presente en en acto de memoria en #Tarata. Maria Elena Moyano present ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 22:38:23 +0000 2012", "tweet_id": 224996429016477697}
{"status": "@martinhigueras Hola, desde hace 20 a\u00f1os los vecinos de Tarata, v\u00edctimas del atentado, piden rezar el rosario. Respetamos su solicitud", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 22:34:45 +0000 2012", "tweet_id": 224995515669024768}
{"status": "Como hace 20 a\u00f1os el hermano distrito de Villa El Salvador se hace presente en Tarata. Muchas gracias http://t.co/deowooDn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 22:32:27 +0000 2012", "tweet_id": 224994934422372354}
{"status": "@azucarchita hola Victoria, desde hace 20 a\u00f1os los vecinos de Tarata piden rezar el rosario. Hay que respetar su solicitud", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 22:29:46 +0000 2012", "tweet_id": 224994259797934082}
{"status": "Estas son las propuestas que participan del Presupuesto Participativo 2013: http://t.co/ppHagEi5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 20:27:08 +0000 2012", "tweet_id": 224963399598092288}
{"status": "El video, preparado por j\u00f3venes miraflorinos, tambi\u00e9n puede apreciarse en nuestro canal de Youtube: http://t.co/ErA4ibGY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 15:34:24 +0000 2012", "tweet_id": 224889728351211523}
{"status": "\"Tarata 20 a\u00f1os: Los j\u00f3venes s\u00ed tenemos memoria\" se viene proyectando desde ayer y hasta ma\u00f1ana, de 6pm a 9pm, en Tarata", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 15:33:17 +0000 2012", "tweet_id": 224889449333530624}
{"status": "@jorgeschav Hola Jorge, no se encontraron sus cuerpos. En esos casos se aplica legalmente la muerte presunta.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 15:14:25 +0000 2012", "tweet_id": 224884701909893120}
{"status": "A 20 a\u00f1os del atentado terrorista, los j\u00f3venes miraflorinos nos recuerdan que ellos s\u00ed tienen memoria: http://t.co/hRGHJziT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 14:16:00 +0000 2012", "tweet_id": 224869999012089856}
{"status": "Atentado de Sendero Luminoso en Tarata: 25 personas muertas, 5 personas desaparecidas, 250 personas heridas, 360 familias damnificadas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 14:13:55 +0000 2012", "tweet_id": 224869476624121856}
{"status": "Hoy se cumplen 20 a\u00f1os del atentado terrorista de Tarata. Nunca olvidaremos a nuestros vecinos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 13:47:27 +0000 2012", "tweet_id": 224862814689431554}
{"status": "@martinhigueras hola Mart\u00edn, ma\u00f1ana habr\u00e1 una ceremonia a las 5pm en Tarata", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 16 00:23:21 +0000 2012", "tweet_id": 224660456701300736}
{"status": "@paolasaavedrav Pedimos disculpas por los inconvenientes", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 14 14:57:32 +0000 2012", "tweet_id": 224155676543418369}
{"status": "@gusgus82 Gracias, Gustavo. Se ha enviado m\u00e1s personal de tr\u00e1nsito para ayudar en la zona", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 14 14:57:19 +0000 2012", "tweet_id": 224155622986350592}
{"status": "@lchn30 Gracias Luis, as\u00ed lo haremos a futuro", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jul 14 14:56:55 +0000 2012", "tweet_id": 224155521119305729}
{"status": "Tom\u00e1s Unger nos cuenta c\u00f3mo era viajar en Camar\u00f3n entre Lima y Miraflores en 1938 http://t.co/T88jlJnl", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 13 20:27:19 +0000 2012", "tweet_id": 223876282147020801}
{"status": "Compartimos el video hecho por escolares miraflorinos como parte del proyecto \"Tarata: Los j\u00f3venes s\u00ed tenemos memoria\" http://t.co/SA9iA9H3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 13 20:25:21 +0000 2012", "tweet_id": 223875788112539648}
{"status": "@_adrianaquevedo Hola Adiana, si puedes tomarle una foto, lo compartiremos con nuestros seguidores para buscar a sus due\u00f1os", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 13 20:09:53 +0000 2012", "tweet_id": 223871894208782337}
{"status": "Continuamos con nuestras intervenciones de circo en parques. Ma\u00f1ana s\u00e1bado a las 3:00 p.m en el Parque Reducto: http://t.co/mnhVkorp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 13 15:03:37 +0000 2012", "tweet_id": 223794819313582080}
{"status": "Matrimonio comunitario en Miraflores: http://t.co/BQs2R2cq (inscripciones abiertas)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 13 14:28:49 +0000 2012", "tweet_id": 223786061925593089}
{"status": "@perelf Hola Ernesto, estamos compartiendo la consulta con el \u00e1rea de Obras Privadas. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 13 14:01:45 +0000 2012", "tweet_id": 223779248979181570}
{"status": "J\u00f3venes comparten sus reflexiones sobre Tarata: http://t.co/Aioj6hmy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 12 23:09:22 +0000 2012", "tweet_id": 223554673246871552}
{"status": "@josaaba hola Ernesto, s\u00ed, es de ingreso libre", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 12 22:59:46 +0000 2012", "tweet_id": 223552260511236096}
{"status": "Pueden seguir la transmisi\u00f3n del evento \"Tarata 20 a\u00f1os: Los j\u00f3venes s\u00ed tenemos memoria\" a trav\u00e9s de Mira TV http://t.co/Aioj6hmy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 12 22:59:23 +0000 2012", "tweet_id": 223552161009766400}
{"status": "@Mayelly20 Hola, el evento debe durar 1 hora. Puedes seguirlo en vivo a trav\u00e9s de MiraTV http://t.co/Aioj6hmy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 12 21:59:08 +0000 2012", "tweet_id": 223536998781173760}
{"status": "Hoy a las 6pm, j\u00f3venes miraflorinos expondr\u00e1n el resultado del proyecto \"Tarata 20 a\u00f1os: Los j\u00f3venes s\u00ed tenemos memoria\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 12 21:51:00 +0000 2012", "tweet_id": 223534951335854081}
{"status": "@MarisabellMaria Puedes conocer lo que venimos haciendo en nuestro portal \"Miraflores inclusiva y accesible\" http://t.co/mB2GXxr3", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 12 16:52:26 +0000 2012", "tweet_id": 223459817040261120}
{"status": "La inclusi\u00f3n empieza desde los t\u00e9rminos que utilizamos. Compartimos un glosario de t\u00e9rminos sobre discapacidad: http://t.co/afBgxIgQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 12 16:51:10 +0000 2012", "tweet_id": 223459497807581184}
{"status": "El jueves 19 tendremos una nueva Charla Miraflorina: \"Grandes voces de la l\u00edrica peruana\", a cargo de Miguel Molinari http://t.co/fK4RbDYY", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 12 13:26:46 +0000 2012", "tweet_id": 223408058666205184}
{"status": "\"Miraflores Lee\" sigue creciendo. Ahora llega a los templos Santa Rita de Casia y Evangelista Bautista Ebenezer http://t.co/dtoIyZr4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 11 16:49:17 +0000 2012", "tweet_id": 223096636568649728}
{"status": "@luigui2211 Hola Luigui, a qu\u00e9 cuadra te refieres? Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 11 15:27:03 +0000 2012", "tweet_id": 223075941289689088}
{"status": "Este 26 de setiembre celebraremos un matrimonio comunitario. Mayor informaci\u00f3n en el siguiente enlace: http://t.co/VLpcUoTh", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 11 14:41:24 +0000 2012", "tweet_id": 223064453254610944}
{"status": "RT @Munozestuvoz: A 20 a\u00f1os del terrible atentado de Tarata, los j\u00f3venes miraflorinos demuestran que s\u00ed tienen memoria: http://t.co/bMh9HfHa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 11 14:21:26 +0000 2012", "tweet_id": 223059428780421121}
{"status": "@wuenmanuel Hola Manuel, los juegos se limpian permanentemente. Asimismo, promovemos mensualmente campa\u00f1as de adopci\u00f3n de gatos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 11 14:12:15 +0000 2012", "tweet_id": 223057117874110464}
{"status": "Compartimos la edici\u00f3n digital de nuestra revista: http://t.co/O9fl2hAA", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 11 13:26:08 +0000 2012", "tweet_id": 223045509944848384}
{"status": "@LaHijadeHypatia Hola Laura, el \u00fanico proyecto que existe en la zona es el del hotel en Larcomar, aprobado en 1995.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 11 13:22:24 +0000 2012", "tweet_id": 223044569745461249}
{"status": "Estamos instalando 120 tachos para mascotas, con dispensadores de bolsas biodegradables: http://t.co/v6HiIhg7", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 10 16:51:52 +0000 2012", "tweet_id": 222734895728967680}
{"status": "Ahora en el Parque Central puedes conocer los nombres y caracter\u00edsticas de los diversos tipos de \u00e1rboles del lugar http://t.co/1Lv40N4n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 10 15:47:35 +0000 2012", "tweet_id": 222718716587155456}
{"status": "No se pierdan la exposici\u00f3n de @chermanyinks en el Centro Cultural Ricardo Palma: http://t.co/iNdXrYZX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 10 14:51:24 +0000 2012", "tweet_id": 222704579777798144}
{"status": "@fatima_yataco La carta debe ir dirigida a Sergio Meza,presidente del Comit\u00e9 de Eventos. Debes indicar en cu\u00e1l de los parques deseas hacerlo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 10 14:25:31 +0000 2012", "tweet_id": 222698069253308416}
{"status": "\u00bfYa conoces nuestro Tumblr? http://t.co/3yHIzO4n", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 10 13:27:59 +0000 2012", "tweet_id": 222683589727371264}
{"status": "@fatima_yataco la solicitud es evaluada por el Comit\u00e9 de Eventos y, de proceder, el costo es de S/500, seg\u00fan tarifario http://t.co/esxXlHH4", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 10 13:25:41 +0000 2012", "tweet_id": 222683010829529089}
{"status": "@fatima_yataco Hola, si la celebraci\u00f3n implica la instalaci\u00f3n de alg\u00fan elemento en el parque (ej:mesas) debe presentarse una solicitud", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 10 13:24:22 +0000 2012", "tweet_id": 222682679013945344}
{"status": "Compartimos la agenda tur\u00edstica por fiestas patrias: http://t.co/aHiD8kmL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 09 21:19:24 +0000 2012", "tweet_id": 222439837670719489}
{"status": "Concurso Escolar \u201cEs Hora de Emprender\u201d http://t.co/EDVocapF", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 09 17:40:06 +0000 2012", "tweet_id": 222384647055740928}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/raQsEyAT", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 09 15:17:45 +0000 2012", "tweet_id": 222348822725132290}
{"status": "Este fin de semana, una alternativa para los chicos: Arte en tu parque http://t.co/CG5iYpuB", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 06 21:38:46 +0000 2012", "tweet_id": 221357546202603520}
{"status": "Avenida Larco contar\u00e1 con ciclov\u00eda, lo cual permitir\u00e1 conectar la ciclov\u00eda de la Av. Arequipa con el malec\u00f3n http://t.co/M7sDhOFW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jul 06 13:35:40 +0000 2012", "tweet_id": 221235971453227008}
{"status": "@ivanfajardo @miraflores24h Hola Iv\u00e1n, puedes escribirle a nuestra subgerenta de Fiscalizaci\u00f3n (gloria.corvacho@miraflores.gob.pe)", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 05 20:21:51 +0000 2012", "tweet_id": 220975800604835840}
{"status": "Photo: Antiguo Hotel Miraflores, construido en 1876, fue incendiado al finalizar la Batalla de Miraflores.... http://t.co/Pa6MNgsr", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 05 18:10:24 +0000 2012", "tweet_id": 220942721731395584}
{"status": "@Humaya La charla de Gast\u00f3n ser\u00e1 en la Municipalidad, la exposici\u00f3n de Cherman en el Centro Cultural Ricardo Palma", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 05 15:05:31 +0000 2012", "tweet_id": 220896192769425408}
{"status": "@sebastiancosen Hola Sebasti\u00e1n, la charla ser\u00e1 en el Sal\u00f3n de Actos de la Municipalidad. Recomendamos llegar temprano para asegurar un lugar", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 05 14:33:47 +0000 2012", "tweet_id": 220888209620602880}
{"status": "Asimismo, a las 7:30pm se inaugura en el Centro Cultural Ricardo Palma la nueva exposici\u00f3n del artista gr\u00e1fico Cherman", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 05 13:15:05 +0000 2012", "tweet_id": 220868401202069504}
{"status": "Hoy a laa 7pm, Gast\u00f3n Acurio nos acompa\u00f1ar\u00e1 en \"Charlas Miraflorinas\", con la charla \"Innovaci\u00f3n y cambio social\". Ingreso libre", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jul 05 13:14:21 +0000 2012", "tweet_id": 220868217969721345}
{"status": "RT @Claudia_Sovero: A 20 a\u00f1os de atentado en calle Tarata: Los J\u00f3venes s\u00ed tenemos memoria http://t.co/kQLQMyYZ v\u00eda @perucom", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 04 22:54:50 +0000 2012", "tweet_id": 220651912423411714}
{"status": "Photo: Pareja de \u201cinglesitas\u201d, al decir de Juan de Arona, paseando por Miraflores en 1900. (tomada con... http://t.co/3o0UCqZO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 04 18:05:04 +0000 2012", "tweet_id": 220578992334442496}
{"status": "Photo: Pareja de \u201cinglesitas\u201d, al decir de Juan de Arona, paseando por Miraflores en 1900. (tomada con... http://t.co/3o0UCqZO", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 04 18:05:04 +0000 2012", "tweet_id": 220578992334442496}
{"status": "@sebastianarev Hola Sebasti\u00e1n, es por orden de llegada. Por ello, recomendamos llegar temprano. Gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 04 14:01:18 +0000 2012", "tweet_id": 220517645101973504}
{"status": "El d\u00eda de ma\u00f1ana jueves contaremos con Gast\u00f3n Acurio en nuestras \"Charlas Miraflorinas\": http://t.co/lXJ08zwW", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 04 13:43:02 +0000 2012", "tweet_id": 220513049407275009}
{"status": "@alrever Hola \u00c1lvaro, se ha coordinado con la Municipalidad Metropolitana de Lima para que se encarguen de rehabilitar dicha v\u00eda", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jul 04 13:32:50 +0000 2012", "tweet_id": 220510480312188928}
{"status": "Este julio: Malabarismo, equilibrio, m\u00fasica y teatro en los parques http://t.co/mnhVkorp", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 19:46:27 +0000 2012", "tweet_id": 220242117887410178}
{"status": "Este jueves 12 de julio presentaremos los resultados del proyecto \u201cTarata 20 a\u00f1os: los j\u00f3venes s\u00ed tenemos memoria\u201d http://t.co/OQRHLZLE", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 16:40:19 +0000 2012", "tweet_id": 220195277699682305}
{"status": "Compartimos la agenda cultural de la semana: http://t.co/9Ebwa9QS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 15:25:08 +0000 2012", "tweet_id": 220176355231399938}
{"status": "@Daniela_Ra Hola Daniela, ambos t\u00e9rminos son aceptados. Incluso una de las agrupaciones m\u00e1s antiguas es la Uni\u00f3n Nacional de Ciegos del Per\u00fa", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 14:29:59 +0000 2012", "tweet_id": 220162478078824448}
{"status": "Contamos con un portal web amigable para personas con discapacidad visual: http://t.co/u72tnlVn", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 14:05:53 +0000 2012", "tweet_id": 220156412674842624}
{"status": "@ljvm24 Adem\u00e1s, la medida permitir\u00e1 contar con veredas m\u00e1s anchas y con una ciclov\u00eda en toda la Av. Larco.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 14:04:25 +0000 2012", "tweet_id": 220156043659968512}
{"status": "@martha_dm @N_Vecindad @rmapalacios @malditaternura Toda la informaci\u00f3n del proyecto se encuentra en nuestra web: http://t.co/16KZMib5", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 13:50:46 +0000 2012", "tweet_id": 220152606448820225}
{"status": "@martha_dm @N_Vecindad @rmapalacios @malditaternura los estacionamientos se construir\u00e1n en el Pasaje Los Pintores y la Calle Lima", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 13:49:42 +0000 2012", "tweet_id": 220152339301007360}
{"status": "@martha_dm @N_Vecindad @rmapalacios @malditaternura los estacionamientos no se realizar\u00e1n bajo el parque ni bajo la iglesia.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 13:49:13 +0000 2012", "tweet_id": 220152215543885824}
{"status": "@stephaniemujer Hola Stephanie? Has podido comunicarte con Serenazgo o la PNP? El twitter de Serenazgo es @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jul 03 13:48:44 +0000 2012", "tweet_id": 220152093703553025}
{"status": "Compartimos nuestro bolet\u00edn informativo del mes de julio: http://t.co/yJ0AVmIb", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 02 20:26:51 +0000 2012", "tweet_id": 219889898063278082}
{"status": "@Andreinasmalbil Hola, se est\u00e1 aumentando el control por parte de los serenos. Asimismo, se colocar\u00e1n dispensadores de bolsas en los parques", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 02 14:37:09 +0000 2012", "tweet_id": 219801892925087745}
{"status": "Este jueves, tendremos a Gast\u00f3n Acurio en nuestro ciclo de \"Charlas Miraflorinas\". Ingreso libre http://t.co/Qb1e5M68", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 02 14:36:02 +0000 2012", "tweet_id": 219801607888572418}
{"status": "@maralegre Identificaremos al colaborador y le recordaremos nuestra pol\u00edtica sobre el tema.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 02 13:38:35 +0000 2012", "tweet_id": 219787154262470656}
{"status": "@maralegre Agradecemos tu comunicaci\u00f3n, Mariana. Reiteramos nuestro compromiso con el uso libre de los espacios p\u00fablicos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 02 13:38:04 +0000 2012", "tweet_id": 219787022699737088}
{"status": "@jbendezu Hola Javier, lo acabamos de responder. Gracias por comunicarte!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 02 13:36:47 +0000 2012", "tweet_id": 219786699222433792}
{"status": "@nyjro05 Hola Jorge, agradecemos el inter\u00e9s. Estamos trabajando un proyecto que permitir\u00e1 que muchos m\u00e1s parques cuenten con dicho servicio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jul 02 13:36:27 +0000 2012", "tweet_id": 219786617831956480}
{"status": "@JrPDLC Hola, compartimos el enlace de la ordenanza: http://t.co/7H2PYljs", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jun 30 16:01:14 +0000 2012", "tweet_id": 219098277394657280}
{"status": "@robertocparedes Hola Roberto, puedes ver la agenda de la ciudad en el siguiente enlace: http://t.co/AYKR2YHx", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jun 30 14:05:34 +0000 2012", "tweet_id": 219069170078322688}
{"status": "Hoy s\u00e1bado: Continuamos con la campa\u00f1a de adopci\u00f3n de gatos del Parque Kennedy. Ay\u00fadanos a que consigan un hogar. http://t.co/xNapnVtX", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jun 30 14:01:38 +0000 2012", "tweet_id": 219068166423322625}
{"status": "RT @willaxtv: @munimiraflores: Talleres para escolares emprendedores http://t.co/d8rdn2ID", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 28 22:10:56 +0000 2012", "tweet_id": 218466538229993472}
{"status": "Este s\u00e1bado desde las 9am continuamos con la campa\u00f1a de adopci\u00f3n de gatos del Parque Kennedy. Ay\u00fadanos a que consigan un hogar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 28 20:27:51 +0000 2012", "tweet_id": 218440598980530177}
{"status": "Foto: Una tarde en los parques del Malec\u00f3n, foto original de @gbusta1 http://t.co/3MLB9FxS", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 28 20:07:18 +0000 2012", "tweet_id": 218435423830159360}
{"status": "@maralegre pediremos presencia de @miraflores24h en la zona, gracias", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 28 16:05:37 +0000 2012", "tweet_id": 218374602903126016}
{"status": "@desviada Buenos d\u00edas, son papeletas educativas. Solo la polic\u00eda de tr\u00e1nsito, que depende de la Polic\u00eda Nacional, puede imponer multas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Thu Jun 28 14:09:49 +0000 2012", "tweet_id": 218345463324213250}
{"status": "@cabd1971 @gaston_acurio Hola Carlos, jueves 5 a las 7pm. \u00a1Te esperamos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 27 20:35:50 +0000 2012", "tweet_id": 218080218659819520}
{"status": "@xchiox Hola, es el jueves 5 de julio a las 7pm", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 27 20:28:34 +0000 2012", "tweet_id": 218078388630470656}
{"status": "La charla con @gaston_acurio se realizar\u00e1 en nuestro Sal\u00f3n de Actos y es de ingreso libre", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 27 20:25:45 +0000 2012", "tweet_id": 218077681605029889}
{"status": "El jueves 5 a las 7pm tendremos a @gaston_acurio en nuestras Charlas Miraflorinas, con la charla titulada \"Innovaci\u00f3n y cambio social\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 27 20:23:30 +0000 2012", "tweet_id": 218077114887446528}
{"status": "RT @salaLMQG: [SALA DE PRENSA] Koening Johnson y la historia del arrebato del 228 |S\u00edndrome de Stendhal (26-06-12) http://t.co/rrvViAs8", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 27 19:48:33 +0000 2012", "tweet_id": 218068319813644288}
{"status": "@oscardvs Hola Oscar, la campa\u00f1a es monitoreada por la asociaci\u00f3n de vecinos que cuidan a los gatos, quienes entrevistan a los interesados", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 27 14:35:59 +0000 2012", "tweet_id": 217989659899346946}
{"status": "Este s\u00e1bado continuamos la campa\u00f1a para conseguirle familia a los gatos del Parque Kennedy (favor RT) http://t.co/2cioFE8J", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 27 14:15:58 +0000 2012", "tweet_id": 217984622489907200}
{"status": "@marcogg15 Hola Marco, gracias, esperamos las fotos", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Wed Jun 27 11:51:48 +0000 2012", "tweet_id": 217948339742838785}
{"status": "El conjunto de lo obtenido ser\u00e1 sistematizado y presentado en una web din\u00e1mica, que recibir\u00e1 aportes de manera permanente #historia", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 26 23:04:36 +0000 2012", "tweet_id": 217755268174458882}
{"status": "\"Miraflores: La ciudad que vive su historia\" busca recopilar material audiovisual, archivos y an\u00e9cdotas del distrito de todas las \u00e9pocas", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 26 23:03:56 +0000 2012", "tweet_id": 217755100863664129}
{"status": "Te necesitamos para nuestro proyecto colectivo de historia de Miraflores: http://t.co/3wFZtXao", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 26 23:03:32 +0000 2012", "tweet_id": 217755001542553601}
{"status": "@mauro10al Hola Mauricio, este a\u00f1o estamos rehabilitando m\u00e1s de 40 v\u00edas. Una de ellas ser\u00e1 Casimiro Ulloa.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 26 21:07:03 +0000 2012", "tweet_id": 217725688474636288}
{"status": "Hoy a las 5pm se desarrollar\u00e1 en la Municipalidad la ceremonia de reconocimiento al colegio \u201cLa Reparaci\u00f3n\u201d,por sus 100 a\u00f1os de servicio", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 26 20:25:33 +0000 2012", "tweet_id": 217715244674465792}
{"status": "Los invitamos a seguir a @miraflores24h, la cuenta de nuestra Central Alerta Miraflores con atenci\u00f3n las 24 horas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 26 15:14:17 +0000 2012", "tweet_id": 217636910003257344}
{"status": "@Gissacida Gracias, Gissel. Pediremos que pueda corregirse", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Tue Jun 26 14:50:44 +0000 2012", "tweet_id": 217630983573356546}
{"status": "@nandito34 Las rejas se retirar\u00e1n acabado el evento. Ello es pr\u00e1ctica com\u00fan cuando se trata de reuniones internacionales de ese tipo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 19:57:21 +0000 2012", "tweet_id": 217345758024843265}
{"status": "@nandito34 Hola Fernando, hay un evento internacional en el Marriot, por ello la polic\u00eda ha puesto esas rejas temporales", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 19:56:37 +0000 2012", "tweet_id": 217345573584515073}
{"status": "@jonabeat Asimismo, puedes realizar el tr\u00e1mite de manera on-line, a trav\u00e9s de nuestra web", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 19:38:10 +0000 2012", "tweet_id": 217340928745148416}
{"status": "@jonabeat Hola, el tr\u00e1mite se realiza en el Centro Cultural Ricardo Palma y no toma m\u00e1s de 5 minutos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 19:37:52 +0000 2012", "tweet_id": 217340854224957441}
{"status": "@piscosour Hola Eduardo, culminado los trabajos en el malec\u00f3n Balta, se revisar\u00e1 el estado de todos los malecones", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 19:37:28 +0000 2012", "tweet_id": 217340755604279296}
{"status": "Resumen de las principales actividades de esta semana: http://t.co/NDTg4sfL", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 15:35:15 +0000 2012", "tweet_id": 217279797053759489}
{"status": "Foto: Un d\u00eda perfecto en Miraflores, una foto original de @lbatallanos http://t.co/gsAPnl7u", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 15:01:40 +0000 2012", "tweet_id": 217271346793684993}
{"status": "\u00bfC\u00f3mo proponer proyectos para el Presupuesto Participativo 2013? http://t.co/4i9a1y4l", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 13:57:49 +0000 2012", "tweet_id": 217255278071128064}
{"status": "RT @DanielRosadio: Can encontrado en @munimiraflores\" @ReporteroW  @dchavezd @AnimalistaPeru @grupocaridad @miraflores24h  xfa RT http:/ ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 13:52:30 +0000 2012", "tweet_id": 217253941170274305}
{"status": "@paulipiu Gracias por tu tweet. Estamos comunicando el hecho a @miraflores24h para que coordine con personal de tr\u00e1nsito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Mon Jun 25 13:52:04 +0000 2012", "tweet_id": 217253833104044032}
{"status": "Foto: Una vista del Parque del Amor http://t.co/a0Z3aSfy", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Sat Jun 23 23:03:37 +0000 2012", "tweet_id": 216667857939992576}
{"status": "Ma\u00f1ana: La fiesta de la m\u00fasica en nuestro Parque Central http://t.co/dfANLQ2y", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 22 21:59:18 +0000 2012", "tweet_id": 216289284242673664}
{"status": "Recordamos que nuestra cuenta de Twitter de la Central Alerta Miraflores, disponible las 24 horas, es: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 22 20:24:48 +0000 2012", "tweet_id": 216265504069926912}
{"status": "@oscardvs Como skater, conoces nuestro skatepark y puedes evaluar si el lugar puede albergar m\u00e1s de 2 mil skaters en simult\u00e1neo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 22 17:03:20 +0000 2012", "tweet_id": 216214801070833664}
{"status": "@oscardvs Como skater, conoces nuestro skatepark y puedes evaluar si el lugar puede albergar m\u00e1s de 2 mil skaters en simult\u00e1neo", "utc_offset": -14400, "user_id": 234602609, "screen_name": "munimiraflores", "created_at": "Fri Jun 22 17:03:20 +0000 2012", "tweet_id": 216214801070833664}
