{"status": "@RPPNoticias @elcomercio @AnaMacuri @Agencia_Andina @Peru21pe @larepublica_pe Comunicado a la opini\u00f3n p\u00fablica http://t.co/LH8vMpPXFU", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Apr 24 22:16:14 +0000 2014", "tweet_id": 459455804878254080}
{"status": "Comunicado a la opini\u00f3n p\u00fablica http://t.co/pWlgzjJfbH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Apr 24 22:11:47 +0000 2014", "tweet_id": 459454682071449600}
{"status": "RT @miguelpriale: Veredas en Av El Corregidor han mejorado bastante seguridad y circulaci\u00f3n de peatones y familias con hijos. Bien @Munimol\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Apr 19 14:47:19 +0000 2014", "tweet_id": 457530889921363968}
{"status": "@RPPNoticias @noticiAmerica @AnaMacuri \u200fTr\u00e1fico terrible por obras de Calidda y Sedapal. Inmediata conclusi\u00f3n!!! http://t.co/Kwqo42NLd7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 02 12:32:13 +0000 2014", "tweet_id": 451336295810203648}
{"status": "Tr\u00e1fico terrible por obras de Calidda y Sedapal. La Molina exige su inmediata conclusi\u00f3n!! http://t.co/xmnDOpXY9t", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 02 12:28:08 +0000 2014", "tweet_id": 451335270151901184}
{"status": "@diariocorreo @sunassperu @RPPNoticias SEDAPAL:Arreglen la pista da\u00f1adas en la Cdra.1 de la Ca. Cajamarca, en la Urb.Sta Patricia, La Molina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 25 20:30:58 +0000 2014", "tweet_id": 448557675287441408}
{"status": "@sunassperu Pedimos a SEDAPAL que repare la pista da\u00f1ada en la Cdra.1 de la Ca.Cajamarca, Urb.Sta. Patricia,La Molina http://t.co/zDMnN8Frr2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 25 20:20:41 +0000 2014", "tweet_id": 448555086759727104}
{"status": "@Sedapal Reparar la pista da\u00f1ada por rotura de tuber\u00eda en la Cdra 01 de Calle Cajamarca, Urb. Sta Patricia, La Molina http://t.co/3uSUD3kWXZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 25 20:17:38 +0000 2014", "tweet_id": 448554318572949505}
{"status": "@Sedapal La Municipalidad de La Molina exige la reparaci\u00f3n de la pista da\u00f1ada por rotura de tuber\u00edas @elcomercio @Agencia_Andina @tromepe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 25 19:59:17 +0000 2014", "tweet_id": 448549702079115264}
{"status": "@SEDAPAL:Cumplan con arreglar las pistas da\u00f1adas en la Cdra.1 de la Ca. Cajamarca, en la Urb.Sta Patricia, La Molina http://t.co/5ZVLymEFnr", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 25 19:54:35 +0000 2014", "tweet_id": 448548520375496704}
{"status": "@Larepublica_pe @elcomercio @tromepe @diariojo @diariocorreo @canalN_ http://t.co/b44zb9BY4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 24 22:51:31 +0000 2014", "tweet_id": 448230656955281408}
{"status": "http://t.co/Zi5BKz6fhi", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 24 22:48:20 +0000 2014", "tweet_id": 448229857231523840}
{"status": "@LECDAR @canalN_ @canalplus Pueden llamar a la Veterinaria municipal, tenemos un albergue y un programa de adopci\u00f3n de mascotas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 23:11:41 +0000 2014", "tweet_id": 445699019453784065}
{"status": "@LECDAR @canalN_ @atv_noticias Pueden llamar a la Veterinaria municipal, tenemos un albergue y un programa de adopci\u00f3n de mascotas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 23:11:16 +0000 2014", "tweet_id": 445698916219359232}
{"status": "http://t.co/6zwdOS0avV  @LulitaFC", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 23:06:56 +0000 2014", "tweet_id": 445697824899207168}
{"status": "@Frec_Latina @Peru21pe @diarioaja @tromepe @AgenciaPeruNet @larazon_pe http://t.co/TZHIlA63jj", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 21:16:40 +0000 2014", "tweet_id": 445670074217558016}
{"status": "@LaMolinaPone http://t.co/7wobje9qqu", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 21:04:32 +0000 2014", "tweet_id": 445667021473083392}
{"status": "@mecozam @Agencia_Andina @elcomercio @diarioojo @atv_mas @atv_noticias @AltoAlCrimenTV @PanamericanaTV @diariocorreo http://t.co/zULkP625Ou", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 20:31:48 +0000 2014", "tweet_id": 445658782945665024}
{"status": "http://t.co/16fmoip99D", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 20:27:33 +0000 2014", "tweet_id": 445657712857055234}
{"status": "SERENAZGO DE LA MOLINA CAPTURA DELINCUENTES E IMPIDE ASALTO, EN VIVANDA @AnaMacuri @elcomercio @Agencia_Andina http://t.co/dn8chFVYh9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 19:09:52 +0000 2014", "tweet_id": 445638162505678848}
{"status": "SERENAZGO DE LA MOLINA CAPTURA DELINCUENTES E IMPIDE ASALTO, EN VIVANDA. http://t.co/XAYqWteDsl", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 19:05:02 +0000 2014", "tweet_id": 445636946463686657}
{"status": "SERENAZGO DE LA MOLINA CAPTURA DELINCUENTES E IMPIDE ASALTO, EN VIVANDA. @Munimolina, @diariocorreo @elcomercio @larepublica_pe @diarioojo", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 18:55:45 +0000 2014", "tweet_id": 445634613126651904}
{"status": "SERENAZGO DE LA MOLINA CAPTURA DELINCUENTES E IMPIDE ASALTO, EN VIVANDA @Munimolina, @AnaMacuri", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 18:52:15 +0000 2014", "tweet_id": 445633728724074496}
{"status": "SERENAZGO DE LA MOLINA CAPTURA DELINCUENTES E IMPIDE ASALTO, EN VIVANDA.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 17 18:49:19 +0000 2014", "tweet_id": 445632990593683456}
{"status": "@canalN_ @canalplus @canal13 @PanamericanaTV http://t.co/Uq8cGxwQDF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 11 17:43:52 +0000 2014", "tweet_id": 443442192200105984}
{"status": "@Larepublica_pe,@elcomercio,@tromepe,@diariojo,@diariocorreo,@frec_latina, @tuteve,@americatv_peru http://t.co/lmmDz1sJ9f", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 11 17:41:32 +0000 2014", "tweet_id": 443441608491409408}
{"status": "@Larepublica_pe,@elcomercio,@tromepe,@diariojo,@diariocorreo,@frec_latina, @tuteve,@americatv_peru,@PanamericanaTV, @noticiAmerica,@canalN_", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 11 17:02:45 +0000 2014", "tweet_id": 443431846660276224}
{"status": "SEPARAMOS A SERENO QUE MALTRATO PERRITO EN SANTA ANITA http://t.co/4CFSQsQoXw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 11 16:56:28 +0000 2014", "tweet_id": 443430263616319488}
{"status": "Feliz D\u00eda Mujer!! Tu fortaleza, amor, dulzura, dedicaci\u00f3n, abnegaci\u00f3n y entrega mueven el mundo!! http://t.co/4jZEfzBKua", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Mar 08 15:41:51 +0000 2014", "tweet_id": 442324321772376065}
{"status": "CHARLAS DE DEFENSA CIVIL - MUSA II ETAPA  Los vecinos de MUSA participaron de una charla acerca de Defensa Civil... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 24 16:04:42 +0000 2014", "tweet_id": 437981420980424706}
{"status": "CLAUSURA DE CAMPEONATO DEPORTIVO - URB. SANTA PATRICIA Una tarde deportiva disfrutaron los vecinos de... https://t.co/e2oPs7eUS3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 24 16:04:13 +0000 2014", "tweet_id": 437981299752460288}
{"status": "CON AUTO EL\u00c9CTRICO CUIDAREMOS PARQUES Un veh\u00edculo que funciona sin combustible ser\u00e1 parte de la flota vehicular... https://t.co/e2oPs7eUS3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 24 16:03:48 +0000 2014", "tweet_id": 437981194450264065}
{"status": "PASEO A PLAYA EL ROSARIO EN ASIA CON ADULTOS MAYORES Nuestros adultos mayores disfrutaron de un d\u00eda diferente... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 24 16:03:16 +0000 2014", "tweet_id": 437981057686593537}
{"status": "OPERATIVOS CONTRA CAMIONES DE CARGA PESADA Fiscalizadores municipales y la PNP realizan operativos contra... https://t.co/e2oPs7eUS3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 24 16:02:35 +0000 2014", "tweet_id": 437980888287027201}
{"status": "AYUDAMOS A VECINA A OBTENER DNI DESPU\u00c9S DE 70 A\u00d1OS Despu\u00e9s de 70 a\u00f1os, Lorenza Mamani Quispe obtuvo su... https://t.co/e2oPs7eUS3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 24 16:01:47 +0000 2014", "tweet_id": 437980686226436096}
{"status": "@alejandrolengua @VivoEnLaMolina Mucha gracias, esa situaci\u00f3n ocurri\u00f3 un d\u00eda y fue corregida. Nunca fue autorizada.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 10 20:27:57 +0000 2014", "tweet_id": 432974238237347840}
{"status": "RT @_USIL: \u00a1La Molina est\u00e1 de fiesta! Hoy nuestro gran distrito celebra sus 52 a\u00f1os de fundaci\u00f3n. @Munimolina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 06 18:39:52 +0000 2014", "tweet_id": 431497486281486336}
{"status": "RT @markofelix: Wagner:El objetivo de recuperar nuestro mar tiene 28 a\u00f1os. Debemos generar politica de Estado como esta...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 06 16:23:48 +0000 2014", "tweet_id": 431463246454067200}
{"status": "RT @martinhidalgo: RT @_JesusNoriega: Torta por los 72 abriles del agente peruano ante #LaHaya, Allan Wagner, cortes\u00eda de la @munimolina ht\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 06 16:22:47 +0000 2014", "tweet_id": 431462989414555648}
{"status": "RT @RPPNoticias: Allan Wagner recibe homenaje de @Munimolina por  trabajo frente a equipo peruano en Corte de Justicia de La Haya. http://t\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 06 16:11:42 +0000 2014", "tweet_id": 431460200055574528}
{"status": "Condecoraci\u00f3n al Embajador Allan Wagner Tison en el marco del 52 Aniversario de La Molina http://t.co/vbs9HAL6Uy", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 06 16:09:10 +0000 2014", "tweet_id": 431459562173239296}
{"status": "Condecoracion al reconocido actor Osvaldo Cattone Ripamonti http://t.co/DLRgbgvVJF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 06 16:01:41 +0000 2014", "tweet_id": 431457680277110784}
{"status": "Sesion Solemne por el 52 Aniversario de nuestro querido distrito La Molina http://t.co/ulKUYLA4H2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 06 15:57:01 +0000 2014", "tweet_id": 431456503888089088}
{"status": "CUIDA TU PIEL, CAMPA\u00d1A DE PREVENCI\u00d3N EN PARQUE HISPANOAM\u00c9RICA https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 30 15:24:30 +0000 2014", "tweet_id": 428911606907420672}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  CONOCE QUE ALIMENTOS TE PONEN DE MAL HUMOR  http://t.co/iPMHWlFDcM  @elcomercio https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 30 15:24:06 +0000 2014", "tweet_id": 428911507435307008}
{"status": "CAMPA\u00d1A YO AMO LA MOLINA - MUSA, tiene como objetivo fortalecer el cari\u00f1o hacia el suelo que nos acoge a diario https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 30 15:23:42 +0000 2014", "tweet_id": 428911403533991936}
{"status": "CAMPA\u00d1A GRATUITA DE VACUNACI\u00d3N DE CANES  Este jueves 30 de enero, en el Parque Von Humboldt Urb. Santa Patricia https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 27 16:00:44 +0000 2014", "tweet_id": 427833560309846017}
{"status": "SEGUNDO D\u00cdA DE LA FERIA GASTRON\u00d3MICA BINACIONAL Por segundo d\u00eda se llev\u00f3 a cabo la Feria Gastron\u00f3mica https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 27 15:59:46 +0000 2014", "tweet_id": 427833319997202432}
{"status": "Ahora el Son de los Diablos en la Feria Gastronomica. Estaremos hasta las 3pm en cruce de la av la molina con jprado http://t.co/GMiCmZHp38", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jan 26 17:40:14 +0000 2014", "tweet_id": 427496211873275904}
{"status": "Chicos del Omaped de La Molina participan con baile en Feria Gastronomica Binacional Per\u00fa Chile http://t.co/L7JVqaR9GY", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jan 26 17:10:15 +0000 2014", "tweet_id": 427488670036537344}
{"status": "Feria Gastron\u00f3mica Per\u00fa y Chile m\u00e1s unidos que nunca. Sab 25 y dom 26 en el cruce de JPrado con La Molina. De 8 a 3pm http://t.co/9ZIEoG2BQO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 24 12:52:34 +0000 2014", "tweet_id": 426699042849320960}
{"status": "RT @Publimetrope: Cinco puntos para entender el fallo de la Haya http://t.co/o8d1sdbULE", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 22 06:20:12 +0000 2014", "tweet_id": 425875526277156868}
{"status": "CENTRO M\u00c9DICO MUNICIPAL https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 22 05:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 425864533266034688}
{"status": "\u00a1SIEMPRE PENSANDO EN TI! El Centro M\u00e9dico Municipal ofrece el servicio de Ginecolog\u00eda. Vis\u00edtanos en la Av. El Lindero N\u00b0 108 Urb Las Lagunas", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 22 05:36:09 +0000 2014", "tweet_id": 425864441859538945}
{"status": "REMODELACI\u00d3N INTEGRAL - \u00d3VALO LOS C\u00d3NDORES https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 22 05:35:26 +0000 2014", "tweet_id": 425864260162314240}
{"status": "QUIERES CONOCER LAS OBRAS DE LA MOLINA? Ingresa a este enlace y ent\u00e9rate de lo que se est\u00e1 haciendo en: https://t.co/4DoU40TtJX", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 22 05:34:58 +0000 2014", "tweet_id": 425864142344306688}
{"status": "@soriasandra2011 Estimada Sandra, fue una decisi\u00f3n de personal de Surco que se super\u00f3 esta ma\u00f1ana. Saludos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 20 15:00:55 +0000 2014", "tweet_id": 425281794913882112}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  \u00bfC\u00d3MO DEBE SER NUESTRA ALIMENTACI\u00d3N EN VERANO?  http://t.co/CThQMDBJoe V\u00eda: @RPPNoticias https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 20 04:56:31 +0000 2014", "tweet_id": 425129690538311680}
{"status": "CAMPA\u00d1A YO AMO LA MOLINA La @Munimolina ha lanzado la campa\u00f1a fomentando el amor y la identificaci\u00f3n con nuestro... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:56:20 +0000 2014", "tweet_id": 424223674246234113}
{"status": "REUNI\u00d3N VECINAL Los vecinos de la Urb. San C\u00e9sar se reunieron con el Alcalde y con los funcionarios para https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:54:12 +0000 2014", "tweet_id": 424223137727668224}
{"status": "MI\u00c9RCOLES VECINALES Participe inscribiendose al 3134444, anexo 251 o 339 o promotorvecinal@munimolina.gob.pe https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:52:19 +0000 2014", "tweet_id": 424222662680797184}
{"status": "A CUIDARSE DEL SOL: SENHAMI ADVIERTE ALTA RADIACI\u00d3N SOLAR EN LIMA  http://t.co/qYENEcUx8U https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:48:14 +0000 2014", "tweet_id": 424221637366407169}
{"status": "ESTAMOS EN LA SEMANA DEL CHILCANO - PRUEBA LOS PISCOS DE LAS 5 REGIONES   http://t.co/BkQbjuacfb  @elcomercio https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:47:37 +0000 2014", "tweet_id": 424221483552874496}
{"status": "TALLERES DE VERANO Cientos de ni\u00f1os y j\u00f3venes practican a diario deportes como f\u00fatbol con el \"Puma\" Carranza https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:46:32 +0000 2014", "tweet_id": 424221210050711552}
{"status": "INSPECCI\u00d3N DE OBRAS - MUSA Fotos aqu\u00ed https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:45:34 +0000 2014", "tweet_id": 424220966768476160}
{"status": "INSPECCI\u00d3N DE OBRAS El Alcalde Juan Carlos Zurek y sus funcionarios realizaron una inspecci\u00f3n de las obras que se vienen realizando en MUSA", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:45:14 +0000 2014", "tweet_id": 424220883570270208}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N DE BAJADA DE REYES - LOS SAUCES Los Reyes Magos llegaron a los Sauces y ni\u00f1os y adultos celebraron https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:44:27 +0000 2014", "tweet_id": 424220683682340864}
{"status": "CEREMONIA BATALLA DE LA RINCONADA Como todos los a\u00f1os, la Municipalidad de La Molina realiz\u00f3 la ceremonia https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 17 16:43:21 +0000 2014", "tweet_id": 424220408175276033}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  FINANZAS PERSONALES: SIETE CONSEJOS PARA CUMPLIR TUS METAS DE AHORRO ESTE 2014  http://t.co/jeyMMFwqT0", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 09 00:51:04 +0000 2014", "tweet_id": 421081654514286592}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  PER\u00da, EPICENTRO GASTRON\u00d3MICO DE LATINOAM\u00c9RICA  http://t.co/cyVRVwi1RM", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 09 00:50:40 +0000 2014", "tweet_id": 421081553062473729}
{"status": "Este 2014 se viene con todo!  VIAJA POR EL PER\u00da: NUEVAS RUTAS Y DESTINOS PARA CONOCER ESTE A\u00d1O  http://t.co/gC4yqVyzIz @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 09 00:49:46 +0000 2014", "tweet_id": 421081326024806400}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:   AHORA LOS VECINOS DE LA MOLINA PODR\u00c1N DENUNCIAR VENTA DE PRODUCTOS PIROT\u00c9CNICOS  http://t.co/wI6VaxFnvw @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 22:46:53 +0000 2013", "tweet_id": 416339359038599168}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  VECINOS DE LA MOLINA PUEDEN DENUNCIAR VENTA ILEGAL DE PIROT\u00c9CNICOS  http://t.co/mx6UMYHRFB V\u00eda: @Agencia_Andina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 19:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 416289186136588288}
{"status": "NAVIDAD EN MATAZANGO Tambi\u00e9n los vecinos de Matazango disfrutaron de una navidad diferente y divertida https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 416240828231581696}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  CNN RECONOCE A CHAN CHAN COMO UN LUGAR ESPECTACULAR DEL MUNDO   http://t.co/9LD9FMQg8L  V\u00eda: @Agencia_Andina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:14:22 +0000 2013", "tweet_id": 416240581371625474}
{"status": "PROMOCI\u00d3N I.E. UNI\u00d3N LATINOAMERICANA Los alumnos de la I.E. Uni\u00f3n Latinoamericana celebraron su fiesta de https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:13:37 +0000 2013", "tweet_id": 416240393781379072}
{"status": "NAVIDAD EN MUSA Los ni\u00f1os y vecinos de MUSA celebraron la navidad con un show infantil, juegos y otros https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:12:19 +0000 2013", "tweet_id": 416240064775995392}
{"status": "PROMOCI\u00d3N I.E.P. SAGRADOS CORAZONES RECOLETA Los alumnos realizaron la ceremonia de clausura de clases https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:11:27 +0000 2013", "tweet_id": 416239845661360128}
{"status": "PROMOCI\u00d3N I.E. VI\u00d1A ALTA Los alumnos del 5to a\u00f1o de Vi\u00f1a Alta realizaron su fiesta de promoci\u00f3n https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:10:51 +0000 2013", "tweet_id": 416239697635966977}
{"status": "NAVIDAD EN LA COOPERATIVA DE VIVIENDA CONSTRUCTORES Tambi\u00e9n celebramos la Navidad en la Cooperativa de https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:08:24 +0000 2013", "tweet_id": 416239081207513088}
{"status": "CLAUSURA DEL CURSO DE CAPACITACI\u00d3N A SERENAZGO En esta ocasi\u00f3n se reconoci\u00f3 a aquellos que ocuparon los primeros  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:06:52 +0000 2013", "tweet_id": 416238694031310850}
{"status": "PROMOCI\u00d3N I.E. JOS\u00c9 MARELLO Los alumnos ganadores del Festidanza 2013 se hicieron acreedores de una fiesta https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:04:45 +0000 2013", "tweet_id": 416238159932833792}
{"status": "NAVIDAD EN ESTACI\u00d3N EXPERIMENTAL En esta ocasi\u00f3n los ni\u00f1os celebraron con juegos, regalos y un lindo show infantil https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:03:05 +0000 2013", "tweet_id": 416237739768422401}
{"status": "NAVIDAD EN LA CUNA SANTA ROSA Con actuaciones y canciones los ni\u00f1os de la Cuna https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 16:02:00 +0000 2013", "tweet_id": 416237468971565056}
{"status": "Te excediste en esta Navidad?  DOCE RECETAS LIGERAS PARA DESPU\u00c9S DE LAS FIESTAS  http://t.co/C6o6nNOfEX  V\u00eda: Gastronom\u00eda y Compa\u00f1\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 26 13:28:58 +0000 2013", "tweet_id": 416198956553482240}
{"status": "ALMUERZO CON DIRIGENTAS DEL VASO DE LECHE En esta ocasi\u00f3n las madres del Vaso de Leche de La Molina disfrutaron de https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 16 21:08:05 +0000 2013", "tweet_id": 412690616410050560}
{"status": "MISA POR 10\u00b0 ANIVERSARIO SCHOENSTATT Como parte de las celebraciones el Cardenal Juan luis Cipriani dirigi\u00f3 una misa https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 16 21:07:06 +0000 2013", "tweet_id": 412690372905549824}
{"status": "CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA MATAZANGO Los vecinos se beneficiaron con una Campa\u00f1a M\u00e9dica Gratuita, donde se brindaron servicios https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 16 21:06:15 +0000 2013", "tweet_id": 412690156357836801}
{"status": "CELEBRAMOS NAVIDAD - LAS PRADERAS Esta vez fue el turno de los ni\u00f1os de las Praderas, quienes disfrutaron https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 13 22:06:17 +0000 2013", "tweet_id": 411618102233677824}
{"status": "CHOCOLATADA NAVIDE\u00d1A - ASOCIACI\u00d3N ADULTO MAYOR Los miembros de la Asociaci\u00f3n del Adulto mayor del CIAM celebraron la https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 13 22:05:14 +0000 2013", "tweet_id": 411617835274616832}
{"status": "PREPAR\u00c1NDONOS PARA SITUACIONES DE EMERGENCIAS La Molina siempre alerta. Un importante donativo recibi\u00f3 https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 13 22:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 411617668651679744}
{"status": "CLAUSURA TALLERES - MOLICASA SUR Los alumnos de los talleres de la Molicasa Sur demostraron lo aprendido https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 13 22:03:40 +0000 2013", "tweet_id": 411617443576954880}
{"status": "NAVIDAD EN CERRO ALTO La Municipalidad de La Molina celebr\u00f3 la Navidad con los ni\u00f1os de...  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 12 14:58:40 +0000 2013", "tweet_id": 411148101995352067}
{"status": "CLAUSURA TALLERES MOLICASA ESTE Celebrando las fiestas navide\u00f1as, la Molicasa Este realiz\u00f3 la... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 12 14:58:05 +0000 2013", "tweet_id": 411147952933978112}
{"status": "ENTREGA DEL AUTO - SORTEO VP MOLINACARD En La Molina premiamos tu puntualidad! Felicitaciones al se\u00f1or.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 12 14:57:42 +0000 2013", "tweet_id": 411147855982632960}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  SEIS ALIMENTOS QUE TE AYUDAR\u00c1N A MANTENERTE CON ENERG\u00cdA  http://t.co/88NAahIH7y V\u00eda: @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 11 13:41:59 +0000 2013", "tweet_id": 410766414228619264}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  LA FOT\u00d3GRAFA QUE LLEVA POR EL MUNDO A LOS CABALLOS DE PASO  http://t.co/Su7lD5P3HB V\u00eda: @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 11 13:41:24 +0000 2013", "tweet_id": 410766269172826112}
{"status": "CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA GRATUITA Preocupados por tu salud, este domingo 15 realizaremos una Campa\u00f1a en Matazango https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 11 13:36:25 +0000 2013", "tweet_id": 410765013058453504}
{"status": "CLAUSURA DEL PROGRAMA DE ALFABETIZACI\u00d3N \"APRENDE M\u00c1S\" Nunca es tarde para aprender. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 11 13:35:37 +0000 2013", "tweet_id": 410764811526344704}
{"status": "FESTIVIDAD DE LA VIRGEN - AAHH LAS HORMIGAS Como todos los a\u00f1os, los vecinos celebraron la festividad de la Virgen https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 11 13:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 410764559578697729}
{"status": "CAMPA\u00d1A \"SOY INOCENTE\" PARQUE LOS CACTUS Pensando en tus mascotas, la @Munimolina realiz\u00f3 una campa\u00f1a veterinaria https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 11 13:33:44 +0000 2013", "tweet_id": 410764339465842688}
{"status": "PREMIACI\u00d3N A SERENOS Gracias a la empresa PRIMAX y a la @Munimolina se premi\u00f3 al personal que ha destacado por https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Dec 03 14:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 407882779951505408}
{"status": "CAPILLA DE MUSA La ma\u00f1ana de ayer, el Comit\u00e9 de Damas de la @Munimolina, hizo entrega a la Parroquia de MUSA la suma https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 02 22:48:21 +0000 2013", "tweet_id": 407642420180836352}
{"status": "PROCESI\u00d3N SAN MART\u00cdN DE PORRES Como todos los a\u00f1os, la @Munimolina recibi\u00f3 a San Mart\u00edn de Porres en el frontis https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 02 22:47:10 +0000 2013", "tweet_id": 407642122863378432}
{"status": "PRIMER FORO JUVENIL DISTRITAL Trabajando con los j\u00f3venes. Con la finalidad de promover la participaci\u00f3n entre..  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 02 22:46:14 +0000 2013", "tweet_id": 407641887697158144}
{"status": "SORTEO VP MOLINA CARD Gracias al Programa Vecino Puntual VP Molina Card, se realiz\u00f3 https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 28 22:45:57 +0000 2013", "tweet_id": 406192266164707328}
{"status": "\u00a1AYUDEMOS A NUESTROS AMIGOS A ENCONTRAR A SU FAMILIA!  Difunde este post y ay\u00fadanos a que estas lindas mascotas https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 28 22:44:54 +0000 2013", "tweet_id": 406192003454492672}
{"status": "NOS VISITARON REGIDORES CHILENOS Un grupo de autoridades municipales de la Regi\u00f3n Temuco, Chile, visit\u00f3 https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 28 22:44:13 +0000 2013", "tweet_id": 406191831542530048}
{"status": "\"NACHO\" SE REENCONTR\u00d3 CON SU FAMILIA  Gracias a todos quienes participaron en esta cadena de amor para que https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 28 22:43:38 +0000 2013", "tweet_id": 406191681734590464}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DEL COMEDOR PARA ADULTO MAYOR EN COVIMA Complementando los servicios brindados a los adultos mayores https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 26 19:27:00 +0000 2013", "tweet_id": 405417421629976576}
{"status": "ANIVERSARIO DE LA BATALLA DE TARAPAC\u00c1 Como todos los a\u00f1os, la @Munimolina y la Legi\u00f3n Mariscal C\u00e1ceres, celebraron https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 26 19:11:29 +0000 2013", "tweet_id": 405413517424992256}
{"status": "CAMPA\u00d1A VETERINARIA EN VI\u00d1A ALTA Pensando en los engre\u00eddos de la casa, la Municipalidad de La Molina organiz\u00f3...  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 26 19:10:30 +0000 2013", "tweet_id": 405413269071859712}
{"status": "COLOCACI\u00d3N DE PRIMERA PIEDRA - CEBEP JUAN PABLO II Con el apoyo de empresa privada, la APAE y la @Munimolina https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 22 22:04:17 +0000 2013", "tweet_id": 392773427968241664}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N POR EL D\u00cdA DE LA DISCAPACIDAD En el marco de las celebraciones, los j\u00f3venes del OMAPED y sus familias https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 22 22:02:04 +0000 2013", "tweet_id": 392772869970591744}
{"status": "TALLER DE MANIPULACI\u00d3N DE ALIMENTOS - VASO DE LECHE Como parte de las buenas pr\u00e1cticas impulsadas por https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 22 22:01:06 +0000 2013", "tweet_id": 392772627267207168}
{"status": "\u00bfQUIERES SER BRIGADISTA DE DEFENSA CIVIL? Esta es tu oportunidad! https://t.co/yNaJMEV3ow", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Oct 17 16:07:37 +0000 2013", "tweet_id": 390871731302170624}
{"status": "CORREDOR SALUDABLE Los esperamos este y todos los domingos en la Av. Ra\u00fal Ferrero, de 7:00am a 12:30pm https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 16 17:21:29 +0000 2013", "tweet_id": 390527930788364288}
{"status": "VIDEO: VIDEOC\u00c1MARAS PERMITEN IMPORTANTE CAPTURA https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 16 17:20:56 +0000 2013", "tweet_id": 390527795194888192}
{"status": "@JocelynPizarro Buen d\u00eda. Los tel\u00e9fonos de serenazgo son directos 3134495 o 2073000. Saludos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 15 12:55:23 +0000 2013", "tweet_id": 390098578754244608}
{"status": "CAMPA\u00d1A GRATUITA DE MAMOGRAF\u00cdA Porque prevenir es importante, la @Munimolina y @OncosaludA han preparado... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 14 17:12:09 +0000 2013", "tweet_id": 389800809916923904}
{"status": "CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA EN URB. PRADERAS En esta oportunidad los vecinos disfrutaron de los servicios gratuitos https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 14 17:11:03 +0000 2013", "tweet_id": 389800532786675712}
{"status": "FESTIVAL DE LA JUVENTUD Los j\u00f3venes disfrutaron de un festival donde el baile, la m\u00fasica y las burbujas https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 14 17:10:37 +0000 2013", "tweet_id": 389800421172056064}
{"status": "HOMENAJE AL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS Como todos los a\u00f1os, la Municipalidad de La Molina recibe la sagrada imagen del https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 14 17:10:02 +0000 2013", "tweet_id": 389800274425946112}
{"status": "@fatimasaldonid Ese el objetivo de las campa\u00f1as de crianza responsable. Perros con sujetador en la v\u00eda p\u00fablica, entre otras acciones,saludos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 14 16:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 389795820347719682}
{"status": "@fatimasaldonid Lamentamos lo ocurrido.Promovemos permanentemente campa\u00f1as veterinarias y de crianza responsable,la + reciente fue el s\u00e1bado", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 14 13:29:27 +0000 2013", "tweet_id": 389744763181613056}
{"status": "CURSO DE COMPUTACI\u00d3N PARA ADULTOS MAYORES Si conoces a alg\u00fan adulto mayor que est\u00e9 interesado en aprender https://t.co/yNaJMEV3ow", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 11 17:06:52 +0000 2013", "tweet_id": 388712313491959808}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:   HOY ES EL D\u00cdA MUNDIAL DEL HUEVO \u00bfCu\u00e1l es la mejor manera de consumirlo?  http://t.co/RLceQpOdVM V\u00eda: @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 11 16:41:02 +0000 2013", "tweet_id": 388705815625859072}
{"status": "SIMULACRO DE SISMO La noche de ayer se realiz\u00f3 el...  https://t.co/yNaJMEV3ow", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 11 16:40:35 +0000 2013", "tweet_id": 388705700945227776}
{"status": "CAMPA\u00d1A SOY INOCENTE Tenencia responsable de mascotas https://t.co/yNaJMEV3ow", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 11 16:40:13 +0000 2013", "tweet_id": 388705609953976321}
{"status": "SIMULACRO NACIONAL DE SISMO Este jueves 10 de octubre, a partir de las 8pm, todos debemos participar en el realizar\u00e1 https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 09 19:05:43 +0000 2013", "tweet_id": 388017447841714176}
{"status": "ANIVERSARIO DE LA ESTACI\u00d3N EXPERIMENTAL Otra de las zonas que tambi\u00e9n estuvo de aniversario... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 09 19:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 388017262768058368}
{"status": "ANIVERSARIO DE SAN FRANCISCO Con una misa y un compartir general celebraron nuestros vecinos de https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 09 19:04:24 +0000 2013", "tweet_id": 388017117770948608}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  4 FORMAS DE COMBATIR EL ESTR\u00c9S CON MEJOR ALIMENTACI\u00d3N  http://t.co/nHRmnJtINg V\u00eda: @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 09 19:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 388017006827433984}
{"status": "PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2014 Decenas de vecinos vienen participando de los talleres del Presupuesto... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 09 19:03:15 +0000 2013", "tweet_id": 388016827881635840}
{"status": "Estimado @ars360 el Corredor Saludable no ha sido cancelado, sino suspendido est\u00e1 fecha por el feriado largo. La pr\u00f3xima semana se reanudara", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Oct 06 16:30:40 +0000 2013", "tweet_id": 386891266933678080}
{"status": "Hola @Darksillo el \u00e1rbol tenia ra\u00edces debilitadas por hongos y pon\u00eda en peligro a escolares. La intervenci\u00f3n cont\u00f3 con autorizaci\u00f3n de Lima", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Oct 03 14:01:01 +0000 2013", "tweet_id": 385766440357228545}
{"status": "ANIVERSARIO DEL COMIT\u00c9 DEPORTIVO DE COVIMA Un d\u00eda diferente disfrutaron nuestros vecinos quienes participaron de un https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 02 15:58:41 +0000 2013", "tweet_id": 385433666551160834}
{"status": "BIENVENIDA PRIMAVERA! CELEBRANDO EN MUSA Con una Campa\u00f1a M\u00e9dica Integral, show infantil y sorteos, los vecinos de https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 02 15:57:57 +0000 2013", "tweet_id": 385433482169569280}
{"status": "PRONTO NUEVA CAPILLA EN MUSA https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 02 15:57:31 +0000 2013", "tweet_id": 385433370223603713}
{"status": "PRONTO NUEVA CAPILLA EN MUSA Ser\u00e1 construida por el Arzobispado de Lima con el apoyo de los vecinos, empresa privada y la Municipalidad", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 02 15:57:18 +0000 2013", "tweet_id": 385433319308943360}
{"status": "HOMENAJE Y PROCESI\u00d3N DEL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 02 15:56:42 +0000 2013", "tweet_id": 385433167215087617}
{"status": "LLEGADA DEL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS AL PALACIO MUNICIPAL Gracias se\u00f1or por bendecirnos Se\u00f1or! https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 02 15:56:24 +0000 2013", "tweet_id": 385433089154904064}
{"status": "MOLINENSES DEMOSTRARON SU CREATIVIDAD El CETPRO cumpli\u00f3 un aniversario m\u00e1s y lo celebraron..  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 02 15:54:16 +0000 2013", "tweet_id": 385432553827475456}
{"status": "PARTICIPASTE EN LA PERRIT\u00d3N 2013? ENCUENTRA TU FOTO AQU\u00cd! https://t.co/yNaJMEV3ow", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 23 16:58:43 +0000 2013", "tweet_id": 382187280837771265}
{"status": "ANIVERSARIO DE LA CUNA JARD\u00cdN VI\u00d1A ALTA Los alumnos, maestros y padres de familia celebraron su 26 aniv... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 23 15:41:01 +0000 2013", "tweet_id": 382167728955469825}
{"status": "ANIVERSARIO DE LA I.E. 1278 EXPERIMENTAL MIXTO LA MOLINA  48 a\u00f1os dedicados a la ense\u00f1anza de ni\u00f1os y j\u00f3venes... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 23 15:40:16 +0000 2013", "tweet_id": 382167540190818304}
{"status": "ENTREGA DE DIPLOMAS - I.E. SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS Continuamos reconociendo a los maestros de La Molina... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 23 15:39:36 +0000 2013", "tweet_id": 382167372640964610}
{"status": "M\u00e1ndanos por inbox una foto tuya con tu engre\u00eddo y la publicaremos en nuestro muro de Facebook https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 18 21:21:25 +0000 2013", "tweet_id": 380441452511121408}
{"status": "YA EST\u00c1S LISTO PARA PARTICIPAR CON TU MASCOTA EN LA PERRIT\u00d3N? https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 18 21:21:01 +0000 2013", "tweet_id": 380441354402136064}
{"status": "\u00bfQUIERES APRENDER COMPUTACI\u00d3N? Esta es tu oportunidad!  Informes e inscripciones al 655-0644 https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 18 15:34:35 +0000 2013", "tweet_id": 380354169502052352}
{"status": "LIMPIEZA DE TECHOS - URB. SANTA PATRICIA I y II ETAPA  Este s\u00e1bado 21 de setiembre, desde las 8am hasta las 1pm,. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 17 21:19:21 +0000 2013", "tweet_id": 380078547311656960}
{"status": "ENTREGA DE DIPLOMAS: BRIGADISTAS ESCOLARES I.E. FAP JOS\u00c9 QUI\u00d1ONES Esta ma\u00f1ana, los escolares de... https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 17 21:18:32 +0000 2013", "tweet_id": 380078341983727617}
{"status": "34\u00b0 ANIVERSARIO DE CERRO ALTO Nuestros vecinos de Cerro Alto celebraron con bailes y una deliciosa cena en la que..  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 17 21:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 380078180050034688}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  4 INGREDIENTES QUE PUEDEN HACER TU COMIDA M\u00c1S SALUDABLE  http://t.co/erCd0Fg8Bg  V\u00eda: @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 17 21:17:18 +0000 2013", "tweet_id": 380078029029928960}
{"status": "VIDEO: VIADUCTO UNIR\u00c1 LA MOLINA CON MIRAFLORES V\u00eda: @PanamericanaTV https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 16 17:32:28 +0000 2013", "tweet_id": 379659059621666816}
{"status": "ANIVERSARIO CUNA \u00c1NGELES DE JES\u00daS DE CERRO ALTO Nuestros ni\u00f1os celebraron..  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 16 17:08:01 +0000 2013", "tweet_id": 379652907680792576}
{"status": "PERRIT\u00d3N 2013 Inscripciones hasta el mismo d\u00eda del evento (1 hora antes) Mayor informaci\u00f3n 313-4496  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 16 17:07:25 +0000 2013", "tweet_id": 379652755360464896}
{"status": "CHEF MOLINENSE PARTICIPA EN MISTURA Todo un profesional! Nuestro chef molinense Urbano Casani qued\u00f3 en segundo lugar https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 16 17:06:27 +0000 2013", "tweet_id": 379652512854204416}
{"status": "MISA POR ANIVERSARIO DE LA HERMANDAD DEL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 16 17:05:36 +0000 2013", "tweet_id": 379652299691290624}
{"status": "ALUMNOS DEL CIAM VISITAN MISTURA  Como parte de las actividades, nuestras abuelitas visitaron la https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 11 18:02:19 +0000 2013", "tweet_id": 377854635442065408}
{"status": "D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA ALFABETIZACI\u00d3N Esta fecha que fue instaurada en el a\u00f1o 1965 por la UNESCO con la finalidad https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 11 18:01:33 +0000 2013", "tweet_id": 377854440687947777}
{"status": "MI\u00c9RCOLES VECINALES El Alcalde Juan Carlos Zurek, atiende personalmente a los vecinos. Para participar puede..  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 11 18:00:47 +0000 2013", "tweet_id": 377854248320385025}
{"status": "ATLETA PERUANA ES CAMPEONA SUDAMERICANA  In\u00e9s Melchor vuelve a darnos una alegr\u00eda y esta vez a nivel internacional.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 10 20:42:49 +0000 2013", "tweet_id": 377532636219973632}
{"status": "D\u00c9JANOS TU SCORE Y GANA CAMISETAS AUTOGRAFIADAS POR LA SELECCI\u00d3N! Per\u00fa Vs Uruguay https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 05 15:23:57 +0000 2013", "tweet_id": 375640451778224129}
{"status": "D\u00c9JANOS TU SCORE Y GANA! Per\u00fa Vs Uruguay. Sorteo de 04 Camisetas autografiadas por la selecci\u00f3n y 03 Vales de consumo en Pardos Chicken", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 03 13:51:51 +0000 2013", "tweet_id": 374892499761762306}
{"status": "LA MOLINA NO TENDR\u00c1 AGUA EL FIN DE SEMANA http://t.co/xsXdaRpCfB\n@elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 22 19:27:22 +0000 2013", "tweet_id": 370628277783629824}
{"status": "Ingresa a este enlace y cu\u00e9ntanos que noticia te gust\u00f3 m\u00e1s de nuestro Bolet\u00edn Municipal.  http://t.co/OlxFExxwy2   Sortearemos entre..", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 21 14:38:26 +0000 2013", "tweet_id": 370193179217104896}
{"status": "CUIDA TU SALUD Campa\u00f1a gratuita de salud. Viernes 23, de 9am a 1pm, en el cruce de las Av. Javier Prado y La Molina https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 21 14:33:14 +0000 2013", "tweet_id": 370191871512817667}
{"status": "Ingresa a este enlace y cu\u00e9ntanos q noticia te gust\u00f3 de nuestro Bolet\u00edn Municipal http://t.co/OlxFExxwy2 Sortearemos https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 20 22:03:50 +0000 2013", "tweet_id": 369942878929158144}
{"status": "EL MAESTRO JULIO GRANDA M\u00c1S CERCA DEL T\u00cdTULO EN MUNDIAL DE AJEDREZ 2013   http://t.co/JVxjGodHsE V\u00eda: @Peru21pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 20 22:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 369942442503438336}
{"status": "HOMENAJE A LA VIRGEN DE LA RECONCILIACI\u00d3N Demostrando su fe y fervor religioso, decenas de vecinos acompa\u00f1aron a la https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 20 22:01:32 +0000 2013", "tweet_id": 369942302451453952}
{"status": "TALLERES RECREATIVOS EN EL CIAM Para mayor informaci\u00f3n, pueden acercarse a la Av. Del Corregidor cdra 5 o llamar al tel\u00e9fono 313-4444 (313)", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 16 17:13:22 +0000 2013", "tweet_id": 368420229648363522}
{"status": "RT @RadioNacionalFM: #NacionalenlaNoticia La Molina: Instalan sem\u00e1foros especiales para proteger a adultos mayores. http://t.co/HDysD3lbAE", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 14 23:11:17 +0000 2013", "tweet_id": 367785526780112896}
{"status": "VIDEO: DESTACAN LABOR DE SERENAZGO V\u00eda @noticiAmerica @noticiAmerica", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 14 16:34:00 +0000 2013", "tweet_id": 367685546539089920}
{"status": "NUEVOS SEM\u00c1FOROS CON PULSADORES Con la instalaci\u00f3n de https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 13 23:00:29 +0000 2013", "tweet_id": 367420419508170753}
{"status": "VIDEO: INSTALAMOS SEM\u00c1FOROS CON PULSADORES EN AV. DEL CORREGIDOR  http://t.co/cLK0vMmFXZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 12 16:59:16 +0000 2013", "tweet_id": 366967132543651840}
{"status": "MISA POR LAS BODAS DE PLATA DEL PADRE JOS\u00c9 CHUQUILLANQUI Con una emotiva misa realizada por el Arzobispo de Lima.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 12 16:58:36 +0000 2013", "tweet_id": 366966961722228736}
{"status": "@Alekinsdc hola, los s\u00e1bados atiende plataforma y caja de 8:30am a 1pm. Para mayor informaci\u00f3n puedes comunicarte al 3134444. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 09 21:34:09 +0000 2013", "tweet_id": 365949144185053186}
{"status": "RT @peterbmx: Se acaba de cargar un nuevo video en BMX PERU http://t.co/cjBGfBAjIL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 09 16:02:46 +0000 2013", "tweet_id": 365865749916553216}
{"status": "MISS PERU WORLD 2013 COMPARTE CON J\u00d3VENES DE OMAPED Con mucho entusiasmo y cari\u00f1o recibieron los j\u00f3venes de.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 08 22:22:30 +0000 2013", "tweet_id": 365598921734631425}
{"status": "CEREMONIA DE CONFORMACI\u00d3N DE LA PLATAFORMA DE DEFENSA CIVIL Cumpliendo con la Ley del Sistema Nacional de https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 08 22:21:47 +0000 2013", "tweet_id": 365598741228568576}
{"status": "Misa de sanci\u00f3n con el Padre Manuel en el CIAM http://t.co/XSA4pjvhZO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 08 22:10:39 +0000 2013", "tweet_id": 365595938124857344}
{"status": "ALFABETIZACI\u00d3N DIGITAL Si conoces a alguien que deseen participar, solo debes enviar sus datos por inbox.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 07 14:01:34 +0000 2013", "tweet_id": 365110472296513536}
{"status": "FUMIGACI\u00d3N EN COLEGIOS Aprovechando las vacaciones de medio a\u00f1o, la Municipalidad de La Molina https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 06 18:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 364821547837427712}
{"status": "PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2014 Si perteneces a una organizaci\u00f3n social inscrita en el RUOS o eres https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 06 18:53:04 +0000 2013", "tweet_id": 364821440958169090}
{"status": "TODOS UNIDOS CONTRA LA INFLUENZA! Sigue estas recomendaciones y evita contagiarte de este mal. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 06 18:52:28 +0000 2013", "tweet_id": 364821290399436800}
{"status": "Hola @SilvanaCanario se hab\u00eda ca\u00eddo una rama sobre la red. Ya se ha solucionado informa #LuzDelSur", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 05 17:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 364435106213015552}
{"status": "MISS PER\u00da VISITA A NI\u00d1OS DE OMAPED Esta ma\u00f1ana nuestra Miss Per\u00fa Mundo 2013 Elba Fahsbender, visit\u00f3 a los..  https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 02 22:46:28 +0000 2013", "tweet_id": 363430626671603713}
{"status": "\u00bfCONSTRUISTE TU AZOTEA SIN LICENCIA?  No dejes pasar esta oportunidad! https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 02 21:25:48 +0000 2013", "tweet_id": 363410327909568513}
{"status": "VIDEO: LLANTO Y BAILE EN CELEBRACI\u00d3N PERUANA POR PASE A SEMIFINALES DEL MUNDIAL DE VOLEY   https://t.co/e2oPs7vXU3 v\u00eda: @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 02 19:43:01 +0000 2013", "tweet_id": 363384460458209281}
{"status": "\"MATADORCITAS\", ENTRE LAS 8 MEJORES DEL MUNDO Felicitaciones!  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 01 14:04:58 +0000 2013", "tweet_id": 362936998668926976}
{"status": "PENSANDO EN TI! Nuestra plataforma de atenci\u00f3n funcionar\u00e1 en horario regular.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 26 20:56:48 +0000 2013", "tweet_id": 360866315000483841}
{"status": "ORGULLOSOS DE SER PERUANOS! Estas cantantes son dignas representantes de nuestra m\u00fasica criolla! https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 26 18:30:25 +0000 2013", "tweet_id": 360829477447671808}
{"status": "DESFILE POR FIESTAS PATRIAS I.E. SAN JOS\u00c9 MARELLO Como todos los a\u00f1os, el colegio https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 26 18:29:36 +0000 2013", "tweet_id": 360829271805145088}
{"status": "CIAM FUE PURO PER\u00da Nuestros adultos mayores del https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 26 18:28:55 +0000 2013", "tweet_id": 360829098806878209}
{"status": "ENTREGA DE DIPLOMAS Y LIBROS - I.E.I. VIRGEN DEL CARMEN Se entreg\u00f3 esta ma\u00f1ana diplomas de reconocimiento.. https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 22 17:41:22 +0000 2013", "tweet_id": 359367579237744640}
{"status": "ENTREGA DE DIPLOMAS Y LIBROS - I.E. 1140 AURELIO MIRO QUESADA Como reconocimiento a nuestros maestros, esta ma\u00f1ana https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 22 17:40:33 +0000 2013", "tweet_id": 359367374014644226}
{"status": "DESFILE ESCOLAR VI\u00d1A ALTALos ni\u00f1os y j\u00f3venes de Vi\u00f1a Alta demostraron su fervor patri\u00f3tico https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 22 17:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 359367271476498432}
{"status": "PASACALLE ESCOLAR 2013 Agradecemos a nuestra vecina Ruby Velasquez que gentilmente nos env\u00edo estas fotograf\u00edas.. https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 22 17:39:32 +0000 2013", "tweet_id": 359367117692354560}
{"status": "ENTREGA DE HABILITACI\u00d3N URBANA DE OFICIO - URB. ROARDI Despu\u00e9s de casi 30 a\u00f1os, los vecinos de la https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 22 17:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 359366877430030339}
{"status": "ENTREGA DE HABILITACI\u00d3N URBANA DE OFICIO - URB. ROARDI Despu\u00e9s de casi 30 a\u00f1os, los vecinos de la https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 22 17:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 359366877430030339}
{"status": "SESI\u00d3N SOLEMNE POR 192\u00b0 ANIVERSARIO DE LA INDEPENDENCIA DEL PER\u00da Por nuestro 192\u00b0 Aniversario de.. https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 22 17:38:11 +0000 2013", "tweet_id": 359366780881342465}
{"status": "MISA POR EL 192\u00b0 ANIVERSARIO DE LA INDEPENDENCIA DEL PER\u00da https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 22 17:37:45 +0000 2013", "tweet_id": 359366670982201345}
{"status": "VIDEO: PNP Y MUNICIPALIDAD INICIAN CAMPA\u00d1A DE SENSIBILIZACI\u00d3N V\u00eda: @RPPNoticias https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 18 21:50:38 +0000 2013", "tweet_id": 357980760617127936}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SENSIBILIZACI\u00d3N PARA RESPETAR A LOS PEATONES La PNP y la Municipalidad de La Molina iniciaron.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 18 21:44:43 +0000 2013", "tweet_id": 357979271056203776}
{"status": "MISA POR EL 111\u00b0 ANIVERSARIO DE LA UNIVERSIDAD AGRARIA LA MOLINA Esta ma\u00f1ana trabajadores de la Universidad.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 18 21:43:50 +0000 2013", "tweet_id": 357979048326070272}
{"status": "HOMENAJE A LOS COMBATIENTES DE LA CAMPA\u00d1A MILITAR DE 1941 Como todos los a\u00f1os, celebramos una ceremonia en.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 18 21:43:03 +0000 2013", "tweet_id": 357978848584925184}
{"status": "VISITA DE LA CUNA ESTIMULACI\u00d3N TEMPRANA LA MOLINA El Alcalde Juan Carlos Zurek los recbi\u00f3 a los alumnos de.. https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 18 21:42:09 +0000 2013", "tweet_id": 357978622679728129}
{"status": "Alumnos del Colegio Lisson se presentaron en los mi\u00e9rcoles vecinales para dar a conocer su empresa https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 17 22:21:16 +0000 2013", "tweet_id": 357626080233926656}
{"status": "MI\u00c9RCOLES VECINALES El Alcalde Juan Carlos Zurek atiende personalmente a los vecinos. Para participar comun\u00edquese al https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 17 22:07:34 +0000 2013", "tweet_id": 357622631282905088}
{"status": "CEREMONIA POR EL 72\u00b0 ANIVERSARIO DE LA FUERZA A\u00c9REA Como todos los a\u00f1os, la Municipalidad https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 17 22:06:10 +0000 2013", "tweet_id": 357622278441283585}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N DE LA VIRGEN DEL CARMEN - URB. LAS COLINAS La Molina contin\u00faa demostrando su fe https://t.co/zPngbRzkJz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 17 22:05:26 +0000 2013", "tweet_id": 357622096454627330}
{"status": "REVIVE AQU\u00cd LOS MEJORES MOMENTOS DEL DESFILE Y PASACALLE ESCOLAR  http://t.co/rNYRm6F4n3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 16 22:32:22 +0000 2013", "tweet_id": 357266485871251456}
{"status": "NOS PREOCUPAMOS POR TU SALUD! Les recordamos que tiene a su disposici\u00f3n nuestro Centro M\u00e9dico Municipal, con m\u00e1s de https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 16 20:30:51 +0000 2013", "tweet_id": 357235905645383680}
{"status": "C\u00d3MO PREVENIR LA GRIPE AH1N1 @Capital967   http://t.co/tW82hATIFS", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 16 15:32:15 +0000 2013", "tweet_id": 357160759450533888}
{"status": "RT @thaliafg: @Munimolina se busca perrita beagle perdida en las lomas. habra recompensa! favor de retwittear", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jul 14 10:08:21 +0000 2013", "tweet_id": 356354472718499840}
{"status": "GRAN PASACALLE ESCOLAR No puedes faltar!! https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 12 00:41:16 +0000 2013", "tweet_id": 355486983625252864}
{"status": "La Molina se opone a instalaci\u00f3n de sem\u00e1foros frente a sede de Country Club El Bosque http://t.co/kRIpRCl0xy @Agencia_Andina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 09 22:10:38 +0000 2013", "tweet_id": 354724301418668035}
{"status": "HOY SE INICIA EL EMPADRONAMIENTO DISTRITAL DE POBLACI\u00d3N Y VIVIENDA EN LA MOLINA https://t.co/e2oPs7vXU3 #INEI", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 09 16:30:17 +0000 2013", "tweet_id": 354638649444405249}
{"status": "CELEBRANDO EL D\u00cdA DEL MAESTRO Los vecinos de la Cooperativa de Vivienda  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 08 19:17:22 +0000 2013", "tweet_id": 354318309119889409}
{"status": "100 A\u00d1OS DE LOS PASIONISTAS EN EL PER\u00da En el Per\u00fa los Pasionistas est\u00e1n presentes desde https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 08 19:16:47 +0000 2013", "tweet_id": 354318162566725634}
{"status": "EMBANDERAMIENTO GENERAL DEL DISTRITO  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 05 22:32:12 +0000 2013", "tweet_id": 353280177880563713}
{"status": "INSTALAMOS \"PUNTOS SEGUROS\" PARA EMERGENCIAS Implementamos se\u00f1alizaci\u00f3n vertical...  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 04 21:02:15 +0000 2013", "tweet_id": 352895151389151232}
{"status": "ENTREGA DE BUZOS Hoy fue el turno de los alumnos de la Cuna Los Pinos, quienes recibieron..  https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 04 21:00:53 +0000 2013", "tweet_id": 352894807925989377}
{"status": "CAMPA\u00d1A GRATUITA DE VACUNACI\u00d3N ANTIRR\u00c1BICA Y DESPARASITACI\u00d3N Jueves 04 de junio, de 10 a 1, en el Parque San Jorge Urb. Sta Patricia I Etapa", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 03 15:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 352454418232389633}
{"status": "TE GUSTA EL TEATRO?  Es tu oportunidad de ver una de las obras m\u00e1s importantes de William Shakespeare: Macbeth https://t.co/e2oPs7vXU3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 02 16:39:06 +0000 2013", "tweet_id": 352104154287706115}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:  PARA ESTE INVIERNO: CINCO ALIMENTOS QUE TE AYUDAR\u00c1N A POTENCIAR TUS DEFENSAS.@elcomercio    http://t.co/DADf3asuKn", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jun 25 14:17:58 +0000 2013", "tweet_id": 349531920591360001}
{"status": "QUIERES TRABAJAR EN EL INEI? Aqu\u00ed encontrar\u00e1s los requisitos para formar parte de esta importante instituci\u00f3n. http://t.co/am3cuQjq0T", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 14 21:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 345659785959600129}
{"status": "FELIZ D\u00cdA PAP\u00c1! Escr\u00edbenos que le dir\u00edas a Pap\u00e1 en su d\u00eda... http://t.co/2ooQ77RPw4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 14 16:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 345581036765343744}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N DEL D\u00cdA DEL PADRE EN EL CIAM Anticipando las celebraciones, los abuelitos del CIAM pasaron una tarde http://t.co/2ooQ77RPw4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 14 16:37:32 +0000 2013", "tweet_id": 345580778673025024}
{"status": "VISITA DE LAS I.E.P. SAN PEDRO Y VILLA C\u00c1RITAS Los alumnos realizaron un tour para conocer... http://t.co/2ooQ77RPw4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 14 16:36:42 +0000 2013", "tweet_id": 345580566382514176}
{"status": "D\u00cdA MUNDIAL DE LA LUCHA CONTRA EL TRABAJO INFANTIL En 2002 la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 12 19:57:18 +0000 2013", "tweet_id": 344906276247048192}
{"status": "CLAUSURA CURSO DE ELECTRICIDAD - MUSA Preocupados por el desarrollo de nuestros vecinos, la Municipalidad http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 12 19:56:42 +0000 2013", "tweet_id": 344906124031557633}
{"status": "Gracias @MiguelMontesP @SkarletP avisaremos a la empresa Luz del Sur. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jun 11 15:58:22 +0000 2013", "tweet_id": 344483756515663872}
{"status": "MISA Y PROCESI\u00d3N DE LA SANT\u00cdSIMA CRUZ DE RINCONADA ALTA La Molina a\u00fan conserva sus tradiciones.. http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 10 17:53:58 +0000 2013", "tweet_id": 344150461819019264}
{"status": "JURAMENTACI\u00d3N JUNTA DIRECTIVA URB. LAS ACACIAS DE MONTERRICO De manera democr\u00e1tica los vecinos de.. http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 10 17:53:37 +0000 2013", "tweet_id": 344150374585888769}
{"status": "ENT\u00c9RATE QUIENES SON LOS GANADORES DEL CONCURSO. D\u00c9JANOS TU SCORE PER\u00da - ECUADOR Vales de Consumo en... http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 10 17:53:15 +0000 2013", "tweet_id": 344150281354899456}
{"status": "MISA POR EL ANIVERSARIO DE LA I.E.P. INMACULADO CORAZ\u00d3N  http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 10 17:52:45 +0000 2013", "tweet_id": 344150152782692353}
{"status": "Estimado @shupetex para situaciones de urgencia, por favor comunicarse al 207-3000. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 10 17:50:37 +0000 2013", "tweet_id": 344149617706950657}
{"status": "EXPOFERIA POR EL D\u00cdA MUNDIAL DEL AMBIENTE  http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 10 17:49:03 +0000 2013", "tweet_id": 344149225065566209}
{"status": "42\u00b0 ANIVERSARIO DE COVIMA Un aniversario m\u00e1s celebraron nuestro vecinos de la Cooperativa de Vivienda http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 10 17:48:36 +0000 2013", "tweet_id": 344149111496404993}
{"status": "CONVERSATORIO DE AUTOPROTECCI\u00d3N ESCOLAR - IE JOS\u00c9 MARELLO  http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 10 17:47:57 +0000 2013", "tweet_id": 344148948400885760}
{"status": "RT @rinconendesa: El Alcalde de @Munimolina, @juancarloszurek estuvo con nosotros y el #AutoEl\u00e9ctricoEndesa en la Expo Feria. http://t.co/o\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jun 09 04:44:59 +0000 2013", "tweet_id": 343589519251087361}
{"status": "RT @caramburuc: La flamante nueva Junta de Las Acacias #LaMolina, juramentando con el alcalde de la @Munimolina @juancarloszurek http://t.c\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jun 09 02:35:44 +0000 2013", "tweet_id": 343556993358901248}
{"status": "Juramentacion de la Junta Directiva de la Asociacion d Propietarios y Residentes de la Urb. Las Acacias de Monterrico http://t.co/M18xVmwvpS", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jun 09 01:09:43 +0000 2013", "tweet_id": 343535343133417472}
{"status": "D\u00c9JANOS TU SCORE Y GANA! Per\u00fa se juega los descuentos contra Ecuador, d\u00e9janos tu score y participa en el sorteo de.. http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 06 14:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 342655772376846339}
{"status": "CSI La Molina - supervisando el tr\u00e1nsito http://t.co/wwiH9bruKc", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 05 12:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 342254113234501633}
{"status": "FOTOS CON SCOOTY NUESTRO PERRITO GANADOR Comparte su foto..  http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 03 13:59:50 +0000 2013", "tweet_id": 341554822727757824}
{"status": "VIDEO: SIMULACRO DE SISMO Y TSUNAMI V\u00eda: @atv_noticias http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 31 16:22:26 +0000 2013", "tweet_id": 340503545356902400}
{"status": "Muy cierto @CarlosRZ6", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 30 19:49:43 +0000 2013", "tweet_id": 340193325099388933}
{"status": "Gracias por la informaci\u00f3n @reporterow1979 se coordinar\u00e1 con la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 30 19:48:33 +0000 2013", "tweet_id": 340193030982205440}
{"status": "D\u00cdA NACIONAL DE LA PAPA  \nCu\u00e9ntanos en que plato disfrutas m\u00e1s la rica papa peruana   http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 30 17:09:40 +0000 2013", "tweet_id": 340153046778642432}
{"status": "Simulacro en simult\u00e1neo en #usil #camacho #molinaplaza #metro #PalacioMunicipal", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 30 15:16:57 +0000 2013", "tweet_id": 340124679324966912}
{"status": "Inicio del simulacro en la USIL http://t.co/wzkwUibDpa", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 30 14:55:26 +0000 2013", "tweet_id": 340119262649782272}
{"status": "YA TIENES TU COMBO DE SUPERVIVENCIA? Aqu\u00ed te mostramos como armarlo http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 29 20:19:15 +0000 2013", "tweet_id": 339838369636950016}
{"status": "El plan vial debe empezar con la presencia de la PNP @Ronny_Isla gracias por su inter\u00e9s. Buen d\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 29 15:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 339765205296881665}
{"status": "VIDEO: RPP DESTACA LABOR DE SERENOS V\u00eda: @RPPNoticias  http://t.co/am3cuQjq0T", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue May 28 20:53:32 +0000 2013", "tweet_id": 339484606225080321}
{"status": "VIDEO: DESTACAN LABOR DE SERENAZGO V\u00eda: @PanamericanaTV http://t.co/am3cuQjq0T", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue May 28 20:52:52 +0000 2013", "tweet_id": 339484439660859393}
{"status": "RT @indeciperu: Conoce la Mochila de Emergencias y su contenido. http://t.co/kuGKLgtbhI", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 27 19:59:15 +0000 2013", "tweet_id": 339108557268062209}
{"status": "OBRA DE TEATRO \"VALLEJO, PER\u00da AL PIE DEL ORBE\" Con la finalidad de mostrar a ni\u00f1os y j\u00f3venes parte de..  http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 27 14:16:49 +0000 2013", "tweet_id": 339022382989733888}
{"status": "Felicitaciones Claudio Pizarro @pizarrinha un orgullo para el Per\u00fa!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat May 25 21:24:40 +0000 2013", "tweet_id": 338405280939401216}
{"status": "Un peruano campe\u00f3n en la Champions League. Felicitaciones!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat May 25 21:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 338399812896559104}
{"status": "ESTE JUEVES 30: SIMULACRO NACIONAL DE SISMO \nAqu\u00ed te dejamos algunos tips que te servir\u00e1n para.. http://t.co/am3cuQjq0T", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 24 21:09:29 +0000 2013", "tweet_id": 338039069743382528}
{"status": "BUSCAS TRABAJO?\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s la Bolsa de Trabajo que ofrece diversas oportunidades laborales  http://t.co/am3cuQjq0T", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 24 21:08:41 +0000 2013", "tweet_id": 338038870769799168}
{"status": "RT @CyberGalleta: Nuevo plan vial por el ovalo de la U de Lima hace que avance m\u00e1s r\u00e1pido el tr\u00e1fico por #JavierPrado. Te hiciste una, alca\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 23 14:43:55 +0000 2013", "tweet_id": 337579650903584768}
{"status": "@JohanAyala15 monitorean tr\u00e1nsito en zonas aleda\u00f1as al \u00f3valo para mejorar flujos vehiculares. Gracias por su inter\u00e9s.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 23 14:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 337579552614268928}
{"status": "VIDEO: BARTOLA EN LA MOLINA Programa \u201cUna y Mil Voces\u201d\nV\u00eda: Tv Per\u00fa http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 20 20:39:40 +0000 2013", "tweet_id": 336582013429616641}
{"status": "RECITAL CORAL\nEste s\u00e1bado 25, desde las 4:00pm, en el CIAM (Av. Alameda del Corregidor cuadra 5)\nIngreso libre! http://t.co/2vzYIMiiAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 20 20:39:12 +0000 2013", "tweet_id": 336581896685363202}
{"status": "Importante: @Sedapal anuncia corte de agua en toda La Molina para este domingo 19.Mayor informaci\u00f3n #aquafono 3178000 http://t.co/kwxhxpSaud", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat May 18 19:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 335835312708268032}
{"status": "@Sedapal anuncia corte de agua en toda La Molina para este domingo 19. Mayor informaci\u00f3n #aquafono 317-8000 http://t.co/kwxhxpSaud", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat May 18 18:59:28 +0000 2013", "tweet_id": 335832024579444736}
{"status": "Aniversario de la Junta de Propietarios de la Urb. Laderas de La Molina http://t.co/sMjM7aRWzn", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat May 18 16:43:37 +0000 2013", "tweet_id": 335797833271750657}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:\n\u00bfRestringir la venta de algunos alimentos acabar\u00e1 con la obesidad?\nhttp://t.co/l9KYwVFzgK\nV\u00eda: Diario El Comercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 13 21:23:58 +0000 2013", "tweet_id": 334056446687866880}
{"status": "La Molina anunci\u00f3 segundo ensayo de plan vial en el \u00f3valo Monitor\nhttp://t.co/hMGpjU5Q3H @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 13 17:32:37 +0000 2013", "tweet_id": 333998227995107329}
{"status": "DESDE MA\u00d1ANA MARTES 14: NUEVO CARRIL REVERSIBLE \u00d3VALO MONITOR de las 6:00 a.m. a 8:00 a.m  http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 13 17:16:46 +0000 2013", "tweet_id": 333994238884843520}
{"status": "Tenemos programa vial educativo \u201cno merezco mi brevete\u201d. Visitaremos esa zona @miguelpriale, saludos. http://t.co/4wMcREHBSc", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 13 16:11:10 +0000 2013", "tweet_id": 333977728158150657}
{"status": "Buscamos soluciones viales para nuestros vecinos, estimado @conMdeMaldad Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 13 15:54:12 +0000 2013", "tweet_id": 333973460915195904}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:\nPREOCUPANTE CONCENTRACI\u00d3N DE CO2 EN LA ATMOSFERA DEL PLANETA\nA tomar conciencia..\nhttp://t.co/e4TkjZDnZp\n@elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 13 14:00:55 +0000 2013", "tweet_id": 333944951723405312}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N POR EL D\u00cdA DE LA MADRE\nEn esta fecha tan importante, la Municipalidad de La Molina celebr\u00f3... http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat May 11 02:05:18 +0000 2013", "tweet_id": 333040086008623104}
{"status": "GANADORES DEL CONCURSO \"ESCRIBE CUANTO QUIERES A MAM\u00c1\" http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat May 11 02:04:16 +0000 2013", "tweet_id": 333039824372125696}
{"status": "@ale140 @soso_182 @Grace_B74 Gracias por sus comentarios. Estamos ofreciendo soluciones viales para nuestros vecinos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 10 15:32:16 +0000 2013", "tweet_id": 332880777241038849}
{"status": "ESCRIBE CUANTO QUIERES A MAM\u00c1 \ny nosotros nos encargamos de engre\u00edrla\u2026\nSortearemos entre los participantes los.. http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue May 07 21:41:08 +0000 2013", "tweet_id": 331886439698685953}
{"status": "AGRADECEN HONRADEZ DE SERENO\n\nEl sereno Robert Manco, supervisor del GOTAND, encontr\u00f3 una mochila escolar con celular http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue May 07 21:40:39 +0000 2013", "tweet_id": 331886319158587393}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SALUD POR EL D\u00cdA DE LA MADRE\nEste viernes 10, desde las 8:00am\nMayor informaci\u00f3n al 313-4444 anexo 302 http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue May 07 21:27:30 +0000 2013", "tweet_id": 331883008967725056}
{"status": "Recordamos a todos los inscritos q HOY inicia el Curso d Brigadistas d Defensa Civil, d 1pm a 6pm,en la Municipalidad http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 06 16:52:05 +0000 2013", "tweet_id": 331451313747554304}
{"status": "Muchas gracias @RRV20 siempre se debe usar protectores para practicar estos deportes. Saludos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 06 14:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 331423049402429440}
{"status": "Inauguramos el Skatepark La Molina (Av. Paseo de los Eucaliptos) http://t.co/LHLKsxK2SF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat May 04 22:41:30 +0000 2013", "tweet_id": 330814469053751297}
{"status": "TE LLEVAMOS GRATIS AL SKATEPARK\nEsta s\u00e1bado 04 de mayo, desde las 12:00m\nPuntos de concentraci\u00f3n... http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 02 20:49:52 +0000 2013", "tweet_id": 330061601380114432}
{"status": "Presentacion del Plan Cuadrante en el @MininterPeru \"Mas polic\u00edas patrullaran nuestras calles\" http://t.co/Y6WaPJvJWy", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 02 12:51:10 +0000 2013", "tweet_id": 329941129179041793}
{"status": "INAUGURAMOS SKATEPARK\nEste S\u00e1bado 04, desde las 3:00pm / Av. Paseo de los Eucaliptos\nExhibici\u00f3n de Skateboarding, freestyle, BMX y m\u00e1s...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 30 14:04:34 +0000 2013", "tweet_id": 329234828069335040}
{"status": "INAUGURAMOS SKATEPARK\nEste S\u00e1bado 04, desde las 3:00pm / Av. Paseo de los Eucaliptos \nHabr\u00e1n exhibiciones \nhttp://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 29 19:02:09 +0000 2013", "tweet_id": 328947327211552768}
{"status": "VIDEO: CASTING CANINO EN LA MOLINA\nV\u00eda: @atv_noticias http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 29 19:00:27 +0000 2013", "tweet_id": 328946900000706560}
{"status": "Casting canino en La Molina: Tu mascota puede ser la imagen de nuestra campa\u00f1a Soy Inocente. De 7 a 1 en Raul Ferrero http://t.co/0LDSddw7lm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Apr 28 12:28:10 +0000 2013", "tweet_id": 328485792768999424}
{"status": "Avisaremos a la Polic\u00eda y enviaremos\u00a0inspectores. Gracias @@miguelpriale", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Apr 27 19:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 328229813569601537}
{"status": "ABUELITAS DEL CIAM SORPRENDEN REALIZANDO EL HARLEM SHAKE http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 26 19:41:16 +0000 2013", "tweet_id": 327870008631898114}
{"status": "VIDEO: CAMPA\u00d1A SOY INOCENTE! http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Apr 25 22:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 327546399707234305}
{"status": "HOY SE CELEBRA EL D\u00cdA DEL IDIOMA Y DEL LIBRO \nCu\u00e9ntanos que libro le\u00eddo te ha gustado m\u00e1s..", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 23 16:11:27 +0000 2013", "tweet_id": 326730045982908416}
{"status": "EXITOSA CAMINATA POR EL D\u00cdA DE LA TIERRA http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Apr 21 18:46:41 +0000 2013", "tweet_id": 326044334149492736}
{"status": "Caminata x la tierra Av. Del Corregidor @traficorpp http://t.co/9lojJTXYYH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Apr 21 14:37:32 +0000 2013", "tweet_id": 325981631783522304}
{"status": "Iniciamos la Caminata por el Dia de la Tierra http://t.co/hblNMu6L79", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Apr 21 14:16:11 +0000 2013", "tweet_id": 325976261031772161}
{"status": "CLAUSURA CURSO BRIGADISTAS DEFENSA CIVIL I.E.P. REINA DEL MUNDO http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 19 17:48:56 +0000 2013", "tweet_id": 325305023091314688}
{"status": "La Molina construira Gran Parque Ecologico en limite con VMT via: @Frec_Latina @AbrelosOjos_FL http://t.co/bopD8WHM6C", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 17 13:16:10 +0000 2013", "tweet_id": 324511606178467841}
{"status": "QUIERES SER BRIGADISTA DE DEFENSA CIVIL?\nEnv\u00edanos por inbox tus datos (nombre, dni, tel\u00e9fono y correo electr\u00f3nico) y podr\u00e1s participar", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 15 20:19:52 +0000 2013", "tweet_id": 323893455229181952}
{"status": "OBRA: REHABILITACI\u00d3N DE ESTACIONAMIENTOS URB. LAS LADERAS  Esta ma\u00f1ana se realiz\u00f3 la entrega de...  http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Apr 13 21:04:27 +0000 2013", "tweet_id": 323179900800466945}
{"status": "CELEBRAMOS EL 48\u00b0 ANIVERSARIO DE MATAZANGO El pasado viernes 12, se celebr\u00f3 como todos los a\u00f1os.. http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Apr 13 20:48:32 +0000 2013", "tweet_id": 323175893856034816}
{"status": "SIGUE PARTICIPANDO!\n\nIngresa a este enlace y cu\u00e9ntanos que noticia te gust\u00f3 m\u00e1s de nuestro Bolet\u00edn Municipal.\n\nhttp://t.co/b1hKeY48hb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 12 22:44:30 +0000 2013", "tweet_id": 322842690129653760}
{"status": "CLAUSURA CURSO BRIGADISTAS DEFENSA CIVIL I.E. WALDORF  http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 12 22:43:57 +0000 2013", "tweet_id": 322842552887828482}
{"status": "JURAMENTACI\u00d3N DE ALCALDES ESCOLARES I.E. UNI\u00d3N LATINOAMERICANA  http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 12 22:43:38 +0000 2013", "tweet_id": 322842474391433216}
{"status": "VIDEO: DESTACAN LABOR DEL SERENAZGO DE LA MOLINA\nV\u00eda: @americatv_peru http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Apr 11 13:35:12 +0000 2013", "tweet_id": 322342066304733184}
{"status": "VIDEO: C\u00c1MARAS MEJORAN SEGURIDAD EN LA MOLINA\nV\u00eda: @Frec_Latina http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Apr 11 13:20:58 +0000 2013", "tweet_id": 322338484457189376}
{"status": "PARTICIPA Y GANA!\nIngresa a este enlace y cu\u00e9ntanos que noticia te gust\u00f3 m\u00e1s de nuestro Bolet\u00edn Municipal.\nhttp://t.co/b1hKeY48hb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 10 15:58:52 +0000 2013", "tweet_id": 322015836455972865}
{"status": "Microondas de Seguridad Ciudadana via @americatv_peru http://t.co/pkI2X8QngC", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 09 12:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 321603469947584512}
{"status": "ENTREGA DE OBRAS URB. LAS LOMAS DE LA MOLINA\nLos vecinos de Urb Las Lomas http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Apr 07 01:03:14 +0000 2013", "tweet_id": 320703279631843328}
{"status": "Atenci\u00f3n: \"@hombredeltiempo: La Molina en esta \u00e9poca del a\u00f1o entre las 7 y 8 de la ma\u00f1ana sube 5\u00b0C su temperatura y baja 20% su humedad\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Apr 06 13:10:44 +0000 2013", "tweet_id": 320523972565405697}
{"status": "AUDIENCIAS VECINALES Para participar puede escribir al correo: directoalcalde@munimolina.gob.pe o promotorvecinal@munimolina.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 05 13:25:04 +0000 2013", "tweet_id": 320165190656200704}
{"status": "D\u00cdA MUNDIAL DE CONCIENTIZACI\u00d3N DEL AUTISMO\nLa Asamblea General de las Naciones Unidas declar\u00f3 el 2 de abril como.. http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 02 22:07:08 +0000 2013", "tweet_id": 319209410507452416}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:\nREORDENAMIENTO EN LA AV. JAVIER PRADO\nFuente: @elcomercio \nhttp://t.co/IheFeE5h28", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 02 17:08:39 +0000 2013", "tweet_id": 319134293169418240}
{"status": "SEMANA SANTA EN LA MOLINA: Conozca los horarios de las misas en la Parroquias de La Molina http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 27 23:36:25 +0000 2013", "tweet_id": 317057551604801537}
{"status": "SEMANA SANTA SEGURA\nTen en cuenta estas recomendaciones que debes seguir: \nhttp://t.co/Tr2w3utAN8", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 27 23:35:20 +0000 2013", "tweet_id": 317057278442340352}
{"status": "VIDEO: CAPACITAMOS A VIGILANTES PARTICULARES http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 27 23:31:32 +0000 2013", "tweet_id": 317056322849873920}
{"status": "Por 3er dia La Molina y PNP realizan operativo para impedir q camiones de carga transiten en hora punta 6a9 @traficorpp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 27 13:02:42 +0000 2013", "tweet_id": 316898072972124160}
{"status": "La Molina y PNP realizan operativo para impedir que camiones de carga transiten en hora punta ( 6 a 9am) http://t.co/Lep9m6vmBv", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 26 12:51:20 +0000 2013", "tweet_id": 316532823337095169}
{"status": "LA MOLINA PRESENTE EN LA MARCHA POR LA PAZ\nVoluntarios molinenses participaron en la marcha en defensa de... http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 25 17:49:27 +0000 2013", "tweet_id": 316245460429975552}
{"status": "MISA SOLEMNE DE PASI\u00d3N \nPor Domingo de Ramos la Parroquia San Pablo de la Cruz, realiz\u00f3 la...  http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 25 17:48:20 +0000 2013", "tweet_id": 316245176907612161}
{"status": "EXHIBICI\u00d3N DE ALFOMBRAS FLORALES\nLa tarde de ayer se realiz\u00f3 por primera vez en los \u00faltimos dos a\u00f1os...  http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 25 17:47:38 +0000 2013", "tweet_id": 316244999337545728}
{"status": "JESUCRISTO SUPERSTAR EN LA MOLINA \nPor segundo a\u00f1o consecutivo, los alumnos de los talleres de teatro del CIAM... http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 25 17:46:28 +0000 2013", "tweet_id": 316244706751283201}
{"status": "@jcponcedelgado Por favor proporcionar la direcci\u00f3n exacta. Gracias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 25 14:22:40 +0000 2013", "tweet_id": 316193419800240129}
{"status": "@LaYayaPaz Gracias. Avisaremos a Luz del Sur, empresa responsable de la distribuci\u00f3n de energ\u00eda. Buen d\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 25 14:21:16 +0000 2013", "tweet_id": 316193066174255105}
{"status": "As\u00ed se vive la Hora del Planeta en La Molina http://t.co/GG9F62lcmN", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Mar 24 01:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 315638044017438722}
{"status": "Voluntarios molinenses prepar\u00e1ndose para las Hora del Planeta http://t.co/LNZSyKsjbH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Mar 24 01:28:43 +0000 2013", "tweet_id": 315636258187644929}
{"status": "D\u00cdA MUNDIAL DEL AGUA\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s 10 consejos para cuidar el agua:http://t.co/rMCA3jMC9s", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 22 14:33:52 +0000 2013", "tweet_id": 315109076717682688}
{"status": "La Molina y PNP realizan operativo para impedir q camiones d carga transiten en hora punta (6 a 9 am) http://t.co/xxjaKSCrPX", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 22 12:37:19 +0000 2013", "tweet_id": 315079741256376320}
{"status": "Gracias por la informaci\u00f3n @monidavis Buscamos mejorar la seguridad vial a conductores y peatones. Informaremos a tr\u00e1nsito. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 21 15:51:45 +0000 2013", "tweet_id": 314766285374377984}
{"status": "PARTIDO PER\u00da - CHILE!!\n\nD\u00e9janos tu score y gana con nosotros vales de consumo gracias a la cevicher\u00eda Mar Azul.http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 20 22:14:52 +0000 2013", "tweet_id": 314500315300904960}
{"status": "POR SEMANA SANTA: Exhibici\u00f3n de Alfombras florales http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 20 22:14:11 +0000 2013", "tweet_id": 314500139475673088}
{"status": "LA MOLINA REALIZA CAMPA\u00d1A DE SENSIBILIZACI\u00d3N VIAL para..  http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 20 22:13:31 +0000 2013", "tweet_id": 314499974962503680}
{"status": "PARTIDO PER\u00da - CHILE!!\nD\u00e9janos tu score y gana con nosotros... http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 19 22:17:13 +0000 2013", "tweet_id": 314138514981797890}
{"status": "Por elecciones, ma\u00f1ana domingo Av La Molina entre Del Corregidor y Flora Trist\u00e1n, ser\u00e1 de oeste a este de 6am a 6pm \u00a0 http://t.co/0Jzs8gUjoz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Mar 16 14:17:19 +0000 2013", "tweet_id": 312930582390779906}
{"status": "NUESTRO SKATEPARK, CASI LISTO \nSkater profesionales visitaron nuestro parque ubicado en Paseo de Los Eucaliptos y comprobaron..", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Mar 16 01:43:10 +0000 2013", "tweet_id": 312740796015181824}
{"status": "ESTE DOMINGO 17 AV. LA MOLINA SER\u00c1 DE UN SOLO SENTIDO http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Mar 16 01:09:22 +0000 2013", "tweet_id": 312732290155442176}
{"status": "Peter Henninseng, skaters y patinadores en linea haciendo pruebas en el skate park que tendr\u00e1 pr\u00f3ximamente La Molina http://t.co/RqDvgXakES", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 15 22:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 312685363116273665}
{"status": "Estimados @pjdelrio @RRV20 cualquier inquietud pueden escribir a promotorvecinal@munimolina.gob.pe saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 15 20:08:50 +0000 2013", "tweet_id": 312656658016899072}
{"status": "@traficorpp de 6:30 a 9:00 La Molina agrega un carril en Av Los Fresnos para facilitar salida hacia Av Ferrero y Javier Prado", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 15 11:48:25 +0000 2013", "tweet_id": 312530724676841472}
{"status": "Capacitamos vigilantes particulares del sector 7, en Seguridad Ciudadana y Defensa Civil. http://t.co/rbH9Wst4ly", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 14 17:44:58 +0000 2013", "tweet_id": 312258064659144704}
{"status": "@traficorpp de 6:30 a 9:00 La Molina agrega un carril en Av Los Fresnos para facilitar salida hacia Av Ferrero y Javier Prado", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 14 11:54:03 +0000 2013", "tweet_id": 312169753940738048}
{"status": "A COMER RICO!!\n\nParticipa con nosotros en este nuevo concurso http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 13 22:51:39 +0000 2013", "tweet_id": 311972856143691776}
{"status": "HABEMUS PAPAM: Argentino Jorge Mario Bergoglio es el Papa Francisco I\n\nhttp://t.co/1vuBHzT8Up", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 13 19:29:00 +0000 2013", "tweet_id": 311921855927832577}
{"status": "El mundo cat\u00f3lico tiene nuevo Papa http://t.co/kRvoiDIfNd", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 13 19:00:31 +0000 2013", "tweet_id": 311914687317024769}
{"status": "PARTICIPA Y GANA! \nPon \"Me gusta\", Comenta y Comparte estas fotograf\u00edas y participa en sorteo de becas en la UCAL... http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 07 22:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 309785879981993984}
{"status": "CAPACITACI\u00d3N DE SEGURIDAD CIUDADANA A VIGILANTES\nCerca de un centenar de vigilantes particulares fueron...  http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 07 22:00:43 +0000 2013", "tweet_id": 309785708422389760}
{"status": "CAMPA\u00d1A M\u00c9DICA PARA ADULTOS MAYORES (14 fotos)\nEsta tarde decenas de adultos mayores se atendieron en...  http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 07 21:59:28 +0000 2013", "tweet_id": 309785394709405697}
{"status": "Presentacion tunel La Molina - Miraflores via @canalN_ http://t.co/0c5OOW3lF2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 05 12:44:12 +0000 2013", "tweet_id": 308920879834882049}
{"status": "RT @miguelpriale: Alcaldes @Munimolina y @MuniSurco_ informan de megaproyecto vial de MML x $450mill q unir\u00e1 La Molina-Surco hasta Miraf ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 05 12:43:12 +0000 2013", "tweet_id": 308920632639373312}
{"status": "Presentacion del proyecto vial que une La Molina - Miraflores @MuniLima http://t.co/GNdUPUKXqJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 05 12:01:23 +0000 2013", "tweet_id": 308910106911850497}
{"status": "@MUNDIALIZADOR Gracias por la informaci\u00f3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 01 21:18:12 +0000 2013", "tweet_id": 307600683786444800}
{"status": "PARTICIPA Y GANA! \nPon \"Me gusta\", Comenta, Comparte  y participa en sorteo de 2 becas gracias a UCAL http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 01 20:52:17 +0000 2013", "tweet_id": 307594161371099137}
{"status": "VIDEO: CAPACITAMOS A CHOFERES DE MOVILIDADES ESCOLARES\nhttp://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 01 20:45:21 +0000 2013", "tweet_id": 307592417538875392}
{"status": "ESTE FIN DE SEMANA CAPACITAR\u00c1N A CHOFERES DE MOVILIDADES EN LA MOLINA, .\n\nhttp://t.co/MWWBmZ3iOi  @Agencia_Andina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 28 18:24:19 +0000 2013", "tweet_id": 307194534528425984}
{"status": "ESTE FIN DE SEMANA CAPACITAR\u00c1N A CHOFERES DE MOVILIDADES EN LA MOLINA, .\n\nhttp://t.co/MWWBmZ3iOi", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 28 18:23:36 +0000 2013", "tweet_id": 307194356417298432}
{"status": "BENEDICTO XVI ABANDON\u00d3 EL VATICANO EN HELICOPTERO RUMBO AL CASTEL GANDOLFO \n\nhttp://t.co/JOZ2hbM9uB  @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 28 18:22:04 +0000 2013", "tweet_id": 307193969459200003}
{"status": "Subterr\u00e1neo unir\u00e1 La Molina y Miraflores en apenas 20 minutos http://t.co/lMEnxka1i0 @larepublica_pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 27 16:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 306796283438444546}
{"status": "LIMA RATIFICA INTANGIBILIDAD DE CERROS DE LA MOLINA\nhttp://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 26 21:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 306512292269408257}
{"status": "Iniciamos Campa\u00f1a de Despistaje de C\u00e1ncer de Mam\u00e1 que promueve Oncosalud y nuestra Municipalidad... http://t.co/rUScbBHoI9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 25 17:57:35 +0000 2013", "tweet_id": 306100645369368576}
{"status": "VIDEO: VECINOS PERMITEN IMPORTANTE CAPTURA\nUno de los capturados ser\u00eda un menor de 17 a\u00f1os.. http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 20 16:29:38 +0000 2013", "tweet_id": 304266571382157312}
{"status": "VIDEO: ANUNCIAN OBRAS PARA AGILIZAR AV. JAVIER PRADO\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 20 16:29:09 +0000 2013", "tweet_id": 304266450133204993}
{"status": "@traficorpp @fatima_yataco 4 carriles en vez de 2 frente al colegio Newton", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 20 13:47:17 +0000 2013", "tweet_id": 304225715971309568}
{"status": "@traficorpp @fatima_yataco Lamentamos la incomodidad, muy pronto y despu\u00e9s de 30 a\u00f1os Elias Aparicio tendr\u00e1 4 carriles en lugar de 2 frente", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 20 13:46:24 +0000 2013", "tweet_id": 304225495317356544}
{"status": "Lanzamiento del programa de alfabetizaci\u00f3n, con apoyo del @minedu ugel 06 y el rotary club http://t.co/nOfud615", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 20 00:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 304021614171930624}
{"status": "Nuevas veredas y estacionamientos en la Urb. Laderas de La Molina http://t.co/3uNfLfJ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 19 14:09:05 +0000 2013", "tweet_id": 303868810220421121}
{"status": "Estimada @anacenh entre el 2011 y 2012 se efectuaron 6mil 745 atenciones veterinarias entre consultas, adiestramientos y capacitaciones.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 18 16:02:08 +0000 2013", "tweet_id": 303534876886446080}
{"status": "Hoy Mercado Saludable en la cdra 5 Av. Del Corregidor, desde las 8am a 1pm. Te esperamos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Feb 16 12:21:35 +0000 2013", "tweet_id": 302754596349161473}
{"status": "Estimado @julio23072011 se ha informado a Servicios a la Ciudad. est\u00e1n fumigando los colegios del distrito. Estamos en contacto.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 15 15:07:27 +0000 2013", "tweet_id": 302433952847765506}
{"status": "@pjdelrio Gracias. Se han incorporado 15 camionetas y 25 motos para brindar m\u00e1s seguridad. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 15 15:03:02 +0000 2013", "tweet_id": 302432837632679936}
{"status": "ADULTO MAYOR CELEBRA D\u00cdA DE SAN VALENT\u00cdN\nCon un desfile de modas las abuelitas del CIAM... http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 15 13:52:41 +0000 2013", "tweet_id": 302415136826744833}
{"status": "VIDEO: MIRE EL PASO DEL METEORITO EN RUSIA\n\nhttp://t.co/2ALtkGfE", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 15 13:52:03 +0000 2013", "tweet_id": 302414975887106049}
{"status": "LOS PAPABLES DE LA IGLESIA \nLos posibles candidatos para suceder al Papa Benedicto XVI http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 14 14:15:18 +0000 2013", "tweet_id": 302058437720829952}
{"status": "QUIERES SABER SI ERES MIEMBRO DE MESA?\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed! @elcomercio \n\nhttp://t.co/asgGqC09", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 14 14:14:33 +0000 2013", "tweet_id": 302058248956166144}
{"status": "FELIZ D\u00cdA DEL AMOR Y LA AMISTAD \n\nCu\u00e9ntanos como celebrar\u00e1s este d\u00eda y cu\u00e1l ser\u00eda el regalo ideal para esta ocasi\u00f3n http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 14 14:13:22 +0000 2013", "tweet_id": 302057953048027136}
{"status": "PARROQUIAS DE LA MOLINA CELEBRAN EL INICIO DE LA CUARESMA\nEncuentra aqu\u00ed los horarios de las misas para hoy http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 13 17:30:10 +0000 2013", "tweet_id": 301745090525810691}
{"status": "TIEMPO DE CUARESMA 2013\nHoy se inicia el tiempo de cuaresma, es Mi\u00e9rcoles de ceniza, tiempo de..  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 13 17:29:33 +0000 2013", "tweet_id": 301744934128590848}
{"status": "OPERATIVO CONTRA VEH\u00cdCULOS MAL ESTACIONADOS La Polic\u00eda Nacional e inspectores de tr\u00e1nsito efectuaron un operativo preventivo contra..", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 13 16:29:29 +0000 2013", "tweet_id": 301729820625235968}
{"status": "@ReporteroW @Munimolina Se enviar\u00e1 una patrulla. Gracias por la informaci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 11 18:51:28 +0000 2013", "tweet_id": 301040773120552960}
{"status": "@DanielLaura_Per Luz del Sur informa que estan trabajando en su reposicion. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 10 23:55:59 +0000 2013", "tweet_id": 300755021820223488}
{"status": "NOS PREOCUPAMOS POR TU SALUD\nEl Centro M\u00e9dico Municipal brinda el servicio de ecograf\u00edas..  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 08 22:22:44 +0000 2013", "tweet_id": 300006777045544960}
{"status": "ENTREGA DE OBRAS EN EL COMEDOR Y VASO DE LECHE - MUSA\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 08 21:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 299993757300961280}
{"status": "CLAUSURA DEL V CURSO DE ALFABETIZACI\u00d3N DIGITAL http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 08 21:29:38 +0000 2013", "tweet_id": 299993414215290882}
{"status": "SCOUT MUNICIPAL VISITAN EL PARQUE DE LAS LEYENDAS http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 08 21:29:15 +0000 2013", "tweet_id": 299993318392221696}
{"status": "@gisellass Hola, la Gerencia de Fiscalizacion mantiene todas las denuncias en reserva. Enviela al correo: directoalcalde@munimolina.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 07 19:21:16 +0000 2013", "tweet_id": 299598724521406464}
{"status": "VECINOS PARTICIPARON EN CEREMONIA POR EL 51\u00b0 ANIVERSARIO \nEncuentra tu foto aqu\u00ed! http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 07 18:27:26 +0000 2013", "tweet_id": 299585177317945344}
{"status": "SESI\u00d3N SOLEMNE POR EL 51\u00b0 ANIVERSARIO DE LA MOLINA \nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 07 18:26:52 +0000 2013", "tweet_id": 299585031603621889}
{"status": "RT @willaxtv: @Munimolina invierte en seguridad http://t.co/4Rxw5afQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 19:53:05 +0000 2013", "tweet_id": 299244342026055681}
{"status": "\"@willaxtv: @Munimolina invierte en seguridad http://t.co/RyXa3LRN\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 19:52:59 +0000 2013", "tweet_id": 299244317606817793}
{"status": "@zollunika Gracias por la sugerencia.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 18:51:58 +0000 2013", "tweet_id": 299228961634926592}
{"status": "@d_nnos Pronto la Av. Los Constructores contar\u00e1 con 2 cruces semaforizados para garantizar mayor seguridad vial. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 18:51:05 +0000 2013", "tweet_id": 299228739861114881}
{"status": "@sluciamr Las unidades empezaron a operar hoy. Gracias y feliz d\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 17:55:39 +0000 2013", "tweet_id": 299214787055874048}
{"status": "ENV\u00cdANOS TUS SALUDOS POR EL 51\u00b0 ANIVERSARIO DE NUESTRO DISTRITO.\n\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 17:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 299206596624539648}
{"status": "PRESENTAMOS NUEVA FLOTA VEHICULAR PARA SERENAZGO\n\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 17:22:32 +0000 2013", "tweet_id": 299206455024840704}
{"status": "PRESENTACI\u00d3N DE LA OBRA: VALLEJO, PER\u00da AL PIE DEL ORBE\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 17:22:02 +0000 2013", "tweet_id": 299206330680492032}
{"status": "Presentando la nueva flota vehicular para seguridad ciudadana http://t.co/Ttcewqso", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 13:00:28 +0000 2013", "tweet_id": 299140504946356227}
{"status": "Presentaci\u00f3n de la Obra de Teatro \"Vallejo, Peru al pie del Orbe\" http://t.co/M5TUyCSb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 06 01:37:52 +0000 2013", "tweet_id": 298968719529476096}
{"status": "@crandich Buenas noches. Le informamos que no se ha cambiado la zonificacion, ni tampoco la Av. Melgarejo tendra 8 carriles. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 04 02:31:43 +0000 2013", "tweet_id": 298257497737789440}
{"status": "@crandich Buenas noches. Le informamos que no se ha cambiado la zonificacion, ni tampoco la Av. Melgarejo tendra 8 carriles. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 04 02:31:43 +0000 2013", "tweet_id": 298257497737789440}
{"status": "EN CONMEMORACI\u00d3N DE NUESTRO 51\u00b0 ANIVERSARIO\nEMBANDERAMIENTO GENERAL DEL DISTRITO DEL 01 AL 28 DE FEBRERO\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 31 21:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 297093536992600064}
{"status": "POR EL 51\u00b0 ANIVERSARIO DE NUESTRO DISTRITO \n\nOBRA TEATRAL: VALLEJO, PER\u00da AL PIE DEL ORBE \n\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 30 22:30:49 +0000 2013", "tweet_id": 296747323814457347}
{"status": "Hola @spencerlandia @senoravaca tenemos un proyecto avanzado para contar muy pronto con ciclov\u00edas en La Molina. Saludos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 30 21:30:50 +0000 2013", "tweet_id": 296732228166221824}
{"status": "Visita de Alcaldes y Regidores chilenos nuestro municipio. http://t.co/w8WOOcYw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 30 15:43:35 +0000 2013", "tweet_id": 296644838412136448}
{"status": "VOLUNTARIADO MOLINENSE AL SERVICIO DE LA COMUNIDAD http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 28 20:04:43 +0000 2013", "tweet_id": 295985777974853632}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE ARBORIZACI\u00d3N EN MUSA  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 28 20:02:54 +0000 2013", "tweet_id": 295985319898132480}
{"status": "@medicoedna Buen d\u00eda, la molicasa norte se encuentra ubicada ahora en la calle Los Almendros N\u00b0 202 esquina con Las Higueras. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 28 13:24:02 +0000 2013", "tweet_id": 295884942985007105}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros! Recuerden siempre salir de casa con bloqueador solar para proteger su piel de posibles enfermedades.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 28 13:20:57 +0000 2013", "tweet_id": 295884167114285058}
{"status": "@miguelpriale Muchas gracias, saludos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 25 18:01:33 +0000 2013", "tweet_id": 294867621109702656}
{"status": "@jcponcedelgado Las nuevas patrullas de serenazgo notienen placa de circulaci\u00f3n.Estamos ala espera que el Ministerio nos la entregue.Saludos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 23 13:24:59 +0000 2013", "tweet_id": 294073241641832450}
{"status": "VACACIONES DIVERTIDAS EN LAS LOMAS Nuestros vecinos de Las Lomas tambi\u00e9n... http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 21 18:32:43 +0000 2013", "tweet_id": 293425909904580608}
{"status": "@SJRM78 @reportube @RotafonoRPP @muniate_ Gracias por la informaci\u00f3n. Hubo un desborde del canal de regad\u00edo.El problema ya fue solucionado.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 21 15:53:01 +0000 2013", "tweet_id": 293385723564933120}
{"status": "Reuni\u00f3n en MUSA, agua y desag\u00fce despu\u00e9s de 20 a\u00f1os en esta zona del distrito http://t.co/63hbDnwZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jan 20 21:05:46 +0000 2013", "tweet_id": 293102038735278080}
{"status": "@d_nnos Buenas noches, si se refiere a las NUEVAS patrullas del serenazgo, hasta que el ministerio de Transporte nos otorgue las placas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 19 04:03:56 +0000 2013", "tweet_id": 292482497495846912}
{"status": "@CeroTraficoLima @traficorpp @CarlosSalazarCa @MuniSurco_ @MuniLima Gracias por la informaci\u00f3n. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 17 14:58:19 +0000 2013", "tweet_id": 291922404521943040}
{"status": "@RotafonoRPP Se ha notificado a sus autoridades. Se fumigar\u00e1", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 16 19:05:44 +0000 2013", "tweet_id": 291622280839180289}
{"status": "Estimados @RotafonoRPP el problema surge en la Universidad Agraria q, informan, est\u00e1n abonando terrenos agr\u00edcolas de su local.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 16 19:05:19 +0000 2013", "tweet_id": 291622177294405633}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:\n\nDIEZ CLAVES ALIMENTICIAS PARA RETRASAR EL ENVEJECIMIENTO Y VIVIR MEJOR \n\nhttp://t.co/EybfPsNw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 14 16:40:57 +0000 2013", "tweet_id": 290861070778761216}
{"status": "UNA TAPADA PARA LA HISTORIA \n\nEl capit\u00e1n de la selecci\u00f3n peruana Sub 20 \u00c1ngelo Campos realiz\u00f3...  http://t.co/So1gWpWF @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 11 18:29:56 +0000 2013", "tweet_id": 289801331458318338}
{"status": "CHARLAS DE SEGURIDAD A VECINOS\nLa Municipalidad inici\u00f3 su ciclo de charlas a vecinos de nuestro...  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 11 18:28:52 +0000 2013", "tweet_id": 289801062553100288}
{"status": "@imperdible79 Gracias por la informaci\u00f3n. Se ha comunicado a Tr\u00e1nsito y CSI", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 10 16:11:22 +0000 2013", "tweet_id": 289404073197846529}
{"status": "RECOMENDAMOS ESTE INTERESANTE ART\u00cdCULO\n\nPOR QU\u00c9 SE NOS ARRUGAN LOS DEDOS EN EL AGUA?\n\nhttp://t.co/y8lJZBix", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 09 15:05:46 +0000 2013", "tweet_id": 289025175721242625}
{"status": "Estimado @cheo1107 te invitamos a ver nuestra p\u00e1gina Facebook http://t.co/So1gWpWF y conocer\u00e1s m\u00e1s de nuestras obras. Buen d\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 09 14:32:26 +0000 2013", "tweet_id": 289016787767549952}
{"status": "@d_nnos @cheo1107 @Agencia_Andina Las obras son de necesidad publica y la informaci\u00f3n ha sido proporcionada por el Ministerio de Econom\u00eda", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 09 02:41:09 +0000 2013", "tweet_id": 288837789213159426}
{"status": "LA MOLINA LIDERA RANKING DE MUNICIPIOS CON MAYOR EFICIENCIA\nPor ejecutar el 95 % de su presupuesto asignado el 2012. http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 08 22:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 288767286276403201}
{"status": "LA MOLINA LIDER\u00d3 EFICIENCIA DE GASTO AL EJECUTAR EL 95.8% DE SU PRESUPUESTO\n\nhttp://t.co/ubafei0d @Agencia_Andina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 08 21:58:18 +0000 2013", "tweet_id": 288766606992097281}
{"status": "CHEMA SALCEDO VISITA NUESTRO MERCADO SALUDABLE\nhttp://t.co/So1gWpWF @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 08 21:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 288766395053899778}
{"status": "TE INVITAMOS A ENTRAR A ESTA P\u00c1GINA PARA CONOCER M\u00c1S DE NUESTRAS OBRAS\n\nhttp://t.co/R0OzkOq7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 08 21:56:23 +0000 2013", "tweet_id": 288766122671611904}
{"status": "VISUALIZA AQU\u00cd EL CALENDARIO AMBIENTAL PERUANO http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 08 14:06:02 +0000 2013", "tweet_id": 288647754891280384}
{"status": "CORREDOR SALUDABLE\nLos esperamos este domingo en la Av. Ra\u00fal Ferrero para practicar al aire libre su deporte favorito http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 04 17:33:04 +0000 2013", "tweet_id": 287250306851549184}
{"status": "SABE COMO SE DENOMINA EL A\u00d1O 2013?\nEl Gobierno declar\u00f3 el 2013 como \u201cA\u00f1o de la Inversi\u00f3n para el..  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 03 18:42:33 +0000 2013", "tweet_id": 286905405404217345}
{"status": "RT @MunLimaSegura: Sepa c\u00f3mo armar su combo de supervivencia: http://t.co/XWmlSg3e http://t.co/oI453ZeC", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 02 20:27:11 +0000 2013", "tweet_id": 286569349458849792}
{"status": "AMPL\u00cdAN DE 2 A 4 CARRILES V\u00cdA EN LA MOLINA PARA DAR M\u00c1S FLUIDEZ A TR\u00c1FICO VEHICULAR\n\nhttp://t.co/RM1lH4iL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 02 19:54:36 +0000 2013", "tweet_id": 286561146398441472}
{"status": "CONOCE LOS CARROS Y A LOS PILOTOS: EL VILLAGE DAKAR ABRIR\u00c1 A LAS 2:00PM\n\nhttp://t.co/zSOP7kHJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 02 14:31:10 +0000 2013", "tweet_id": 286479752699711488}
{"status": "FELIZ A\u00d1O NUEVO!!\n\nLa Molina, le desea a todos sus vecinos un venturoso a\u00f1o 2013 y que las mejores vibras envuelvan a sus familias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 28 23:04:36 +0000 2012", "tweet_id": 284797023767633921}
{"status": "DAKAR 2013: EL PER\u00da ANTE LOS OJOS DEL MUNDO Todo est\u00e1 quedando listo para el inicio del Rally Dakar 2013 que partir\u00e1.. http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 28 14:09:01 +0000 2012", "tweet_id": 284662242329362435}
{"status": "OBRAS EN LOS PINOS (15 fotos)\nGracias al apoyo del Comit\u00e9 de Damas de la Municipalidad,se ejecutan importantes obras..  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 27 19:57:58 +0000 2012", "tweet_id": 284387666655600640}
{"status": "PUBLICAMOS TU HISTORIA NAVIDE\u00d1A http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 27 15:20:16 +0000 2012", "tweet_id": 284317781908922369}
{"status": "INICIAMOS LOS TALLERES DEPORTIVOS! \nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 26 21:34:59 +0000 2012", "tweet_id": 284049696568246272}
{"status": "INSCR\u00cdBETE EN LOS TALLERES QUE BRINDA ESTE VERANO LAS MOLICASA\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 26 21:18:19 +0000 2012", "tweet_id": 284045503426097152}
{"status": "PAULO GALLARDO FUE LA REVELACI\u00d3N DE LOS PLAY OFF ESCOLARES\n\nOtro talento molinense! http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 26 20:26:05 +0000 2012", "tweet_id": 284032358150189056}
{"status": "ENV\u00cdANOS TU FOTO-NAVIDAD 2012\nEnv\u00eda por inbox una foto de tu \u00e1rbol y/o nacimiento y cu\u00e9ntanos como celebras la navidad http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 21 20:41:47 +0000 2012", "tweet_id": 282224366576607232}
{"status": "ENTREGA DE CERTIFICADOS TAXI C\u00cdVICO http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 21 15:51:32 +0000 2012", "tweet_id": 282151325247098881}
{"status": "C\u00c1MARAS DE SEGURIDAD EN LA MOLINA http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 21 15:39:03 +0000 2012", "tweet_id": 282148184212533248}
{"status": "NI\u00d1OS ESPECIALES CELEBRAN LA NAVIDAD http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 21 15:31:46 +0000 2012", "tweet_id": 282146347812012032}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE LA CENTRAL DE SEGURIDAD INTEGRAL (CSI) http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 21 14:34:32 +0000 2012", "tweet_id": 282131948430831617}
{"status": "VIDEOC\u00c1MARAS PERMITEN PRIMERA CAPTURA DE DELINCUENTES\nLa polic\u00eda captur\u00f3 a tres delincuentes que se dedicaban a robar http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 19 14:54:01 +0000 2012", "tweet_id": 281412075622895619}
{"status": "TE INVITAMOS A LA INAUGURACI\u00d3N DE NUESTRA CSI LA MOLINA http://t.co/aKodNxzp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 19 01:56:01 +0000 2012", "tweet_id": 281216284010639361}
{"status": "RPP - IMPEDIR\u00c1N INVASIONES EN ZONAS LIM\u00cdTROFES DE LA MOLINA\n\nhttp://t.co/So1gWpWF  @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Dec 18 00:03:16 +0000 2012", "tweet_id": 280825519652618242}
{"status": "REFUERZAN VIGILANCIA EN CERROS DE LA MOLINA PARA EVITAR INVASIONES DE TERRENOS\n\nhttp://t.co/qq1PmChb @Agencia_Andina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 17 22:46:08 +0000 2012", "tweet_id": 280806109055422464}
{"status": "I CONCURSO DE GRAFITIS - PROMOVIENDO EL TALENTO JUVENIL http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 17 14:30:24 +0000 2012", "tweet_id": 280681355245936640}
{"status": "PERU, EL MEJOR DESTINO CULINARIO DEL MUNDO \nNuestro pa\u00eds fue reconocido por el Mejor Destino Culinario del mundo.. http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 13 15:01:43 +0000 2012", "tweet_id": 279239686185156608}
{"status": "NI\u00d1O DE LA MOLINA ES CAMPE\u00d3N NACIONAL EN TENIS DE MESA \nCarlos Fern\u00e1ndez Pardo tiene 8 a\u00f1os, vive en La Molina y... http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Dec 11 21:30:26 +0000 2012", "tweet_id": 278612733442789377}
{"status": "LA MOLINA PROMUEVE \u201cTECHOS VERDES\u201d http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 10 22:51:58 +0000 2012", "tweet_id": 278270861251850241}
{"status": "ORGAN\u00cdZATE Y PARTICIPA EN EL CONCURSO: \"NAVIDAD EN TU PARQUE\"\n\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 08 02:04:14 +0000 2012", "tweet_id": 277232083657699328}
{"status": "ENCENDAMOS JUNTOS EL \u00c1RBOL DE NAVIDAD \nEste martes 11, a las 9:00 de la noche, comparte con tu familia http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 08 01:15:07 +0000 2012", "tweet_id": 277219724981583872}
{"status": "TE INVITAMOS AL ENCENDIDO DEL \u00c1RBOL DE NAVIDAD\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 07 23:10:33 +0000 2012", "tweet_id": 277188376690585603}
{"status": "ORGAN\u00cdZATE Y PARTICIPA EN EL CONCURSO: \"NAVIDAD EN TU PARQUE\"\n\nINSCRIPCIONES GRATUITAS! http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 07 23:10:13 +0000 2012", "tweet_id": 277188292213092352}
{"status": "QU\u00c9 HACER ANTE EMERGENCIAS EN ESTAS FIESTAS\nIngrese a este link para leer la cartilla completa\nhttp://t.co/knSmthCa", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 07 17:16:04 +0000 2012", "tweet_id": 277099168911212546}
{"status": "ASFALTANDO LA PISTA DE LA AV. LOS CONSTRUCTORES http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 06 14:03:01 +0000 2012", "tweet_id": 276688198569164801}
{"status": "FELIZ D\u00cdA AL CUERPO DE BOMBEROS VOLUNTARIOS DEL PER\u00da \nUn reconocimiento para todos aquellos que de forma silenciosa.. http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 05 16:35:50 +0000 2012", "tweet_id": 276364265269624832}
{"status": "LA NUEVA MONEDA DE COLECCI\u00d3N DE S/. 1 ENTRA HOY EN CIRCULACI\u00d3N \n\nhttp://t.co/tX0YZ5ct @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Dec 05 15:45:13 +0000 2012", "tweet_id": 276351530842603522}
{"status": "PREMIACI\u00d3N DE TORNEO MUNICIPAL DE TENNIS\n\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 03 15:28:19 +0000 2012", "tweet_id": 275622501013389312}
{"status": "PER\u00da Y CHILE INICIAR\u00c1N JUICIO ORAL POR L\u00cdMITE MAR\u00cdTIMO EN LA HAYA\n\nhttp://t.co/PHubNCQn @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Dec 03 13:38:30 +0000 2012", "tweet_id": 275594862445879296}
{"status": "MERCADO SALUDABLE\nLos invitamos a visitar este espacio saludable de nuestro distrito..\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 30 17:25:06 +0000 2012", "tweet_id": 274564727743578113}
{"status": "ADULTOS MAYORES SE VAN DE PASEO A AZPITIA \nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 30 14:00:32 +0000 2012", "tweet_id": 274513243572150273}
{"status": "VIDEO: EL PERUANO QUE CREA APLICACIONES PARA APPLE EST\u00c1 EN LIMA \n\nhttp://t.co/9XIR9Moe @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 30 13:47:46 +0000 2012", "tweet_id": 274510033369321473}
{"status": "FERIA GRATUITA POR EL D\u00cdA DE LUCHA CONTRA EL SIDA \nEste viernes 30 de 9am a 1pm te invitamos a participar en la Feria.  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 29 22:01:09 +0000 2012", "tweet_id": 274271810097393664}
{"status": "Carril reversible Av. Los Frutales. De 6:30am a 8:30am http://t.co/vCsbKbzg", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Nov 28 11:22:16 +0000 2012", "tweet_id": 273748638788894720}
{"status": "Ceremonia por el 133 aniversario de la Batalla de Tarapaca - Ovalo Caceres http://t.co/qaJDis19", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 27 15:35:20 +0000 2012", "tweet_id": 273449938980052992}
{"status": "PER\u00da, CAMPE\u00d3N SUDAMERICANO DE VOLEY Un triunfo de todos! \nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 27 14:15:11 +0000 2012", "tweet_id": 273429766575620096}
{"status": "CLASIFICAMOS AL MUNDIAL DE VOLEY\nFelicitaciones!\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Nov 26 21:58:16 +0000 2012", "tweet_id": 273183917463441410}
{"status": "CONOCE COMO FUNCIONA PAVIMENTO RECICLADO El programa Pavimento Reciclado permite reutilizar el asfalto que se retira http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 23 22:21:44 +0000 2012", "tweet_id": 272102661820653568}
{"status": "GANAMOS CREATIVIDAD EMPRESARIAL\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 23 22:10:14 +0000 2012", "tweet_id": 272099768208089089}
{"status": "GANAMOS CREATIVIDAD EMPRESARIAL\nLa Municipalidad de La Molina gan\u00f3 el Premio Creatividad Empresarial por el programa Pavimentos Reciclados", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 23 22:09:56 +0000 2012", "tweet_id": 272099691498446848}
{"status": "LA MOLINA Y MUNICIPIO CHILENO DE LINARES SE HERMANAN Los alcalde de la comuna lime\u00f1a de La Molina y del...  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 23 22:08:43 +0000 2012", "tweet_id": 272099386065039362}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE LA FERIA ARTESANAL - ROTARY CLUB DE LA MOLINA http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 23 22:07:59 +0000 2012", "tweet_id": 272099200509034496}
{"status": "CAMPA\u00d1A PARA PREVENIR ACCIDENTES\nEste s\u00e1bado 24, a partir de las 9am http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 23 22:07:23 +0000 2012", "tweet_id": 272099048750731264}
{"status": "Firma de convenio entre nuestra institucion y la Municipalidad de Linares", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 22 23:54:36 +0000 2012", "tweet_id": 271763643702599680}
{"status": "FINALISTAS EN PREMIO CREATIVIDAD EMPRESARIAL 2012 @UPC, con el auspicio de @canalN_ @RPPNoticias @elcomercio http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 20 22:21:23 +0000 2012", "tweet_id": 271015411405975552}
{"status": "FINALISTAS EN PREMIO CREATIVIDAD EMPRESARIAL 2012 que promueve la universidad UPC, con el auspicio de @canalN_ @RPPNoticias @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 20 22:20:09 +0000 2012", "tweet_id": 271015100226367488}
{"status": "PROGRAMA PAVIMENTOS RECICLADOS EN CERRO ALTO\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 20 16:02:13 +0000 2012", "tweet_id": 270919989802983426}
{"status": "DIEZ CONSEJOS PARA QUE NOS USURPEN NUESTRA IDENTIDAD EN INTERNET \n\nhttp://t.co/97BWWMS9 @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Nov 19 14:33:21 +0000 2012", "tweet_id": 270535238843777026}
{"status": "Simulacro en el Campus de La Molina de la Universidad Cayetano Heredia http://t.co/ka0xXOIl", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 15 15:22:22 +0000 2012", "tweet_id": 269098019285254144}
{"status": "Simulacro de Sismo http://t.co/XjudVKlD", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 15 15:19:59 +0000 2012", "tweet_id": 269097420581904384}
{"status": "\u201cSISMO\u201d PROVOCAR\u00c1 \u201cINCENDIO\u201d EN UNIVERSIDAD CAYETANO HEREDIA\n\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Nov 14 23:28:59 +0000 2012", "tweet_id": 268858094233198592}
{"status": "CONSTRUYEN PISTA CON ASFALTO RECICLADO EN LA MOLINA\n\nhttp://t.co/we9ImTxm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Nov 14 21:37:29 +0000 2012", "tweet_id": 268830035518038017}
{"status": "La Molina con ustedes. Cuenten con nosotros! @markofelix @arremar @oso1502 @ElMiyashiro #Adrianito #TodosConAdrianito", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 13 05:30:43 +0000 2012", "tweet_id": 268224350455480320}
{"status": "Esta noche en Enemigos Publicos haremos entrega de lo recolectado para Adrianito", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 13 03:13:03 +0000 2012", "tweet_id": 268189708801146882}
{"status": "GRACIAS POR COLABORAR CON ADRIANITO!!\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 13 01:12:02 +0000 2012", "tweet_id": 268159252114309120}
{"status": "CONSTRUYEN PISTA CON ASFALTO RECICLADO EN ASENTAMIENTO HUMANO DE LA MOLINA\nhttp://t.co/ikfz35MF\n\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Nov 12 20:27:21 +0000 2012", "tweet_id": 268087610604388352}
{"status": "OBRAS EN LA AV. MELGAREJO http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Nov 12 20:26:54 +0000 2012", "tweet_id": 268087494233432064}
{"status": "Buen d\u00eda Molitwitteros! Recuerden que para emergencias pueden comunicarse a la Central del Serenazgo 313-4495 o 313-4455", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Nov 12 13:13:15 +0000 2012", "tweet_id": 267978363719802880}
{"status": "TODOS A PARTICIPAR EN EL SIMULACRO NACIONAL DE SISMO\nEste jueves 15 de noviembre, a las 10 de la ma\u00f1ana\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 08 21:37:15 +0000 2012", "tweet_id": 266655649520312321}
{"status": "TRABAJOS EN LA ASOCIACI\u00d3N DE VIVIENDA LOS SAUCES - AV. LA MOLINA\n\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 08 21:36:47 +0000 2012", "tweet_id": 266655529995218944}
{"status": "AVANCE DE OBRA: NUEVAS PISTAS Y BERMA CENTRAL AV. LOS CONSTRUCTORES \nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 08 21:36:29 +0000 2012", "tweet_id": 266655454480957440}
{"status": "FOTOS DE LA CHARLA DERECHOS POL\u00cdTICOS DE LAS MUJERES http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 08 15:32:58 +0000 2012", "tweet_id": 266563973711802369}
{"status": "Charla de Derechos Politicos de la Mujer a cargo de la ONPE http://t.co/yc7ycM3W", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Nov 07 23:35:18 +0000 2012", "tweet_id": 266322968177676289}
{"status": "CONSUMO DE GASEOSAS ELEVA RIESGO EN MUJERES DE SUFRIR ACCIDENTE CEREBROVASCULAR \n\nhttp://t.co/ao4vdQAh @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Nov 07 14:08:25 +0000 2012", "tweet_id": 266180309253496833}
{"status": "MUJER, CONOCES TUS DERECHOS?\nTe invitamos a participar de ...\nMi\u00e9rcoles 07, a las 5:30pm\nhttp://t.co/f9ISz7xr", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 06 18:31:43 +0000 2012", "tweet_id": 265884179978387456}
{"status": "VECINOS DE LA MOLINA VISITARON CEMENTERIO EN MOVILIDAD GRATUITA En el marco del D\u00eda de los Santos... http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Nov 03 15:42:58 +0000 2012", "tweet_id": 264754550664208384}
{"status": "La Molina trasladara a 2 mil vecinos que visitaran cementerios http://t.co/btQz2u5l", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 01 03:33:27 +0000 2012", "tweet_id": 263846187914887168}
{"status": "TRASLADO GRATUITO AL CEMENTERIO\nPor el \"D\u00eda de los Muertos\" la Municipalidad de La Molina facilitar\u00e1.. http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 31 20:33:51 +0000 2012", "tweet_id": 263740592285167616}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros! Recuerden manejar respetando las se\u00f1ales de tr\u00e1nsito y los limites de velocidad.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 30 13:17:05 +0000 2012", "tweet_id": 263268285330632705}
{"status": "M\u00c1S DE 40 NUEVOS BRIGADISTAS EN DEFENSA CIVIL TIENE LA MOLINA http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 22 14:26:15 +0000 2012", "tweet_id": 260386588192813056}
{"status": "ACOMP\u00c1\u00d1ANOS AL HOMENAJE DEL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS\nEnv\u00edanos tu nombre y direcci\u00f3n. (Los cupos son limitados) http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Oct 18 23:49:02 +0000 2012", "tweet_id": 259078665923596288}
{"status": "APOYEMOS A NUESTRA SELECCI\u00d3N!\nPon \"Me gusta\" en nuestra p\u00e1gina de facebook y d\u00e9janos tu score para el Per\u00fa - Paraguay http://t.co/aKodNxzp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 15 17:30:50 +0000 2012", "tweet_id": 257896325746679809}
{"status": "PARTICIPASTE EN LA PERRIT\u00d3N? ENCUENTRA TU FOTO AQU\u00cd! \nhttp://t.co/aKodNxzp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 15 17:28:45 +0000 2012", "tweet_id": 257895804285624320}
{"status": "Estos son los ganadores de las 2 camisetas autografiadas por los jugadores de la selecci\u00f3n peruana: http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Oct 14 17:26:00 +0000 2012", "tweet_id": 257532723118342144}
{"status": "APOYEMOS NUESTRA BLANQUIRROJA\nD\u00e9janos tu score para el partido Per\u00fa-Bolivia. Sortearemos entre los que acierten dos camisetas autografiadas", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 10 22:27:06 +0000 2012", "tweet_id": 256158945331261440}
{"status": "ACTIVIDADES PARROQUIA SAN PABLO DE LA CRUZ \nAqu\u00ed podr\u00e1n encontrar las actividades programadas http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 09 18:49:33 +0000 2012", "tweet_id": 255741811174277120}
{"status": "ACTIVIDADES PARROQUIA INMACULADO CORAZ\u00d3N \nEste mes La Molina se viste de morado  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 09 18:47:45 +0000 2012", "tweet_id": 255741355186343936}
{"status": "QUIERES SER UN BRIGADISTA DE DEFENSA CIVIL?\nInscr\u00edbete envi\u00e1ndonos un mensaje con tu nombre y la zona donde vives http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 09 16:57:06 +0000 2012", "tweet_id": 255713510972063744}
{"status": "CEREMONIA POR EL 133\u00b0 ANIVERSARIO DEL COMBATE DE ANGAMOS http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Oct 06 19:28:27 +0000 2012", "tweet_id": 254664435610812417}
{"status": "37\u00b0 ANIVERSARIO DE LA ASOCIACI\u00d3N DE PROPIETARIOS LAS PRADERAS http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Oct 06 19:28:07 +0000 2012", "tweet_id": 254664352014143488}
{"status": "INSTALAMOS MAS SEM\u00c1FOROS INTELIGENTES En esta ocasi\u00f3n son 15 sem\u00e1foros que se han instalado...  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 05 21:58:49 +0000 2012", "tweet_id": 254339888927870976}
{"status": "I TORNEO INTERDISTRITAL DE AJEDREZ 2012 http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 05 13:50:25 +0000 2012", "tweet_id": 254216980654084096}
{"status": "Congreso aprob\u00f3 declarar el 7 de octubre como D\u00eda Nacional de la Marinera\n\nhttp://t.co/jVRoYeG9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Oct 04 18:20:04 +0000 2012", "tweet_id": 253922449580756992}
{"status": "TALLER DE LIDERAZGO\nD\u00eda: Viernes 05 octubre\nLugar: Palacio Municipal \nHora: 6pm \nIngreso libre! http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 03 22:43:03 +0000 2012", "tweet_id": 253626245324095489}
{"status": "AQU\u00cd ENCONTRAR\u00c1 LAS 2 PRIMERAS RUTAS DE LA PROCESI\u00d3N DEL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS\n\nhttp://t.co/1OfyBfvC @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 28 15:09:26 +0000 2012", "tweet_id": 251700149896744962}
{"status": "J\u00d3VENES TALENTOS DE LA MODA Y EL ARTE EXPONDR\u00c1N EN LA MOLINA \n\nhttp://t.co/sUz5kmp5 @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 28 15:07:21 +0000 2012", "tweet_id": 251699623650029568}
{"status": "I TALLER PARA COMERCIANTES DE V\u00cdA P\u00daBLICA http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 27 19:40:32 +0000 2012", "tweet_id": 251405986068312065}
{"status": "PERROT\u00d3N 2012\nEnv\u00edenos un mensaje interno con su nombre y el nombre y raza de su mascota.\nDom 14 Octubre, cdra 11 Av. La Fontana, a las10am", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 25 17:34:30 +0000 2012", "tweet_id": 250649492079128576}
{"status": "I FERIA LABORAL PARA J\u00d3VENES http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 24 14:16:26 +0000 2012", "tweet_id": 250237257494171648}
{"status": "@PVoysest Estimada Pierina te adjuntamos un enlace de los cambios de zonificacion http://t.co/DHZfGEGh", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Sep 22 01:18:33 +0000 2012", "tweet_id": 249316724644655105}
{"status": "CLAUSURA DEL CURSO DE ADIESTRAMIENTO CANINO Encuentren sus fotos aqu\u00ed!!!\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 21 18:24:11 +0000 2012", "tweet_id": 249212442536726529}
{"status": "Un link de inter\u00e9s: \nCONOCE LOS ALIMENTOS QUE NOS AYUDAN A LUCHAR CONTRA LA GRIPE \nhttp://t.co/tRGziPR8\n@elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 19 13:45:19 +0000 2012", "tweet_id": 248417489384513536}
{"status": "I FERIA LABORAL PARA J\u00d3VENES DE 18 A 29 A\u00d1OS\nTe esperamos este s\u00e1bado 22 de 9am a 2pm en la losa deportiva de Vi\u00f1a Alta http://t.co/aKodNxzp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 18 13:14:47 +0000 2012", "tweet_id": 248047418598363136}
{"status": "VEA AQU\u00cd LAS MEJORES FOTOS DE MISTURA 2012\n\nhttp://t.co/Zf0qGkEm @el_comercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 17 21:07:10 +0000 2012", "tweet_id": 247803907101827073}
{"status": "LA MOLINA INSTALA NOVEDOSO SISTEMA http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 17 21:06:17 +0000 2012", "tweet_id": 247803685873283072}
{"status": "@caramburuc Si. Tenemos un espacio para mascotas y servicios gratuitos para ellos y ademas puedes manejar bicicleta por todo el corredor.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Sep 16 15:29:35 +0000 2012", "tweet_id": 247356567048052736}
{"status": "Hoy Corredor Saludable en la Av. Raul Ferrero hasta las 12m. No falten!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Sep 16 13:43:11 +0000 2012", "tweet_id": 247329788375748608}
{"status": "I FERIA DE SEGURIDAD CIUDADANA http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Sep 15 20:57:30 +0000 2012", "tweet_id": 247076701467725824}
{"status": "I Feria de Seguridad Ciudadana - Programas Municipales a su servicio. Al costado de la Comisaria Las Praderas http://t.co/Y2uQm64c", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Sep 15 15:54:15 +0000 2012", "tweet_id": 247000382037954560}
{"status": "@Astika_ccc Buenos dias, la atencion es de lunes a viernes en horario corrido desde las 8am hasta las 5pm. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 14 15:51:17 +0000 2012", "tweet_id": 246637249863749632}
{"status": "LA MOLINA SE EQUIPA CON ALARMAS \"GREEN\" http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 14 14:01:14 +0000 2012", "tweet_id": 246609555990118401}
{"status": "ALARMAS VECINALES EN SANTA PATRICIA\nLa municipalidad de La Molina inaugur\u00f3 anoche un sistema de.. http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 14 13:48:37 +0000 2012", "tweet_id": 246606381224960000}
{"status": "HUACA FERIA EN LA MOLINA http://t.co/4Usq8p7b", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 13 21:45:39 +0000 2012", "tweet_id": 246364042166427648}
{"status": "TALLERES GRATUITOS DE TAI CHI\nLos invitamos a participar en estos talleres que se dan en diversos parques de nuestro... http://t.co/X05eErFJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 12 18:09:10 +0000 2012", "tweet_id": 245947176130338816}
{"status": "FERIA DE SEGURIDAD CIUDADANA\nS\u00e1bado 15 de setiembre\nAv. Del Corregidor cdra 32 \nDe 8am a 12m\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 10 22:24:13 +0000 2012", "tweet_id": 245286582154825728}
{"status": "GANADORA DEL SORTEO:\nSHARIM BENAZIR\nPuedes acercarte a la Gerencia de Comunicaciones hasta el d\u00eda viernes 14 de 9am a 12m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 10 21:59:45 +0000 2012", "tweet_id": 245280427240202241}
{"status": "PRIMERA V\u00cdA INCLUSIVA - AV. FLORA TRIST\u00c1N http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 10 15:24:42 +0000 2012", "tweet_id": 245181010629771264}
{"status": "SORTEO PER\u00da - VENEZUELA\nHoy a las 4pm ser\u00e1 el sorteo para definir al ganador o ganadora.Aqu\u00ed la lista de participantes http://t.co/ydCzIa8p", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 10 14:44:58 +0000 2012", "tweet_id": 245171011014766592}
{"status": "NOCHE PERUANA\nAnoche fue inolvidable. Adem\u00e1s de la inauguraci\u00f3n de Mistura, la selecci\u00f3n peruana, con mucho amor... http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Sep 08 15:58:58 +0000 2012", "tweet_id": 244464855237677057}
{"status": "D\u00c9JANOS TU SCORE Y GANA!!!!\nFALTAN POCAS HORAS PARA QUE INICIE EL PARTIDO PER\u00da - VENEZUELA http://t.co/3QlPTj4x", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 07 19:16:37 +0000 2012", "tweet_id": 244152208483024896}
{"status": "@ajovillanueva Estimado, gracias por seguirnos. .", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 07 16:56:25 +0000 2012", "tweet_id": 244116927868465153}
{"status": "FALTAN POCAS HORAS PARA QUE INICIE EL PARTIDO PER\u00da - VENEZUELA\nSigue dejando tu score y participa con nosotros http://t.co/3QlPTj4x", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 07 16:50:10 +0000 2012", "tweet_id": 244115353121214465}
{"status": "PARTIDO PER\u00da VENEZUELA!!!\nCu\u00e1l es tu Score? \nSortearemos premios entre los que adivinen!!!\nhttp://t.co/GbZ7R71a", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 06 21:56:14 +0000 2012", "tweet_id": 243829990565748736}
{"status": "Mistura 2012 fue inaugurada: \u201cPone en valor nuestra gastronom\u00eda y biodiversidad\u201d\nhttp://t.co/IxvArsBH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 06 19:38:42 +0000 2012", "tweet_id": 243795379034935296}
{"status": "@SabriBelen Estimada Sabrina. Gracias por la informaci\u00f3n. Usted tiene raz\u00f3n en horas punta el transito se complica en toda Lima", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 05 23:27:27 +0000 2012", "tweet_id": 243490559682039809}
{"status": "@LaYayaPaz @traficorpp Estimada, la reducci\u00f3n de horario fue a pedido del municipio de Surco,que comparte jurisdicci\u00f3n del cerro Centinela.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 05 23:26:09 +0000 2012", "tweet_id": 243490232622780416}
{"status": "Comunicamos a todos los molinenses que todo ha sido una falsa alarma. Polic\u00eda descarta cualquier amenaza en municipio http://t.co/LwnxepPo", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 05 22:47:33 +0000 2012", "tweet_id": 243480517973008384}
{"status": "La Molina mult\u00f3 a empresa contratista que gener\u00f3 caos vehicular en Javier Prado | RPP NOTICIAS\nhttp://t.co/cFRpwmWb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 05 18:17:25 +0000 2012", "tweet_id": 243412534227505152}
{"status": "LOS S\u00cdNTOMAS DEL BULLYING \nRecuerde q contamos con una linea antibullying las 24 hrs 987 505 855 \nNo dude en llamarnos \nhttp://t.co/ni0AxifA", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 04 16:31:12 +0000 2012", "tweet_id": 243023415735377920}
{"status": "RECUPERACI\u00d3N DE PASEO LOS EUCALIPTOS http://t.co/T1Q1kkMS", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 04 15:55:06 +0000 2012", "tweet_id": 243014331049066496}
{"status": "En las pr\u00f3ximas horas deben estar culminando con los trabajos. Saludos.\n@Xavier_Aguirre @rauldiaza @traficorpp @Secogato @alfred_espinoza", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 04 15:46:34 +0000 2012", "tweet_id": 243012183171162112}
{"status": "Hemos multado a la empresa por la demora y anoche se intervino con personal y m\u00e1quinas @Xavier_Aguirre @rauldiaza @traficorpp @Secogato", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 04 15:46:00 +0000 2012", "tweet_id": 243012040308961280}
{"status": "Son trabajos d alcantarillado de una empresa particular q fueron autorizados por el Municipio de Lima @Xavier_Aguirre @rauldiaza @traficorpp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 04 15:42:35 +0000 2012", "tweet_id": 243011181344878592}
{"status": "Lamentamos las molestias, pero las obras en el \u00d3valo Monitor no corresponden a nuestro municipio @Xavier_Aguirre @rauldiaza @traficorpp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 04 15:41:12 +0000 2012", "tweet_id": 243010834362691584}
{"status": "150 C\u00c1MARAS DE VIDEO VIGILANCIA PARA TU SEGURIDAD http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 03 21:09:44 +0000 2012", "tweet_id": 242731124617510916}
{"status": "PRONTO: NUEVO SKATE PARK EN LA MOLINA http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 03 14:34:01 +0000 2012", "tweet_id": 242631537311485952}
{"status": "Entrega de obra: Mejoramiento de la Infraestructura del Parque Central de la Urb. Las Colinas http://t.co/ZgqjZUHk", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 29 01:09:39 +0000 2012", "tweet_id": 240617173855383552}
{"status": "@Secogato Buenos d\u00edas, las obras en la Av. Javier Prado han sido autorizadas por la Municipalidad de Lima. La Molina no las est\u00e1 ejecutando.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 27 13:49:15 +0000 2012", "tweet_id": 240083559099006978}
{"status": "@JorgeChangVel @traficorpp Buenos d\u00edas, los trabajos en la Av. Javier Prado han sido autorizados por la Municipalidad de Lima.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 27 13:47:25 +0000 2012", "tweet_id": 240083095699722240}
{"status": "RELANZAMOS AV. FLORA TRIST\u00c1N http://t.co/Y7n2cYA7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 24 14:52:13 +0000 2012", "tweet_id": 239012240123121664}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DEL LACTARIO MUNICIPAL http://t.co/15zbkU8p", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 23 23:23:47 +0000 2012", "tweet_id": 238778593768001537}
{"status": "ENTREGA DE EQUIPOS DE VALORACI\u00d3N NUTRICIONAL http://t.co/3mE4w0nM", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 23 23:23:23 +0000 2012", "tweet_id": 238778491573788673}
{"status": "Alcalde Juan Carlos Zurek en inspecci\u00f3n de obras y supervisi\u00f3n de laderas http://t.co/JPmPEp4k", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 23 12:17:36 +0000 2012", "tweet_id": 238610942315855872}
{"status": "VISITA DE ESCOLARES\nAlumnos de la instituci\u00f3n educativa Covimita visitaron las instalaci\u00f3n es del Serenazgo (313-4495) http://t.co/C8u343VZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 22 21:43:09 +0000 2012", "tweet_id": 238390880195706880}
{"status": "SE INICI\u00d3 INSCRIPCI\u00d3N PARA MOLICASA \nLa Municipalidad inici\u00f3 las inscripciones para los cursos gratuitos... http://t.co/mGIS1xwf", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 21 22:45:47 +0000 2012", "tweet_id": 238044253035565057}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros! Recuerden que si tienen una emergencia pueden comunicarse con la Central de Serenazgo al 313-4495 o 313-4455", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 20 13:33:49 +0000 2012", "tweet_id": 237542960173051907}
{"status": "FELIZ D\u00cdA DEL NI\u00d1O!!\nEste domingo los esperamos en el Parque Infantil (Av. Del Corregidor cuadra 5)  http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 17 16:46:17 +0000 2012", "tweet_id": 236504231836782592}
{"status": "CAMPA\u00d1A VEHICULAR GRATUITA DE MEDICI\u00d3N DE GASES T\u00d3XICOS\nhttp://t.co/zerGrjka", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 17 16:45:46 +0000 2012", "tweet_id": 236504101691736064}
{"status": "Estudios sobre consumo de calorias no son suficientes, afirman\nhttp://t.co/WBL7h9UD @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 16 17:37:53 +0000 2012", "tweet_id": 236154828219371520}
{"status": "Simulacro Nocturno de Sismo La Molina\nhttp://t.co/XXWnhL6o", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 16 17:35:10 +0000 2012", "tweet_id": 236154145009176578}
{"status": "LA MOLINA APOYANDO A LOS VECINOS EN EL PARO DE TRANSPORTISTAS\nhttp://t.co/qbbzmNfy", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 16 15:17:08 +0000 2012", "tweet_id": 236119408672649216}
{"status": "AS\u00cd SE VIVI\u00d3 EL SIMULACRO EN LA MOLINA http://t.co/0u41zjkp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 16 13:22:55 +0000 2012", "tweet_id": 236090666294317056}
{"status": "RT @FiorellaCordano: @Munimolina Por fa RT El beb\u00e9 del so\u00f1ador de @SandraMuente ha sido secuestrado http://t.co/RVKcfqEG", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 15 20:56:05 +0000 2012", "tweet_id": 235842319105019904}
{"status": "Por paro de choferes, ma\u00f1ana jueves La Molina trasladar\u00e1 gratis a vecinos en 5 buses. De 5:30 am a 9 am http://t.co/EmTMK9k7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 15 19:57:53 +0000 2012", "tweet_id": 235827672989720576}
{"status": "SIMULACRO EN LA MOLINA SERA EN CENTROS COMERCIALES\nhttp://t.co/emXkXmqL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 15 13:02:33 +0000 2012", "tweet_id": 235723151403794433}
{"status": "INSCRIPCIONES ABIERTAS PARA LA ESCUELA MUNICIPAL DE DEPORTES.\nMayor informaci\u00f3n, comunicarse al 313-4444 anexo 313 http://t.co/P9Nktngj", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 13 18:08:32 +0000 2012", "tweet_id": 235075378757120000}
{"status": "RT @ConoceelPeru: Vota por #Cusco como ciudad maravillosa de Sur Am\u00e9rica aqu\u00ed http://t.co/7cAYS4vx #New7WondersCities", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 13 17:07:23 +0000 2012", "tweet_id": 235059989255962625}
{"status": "El r\u00edo Amazonas ser\u00e1 reconocido hoy como Maravilla Natural del Mundo\nhttp://t.co/SsXBDC16 @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 13 16:45:36 +0000 2012", "tweet_id": 235054506872811521}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros! Recuerden que si ven alg\u00fan sospechoso merodeando sus casas, comun\u00edquense a la Central de Serenazgo al 313-4495", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 13 14:49:21 +0000 2012", "tweet_id": 235025253678587905}
{"status": "VECINOS DISFRUTARON DE PASACALLE CULTURAL http://t.co/iUkbZUWa", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 13 14:47:28 +0000 2012", "tweet_id": 235024778862407680}
{"status": "RELANZAMOS AV. DEL CORREGIDOR http://t.co/mJM3T0t4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Aug 11 19:47:43 +0000 2012", "tweet_id": 234375562142040066}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SENSIBILIZACI\u00d3N A CARGO DEL PROGRAMA ESCUELAS SEGURAS http://t.co/JVlf4Ukp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Aug 11 19:34:12 +0000 2012", "tweet_id": 234372163560407040}
{"status": "\u00d3PERA JOVEN http://t.co/hTvoFDF7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Aug 11 19:33:33 +0000 2012", "tweet_id": 234371999978381312}
{"status": "Relanzamiento Av. Alameda del Corregidor http://t.co/kmKwaOB5", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Aug 11 15:18:53 +0000 2012", "tweet_id": 234307908228235265}
{"status": "SIMULACRO NOCTURNO DE SISMO http://t.co/ZEfnfIoQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 10 22:29:21 +0000 2012", "tweet_id": 234053851865559040}
{"status": "RELANZAMIENTO DE LA AV. ALAMEDA DEL CORREGIDOR http://t.co/JmrvJF8o", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 10 22:28:49 +0000 2012", "tweet_id": 234053719602388992}
{"status": "RELANZAMIENTO DE LA AV. ALAMEDA DEL CORREGIDOR\nEste s\u00e1bado 11 desde las 10:30am en la cdra 19 de la Av. Del Corregidor. http://t.co/JmrvJF8o", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 10 20:15:33 +0000 2012", "tweet_id": 234020179028353024}
{"status": "ENTREGA DE LLAVES AL GANADOR DEL SORTEO VP MOLICARD http://t.co/O4LiRkuH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 08 23:06:19 +0000 2012", "tweet_id": 233338380476362752}
{"status": "ENTREGA DE 50 SILLAS DE RUEDAS http://t.co/3RUGt9Re", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 08 23:05:53 +0000 2012", "tweet_id": 233338269801263104}
{"status": "CEBICHE: ORGULLO NACIONAL \nLos mejores cebiches de Lima. Uno de ellos est\u00e1 en La Molina\nhttp://t.co/MplEvhGL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 08 22:47:01 +0000 2012", "tweet_id": 233333521589096449}
{"status": "ENTREGAMOS 50 SILLAS DE RUEDAS A DISCAPACITADOS DE ESCASOS RECURSOS http://t.co/mGn2F27R", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 08 21:18:13 +0000 2012", "tweet_id": 233311176023502848}
{"status": "Decir la verdad es bueno para la salud\nhttp://t.co/0yxmismf", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 08 14:23:39 +0000 2012", "tweet_id": 233206846251474944}
{"status": "MI\u00c9RCOLES VECINAL\nEl alcalde atiende a los vecinos desde las  7am. Inscr\u00edbase enviarnos un correo a: directoalcalde@munimolina.gob.pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 08 13:48:29 +0000 2012", "tweet_id": 233197996882423808}
{"status": "SIMULACRO NACIONAL DE SISMO\nDebemos estar preparados para cualquier desastre. Participemos todos este mi\u00e9rcoles 15 de agosto", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 07 21:48:23 +0000 2012", "tweet_id": 232956377679663107}
{"status": "SIMULACRO NACIONAL DE SISMO\nDebemos estar preparados para cualquier desastre. Participemos todos este mi\u00e9rcoles 15 de agosto", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 07 21:48:23 +0000 2012", "tweet_id": 232956377679663107}
{"status": "YA TIENES TU MOCHILA DE EMERGENCIA?\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s los pasos para armarla:\n\nhttp://t.co/oFY6BazD", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 07 18:18:17 +0000 2012", "tweet_id": 232903504392495104}
{"status": "ENTREGA DE OBRA: PISTA NUEVA PARA LOS SAUCES http://t.co/KSz5nDgg", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 07 16:44:53 +0000 2012", "tweet_id": 232880002218205184}
{"status": "CHICAS VOLUNTARIAS DE LA MOLINA EN LOS SAUCES http://t.co/ogVTPoPg", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 07 16:44:25 +0000 2012", "tweet_id": 232879883183874048}
{"status": "FOTOS: las primeras im\u00e1genes de Marte enviadas por el Curiosity\n\nhttp://t.co/fhjaxcky @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 06 20:01:08 +0000 2012", "tweet_id": 232567000319291392}
{"status": "ENTREGA DE OBRA: PISTA NUEVA PARA LOS SAUCES http://t.co/KSz5nDgg", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 06 19:57:46 +0000 2012", "tweet_id": 232566153132773376}
{"status": "Esta es la nueva moneda de S/. 1 con la imagen de la @marcaPERU http://t.co/s4AWGbWI", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Aug 05 23:50:29 +0000 2012", "tweet_id": 232262330719801345}
{"status": "Saludamos a Ines Melchor mejor de Latinoam\u00e9rica, Tejeda la segunda, la colombiana Abril la tercera y Arizapana es la cuarta. \u00a1Bravo!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Aug 05 13:09:51 +0000 2012", "tweet_id": 232101108460433408}
{"status": "ENTREGA DE MANDILES Y 9\u00b0 ANIVERSARIO DEL CC METRITO http://t.co/DQ34UJGC", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Aug 04 19:26:00 +0000 2012", "tweet_id": 231833383053967360}
{"status": "ENTREGA DE OBRA SISTEMA DE RIEGO BERMA CENTRAL AV. CONSTRUCTORES TRAMO AV. LA MOLINA - CALLE INDUSTRIALES http://t.co/Av5aPGah", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Aug 04 19:04:16 +0000 2012", "tweet_id": 231827912238710784}
{"status": "Un orgullo m\u00e1s para nuestro pa\u00eds:\n\nPeruano C\u00e9sar Velarde se corona como campe\u00f3n mundial en Excel\n \nhttp://t.co/hzIYDMY4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 03 18:23:54 +0000 2012", "tweet_id": 231455367354265601}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros! Las pistas siguen mojadas, maneje con cuidado", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 03 12:13:21 +0000 2012", "tweet_id": 231362114290343936}
{"status": "Inspectores municipales y la PNP realizan en estos momentos un operativo de control de tr\u00e1nsito en la avenida Flora Trist\u00e1n", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 02 22:10:44 +0000 2012", "tweet_id": 231150062871408641}
{"status": "Un link de inter\u00e9s: Lloviznas en Lima continuar\u00e1n hasta este viernes, seg\u00fan el Senamhi http://t.co/b2f80a8P @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 02 21:24:43 +0000 2012", "tweet_id": 231138482762952704}
{"status": "La Molina lamenta el deceso del gran artista Pedro Otiniano y env\u00eda sus condolencias a su familia, amigos y admiradores\nhttp://t.co/FukgBjcQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 02 18:51:21 +0000 2012", "tweet_id": 231099886009978880}
{"status": "QUIERES INSCRIBIR TU MASCOTA EN EL CURSO DE ADIESTRAMIENTO CANINO? Pre-Inscr\u00edbete envi\u00e1ndonos un inbox.  http://t.co/zjuv67Fz RT @markofelix", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 01 19:55:01 +0000 2012", "tweet_id": 230753523929866240}
{"status": "UN LINK DE INTER\u00c9S:\n\nMicrosoft reinventa Hotmail y crea http://t.co/wDDCoUTB\n\nhttp://t.co/9Sptztq1", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 31 20:29:54 +0000 2012", "tweet_id": 230399914159521792}
{"status": "QUIERES INSCRIBIR TU MASCOTA EN EL CURSO DE ADIESTRAMIENTO CANINO? Ent\u00e9rate aqu\u00ed! http://t.co/oy3N0X23", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 31 14:05:51 +0000 2012", "tweet_id": 230303263835176960}
{"status": "ADIESTRAMIENTO CANINO GRATUITO\nA partir del jueves 9 de agosto.. http://t.co/w0Uq2ldd", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 31 13:58:12 +0000 2012", "tweet_id": 230301338116972546}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N ANTIRR\u00c1BICA Y DESPARASITACI\u00d3N - Viernes 03 de agosto http://t.co/GGR3m7CO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 31 13:57:46 +0000 2012", "tweet_id": 230301227194384384}
{"status": "ACTIVIDADES DEL MES DE AGOSTO http://t.co/kqa5r4VE", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 30 15:30:42 +0000 2012", "tweet_id": 229962228990885888}
{"status": "Felices Fiestas Patrias!  Hoy celebramos 191 Aniversario de Independencia Nacional", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jul 28 14:11:38 +0000 2012", "tweet_id": 229217554672005120}
{"status": "Serenos de La Molina permanecer\u00e1n alertas a invasiones durante Fiestas Patrias\n\nhttp://t.co/7HHpsn4l @larepublica_pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 27 18:46:00 +0000 2012", "tweet_id": 228924213237542912}
{"status": "Serenos de La Molina en alerta para prevenir invasiones durante fin de semana largo\n\nhttp://t.co/XBt71iMJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 27 18:36:37 +0000 2012", "tweet_id": 228921852725194752}
{"status": "NI\u00d1OS MOLINENSES http://t.co/7eGBfDAr", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 27 18:35:39 +0000 2012", "tweet_id": 228921607563902976}
{"status": "SERENOS REFORZAR\u00c1N VIGILANCIA EN CERROS DEL DISTRITO  http://t.co/NjyQS0wF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 26 18:10:17 +0000 2012", "tweet_id": 228552837464989696}
{"status": "M\u00c1S RECURSOS PARA PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2013\nSe increment\u00f3 en m\u00e1s de 60% los recursos econ\u00f3micos\nhttp://t.co/r90bEpRA", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 26 14:21:38 +0000 2012", "tweet_id": 228495297003782144}
{"status": "\u201cLlamado a la concordia\u201d entre Per\u00fa y Chile busca evitar resurrecci\u00f3n de rencillas \n\nhttp://t.co/5HbaVTnf\n@elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 25 20:05:58 +0000 2012", "tweet_id": 228219562083106817}
{"status": "PROMUEVEN FIRMAS POR UNA RECONCILIACI\u00d3N VERDADERA ENTRE PER\u00da Y CHILE Los escritores Mario Vargas Llosa y Jorge Edwards\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 25 20:05:19 +0000 2012", "tweet_id": 228219400254271488}
{"status": "FELICES FIESTAS PATRIAS!! http://t.co/MEgxj8J2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 25 19:22:05 +0000 2012", "tweet_id": 228208520292597761}
{"status": "DEPORTISTAS SE PREPARAN PARA LOS JUEGOS OL\u00cdMPICOS LONDRES 2012 \n\nhttp://t.co/jlwOlFGp  @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 25 18:42:17 +0000 2012", "tweet_id": 228198503166382080}
{"status": "Los invitamos a entrar a l link del nuevo spot de la Marca Per\u00fa\n\nhttp://t.co/rMZFYkCC @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 25 18:39:38 +0000 2012", "tweet_id": 228197835789725696}
{"status": "BRINDIS - SESI\u00d3N SOLEMNE POR FIESTAS PATRIAS http://t.co/Bw0mRjbN", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 25 17:53:18 +0000 2012", "tweet_id": 228186175901425665}
{"status": "CONDECORACI\u00d3N A VECINOS ILUSTRES DEL DISTRITO http://t.co/VyFMyX5K", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 25 17:52:48 +0000 2012", "tweet_id": 228186051712274432}
{"status": "SESI\u00d3N SOLEMNE POR FIESTAS PATRIAS http://t.co/xZOwRF8F", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 25 17:52:01 +0000 2012", "tweet_id": 228185851073552385}
{"status": "DESFILE EN EL I.E. SAN JOS\u00c9 MARELLO - MUSA http://t.co/iXtoloAm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 24 19:07:57 +0000 2012", "tweet_id": 227842574570897408}
{"status": "VISITA MERCADO VI\u00d1A ALTA  http://t.co/abLMuUzX", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 23 22:48:17 +0000 2012", "tweet_id": 227535636960264192}
{"status": "DESFILE DE CUNAS, NIDOS E INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE VI\u00d1A ALTA http://t.co/f8fUtkeu", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 23 22:47:57 +0000 2012", "tweet_id": 227535552520548352}
{"status": "DESFILE DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS - VI\u00d1A ALTA http://t.co/Rwv2IRAp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 23 22:47:40 +0000 2012", "tweet_id": 227535478197465088}
{"status": "TALLER DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO http://t.co/M1j92nBF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 23 21:51:09 +0000 2012", "tweet_id": 227521255706877952}
{"status": "ENTREGA DE OBRAS: PARQUE MOLINERO 1 Y 2\nhttp://t.co/1XBLZTMR", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 23 21:48:15 +0000 2012", "tweet_id": 227520525822488577}
{"status": "ENTREGA DE OBRAS: PARQUE MOLINERO 1 Y 2 http://t.co/3HyGSP9y", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 23 21:42:21 +0000 2012", "tweet_id": 227519044008427520}
{"status": "ENTREGA DE OBRAS: PARQUE LAS ACACIAS http://t.co/eluejem2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 23 21:41:56 +0000 2012", "tweet_id": 227518939440222209}
{"status": "RENDIMOS HOMENAJE A JOS\u00c9 ABELARDO QUI\u00d1ONES http://t.co/KXG89dKH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 19 23:46:15 +0000 2012", "tweet_id": 226100671651393536}
{"status": "ENTREGA DE RECONOCIMIENTO PARQUE LA RECONCILIACI\u00d3N http://t.co/S2cyzLOu", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 19 23:43:08 +0000 2012", "tweet_id": 226099888704876544}
{"status": "ENTREGA DE RECONOCIMIENTO AL CC LA ROTONDA http://t.co/yNtiXXcr", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 19 23:10:48 +0000 2012", "tweet_id": 226091748382892032}
{"status": "ENTREGA DE RECONOCIMIENTO AL I.E.I. OSCAR BRAVO RATTO http://t.co/kCqr7uHk", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 19 22:52:40 +0000 2012", "tweet_id": 226087187333120000}
{"status": "H\u00c9ROES POR SIEMPRE\nLa Municipalidad de La Molina y la Asociaci\u00f3n Vencedores de la Campa\u00f1a de 1941 rindieron homenaje http://t.co/5FxfKEQW", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 19 22:45:11 +0000 2012", "tweet_id": 226085304120004609}
{"status": "Sereno salva a mujer de muerte por atragantamiento\nhttp://t.co/0Dy4J4ns", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 17 20:44:03 +0000 2012", "tweet_id": 225330043088408576}
{"status": "Buenos d\u00edas! Hoy estaremos en las celebraciones por la Virgen del Carmen", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jul 15 12:04:51 +0000 2012", "tweet_id": 224474606789066753}
{"status": "PASACALLE NIVEL PRIMARIA Y SECUNDARIA http://t.co/Vt3gEwCw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jul 15 01:18:46 +0000 2012", "tweet_id": 224312014007316480}
{"status": "DESFILE C\u00cdVICO ESCOLAR - NIVEL PRIMARIA Y SECUNDARIA http://t.co/Xi1ocbwb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jul 15 01:18:34 +0000 2012", "tweet_id": 224311965038809089}
{"status": "TALLER DE ZONIFICACI\u00d3N \nV\u00cdA METROPOLITANA SEPARADORA INDUSTRIAL\nhttp://t.co/IJGfrqr6", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 13 18:41:17 +0000 2012", "tweet_id": 223849597313892353}
{"status": "DESFILE C\u00cdVICO ESCOLAR - NIVEL INICIAL Y CUNAS http://t.co/TaXvLCix", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 13 18:34:40 +0000 2012", "tweet_id": 223847929893490691}
{"status": "BICICLETEADA POR LA PAZ http://t.co/K5HOS6nV", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 13 18:11:37 +0000 2012", "tweet_id": 223842131402424320}
{"status": "La Molina tiene mayor \u00e1rea verde por habitante en Lima e Independencia la menor cantidad\n\nhttp://t.co/wdTPZyED", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 12 22:56:40 +0000 2012", "tweet_id": 223551476423856129}
{"status": "400 SERENOS APRENDER\u00c1N PRIMEROS AUXILIOS \nhttp://t.co/2xxLhc7z", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 12 15:33:01 +0000 2012", "tweet_id": 223439829298462721}
{"status": "Serenos se capacitan en primeros auxilios\nhttp://t.co/A0dSwLLU por favor RT @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 12 15:22:46 +0000 2012", "tweet_id": 223437249927315457}
{"status": "Entregando las obras de mejoramiento y rehabilitaci\u00f3n en los Parques Jose del Carmen Marin y Brigida Silva", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 12 00:45:34 +0000 2012", "tweet_id": 223216494283202560}
{"status": "INAUGURAMOS OBRAS EN PARQUE N\u00b0 4\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 10 14:56:11 +0000 2012", "tweet_id": 222705784079921153}
{"status": "RT @willaxtv: @Munimolina: Bicicleteada por la paz http://t.co/AMknUEtk", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 10 14:25:48 +0000 2012", "tweet_id": 222698138971017216}
{"status": "Sepa c\u00f3mo detectar si su computadora tiene el #virus DNS Changer http://t.co/2Gu3jq6J", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 09 23:16:56 +0000 2012", "tweet_id": 222469415403405313}
{"status": "PREMIACI\u00d3N DE GANADORES EN LA BICICLETEADA FAMILIAR http://t.co/GHOcd1Wq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 09 23:02:43 +0000 2012", "tweet_id": 222465835317469184}
{"status": "Machu Picchu en un impresionante recorrido en 3D\nhttp://t.co/PfMBLYGs", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jul 08 13:53:26 +0000 2012", "tweet_id": 221965216781565955}
{"status": "43\u00b0 ANIVERSARIO DE MUSA http://t.co/MM5cJwJP", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jul 08 13:51:24 +0000 2012", "tweet_id": 221964706435436545}
{"status": "RT @PremioBPG: @Munimolina \u00a1Felicitaciones por sus buenas pr\u00e1cticas 2012! Revisen la Lista completa de BPG en el siguiente enlace http:/ ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jul 08 13:39:41 +0000 2012", "tweet_id": 221961757877477376}
{"status": "MUNICIPALIDAD DE LIMA ANUNCIA INTERCONEXI\u00d3N LA MOLINA CON ANGAMOS La Municipalidad de Lima present\u00f3... http://t.co/XnBhaRAx", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jul 07 20:00:38 +0000 2012", "tweet_id": 221695237096083456}
{"status": "V\u00eda Expresa Javier Prado ir\u00e1 hasta Faucett y se conectar\u00e1 La Molina con Angamos http://t.co/l4kkrnGm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jul 07 19:52:51 +0000 2012", "tweet_id": 221693281942241283}
{"status": "Ceremonia por el 43 aniversario de la Cooperativa de Vivienda MUSA http://t.co/86BitzhP", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jul 07 16:23:25 +0000 2012", "tweet_id": 221640571440214019}
{"status": "Iniciando el tercer taller del Presupuesto Participativo 2013", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 06 23:13:05 +0000 2012", "tweet_id": 221381283551518720}
{"status": "@ReyQhawa Buenas tardes, puedes enviarnos un correo al munimolina.mdlm@gmail.com Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 06 18:40:38 +0000 2012", "tweet_id": 221312717947023360}
{"status": "LA MOLINA SOPORT\u00d3 25\u00b0 DE TEMPERATURA EN PLENO INVIERNO\n\nhttp://t.co/lpA9Auwe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 06 18:37:04 +0000 2012", "tweet_id": 221311821091586048}
{"status": "Feliz D\u00eda a los Maestros del Per\u00fa http://t.co/j4zaODa8 #maestroperuano @DerramaLima", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 06 14:13:16 +0000 2012", "tweet_id": 221245431324225537}
{"status": "Feliz D\u00eda a los Maestros del Per\u00fa http://t.co/j4zaODa8 #maestroperuano por favor RT @markofelix @recisneros @alvarezrodrich", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 06 14:05:35 +0000 2012", "tweet_id": 221243498840588289}
{"status": "Feliz D\u00eda a los Maestros del Per\u00fa http://t.co/j4zaODa8 #maestroperuano por favor RT @gatorouge @LeonTrahtemberg @Noticias_RPP @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 06 12:33:46 +0000 2012", "tweet_id": 221220393686544384}
{"status": "Feliz D\u00eda a los Maestros del Per\u00fa http://t.co/j4zaODa8 #maestroperuano", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 06 12:28:59 +0000 2012", "tweet_id": 221219188113543170}
{"status": "Un\u00e1monos todos a la campa\u00f1a promovida por ATV \"Un abrigo, una sonrisa\" para las v\u00edctimas del friaje http://t.co/eKgAsWeG @tuteve", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 05 19:30:18 +0000 2012", "tweet_id": 220962831141572608}
{"status": "Sereno honesto de La Molina devuelve billetera con dinero http://t.co/wVQGxMmh", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 05 17:41:09 +0000 2012", "tweet_id": 220935361461895169}
{"status": "BICICLETEADA FAMILIAR\nSi quieres inscribirte puedes mandarnos un inbox con tu nombre http://t.co/9hiwSCCw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 05 17:07:57 +0000 2012", "tweet_id": 220927004256649216}
{"status": "FISCALIZADORES RENOVARON COMPROMISO \nEn una ceremonia realizada esta ma\u00f1ana, nuestros polic\u00edas municipales...  http://t.co/H45J1oq5", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 05 15:22:09 +0000 2012", "tweet_id": 220900380714868738}
{"status": "PRIMER TALLER DEL PRESUPUESTO PARTICIPATIVO 2013 http://t.co/HRMaTbxV", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 05 14:03:48 +0000 2012", "tweet_id": 220880662259957760}
{"status": "1ERA AUDIENCIA VECINAL \nEl pasado lunes 02 de julio se inici\u00f3 el Ciclo de Audiencias Vecinales http://t.co/7rG6lktV", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 05 13:59:42 +0000 2012", "tweet_id": 220879629429391360}
{"status": "ADULTOS MAYORES ALISTAN SHOW MUSICAL: \u201cEl show de los Muppets\u201d http://t.co/11CdxTbk", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 05 13:21:59 +0000 2012", "tweet_id": 220870139795607553}
{"status": "ORGULLOSOS DE NUESTRO PA\u00cdS\nLes presentamos el nuevo spot de la Marca Per\u00fa promocionando el turismo en nuestro pa\u00eds.\nhttp://t.co/o5nbFs34", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 05 13:17:10 +0000 2012", "tweet_id": 220868928732278784}
{"status": "Programa Pavimento Recicladas en la Molina Entrevista en @canalN_ http://t.co/pwsrSSpH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 04 17:27:47 +0000 2012", "tweet_id": 220569607210143745}
{"status": "BICICLETEADA FAMILIAR\nMandarnos un inbox con tu nombre, direcci\u00f3n, e-mail y autom\u00e1ticamente estar\u00e1s inscrito http://t.co/9hiwSCCw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 03 21:07:04 +0000 2012", "tweet_id": 220262406109143041}
{"status": "Municipalidad de La Molina utiliza c\u00f3digos QR http://t.co/OttxYeJe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 03 18:33:13 +0000 2012", "tweet_id": 220223687037685761}
{"status": "Un link para vivir de manera saludable: \nLa lechuga es baja en calor\u00edas, rica en agua y excelente hidratante\nhttp://t.co/ILGuTzFw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 03 17:36:15 +0000 2012", "tweet_id": 220209350474596352}
{"status": "Sereno devuelve cartera con dinero y tarjetas de cr\u00e9dito\nhttp://t.co/UZFVEbuG\n@rppnoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 03 17:31:02 +0000 2012", "tweet_id": 220208041100967937}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros!!! Aqu\u00edn un link de inter\u00e9s: \nhttp://t.co/xUu8SHzg @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 03 13:49:44 +0000 2012", "tweet_id": 220152345948995585}
{"status": "Trafico en el ingreso a jr chiclayo en el rimac @traficorpp http://t.co/KAc0hC9A", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 03 12:37:01 +0000 2012", "tweet_id": 220134046716542976}
{"status": "BICICLETEADA FAMILIAR\nDOMINGO 08 DE JULIO\n8:00AM\nPARTIDA: PALACIO MUNICIPAL \nInscr\u00edbete gratis mand\u00e1ndonos un inbox.\n \nhttp://t.co/AdZZ0TVD", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 29 16:13:55 +0000 2012", "tweet_id": 218739080157081602}
{"status": "@ReporteroW @alejandro23430 Gracias por avisarnos. Ya se informada la Gerencia de Seguridad y a la PNP", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 29 02:37:16 +0000 2012", "tweet_id": 218533563606380544}
{"status": "Un link de inter\u00e9s:\nC\u00c1NCER NO SER\u00c1 M\u00c1S PELIGROSO QUE UN RESFRIADO EN 50 A\u00d1OS \nhttp://t.co/z1mDrkXc @peru21", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 27 19:47:46 +0000 2012", "tweet_id": 218068122488410112}
{"status": "RT @willaxtv: @Munimolina rechaza venta de alcohol a menores http://t.co/B5bnQZJS", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 27 16:29:20 +0000 2012", "tweet_id": 218018185088204804}
{"status": "LA MOLINA RATIFICO RECHAZO A LA VENTA DE ALCOHOL A MENORES DE EDAD\nCon la presencia del Nene Cubillas, Lucho Horna y  http://t.co/BLazeKpg", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jun 26 19:00:27 +0000 2012", "tweet_id": 217693828113641472}
{"status": "El Nene Cubillas, Lucho Horna, Lucha Fuentes y Ram\u00f3n Ferreyros hoy a las 11 en La Molina. Campa\u00f1a #sumate+18", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jun 26 15:12:25 +0000 2012", "tweet_id": 217636439985369091}
{"status": "\u201cEL NENE\u201d CUBILLAS, LUCHO HORNA Y RAM\u00d3N FERREYROS EN LA MOLINA campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n \u201cS\u00famate solo +18\u201d http://t.co/TES8oNbE", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 25 21:06:12 +0000 2012", "tweet_id": 217363082937253888}
{"status": "TALLER DE DIAGNOSTICO DEL EJE VIAL METROPOLITANO AV LOS FRUTALES http://t.co/1eXqFUWS", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 25 17:53:53 +0000 2012", "tweet_id": 217314684792078336}
{"status": "CAMPA\u00d1A CANINA - URB. INGENIEROS http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 25 17:53:21 +0000 2012", "tweet_id": 217314553179029504}
{"status": "RECICLAN ASFALTO EN LA MOLINA Diversas zonas de nuestro distrito se han visto beneficiadas con un programa.. http://t.co/lfjjfCYy", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 25 17:52:04 +0000 2012", "tweet_id": 217314230188244992}
{"status": "Pista reciclada para MUSA en La Molina\nhttp://t.co/0wXBCLoL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 25 14:11:56 +0000 2012", "tweet_id": 217258831569371136}
{"status": "CAMPA\u00d1A VETERINARIA GRATUITA\nS\u00e1b 23 De 9am a 2pm\nCalle Los Electricistas con Jr. Los Industriales Urb. Ingenieros\nhttp://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 22 17:40:20 +0000 2012", "tweet_id": 216224112773828608}
{"status": "GRABACIONES DE AL FONDO HAY SITIO EN LA MOLINA http://t.co/So1gWpWF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 22 17:20:40 +0000 2012", "tweet_id": 216219163709030401}
{"status": "La Molina logra premio internacional por gesti\u00f3n p\u00fablica http://t.co/frw6b74S", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 22 16:16:47 +0000 2012", "tweet_id": 216203087839379457}
{"status": "La Molina recibe distinci\u00f3n internacional por \"pavimentos reciclados\" http://t.co/f16HYo6H", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 22 16:16:15 +0000 2012", "tweet_id": 216202951868416001}
{"status": "LA MOLINA LOGRA PREMIO INTERNACIONAL http://t.co/WVzsYByQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 21 20:38:25 +0000 2012", "tweet_id": 215906540484435969}
{"status": "RT @traficorpp: #transito intenso en la Av Encalada, entre Primavera y Derby, rumbo a Javier Prado.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 21 17:17:28 +0000 2012", "tweet_id": 215855972776804352}
{"status": "CUANDO PADRES E HIJOS SE DIVIERTEN\nNada resulta m\u00e1s gratificante que ver a padres e hijos compartir momentos juntos http://t.co/DnXAqnn2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 21 14:08:49 +0000 2012", "tweet_id": 215808493985341440}
{"status": "PIONEROS EN QR\nLa innovaci\u00f3n y mejora cont\u00ednua de servicios p\u00fablicos son algunas de las caracter\u00edsticas de http://t.co/ornKBJHa", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 21 14:08:16 +0000 2012", "tweet_id": 215808359000059904}
{"status": "OBRAS EN TERUEL Y PASAJE CASTELL\u00d3N http://t.co/5iBXMhfK", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 20 20:43:12 +0000 2012", "tweet_id": 215545357243920385}
{"status": "ESCOLARES PROTESTAN CONTRA BULLYING http://t.co/eTajC9kO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 20 19:45:16 +0000 2012", "tweet_id": 215530776954023936}
{"status": "HABR\u00c1 L\u00cdNEA ANTIBULLYING 987505855  http://t.co/fcQPUnmx", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 20 19:44:46 +0000 2012", "tweet_id": 215530650067939329}
{"status": "QUIERES UNA MASCOTA? NO LA COMPRES, AD\u00d3PTALA!\nCOMUN\u00cdCATE CON NOSOTROS Veterinaria Municipal 3134436 http://t.co/QL1xdIb7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 20 19:39:11 +0000 2012", "tweet_id": 215529246473457664}
{"status": "@ReporteroW @pp3107 que la empresa contratista debe subsanar, antes de entregarla sin que genere un costo adicional. Gracias por el inter\u00e9s.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 20 19:22:38 +0000 2012", "tweet_id": 215525081886101505}
{"status": "@ReporteroW @pp3107 Buenas tardes, comunicamos que durante las supervisi\u00f3n de obras en la Av. Flora Trist\u00e1n se levantaron observaciones", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 20 19:22:20 +0000 2012", "tweet_id": 215525008527720448}
{"status": "Molisalud: Alimentos que tienen un efecto adictivo http://t.co/NJMtLu6X", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 20 18:07:08 +0000 2012", "tweet_id": 215506081391198208}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SALUD EN CIAM \nEste jueves 21, de 9:00 de la ma\u00f1ana a 1:00 de la tarde.. http://t.co/t94pP0YR", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 20 17:56:55 +0000 2012", "tweet_id": 215503512476454913}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SALUD EN CIAM \nEste jueves 21, de 9:00 de la ma\u00f1ana a 1:00 de la tarde... http://t.co/t94pP0YR", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 20 17:24:21 +0000 2012", "tweet_id": 215495314898038784}
{"status": "Campa\u00f1a contra el Bullying en La Molina http://t.co/5XivAbfI", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jun 19 22:45:13 +0000 2012", "tweet_id": 215213676146331648}
{"status": "Tramite del carn\u00e9 de sanidad \nL-V de 8am a 7pm\nRequisitos:DNI original y copia, foto tama\u00f1o carn\u00e9 y pago de s/ 51 (nuevo) s/ 20 (renovaci\u00f3n)", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jun 19 14:22:53 +0000 2012", "tweet_id": 215087261711220740}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SALUD GRATUITA http://t.co/MCLwv8vx", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jun 19 13:50:26 +0000 2012", "tweet_id": 215079095053197312}
{"status": "La Molina incorpora psic\u00f3logos para prevenir Bullying en colegios nacionales http://t.co/GcEROvGJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 18 20:40:10 +0000 2012", "tweet_id": 214819817256009729}
{"status": "Un link de inter\u00e9s: \nUna dieta que te ense\u00f1a a comer sano utilizando los colores\nhttp://t.co/Vng2Zadf", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 18 18:47:59 +0000 2012", "tweet_id": 214791585660010496}
{"status": "TENEMOS L\u00cdNEA ANTIBULLYING La Municipalidad de La Molina habilit\u00f3 una l\u00ednea telef\u00f3nica que permitir\u00e1 conocer los.. http://t.co/YkbSsY1y", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 18 18:24:18 +0000 2012", "tweet_id": 214785625449177088}
{"status": "Feliz D\u00eda a todos los padres molinenses. Un fuerte abrazo a aquellos que luchan por sacar adelante a su familia http://t.co/rCVe7KeY", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jun 17 16:48:53 +0000 2012", "tweet_id": 214399224484339712}
{"status": "Ofrecen traslado gratuito a cementerio Jardines de la Paz de La Molina http://t.co/3fDINvrq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jun 17 16:03:18 +0000 2012", "tweet_id": 214387754832887808}
{"status": "@pierogaribaldi Buenos d\u00edas! Agradecemos tu comunicaci\u00f3n. Realizaremos las coordinaciones respectivas. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 14 15:47:53 +0000 2012", "tweet_id": 213296712926760960}
{"status": "YA TIENES TU COMBO DE SUPERVIVENCIA EN CASO DE DESASTRES? \nQU\u00c9 ESPERAS?! \nAQU\u00cd LO QUE DEBE CONTENER http://t.co/tIWwTePf", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 14 14:50:14 +0000 2012", "tweet_id": 213282203923259394}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros! No se olviden que el n\u00famero de la central telef\u00f3nica es el 313-4444", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 14 13:42:29 +0000 2012", "tweet_id": 213265153188302848}
{"status": "5ta edici\u00f3n de la revista de La Molina http://t.co/oqCAqywp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jun 12 17:53:29 +0000 2012", "tweet_id": 212603545172717568}
{"status": "Para ruidos molestos u otras quejas en locales comerciales pueden llamar al 313-4444 anexo 247 (Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n)", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 11 15:02:21 +0000 2012", "tweet_id": 212198090604691458}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros! No se olviden que para emergencias pueden llamar a la central de serenazgo 313-4495 o 313-3766", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 11 13:50:24 +0000 2012", "tweet_id": 212179984041779200}
{"status": "Actividades del Mes de Junio http://t.co/LLmGCww3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 08 18:32:00 +0000 2012", "tweet_id": 211163685891215360}
{"status": "NOS VISITA ARQUE\u00d3LOGO LUIS G. LUMBRERAS http://t.co/1fYo7fUM", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 07 18:09:46 +0000 2012", "tweet_id": 210795703608410112}
{"status": "MI LONCHERA SALUDABLE http://t.co/r1crP0fJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 07 18:04:41 +0000 2012", "tweet_id": 210794421636173826}
{"status": "Celebraci\u00f3n por el D\u00eda de la Bandera http://t.co/enYr0XLA", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 07 15:28:18 +0000 2012", "tweet_id": 210755065814851584}
{"status": "EXPO FERIA POR EL D\u00cdA MUNDIAL DEL AMBIENTE\nTe esperamos! http://t.co/dgW4tsZ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 06 20:05:36 +0000 2012", "tweet_id": 210462464679227393}
{"status": "OBRAS EN PARQUE VALLADOLID \nSeguimos cumpliendo. El alcalde Juan Carlos Zurek presidir\u00e1 ma\u00f1ana la ceremonia de entrega  http://t.co/DxeDXxdJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 06 20:05:03 +0000 2012", "tweet_id": 210462324476215296}
{"status": "ANIVERSARIO DE LOS SCOUTS DEL PER\u00da. LA MOLINA SE HIZO PRESENTE CON SU DELEGACI\u00d3N http://t.co/zTNOhGpM", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 04 19:14:28 +0000 2012", "tweet_id": 209724819879624705}
{"status": "PRIMER TORNEO INTERNACIONAL DE TAE KWON DO http://t.co/07x6VU3T", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 04 19:11:05 +0000 2012", "tweet_id": 209723971158032386}
{"status": "LA MOLINA FUE PURO PER\u00da http://t.co/sKxTdrGb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 04 01:34:36 +0000 2012", "tweet_id": 209458097482240000}
{"status": "AS\u00cd SE VIVO EL PER\u00da - COLOMBIA EN LA MOLINA http://t.co/STEwLgH5", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 04 01:25:20 +0000 2012", "tweet_id": 209455765197561856}
{"status": "Molinenses disfrutando del Peru - Colombia en pantalla gigante http://t.co/ffHHtHXK", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jun 03 22:31:01 +0000 2012", "tweet_id": 209411892207300608}
{"status": "Peru - Colombia en pantalla gigante en el cruce de las avenidas Javier Prado y La Molina http://t.co/pA9PYTVB", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jun 03 22:24:47 +0000 2012", "tweet_id": 209410323906695168}
{"status": "REMODELACI\u00d3N DEL PARQUE DE LOS NI\u00d1OS. Nuevos juegos, m\u00e1s diversi\u00f3n! Ingreso Libre! http://t.co/QUHKdMpi", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jun 02 23:13:39 +0000 2012", "tweet_id": 209060235720134656}
{"status": "RT @municipituits: RT @Munimolina: La Molina disfrutar\u00e1 del Per\u00fa-Colombia en pantalla gigante http://t.co/de8Q6gFk @larepublica_pe:... h ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 01 20:17:20 +0000 2012", "tweet_id": 208653477889576960}
{"status": "La Molina disfrutar\u00e1 del Per\u00fa-Colombia en pantalla gigante http://t.co/jFBaQUDD @larepublica_pe", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 01 20:10:51 +0000 2012", "tweet_id": 208651847496499200}
{"status": "@correliebre Estimada vecina. Estamos enviando al lugar a personal de la Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n. Gracias por escribirnos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 01 19:58:35 +0000 2012", "tweet_id": 208648758567772160}
{"status": "PER\u00da - COLOMBIA EN PANTALLA GIGANTE EN LA MOLINA http://t.co/1fz0Xj7O", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 01 15:38:50 +0000 2012", "tweet_id": 208583391321407493}
{"status": "SIMULACRO EN LA MOLINA http://t.co/2gkMEqv3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jun 01 15:35:03 +0000 2012", "tweet_id": 208582440241991681}
{"status": "Cu\u00e9ntanos como participaste en el Simulacro de Sismo", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 31 15:35:57 +0000 2012", "tweet_id": 208220276440301568}
{"status": "ERICK ELERA Y NATANIEL S\u00c1NCHEZ EN LA PREVIA AL PER\u00da - COLOMBIA. EN EL CRUCE DE LAS AV. JAVIER PRADO Y LA MOLINA. 3:30PM http://t.co/gzKAPXsY", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 30 20:54:12 +0000 2012", "tweet_id": 207937981552660481}
{"status": "ESTE DOMINGO DISFRUTA DEL PER\u00da - COLOMBIA EN PANTALLA GIGANTE! \nLA PREVIA CON ERICK ELERA Y NATANIEL S\u00c1NCHEZ.\nDESDE LAS 3:30PM\nINGRESO LIBRE", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 30 20:52:30 +0000 2012", "tweet_id": 207937552383094784}
{"status": "@jcllerena84 Hemos comunicado al \u00e1rea de Tr\u00e1nsito. Gracias por informarnos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 30 12:07:30 +0000 2012", "tweet_id": 207805432322994177}
{"status": "Cinco alimentos que te dan energ\u00eda al instante http://t.co/EQf6kOs7 @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 23 20:44:32 +0000 2012", "tweet_id": 205398834262704128}
{"status": "Este 31 de mayo todos a participar del simulacro de sismo. Defensa Civil tarea de Todos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 23 20:11:53 +0000 2012", "tweet_id": 205390617482760192}
{"status": "RT @willaxtv: @Munimolina cierra mercado http://t.co/hvUoWoCb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 23 18:35:11 +0000 2012", "tweet_id": 205366282466496514}
{"status": "@autoeducacion Gracias por la informaci\u00f3n, lo comunicaremos al \u00e1rea de fiscalizaci\u00f3n. Que tenga un buen d\u00eda.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 23 14:16:34 +0000 2012", "tweet_id": 205301198956400642}
{"status": "CLAUSURAMOS MERCADO POR NO CUMPLIR LAS MEDIDAS DE SEGURIDAD NI CONTAR CON LICENCIA DE FUNCIONAMIENTO \nhttp://t.co/kYvkzMwc", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 23 14:05:43 +0000 2012", "tweet_id": 205298466119884800}
{"status": "@ReporteroW @leandropezan Gracias por la informaci\u00f3n.Comunicaremos de inmediato a Luz del Sur,empresa responsable del servicio enel distrito", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 21 23:08:11 +0000 2012", "tweet_id": 204710209048952833}
{"status": "LADERAS DE CERROS SON INTANGIBLES\nMediante Acuerdo de Concejo N\u00b0 057-2012 se declar\u00f3 intangible...  http://t.co/3ZuoGjiN", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 21 16:38:16 +0000 2012", "tweet_id": 204612082589642752}
{"status": "Concejo municipal declara intangibles los cerros de La Molina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 21 13:49:31 +0000 2012", "tweet_id": 204569613470670848}
{"status": "RT @RotafonoRPP: Anuncian corte de agua en distritos de Lima Este http://t.co/PTFbBBYg", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 18 21:09:46 +0000 2012", "tweet_id": 203593241461927937}
{"status": "CORREDOR SALUDABLE\nTodos los domingos de 7:00am a 12:00pm vis\u00edtanos en la Av. Ra\u00fal Ferrero.\nNo faltes! http://t.co/aMOtOlpO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 18 21:09:29 +0000 2012", "tweet_id": 203593172478201856}
{"status": "MERCADO SALUDABLE EN LA MOLINA\nTodos los s\u00e1bados de 8am a 1pm visitanos en la cdra 5 de la Av. Del Corregidor. http://t.co/0L6lOS4v", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 18 21:02:27 +0000 2012", "tweet_id": 203591403417243648}
{"status": "RT @soso_182: Corte de agua este Domingo 20 desde las 8am hasta la media noche en La Molina cc. @Munimolina RT porfas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 18 20:22:26 +0000 2012", "tweet_id": 203581333358919681}
{"status": "@soso_182 Desde las 8am hasta la medianoche", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 18 20:19:31 +0000 2012", "tweet_id": 203580598424580096}
{"status": "TOME SUS PRECAUCIONES \nEste domingo Sedapal cortar\u00e1 servicio de agua en La Molina\nhttp://t.co/7f7FR8Co", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 18 20:04:45 +0000 2012", "tweet_id": 203576880199241728}
{"status": "ENTREVISTA JUAN CARLOS ZUREK - CANAL N http://t.co/JDDZJtGd @canalN_", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 17 19:47:01 +0000 2012", "tweet_id": 203210030776987648}
{"status": "CAMPA\u00d1A PESO JUSTO \nA realizarse en mercados de La Molina http://t.co/7yhMpzQ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 16 20:12:04 +0000 2012", "tweet_id": 202853945968836608}
{"status": "CONSTRUISTE SIN LICENCIA? REGULARIZA TU PREDIO http://t.co/6oLHtaNq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 16 18:20:46 +0000 2012", "tweet_id": 202825938298355713}
{"status": "RT @traficorpp: RT @agamenon86: @traficorpp accidente en via expresa j prado, camino hacia la molina pasando pte qui\u00f1ones", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue May 15 22:30:39 +0000 2012", "tweet_id": 202526435129298944}
{"status": "A RITMO DE CAJ\u00d3N CECILIA BARRAZA HIZO VIBRAR A MAM\u00c3\u0081S DE LA MOLINA. http://t.co/St8dn6y2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue May 15 21:44:25 +0000 2012", "tweet_id": 202514799840591872}
{"status": "@roxiomilagros Hemos tomado nota de la informaci\u00f3n brindada, esta sera enviada a la Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n. Gracias por escribirnos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 14 20:27:50 +0000 2012", "tweet_id": 202133140318330880}
{"status": "@roxiomilagros El \u00fanico mercado que promovemos es el \"Mercado Saludable\" le pedimos por favor nos informe a cual establecimiento asisti\u00f3.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 14 20:04:52 +0000 2012", "tweet_id": 202127360173146113}
{"status": "@roxiomilagros Estimada Rocio, le comunicamos que todos los mercados de La Molina tienen propietarios particulares.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 14 20:03:53 +0000 2012", "tweet_id": 202127113661329408}
{"status": "POR EL D\u00cdA DE LA MADRE: MUNICIPIO FACILIT\u00d3 TRANSPORTE http://t.co/M31y64iU", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 14 18:31:50 +0000 2012", "tweet_id": 202103945773068290}
{"status": "CONCIERTO POR EL D\u00cdA DE LA MADRE CON CECILIA BARRAZA http://t.co/571UR9Y2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 14 18:25:04 +0000 2012", "tweet_id": 202102245309952000}
{"status": "T\u00c9 DE CONFRATERNIDAD EN LA PARROQUIA SAN PABLO DE LA CRUZ http://t.co/uYDZ4GVV", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 14 18:22:01 +0000 2012", "tweet_id": 202101475093127168}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N D\u00cdA DE LA MADRE EN EL CIAM CON BARTOLA http://t.co/dud924Zm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 14 18:20:06 +0000 2012", "tweet_id": 202100995327668224}
{"status": "D\u00cdA DE LA MADRE EN LA CUNA DESCUBRIENDO http://t.co/7CfUUGvY", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 14 18:02:47 +0000 2012", "tweet_id": 202096636695035904}
{"status": "CELEBRACIONES D\u00cdA DE LA MADRE EN MOLICASAS http://t.co/4o0i7hlp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 14 18:02:19 +0000 2012", "tweet_id": 202096519585857537}
{"status": "BENEFICIOS PARA REGULARIZAR CONSTRUCCIONES http://t.co/mWcTddBb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 09 22:41:36 +0000 2012", "tweet_id": 200354862653915136}
{"status": "La Molina celebra anuncio de construcci\u00f3n de L\u00ednea 4 del Tren El\u00e9ctrico http://t.co/Mo4Emm4X", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 09 18:58:41 +0000 2012", "tweet_id": 200298763850481664}
{"status": "Buscan formalizaci\u00f3n de viviendas construidas sin licencia en La Molina http://t.co/f4iA3tBA", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 07 22:31:24 +0000 2012", "tweet_id": 199627522156150784}
{"status": "RT @willaxtv: @munimolina rinde homenaje a polic\u00edas h\u00e9roes del VRAE http://t.co/kpq8eReH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon May 07 19:01:38 +0000 2012", "tweet_id": 199574732608258049}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de Preventorio de Salud en La Molina http://t.co/c4Cph56J @RPPNoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 03 15:55:03 +0000 2012", "tweet_id": 198078225547669505}
{"status": "INAUGURAMOS EL CENTRO DE MEDICINA PREVENTIVA MUNICIPAL http://t.co/NWHCvXR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 03 15:50:30 +0000 2012", "tweet_id": 198077080175513601}
{"status": "Vecinos de La Molina se realizar\u00e1n desde hoy chequeos m\u00e9dicos gratuitos http://t.co/3sYuuzDu", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 02 18:06:14 +0000 2012", "tweet_id": 197748849345953792}
{"status": "RT @willaxtv: @Munimolina tiene nuevo centro de salud http://t.co/kxEZBYKT", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed May 02 17:59:25 +0000 2012", "tweet_id": 197747135536574464}
{"status": "@soso_182 La congesti\u00f3n de hoy en Javier Prado, fue ocasionada por el choque de una unidad que transporta valores a la altura del trebol.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 24 16:39:03 +0000 2012", "tweet_id": 194827805492645888}
{"status": "@soso_182 Existe un proyecto conjunto con Lima para ampliar separadora industrial, que cruza la V\u00eda Evitamiento. http://t.co/3625qFIj", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 24 16:30:29 +0000 2012", "tweet_id": 194825651914674176}
{"status": "Entrega de donativos a damnificados de Chosica http://t.co/n717sv21", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 20 22:44:22 +0000 2012", "tweet_id": 193470191479422976}
{"status": "RT @traficorpp: RT @ursulasialer: Tr\u00e1fico lento por choque en Javier Prado, antes de Guardia Civil, de La Molina a San Isidro.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 20 21:10:06 +0000 2012", "tweet_id": 193446466767949824}
{"status": "Un d\u00eda como hoy\n1586 Nace Sta Rosa de Lima\n1889\tNace Adolf Hitler\n1998\tBill Gates presenta Windows98 \n1993 Muere Mario Moreno \"Cantinflas\"", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 20 18:25:31 +0000 2012", "tweet_id": 193405049064529923}
{"status": "EL CIAM ABRE SUS PUERTAS Exposici\u00f3n realizada por nuestros Adultos Mayores http://t.co/So1ltZXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 20 13:35:22 +0000 2012", "tweet_id": 193332030673657856}
{"status": "ENTREGAMOS AYUDA A CHOSICA\nTodo lo recolectado en nuestra campa\u00f1a \u201cJuntos por Chosica\u201d, fue entregado ayer a las http://t.co/So1ltZXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 20 13:24:42 +0000 2012", "tweet_id": 193329346545594368}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros! Aqu\u00ed un link de las donaciones entregadas a los damnificados de Chosica, gracias por su apoyo http://t.co/PO0uhVmy", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 20 13:22:53 +0000 2012", "tweet_id": 193328888825384962}
{"status": "El CIAM abre sus puertas\nLa expoferia se llevar\u00e1 a cabo de 9am a 5pm en la 5ta cuadra de la Av. Del Corregidor. http://t.co/So1ltZXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 18 20:44:02 +0000 2012", "tweet_id": 192715130964942849}
{"status": "El CIAM abre sus puertas\nLa expoferia se llevar\u00e1 a cabo de 9am a 5pm en la 5ta cuadra de la Av. Del Corregidor. http://t.co/So1ltZXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 18 20:44:02 +0000 2012", "tweet_id": 192715130964942849}
{"status": "El CIAM abre sus puertas\nM\u00e1s de 600 adultos mayores participar\u00e1n este jueves 19 en una exhibici\u00f3n de productos elaborados por ellos mismos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 18 20:43:02 +0000 2012", "tweet_id": 192714878820171777}
{"status": "Entregando donaciones a los damnificados de Chosica http://t.co/1wIubP1O", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 18 13:24:00 +0000 2012", "tweet_id": 192604390933282816}
{"status": "Ubicadas en el frontis del Palacio Municipal, los Centros Comerciales Molina Plaza y Camacho.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 16 15:03:35 +0000 2012", "tweet_id": 191904679192567810}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros! No se olviden de seguir apoyando a nuestros hermanos de Chosica. Pueden dejar sus donativos en las carpas..", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 16 15:02:10 +0000 2012", "tweet_id": 191904323997933568}
{"status": "@Mario_ChC Estimado vecino, por favor indiquenos a que se refiere exactamente y el lugar exacto donde ocurren los hechos. Gracias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Apr 15 04:23:42 +0000 2012", "tweet_id": 191381259258302465}
{"status": "Curso de Formaci\u00f3n de Brigadistas de Defensa Civil \nDel 16 al 20 de Abril en el Palacio Municipal, de 2 a 6pm. http://t.co/6ZtLEfol", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 10 16:45:32 +0000 2012", "tweet_id": 189756004295127042}
{"status": "RT @willaxtv: @Munimolina inicia campa\u00f1a para ayudar a Chosica http://t.co/Mdd6vpUk", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 10 14:17:12 +0000 2012", "tweet_id": 189718679108329472}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros! Hoy tenemos una temperatura de 21\u00b0c no se olviden de salir con bloqueador solar", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 10 13:23:13 +0000 2012", "tweet_id": 189705091668905984}
{"status": "Inician campa\u00f1a Juntos por Chosica a favor de damnificados http://t.co/Qs02NX64", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 09 21:40:01 +0000 2012", "tweet_id": 189467727717613568}
{"status": "Tiempo de degradaci\u00f3n de objetos en el suelo http://t.co/So1ltZXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 09 21:36:28 +0000 2012", "tweet_id": 189466837082320897}
{"status": "INICIAMOS CAMPA\u00d1A DE RECOLECCI\u00d3N \nde alimentos, ropas y frazadas, en beneficio de nuestros hermanos de Chosica. http://t.co/41evp28w", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 09 19:52:37 +0000 2012", "tweet_id": 189440699790397440}
{"status": "La inagotable magia del teatro no sabe de edades ni calendarios http://t.co/zgp2Uas7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 09 19:37:48 +0000 2012", "tweet_id": 189436970810871810}
{"status": "@oasismind Agradecemos su comentario. Nuestro esfuerzo es diario y expresiones como la suya nos alientan gratamente. Que tenga buen dia\u2026", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 09 15:30:15 +0000 2012", "tweet_id": 189374676567470080}
{"status": "RT @willaxtv: @Munimolina: Actores superstar en La Molina http://t.co/GKBJbOqB", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Apr 07 19:43:56 +0000 2012", "tweet_id": 188713741813153792}
{"status": "@Darksillo @soso_182 env\u00eden la informaci\u00f3n a los siguientes correos: munimolina.mdlm@gmail.com saludos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 06 21:17:03 +0000 2012", "tweet_id": 188374786358001664}
{"status": "@Darksillo @soso_182 por favor escribannos la direcci\u00f3n de la construcci\u00f3n para que intervenga la Gerencia de Fiscalizacion. Gracias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 06 20:28:47 +0000 2012", "tweet_id": 188362638214955009}
{"status": "@Darksillo @soso_182 construcci\u00f3n, se aprobara una nueva zonificacion, la misma que contara con la aprobaci\u00f3n de los vecinos. Si ven alguna", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 06 20:27:26 +0000 2012", "tweet_id": 188362299319390208}
{"status": "@Darksillo @soso_182 estimados vecinos, no es cierto que se vayan a construir mas edificios. La municipalidad no esta otorgando permisos de", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 06 20:26:29 +0000 2012", "tweet_id": 188362060726419457}
{"status": "RT @traficorpp: RT @mililoaiza: Tr\u00e1fico intenso en el cruce de Evitamiento con Las Palmeras", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 04 14:33:39 +0000 2012", "tweet_id": 187548491415957505}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros! Como todos los mi\u00e9rcoles, el Alcalde atiende a los vecinos personalmente previa cita al 313-4444 anexo 223.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 04 14:12:44 +0000 2012", "tweet_id": 187543226872373248}
{"status": "SEMANA SANTA SEGURA\nRecomendaciones para este fin de semana largo http://t.co/5loweteN", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 03 16:36:50 +0000 2012", "tweet_id": 187217104586555393}
{"status": "RT @traficorpp: RT @luismlk: Cerro Centinela, en La Molina, despejado.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 03 13:42:32 +0000 2012", "tweet_id": 187173238365884416}
{"status": "Serenazgo apoyo a bomberos en incendio registrado al interior de la Universidad Agraria http://t.co/EFthiZCj", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 02 21:38:56 +0000 2012", "tweet_id": 186930741970608129}
{"status": "Nace la primera orquesta sinf\u00f3nica de la tercera edad en La Molina http://t.co/A7Unv1rM", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 30 23:28:10 +0000 2012", "tweet_id": 185871067393437697}
{"status": "Mercado Saludable en La Molina. http://t.co/txbTxH8S", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 30 22:21:57 +0000 2012", "tweet_id": 185854402739965952}
{"status": "JESUCRISTO SUPER STAR EN LA MOLINA Los esperamos!! http://t.co/Mf6WnzKa", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 30 22:13:14 +0000 2012", "tweet_id": 185852210310168578}
{"status": "Ma\u00f1ana est\u00e1n todos invitados a la Exposici\u00f3n de Pintura en el CIAM (Av. Del Corregidor cuadra 5) Ingreso Libre http://t.co/rMeGrNIv", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 29 23:15:22 +0000 2012", "tweet_id": 185505458541436928}
{"status": "HOY A LAS 7:00PM, CLAUSURA DE ALFABETIZACI\u00d3N DIGITAL PARA ADULTOS MAYORES http://t.co/iuO1Dqre", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 29 23:12:17 +0000 2012", "tweet_id": 185504682897178625}
{"status": "La Molina realiza campa\u00f1a canina http://t.co/VF8sh5Fr", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 29 16:55:19 +0000 2012", "tweet_id": 185409817035288576}
{"status": "Primer taller de tenis para personas con discapacidad http://t.co/RZenOJPQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 29 16:54:50 +0000 2012", "tweet_id": 185409693185884160}
{"status": "Primer taller de tenis para personas con discapacidad http://t.co/RZenOJPQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 27 22:41:40 +0000 2012", "tweet_id": 184772200883175426}
{"status": "HOY SESI\u00d3N DEL CONSEJO DE COORDINACI\u00d3N LOCAL Y LUEGO SESI\u00d3N DE CONCEJO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 26 23:06:01 +0000 2012", "tweet_id": 184415940824416257}
{"status": "Los Wachitunos de La Molina http://t.co/L1wpvh96", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 26 13:57:56 +0000 2012", "tweet_id": 184278011158331394}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 26 13:46:21 +0000 2012", "tweet_id": 184275097350193153}
{"status": "Este domingo visita el Corredor Saludable, desde las 7:00am hasta las 12:30pm, en la Av. Ra\u00fal Ferrero http://t.co/HqZDAQsq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 23 21:19:58 +0000 2012", "tweet_id": 183302091090034689}
{"status": "Como todos los s\u00e1bados, los esperamos en el Mercado Saludable para consumir productos naturales.... http://t.co/6BxosWbH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 23 21:17:45 +0000 2012", "tweet_id": 183301534065504256}
{"status": "FUMIGACI\u00d3N CONTRA EL DENGUE \nLa Municipalidad de la Molina y el Ministerio de Salud iniciar\u00e1n este lunes 26... http://t.co/AvemRlfb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 23 17:15:19 +0000 2012", "tweet_id": 183240523677569026}
{"status": "En La Molina: Nace la primera orquesta sinf\u00f3nica de la tercera edad en Lima y Callao http://t.co/7ce0QZcx", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 23 15:00:57 +0000 2012", "tweet_id": 183206704278810625}
{"status": "@kabad85 Estimada vecina, este tipo de campa\u00f1a se realizar\u00e1 en diversas zonas del distrito. Pronto estaremos informando los lugares.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 22 15:56:40 +0000 2012", "tweet_id": 182858339489816577}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE SENSIBILIZACION SOBRE TENENCIA RESPONSABLE DE MASCOTAS Hoy jueves, de 3 a 4:30pm, en la Calle Las Rosas Urbanizaci\u00f3n Molina Vieja", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 22 15:12:06 +0000 2012", "tweet_id": 182847125703495680}
{"status": "Adultos mayores aprenden internet http://t.co/WqS7Dwcv", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 20 21:27:44 +0000 2012", "tweet_id": 182216881946624001}
{"status": "RT @LimaEsLinda: Les dejamos esta bonita foto de la laguna de La Molina (cc. @Munimolina) http://t.co/sfjA2gB9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 19 20:04:47 +0000 2012", "tweet_id": 181833616102400000}
{"status": "@Aniwonder @Mario_ChC Trasladaremos sus sugerencias a la Gerencia de Fiscalizaci\u00f3n para que tome cartas en el asunto.Gracias por escribirnos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 19 14:00:45 +0000 2012", "tweet_id": 181742005217533953}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 19 13:51:36 +0000 2012", "tweet_id": 181739702855008256}
{"status": "La Molina se une al movimiento por la Hora del Planeta. este 31 de marzo, todos a apagar las luces. http://t.co/7VyTQzW7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 16 14:24:08 +0000 2012", "tweet_id": 180660728888438786}
{"status": "Hoy visita de obras por el distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 16 13:28:38 +0000 2012", "tweet_id": 180646759247257600}
{"status": "RT @traficorpp: Dificultad para circular en la Av Javier Prado, desde el \u00d3valo Monitor hasta La Molina, en sus 2 v\u00edas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 15 21:29:39 +0000 2012", "tweet_id": 180405421872390144}
{"status": "@autoeducacion Estimado Luis, la zona donde ha intervenido SEDAPAL, pertenece al distrito de Surco.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 15 15:41:23 +0000 2012", "tweet_id": 180317780376166401}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 15 13:45:31 +0000 2012", "tweet_id": 180288620836560896}
{"status": "Obras generan grave congesti\u00f3n vehicular http://t.co/VeBUaqBG", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 14 16:53:49 +0000 2012", "tweet_id": 179973619307380736}
{"status": "Comunicamos que la congesti\u00f3n ocasionada en el Cerro Centinela es debido a las obras que realiza SEDAPAL, seg\u00fan lo informado por RPP", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 14 16:53:09 +0000 2012", "tweet_id": 179973453322006528}
{"status": "Buenos d\u00edas Molitwitteros! Hoy tendremos 22\u00b0c, aunque el cielo est\u00e9 nublado hay que protegerse de la radiaci\u00f3n.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 13 13:36:13 +0000 2012", "tweet_id": 179561505988157443}
{"status": "INICIO DEL A\u00d1O ESCOLAR EN LA CUNA EL HARAS http://t.co/YdPwJwUn", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 12 22:10:31 +0000 2012", "tweet_id": 179328544650964992}
{"status": "REUNI\u00d3N CON SKATERS EN MUSA http://t.co/VFcYDp7j", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 12 22:10:08 +0000 2012", "tweet_id": 179328448605597696}
{"status": "Alcalde Juan Carlos Zurek da inici\u00f3 a plan vial en La Molina RPP tv http://t.co/bKd3y9RU", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 12 22:03:28 +0000 2012", "tweet_id": 179326769571184640}
{"status": "Alcalde Juan Carlos Zurek da inici\u00f3 a plan vial en La Molina http://t.co/m3RYdECr", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 12 20:46:40 +0000 2012", "tweet_id": 179307445007564800}
{"status": "ARRANCA PLAN VIAL EN LA MOLINA http://t.co/dUOMR2YF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Mar 11 18:04:58 +0000 2012", "tweet_id": 178904362603651072}
{"status": "RT @traficorpp: Transito intenso en Javier Prado desde Paseo de La Rep\u00fablica hasta el Tr\u00e9bol de Monterrico con sentido a La Molina - San ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 20:59:35 +0000 2012", "tweet_id": 178223528418623488}
{"status": "La acci\u00f3n contar\u00e1 con el apoyo de la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito y se llevar\u00e1 a cabo de lunes a viernes, de 6:30 a 9:30a.m. http://t.co/q9NE00QR", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 19:00:55 +0000 2012", "tweet_id": 178193664911220737}
{"status": "INICIAMOS PLAN PILOTO VIAL\nEste lunes 12 para buscar solucionar la congesti\u00f3n vehicular entre las Av. Las Palmeras con Evitamiento.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 18:59:50 +0000 2012", "tweet_id": 178193394923876353}
{"status": "Este s\u00e1bado 10 de marzo, el Voluntariado Molinense intervendr\u00e1 en MUSA para pintado de postes y arborizaci\u00f3n. http://t.co/QzfxTJLE", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 18:48:17 +0000 2012", "tweet_id": 178190487302311937}
{"status": "Corredor Saludable http://t.co/qsljKaIE", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 18:16:18 +0000 2012", "tweet_id": 178182437153681408}
{"status": "Que este domingo sea full deporte! Los esperamos en la Av. Ra\u00fal Ferrero, desde las 7:00am hasta las 1:00pm en el Corredor Saludable.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 18:15:38 +0000 2012", "tweet_id": 178182270585278466}
{"status": "De 8:30am a 12:30pm, los esperamos en la cuadra 5 de la Av. Del Corregidor. El ingreso es libre! http://t.co/D2yve5fj", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 17:45:57 +0000 2012", "tweet_id": 178174799938465792}
{"status": "Ma\u00f1ana s\u00e1bado los invitamos a visitar el Mercado Saludable, donde encontraran productos nutritivos de calidad a los mejores precios!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 17:45:23 +0000 2012", "tweet_id": 178174657147572226}
{"status": "El Mago de Oz en La Molina http://t.co/PAqdZqxx", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 17:36:15 +0000 2012", "tweet_id": 178172358060818432}
{"status": "Presentaci\u00f3n del Mago de Oz: Los esperamos este domingo 11 de marzo en el Auditorio de Vi\u00f1a Alta, a las 3:00pm. El ingreso es libre!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 17:35:36 +0000 2012", "tweet_id": 178172195879665664}
{"status": "CELEBRACI\u00d3N POR EL D\u00cdA DE LA MUJER EN EL CIAM http://t.co/EXQTRsic", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 16:56:02 +0000 2012", "tweet_id": 178162239877033984}
{"status": "FOTOS FIRMA DEL CONVENIO CON LA ASOCIACI\u00d3N SANT\u00cdSIMA CRUZ http://t.co/NvgRCLCm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 16:47:03 +0000 2012", "tweet_id": 178159976861282304}
{"status": "FIRMA DE CONVENIO CON LA ASOCIACI\u00d3N SANT\u00cdSIMA CRUZ La Asociaci\u00f3n cede un terreno de 260mt2 para la ampliaci\u00f3n de la Av. El\u00edas Aparicio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 16:46:18 +0000 2012", "tweet_id": 178159791338827776}
{"status": "La Molina realiza plan piloto vial en la Av. Las Palmeras http://t.co/GbD4SLcy", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 16:33:02 +0000 2012", "tweet_id": 178156449262870529}
{"status": "@KLSo_ Tomaremos en cuenta su sugerencia", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 15:16:01 +0000 2012", "tweet_id": 178137069330243584}
{"status": "Desfile de Moda en la Molina http://t.co/ZCMBV2vP", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 15:13:30 +0000 2012", "tweet_id": 178136435315048448}
{"status": "@pierogaribaldi En la p\u00e1gina web de la Municipalidad de La Molina, he aqu\u00ed el link http://t.co/vK1HjHLL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 14:33:46 +0000 2012", "tweet_id": 178126437197430787}
{"status": "@autoeducacion El recorrido incluye esa zona vecino.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 14:25:19 +0000 2012", "tweet_id": 178124309057904640}
{"status": "Buen d\u00eda molitwiteros! Hoy el Alcalde inspeccionar\u00e1 obras y har\u00e1 recorrido por el distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 09 14:13:15 +0000 2012", "tweet_id": 178121274122440704}
{"status": "Feliz D\u00eda Mujer Molinense!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 08 15:28:05 +0000 2012", "tweet_id": 177777719491309568}
{"status": "Hoy a las 8:00pm: Firma de Convenio entre la Municipalidad y la Asociaci\u00f3n Sant\u00edsima Cruz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 08 00:15:01 +0000 2012", "tweet_id": 177547937797242880}
{"status": "FUMIGAMOS COLEGIOS PARA PREVENIR ENFERMEDADES http://t.co/MLPyZaZI", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 07 22:15:37 +0000 2012", "tweet_id": 177517890210234368}
{"status": "ALCALDE JUAN CARLOS ZUREK INAUGURA ILUMINACI\u00d3N DEL PARQUE N\u00ba1 URB. LA CAPILLA http://t.co/tjgFMABU", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 07 13:39:29 +0000 2012", "tweet_id": 177388001125609474}
{"status": "Buen d\u00eda molitwiteros! Hoy es mi\u00e9rcoles vecinal. El Alcalde atiende a los vecinos previa cita al 3134444 anexo 251", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 07 13:16:06 +0000 2012", "tweet_id": 177382114684174336}
{"status": "AMPLIAMOS AV. LAS PALMERAS http://t.co/ghLldK3v", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 06 23:06:56 +0000 2012", "tweet_id": 177168413582573568}
{"status": "JORNADA M\u00c9DICA EN MATAZANGO ...m\u00e9dicos municipales ofrecieron un total de 20 especialidades...  http://t.co/e2nw95Bq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 06 16:22:48 +0000 2012", "tweet_id": 177066711986618368}
{"status": "CLAUSURA DE TALLERES DEPORTIVOS 2012 http://t.co/w7ZouiMT", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 05 13:48:30 +0000 2012", "tweet_id": 176665494898745346}
{"status": "ALCALDE ZUREK INSPECCIONA OBRAS http://t.co/qkZ6vpSy", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 05 13:25:59 +0000 2012", "tweet_id": 176659828448571393}
{"status": "ESCUELAS M\u00c1S SEGURAS Desde el 1 de marzo,un selecto grupo de agentes (cont) http://t.co/aymU9umB", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 02 23:05:36 +0000 2012", "tweet_id": 175718528480055296}
{"status": "Corredor Saludable http://t.co/FAfMDG6X", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 02 22:54:39 +0000 2012", "tweet_id": 175715767281647616}
{"status": "ESTE Y TODOS LOS DOMINGOS PARTICIPA EN EL CORREDOR SALUDABLE. DESDE LAS 7:00AM HASTA LAS 12:00M EN LA AV. RA\u00daL FERRERO. TE ESPERAMOS!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 02 22:53:52 +0000 2012", "tweet_id": 175715575392251904}
{"status": "MERCADO SALUDABLE http://t.co/4SnRvus5", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 02 21:22:16 +0000 2012", "tweet_id": 175692520733425665}
{"status": "Visite todos los s\u00e1bado el Mercado Saludable. Desde las 8:30am hasta las 12:00m, en la cuadra 5 de la Av. Corregidor. El ingreso el libre!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 02 21:21:57 +0000 2012", "tweet_id": 175692445273686016}
{"status": "Hoy el Alcalde recorre el distrito supervisando obras", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 02 16:48:08 +0000 2012", "tweet_id": 175623536650616832}
{"status": "INICIO DEL A\u00d1O ESCOLAR EN LA MOLINA http://t.co/4h0AyKMs", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 01 22:56:39 +0000 2012", "tweet_id": 175353887618899970}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DEL PARQUE N\u00b0 1 DE LA SUPER MANZANA U1 http://t.co/QbzYmWFQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 01 22:54:57 +0000 2012", "tweet_id": 175353461238542336}
{"status": "VISITA A MAR\u00cdA FRANCISCA: LA BEB\u00c9 RESCATADA POR SERENAZGO http://t.co/wwKMjpiG", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 01 22:54:17 +0000 2012", "tweet_id": 175353291750899714}
{"status": "SEGUNDO TALLER DE PREVENCI\u00d3N DE DROGAS http://t.co/zk0mwa2T", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 01 22:53:49 +0000 2012", "tweet_id": 175353172993376256}
{"status": "Alcalde Juan Carlos Zurek lanza programa Escuela Segura en el Distrito de La Molina RPP http://t.co/GSW1ZLxF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 01 20:14:25 +0000 2012", "tweet_id": 175313060171493377}
{"status": "Escolares de La Molina acuden de forma masiva a clases", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 01 16:00:36 +0000 2012", "tweet_id": 175249184700628993}
{"status": "DESFILE DE MODAS EN EL CIAM: LA MOLINA FASHION http://t.co/EwydnnXV", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 27 15:32:53 +0000 2012", "tweet_id": 174155046961942528}
{"status": "VOLUNTARIADO EN LAS HORMIGAS http://t.co/IwIKICi2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 27 14:56:06 +0000 2012", "tweet_id": 174145790623748098}
{"status": "TALLER DEL PLAN DE DESARROLLO CONCERTADO http://t.co/INHWNZ7A", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 27 14:50:18 +0000 2012", "tweet_id": 174144329592471553}
{"status": "SERENAZGO DE LA MOLINA RESCATA RECI\u00c9N NACIDA ABANDONADA EN LA V\u00cdA P\u00daBLICA http://t.co/I7TG1IHw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 27 13:53:47 +0000 2012", "tweet_id": 174130109094166528}
{"status": "RT @hombredeltiempo: 30.7 grados en La Molina AHORA", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 24 20:10:04 +0000 2012", "tweet_id": 173137637257912321}
{"status": "Este y todos los domingos participa en el Corredor Saludable. Desde las 7am hasta la 1pm, en la Av. Ferrero. No falten! http://t.co/So1ltZXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 24 19:41:08 +0000 2012", "tweet_id": 173130359150616576}
{"status": "No dejen de asistir ma\u00f1ana al Mercado Saludable. Desde las 8am hasta la 1pm, en la Av Del Corregidor cuadra 5 (CIAM) http://t.co/So1ltZXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 24 19:38:40 +0000 2012", "tweet_id": 173129737122758656}
{"status": "Molitips de buena salud: Comida Chatarra: una causa de envejecimiento precoz  http://t.co/zixCaiTF @peru21", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 23 17:34:01 +0000 2012", "tweet_id": 172735978597924866}
{"status": "La Molina Fashion: Ingreso Libre http://t.co/GioKvpLt", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 21 17:10:28 +0000 2012", "tweet_id": 172005279205048320}
{"status": "Los invitamos a presenciar el Primer Desfile de Modas \"La Molina Fashion\" Este domingo 26 de 3pm en la cdra 5 dela Av. Del Corregidor (CIAM)", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 21 17:10:06 +0000 2012", "tweet_id": 172005185013563392}
{"status": "RT @diarioojo: Senamhi indica que lluvias de verano seguir\u00e1n registr\u00e1ndose en Lima http://t.co/jRXdViEC", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 20 15:15:49 +0000 2012", "tweet_id": 171614037891760128}
{"status": "Buenos d\u00edas motitwitteros", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 20 13:38:51 +0000 2012", "tweet_id": 171589632851578880}
{"status": "LIMPIEZA DE TECHOS EN MATAZANGO http://t.co/vtLTZDKC", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Feb 18 18:27:41 +0000 2012", "tweet_id": 170937546149330944}
{"status": "LA SINFONICA JUVENIL EN EL CIAM http://t.co/7wYWQ7WI", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Feb 18 18:26:55 +0000 2012", "tweet_id": 170937353928589313}
{"status": "HOY SER\u00c1 TRANSMITIDO EL ESPECIAL POR LOS 50 A\u00d1OS DE LA MOLINA. \nVe\u00e1nlo a trav\u00e9s de Panamericana TV, desde las 3 de la tarde.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Feb 18 12:54:44 +0000 2012", "tweet_id": 170853758253797376}
{"status": "@Astika_ccc La Compa\u00f1\u00eda de Bomberos de La Molina ya sali\u00f3 para all\u00e1.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 17 23:00:33 +0000 2012", "tweet_id": 170643826795487232}
{"status": "RT @indeciperu: Busca rutas alternas no te acerques al incendio de mesa redonda", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 17 22:49:09 +0000 2012", "tweet_id": 170640960064204800}
{"status": "VIDEO PREMIACI\u00d3N A SERENOS Y POLIC\u00cdAS DE LA MOLINA http://t.co/dLEdLYCA", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 17 20:32:06 +0000 2012", "tweet_id": 170606468515631105}
{"status": "Reconocen labor de serenos y polic\u00edas destacados http://t.co/Hlx2pqkO @rppnoticias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 17 19:56:30 +0000 2012", "tweet_id": 170597508676976640}
{"status": "PREMIACI\u00d3N A SERENOS Y POLIC\u00cdAS DESTACADOS.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 17 14:56:59 +0000 2012", "tweet_id": 170522133850636291}
{"status": "JORNADA DE LIMPIEZA EN MATAZANGO                      http://t.co/jbD9rzJl", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 16 22:39:46 +0000 2012", "tweet_id": 170276208481808384}
{"status": "Buen d\u00eda, hoy la temperatura alcanzar\u00e1 los 25\u00b0 centigrados. A protegerse del sol!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 16 13:47:07 +0000 2012", "tweet_id": 170142163726893058}
{"status": "Hoy D\u00eda del Vecinos. El Alcalde atiende desde las 8:00am", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 15 13:06:38 +0000 2012", "tweet_id": 169769586135285763}
{"status": "VIDEO: conoce qu\u00e9 productos se venden en un mercado saludable http://t.co/HaWPb9k2 @elcomercio", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 09 23:22:01 +0000 2012", "tweet_id": 167750124875943942}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 09 14:04:50 +0000 2012", "tweet_id": 167609908596969472}
{"status": "ALCALDESA SUSANA VILLAR\u00c1N ANUNCIA 4 IMPORTANTES OBRAS PARA LA MOLINA http://t.co/rkeC8N17", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 08 16:39:59 +0000 2012", "tweet_id": 167286561996681217}
{"status": "Ejecutar\u00e1n cuatro importantes obras en beneficio de vecinos de La Molina http://t.co/rkeC8N17", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 08 16:38:02 +0000 2012", "tweet_id": 167286072471064576}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N TOTEM DE LA PAZ.\nhttp://t.co/qBTsTQZK", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 08 16:37:32 +0000 2012", "tweet_id": 167285949124980736}
{"status": "CONCIERTO 50 A\u00d1OS - \u00d3VALO HUAROCHIR\u00cd. CON LOS CHISTOSOS Y LA ORQUESTA NEW POINT http://t.co/gBKCWgR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 08 16:37:00 +0000 2012", "tweet_id": 167285811417587712}
{"status": "PARTIDO POR LA PAZ - LA PE\u00d1A DE LOS JUEVES CON EL \"NENE\" CUBILLAS  VS. COMBINADO LA MOLINA http://t.co/3MDhG3X3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 08 16:36:15 +0000 2012", "tweet_id": 167285623898652673}
{"status": "SIEMBRA DE ARBOLES MOLLE EN MUSA http://t.co/DR5OGUlm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 08 16:34:30 +0000 2012", "tweet_id": 167285182347476994}
{"status": "CAPTURAN A ROBACASAS EN LA MOLINA http://t.co/WfflCqkl", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 08 16:34:10 +0000 2012", "tweet_id": 167285098167808000}
{"status": "EX NI\u00d1A SIMBOLO DE TARATA ELOGIA INICIATIVA DE LA MOLINA http://t.co/pLY3KWH9", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 08 16:33:40 +0000 2012", "tweet_id": 167284973060096001}
{"status": "Te\u00f3filo Cubillas Jug\u00f3 Por La Paz en La Molina http://t.co/SgO3HTR5", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 08 16:33:04 +0000 2012", "tweet_id": 167284823201824768}
{"status": "Feliz 50 Aniversario La Molina!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 06 13:20:16 +0000 2012", "tweet_id": 166511529183809536}
{"status": "A pocos d\u00edas de celebrar nuestro 50 Aniversario. Acomp\u00e1\u00f1anos http://t.co/th1vf9v3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Feb 04 00:21:23 +0000 2012", "tweet_id": 165590738443313152}
{"status": "Falta poco para celebrar nuestro 50 Aniversario. Los esperamos en las actividades que hemos preparado para ustedes http://t.co/VDihuB6X", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 03 15:58:20 +0000 2012", "tweet_id": 165464138800300032}
{"status": "ESTE VERANO\u2026 \u00a1CUIDATE MUCHO! http://t.co/kAGWJelE", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 31 23:44:48 +0000 2012", "tweet_id": 164494369007747072}
{"status": "RT @RotafonoRPP: La Molina: Ha desaparecido Teresa Pellanne de 76 a\u00f1os. Sufre de Alzheimer. Vest\u00eda un pijama azul marino. Informaci\u00f3n, l ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 30 18:13:01 +0000 2012", "tweet_id": 164048483815407616}
{"status": "CAMPA\u00d1A GRATUITA DE MAMOGRAFIA EN LA MOLINA http://t.co/P86lENjx", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 30 16:53:38 +0000 2012", "tweet_id": 164028507175923712}
{"status": "@kabad85 @elcomercio @RPPNoticias Gracias por su comprensi\u00f3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 28 22:23:14 +0000 2012", "tweet_id": 163386678210334720}
{"status": "@kabad85 @elcomercio @RPPNoticias Las obras durar\u00e1n 4 meses implican recuperaci\u00f3n de pistas,veredas y construcci\u00f3n d una v\u00eda para invidentes", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 28 22:23:09 +0000 2012", "tweet_id": 163386655980535808}
{"status": "TALLERES DE TENIS PARA CHICOS CON HABILIDADES ESPECIALES - OMAPED http://t.co/tY4xEMND", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 28 20:03:11 +0000 2012", "tweet_id": 163351435508056066}
{"status": "@RotafonoRPP Incorporaremos la pr\u00f3xima semana 27 patrulleros al serenazgo para mayor seguridad a los vecinos http://t.co/nOqpoyVa", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 23 17:37:02 +0000 2012", "tweet_id": 161502709185380353}
{"status": "El \u2018ABC\u2019 de la protecci\u00f3n solar @peru21 http://t.co/tnyB76lv", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 23 14:57:20 +0000 2012", "tweet_id": 161462526817730561}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 23 14:15:14 +0000 2012", "tweet_id": 161451931716419584}
{"status": "Senamhi advierte que el \u00edndice de radiaci\u00f3n ultravioleta ser\u00e1 muy alto http://t.co/kZmbjPco", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 20 18:06:55 +0000 2012", "tweet_id": 160423071315017729}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros, hoy la temperatura es de 21\u00b0 C y tenemos el cielo nublado.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 19 13:58:10 +0000 2012", "tweet_id": 159998084145885184}
{"status": "RT @ipsosapoyo: Lo q m\u00e1s le gusta de Lima II %: las playas 30, los CC comerciales 29, actividades culturales/espect\u00e1culos 27, parques/or ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 17 20:26:11 +0000 2012", "tweet_id": 159370956882714624}
{"status": "RT @MuniLima: Lima est\u00e1 de fiesta! Hoy 8pm. M\u00e1s de 400 artistas en escena ofrecer\u00e1 un espect\u00e1culo incomparable. Los esperamos!! http://t ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 17 16:01:24 +0000 2012", "tweet_id": 159304322675515394}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros. Ma\u00f1ana Lima cumple 477\u00b0, aqu\u00ed un link de @elcomercio Fotos de la Lima de Anta\u00f1o http://t.co/8dX0xGgC", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 17 14:34:09 +0000 2012", "tweet_id": 159282362943946752}
{"status": "Se acercan los 50 a\u00f1os de nuestro distrito, que consideran que es lo mejor de \u00e9l?", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 16 23:43:59 +0000 2012", "tweet_id": 159058347558047745}
{"status": "A salir todos con bloqueador solar para protegerse de los rayos UV", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 16 23:40:51 +0000 2012", "tweet_id": 159057558827565056}
{"status": "Ma\u00f1ana tendremos una temperatura m\u00e1xima de 24\u00b0C y m\u00ednima de 19\u00b0 C", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 16 23:40:26 +0000 2012", "tweet_id": 159057454263578624}
{"status": "En breve se iniciar\u00e1 la primera Sesi\u00f3n de Consejo del a\u00f1o", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 16 23:37:56 +0000 2012", "tweet_id": 159056823951949824}
{"status": "Hoy jurament\u00f3 la nueva directiva de la Mesa Redonda Panamericana. Felicitaciones a la se\u00f1ora Victoria Cornejo, nueva Presidenta periodo 2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 16 23:37:04 +0000 2012", "tweet_id": 159056604946366465}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros, hoy a las 8:50am, tenemos una temperatura de 21\u00b0 C en La Molina, Recuerden siempre salir con protector solar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 16 13:55:08 +0000 2012", "tweet_id": 158910158049787904}
{"status": "RT @makatia: @Ronny_Isla 30\u00baC en La Molina y x aqui 28! Esto esta que QUEMA!!! #verano2012", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 14 20:03:10 +0000 2012", "tweet_id": 158278000645906432}
{"status": "OBRAS EN LA AV. FLORA TRIST\u00c1N http://t.co/c7YfBGgF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 14 20:02:28 +0000 2012", "tweet_id": 158277822597697536}
{"status": "@moranovic Si Fabricio, el Corredor Saludable es todos los domingos en la Av. Ra\u00fal Ferrero. Te esperamos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 14 19:33:46 +0000 2012", "tweet_id": 158270601499389953}
{"status": "Iniciamos recolecci\u00f3n de maleza en punto de acopio de Los Eucaliptos. Esta acci\u00f3n se realiza cada semana. @reportube http://t.co/Y4YHXd1t", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 14 18:53:05 +0000 2012", "tweet_id": 158260357968838657}
{"status": "El ingreso es libre, asiste con tu familia y amigos y pasa un d\u00eda saludable y divertido. http://t.co/Z7zHezvH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 14 17:48:34 +0000 2012", "tweet_id": 158244119381147648}
{"status": "Ma\u00f1ana los invitamos al Corredor Saludable en la Av. Ra\u00fal Ferrero, desde las 7am hasta la 1pm.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 14 17:48:14 +0000 2012", "tweet_id": 158244042709282817}
{"status": "Muchas gracias por la informaci\u00f3n Kevin, solucionaremos el problema a la brevedad posible. @Nivek_Arte @reportube", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 14 16:31:04 +0000 2012", "tweet_id": 158224621412421632}
{"status": "RT @larepublica_pe: Pronostico del clima hoy- Lima: 23\u00b0C- 24.7\u00b0C con 13 de radiaci\u00f3n UV -Muy alto [Fuente Senamhi]", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jan 14 14:13:02 +0000 2012", "tweet_id": 158189886816526336}
{"status": "Un consejo saludable para tener en cuenta el fin de semana http://t.co/v62pXQXY", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 13 23:30:03 +0000 2012", "tweet_id": 157967675618889730}
{"status": "Mercado Saludable en La Molina. Los mejores productos 100% ecol\u00f3gicos a tu alcance. http://t.co/64GQB9zH", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 13 23:25:21 +0000 2012", "tweet_id": 157966488395976704}
{"status": "No dejen de asistir ma\u00f1ana s\u00e1bado al Mercado Saludable. Desde las 8:30 a 1pm en la cdra. 5 de la Av. Corregidor. Ingreso libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 13 23:23:30 +0000 2012", "tweet_id": 157966026808631296}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros, hoy el d\u00eda est\u00e1 nublado pero no se conf\u00eden. Salgan siempre con bloqueador solar.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 13 13:39:21 +0000 2012", "tweet_id": 157819020517720064}
{"status": "HIdrataci\u00f3n durante el verano. Consejos importantes a tomar en cuenta @peru21 http://t.co/lo4VdGfC", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 12 16:00:21 +0000 2012", "tweet_id": 157492119408345088}
{"status": "S\u00edguenos tambi\u00e9n en facebook: http://t.co/rXzOEFS4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 12 15:14:36 +0000 2012", "tweet_id": 157480604177403905}
{"status": "Sistema braile en Av. de La Molina http://t.co/ukL7iHHd", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 12 15:13:29 +0000 2012", "tweet_id": 157480324811603968}
{"status": "Atendiendo a los vecinos, en el Mi\u00e9rcoles Vecinal http://t.co/uKmEdJcy", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 11 15:06:03 +0000 2012", "tweet_id": 157116059512614913}
{"status": "Veredas exclusivas para invidentes habilitar\u00e1n en la Av. Flora Trist\u00e1n http://t.co/w772WWB6", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 10 15:58:11 +0000 2012", "tweet_id": 156766794424651776}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros. Hoy Lima tiene un cielo nublado y 19\u00b0 de temperatura. Recuerden siempre salir con bloqueador.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 10 14:16:28 +0000 2012", "tweet_id": 156741197040320512}
{"status": "VACACIONES SALUDABLES http://t.co/5H11WwYN", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 09 20:09:53 +0000 2012", "tweet_id": 156467750099877888}
{"status": "Batalla de la Rinconada http://t.co/rK5PR93J", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 09 17:27:15 +0000 2012", "tweet_id": 156426821410369537}
{"status": "CORREDOR SALUDABLE - DOM 8 http://t.co/CIlzO9tG", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 09 17:26:04 +0000 2012", "tweet_id": 156426525225398274}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros, hoy celebramos el 131\u00b0 Aniversario de la Batalla de la  Rinconada", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 09 14:31:13 +0000 2012", "tweet_id": 156382522434007040}
{"status": "@upsdudas Hasta las 5:30pm, pero esta semana se recuperan las horas de los feriados, asi que atendemos hata las 6:30pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 06 22:10:50 +0000 2012", "tweet_id": 155411024214884352}
{"status": "El domingo Corredor Saludable. de 7am a 1pm en la Av. Ra\u00fal Ferrero. Participa con tu familia y amigos y comparte una ma\u00f1ana deportiva.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 06 22:08:30 +0000 2012", "tweet_id": 155410438325153794}
{"status": "Este s\u00e1bado no dejes asistir al Mercado Saludable:Productos 100% ecol\u00f3gicos. De 9am a 1pm en la cuadra 5 del Corregidor (CIAM) Ingreso libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 06 21:57:03 +0000 2012", "tweet_id": 155407558197248001}
{"status": "Saludamos a nuestro vecino Melchor Sotelo que el d\u00eda de hoy cumple 103 a\u00f1os. Feliz Cumplea\u00f1os Melchor!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 06 20:38:29 +0000 2012", "tweet_id": 155387784016822272}
{"status": "Buen d\u00eda motwitteros, hoy la temperatura llegar\u00e1 a los 28\u00b0 grados y radiaci\u00f3n solar de 13 uv, as\u00ed que a protegerse del sol con bloqueador.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 06 14:04:31 +0000 2012", "tweet_id": 155288641558683648}
{"status": "Municipalidad de La Molina paraliza obra ilegal en inmueble del Alcalde del Cusco http://t.co/S5Zw2IqS", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 05 17:14:51 +0000 2012", "tweet_id": 154974152200167424}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros! buena vibra para todos ustedes!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jan 04 13:31:36 +0000 2012", "tweet_id": 154555579375960065}
{"status": "Denunciamos la existencia de antenas camufladas como palmeras http://t.co/YB61VaPG", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 02 14:58:04 +0000 2012", "tweet_id": 153852564113330176}
{"status": "ALCALDE Y VECINOS INSPECCIONAN ZONA L\u00cdMITE ENTRE LA MOLINA Y VMT http://t.co/VyOXXNPy", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 02 13:23:19 +0000 2012", "tweet_id": 153828718844981249}
{"status": "CAMINATA CON VECINOS - DESTRUCCI\u00d3N DE LOS CAMINOS CLANDESTINO http://t.co/kooAgnTi", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 02 13:22:17 +0000 2012", "tweet_id": 153828461104988160}
{"status": "CAMPA\u00d1A: PONLE FRENO AL CLAX\u00d3N\nhttp://t.co/7thWtNoK", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 02 13:20:40 +0000 2012", "tweet_id": 153828052474933248}
{"status": "Iniciando un nuevo a\u00f1o, las mejores vibras para todos los molinenses", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 02 13:17:28 +0000 2012", "tweet_id": 153827247353110529}
{"status": "RECONOCEN A PERSONAL RESPONSABLE DE CARRIL REVERSIBLE http://t.co/iYOvuk9p", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Dec 27 22:11:02 +0000 2011", "tweet_id": 151787195286552576}
{"status": "Incautan pirotecnicos - La Molina http://t.co/ynxLY5qL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Dec 27 14:45:37 +0000 2011", "tweet_id": 151675103917248512}
{"status": "Mejor Alcalde 2011 - La Molina - Juan Carlos Zurek - RPP http://t.co/DdZ7gflX", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Dec 22 19:19:01 +0000 2011", "tweet_id": 149931968069517313}
{"status": "Invasiones en La Molina http://t.co/odSJV1W0", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:38:44 +0000 2011", "tweet_id": 148109892719349760}
{"status": "NACIMIENTO EN VIVO EN ASTURIAS http://t.co/dcQeyF8Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:12:47 +0000 2011", "tweet_id": 148103362217377792}
{"status": "CLAUSURAMOS TALLERES DEPORTIVOS DE INVIERNO http://t.co/Z9xWaZlP", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:09:50 +0000 2011", "tweet_id": 148102617627770880}
{"status": "CLAUSURA DE TALLERES DEPORTIVOS - COMPLEJO MUNICIPAL http://t.co/rciZuNhg", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:08:43 +0000 2011", "tweet_id": 148102339193090049}
{"status": "CLAUSURA DE TALLERES DEPORTIVOS - ESTADIO MUNICIPAL http://t.co/VoKKv5Xi", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:08:24 +0000 2011", "tweet_id": 148102256095535104}
{"status": "DESAYUNO DE RECONOCIMIENTO CON SERENAZGO DEL DISTRITO http://t.co/0A9bosJ4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:06:26 +0000 2011", "tweet_id": 148101763218681856}
{"status": "DESAYUNO DE RECONOCIMIENTO CON SERENAZGO DEL DISTRITO http://t.co/0A9bosJ4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:06:26 +0000 2011", "tweet_id": 148101763218681856}
{"status": "REUNIONES CON DIRECTORES DE LAS INSTITUCIONES EDUCATIVAS http://t.co/NYz3vxN3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:05:26 +0000 2011", "tweet_id": 148101512986509313}
{"status": "RUTA DEL CONSUMO SALUDABLE DEL MINAM - PRIMERA PARADA: MERCADO SALUDABLE DE LA MOLINA http://t.co/dwFeojax", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:03:36 +0000 2011", "tweet_id": 148101047771074560}
{"status": "CELEBRACION DE LA VIRGEN DE GUADALUPE - LAS VI\u00d1AS http://t.co/V1voGjal", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 18:01:53 +0000 2011", "tweet_id": 148100618693779458}
{"status": "ENTREVISTA CON LOS CHISTOSOS - RPP http://t.co/I6aVefEq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 17:56:44 +0000 2011", "tweet_id": 148099322720952320}
{"status": "CEREMONIA POR EL D\u00cdA DEL VOLUNTARIADO http://t.co/TjY2JBjm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 17:53:46 +0000 2011", "tweet_id": 148098573907656704}
{"status": "ANIVERSARIO DE VI\u00d1A ALTA http://t.co/ZntfMrI4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 17:25:37 +0000 2011", "tweet_id": 148091491473047552}
{"status": "TALLER DEL PLAN DE DESARROLLO CONCERTADO http://t.co/LCAzHBE3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 17:20:41 +0000 2011", "tweet_id": 148090251443843072}
{"status": "LA MUNICIPALIDAD CELEBRA EL ADVIENTO http://t.co/4Hc1No63", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 17:14:43 +0000 2011", "tweet_id": 148088748578578432}
{"status": "REUNI\u00d3N CON FUNCIONARIOS DE VILLA MAR\u00cdA DEL TRIUNFO http://t.co/1RT98pep", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 17:12:24 +0000 2011", "tweet_id": 148088165398355968}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE LAS CALLE SEGOVIA Y COLMENARES  http://t.co/kFOJ5JD6", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Dec 17 17:11:52 +0000 2011", "tweet_id": 148088030358540289}
{"status": "No se pierdan ma\u00f1ana domingo 11: El Mago de Oz en el CIAM http://t.co/i3IfGATd", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Dec 11 00:28:07 +0000 2011", "tweet_id": 145661102347386880}
{"status": "Procesi\u00f3n de San Judas Tadeo http://t.co/HXfe4P87", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 09 18:19:49 +0000 2011", "tweet_id": 145206026407395329}
{"status": "Ceremonia en Conmemoraci\u00f3n al Mariscal Andr\u00e9s A. C\u00e1ceres http://t.co/fuLqNgpg", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 09 18:18:37 +0000 2011", "tweet_id": 145205724312633344}
{"status": "Visita de San Mart\u00edn de Porres al Palacio Municipal http://t.co/lUkq1CX1", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Dec 09 18:17:31 +0000 2011", "tweet_id": 145205447975108608}
{"status": "Buenos d\u00edas Molitwitteros. Hoy a las 11am. todos a participar en el Simulacro de Sismo y Tsunami a nivel nacional", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 29 14:39:55 +0000 2011", "tweet_id": 141526811283689472}
{"status": "SIMULACRO NACIONAL DE SISMO Y TSUNAMI http://t.co/WzPx6lbx", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Nov 28 17:54:43 +0000 2011", "tweet_id": 141213445788925954}
{"status": "SIMULACRO NACIONAL DE SISMO Y TSUNAMI\nInvitamos a todos los vecinos de La Molina a participar este martes 29, a las 11am en el Simulacro", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Nov 28 17:53:27 +0000 2011", "tweet_id": 141213126765973504}
{"status": "Premio Creatividad Empresarial - La Molina http://t.co/Cdf04C7N", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 25 19:19:32 +0000 2011", "tweet_id": 140147625977577472}
{"status": "GANAMOS PREMIO CREATIVIDAD EMPRESARIAL Nuestro municipio recibi\u00f3 un nuevo galard\u00f3n por la exitosa aplicaci\u00f3n del plan vial Carril Reversible", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 25 15:22:40 +0000 2011", "tweet_id": 140088014545227777}
{"status": "NUEVO PREMIO PARA CARRIL REVERSIBLE\nhttp://t.co/MgTOGdjO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 25 15:20:53 +0000 2011", "tweet_id": 140087566543228928}
{"status": "CAMPA\u00d1A CANINA \nLos invitamos este domingo 27 desde las 9am hasta la 1pm, en el parque Von Humbolt de Santa Patricia. http://t.co/SCjftuj7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 24 19:01:08 +0000 2011", "tweet_id": 139780603829694465}
{"status": "PLAN DE DESARROLLO CONCERTADO\nCon el objetivo de administrar los servicios p\u00fablicos de manera responsable (continua) http://t.co/y1UJ4pZu", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 24 18:34:03 +0000 2011", "tweet_id": 139773790572920833}
{"status": "SIMULACRO DE SISMO EN COLEGIOS  http://t.co/l7uLiFPR", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Nov 16 23:38:23 +0000 2011", "tweet_id": 136951276289265665}
{"status": "RT @perucom: [FOTOS] Conozca Las Siete Nuevas Maravillas Naturales http://t.co/TD0bXtHW", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 11 20:30:16 +0000 2011", "tweet_id": 135091995898167296}
{"status": "OBRAS PARA VI\u00d1A ALTA\nDespu\u00e9s de m\u00e1s de 40 a\u00f1os http://t.co/So1ltZXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 11 19:43:18 +0000 2011", "tweet_id": 135080174852112385}
{"status": "VOTE POR AMAZONAS, NUEVA MARAVILLA NATURAL DEL MUNDO\nNo espere m\u00e1s tiempo e ingrese a la p\u00e1gina http://t.co/mRQIxj7R", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Nov 11 18:03:22 +0000 2011", "tweet_id": 135055028917506048}
{"status": "CONCURSO DE NACIMIENTOS http://t.co/9TlT2TXT", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Nov 07 16:02:18 +0000 2011", "tweet_id": 133575011058454529}
{"status": "FINALISTAS EN CREATIVIDAD EMPRESARIAL 2011\n4 programas municipales han calificado como finalistas (cont)...  http://t.co/mAMlwKi5", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Nov 07 14:48:25 +0000 2011", "tweet_id": 133556414579875840}
{"status": "Convierten maleza en abono en La Molina\nhttp://t.co/DIOr9Yfq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Nov 03 18:59:20 +0000 2011", "tweet_id": 132170007835709440}
{"status": "BUS GRATUITO AL CEMENTERIO JARDINES DE LA PAZ http://t.co/iBXoED2p", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 01 20:20:08 +0000 2011", "tweet_id": 131465569374453760}
{"status": "Este servicio gratuito se brindar\u00e1 desde las 7am a 6pm. Cada unidad traslada a 25 pasajeros. El paradero inicial es en el parque El Ala.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 01 13:04:52 +0000 2011", "tweet_id": 131356031199617024}
{"status": "TRANSPORTE GRATUITO AL CEMENTERIO\nLa Municipalidad pondr\u00e1 2 couster para trasladar a vecinos que acudan HOY al cementerio Jardines de la Paz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Nov 01 13:02:45 +0000 2011", "tweet_id": 131355497365381121}
{"status": "\"RECONOCIMIENTO COMO PATR\u00d3N JURADO AL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS\" http://t.co/fnYfyN3s", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Oct 30 19:39:11 +0000 2011", "tweet_id": 130730487407849472}
{"status": "\"CONCURSO DE CANES - ROTTWEILER\" http://t.co/6TrK9twi", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Oct 30 19:32:06 +0000 2011", "tweet_id": 130728704597962753}
{"status": "DIVI\u00c9RTASE SEGURO ESTE LUNES 31 - Recomendaciones para una diversi\u00f3n sana y segura http://t.co/NDFYS6Jd", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 26 15:38:48 +0000 2011", "tweet_id": 129220438617358337}
{"status": "Buenos d\u00edas Molitwitteros, hoy es el D\u00eda del Vecino. Todos los mi\u00e9rcoles el Alcalde atiende desde las 8:00am hasta las 12m previa cita.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 26 14:03:29 +0000 2011", "tweet_id": 129196452051300352}
{"status": "Maleza ser\u00e1 reutilizada en \u00e1reas verdes http://t.co/T1gdM9Os", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 25 21:56:03 +0000 2011", "tweet_id": 128952990483742720}
{"status": "Inaugurar\u00e1n en La Molina planta de producci\u00f3n que convierte maleza en abono http://t.co/wdhg4ZHo", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 24 15:44:28 +0000 2011", "tweet_id": 128497090065219584}
{"status": "Lanzamiento oficial de la planta de producci\u00f3n de abono http://t.co/P2vHYv6n", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 24 15:06:31 +0000 2011", "tweet_id": 128487540650020864}
{"status": "OBTEN TU LICENCIA INTELIGENTE CON C\u00d3DIGO QR http://t.co/Omi6b9JL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 24 13:23:50 +0000 2011", "tweet_id": 128461697387200512}
{"status": "OBRAS EN EL PARQUE SANTA ROSA http://t.co/DKQBriAb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 19 19:52:31 +0000 2011", "tweet_id": 126747577453522944}
{"status": "Visita del Se\u00f1or de los Milagros al Palacio Municipal http://t.co/j17VzNPw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 19 15:09:22 +0000 2011", "tweet_id": 126676319374282752}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros. Hoy a las 7pm inauguramos el Puesto de Auxilio R\u00e1pido en el Parque Santa Rosa de la Urbanizaci\u00f3n Ingenieros", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 19 14:51:25 +0000 2011", "tweet_id": 126671802410864640}
{"status": "CELEBRAMOS DIA DE LA PERSONA CON DISCAPACIDAD http://t.co/IRporrYc", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 17 21:25:27 +0000 2011", "tweet_id": 126046188922347520}
{"status": "Hoy a las 5pm firmaremos un convenio de mutua cooperaci\u00f3n con la USIL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 17 21:15:50 +0000 2011", "tweet_id": 126043766720180224}
{"status": "Buen d\u00eda Molitwiteros!! Que tengan un buen mi\u00e9rcoles!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Oct 12 14:01:37 +0000 2011", "tweet_id": 124122554326724608}
{"status": "Hola, guarda los n\u00fameros de S.O.S. La Molina, estaremos atentos a cualquier emergencia 313-4495 / RPC: 989296008", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Oct 11 22:04:15 +0000 2011", "tweet_id": 123881625724534784}
{"status": "PNP y Municipalidad de La Molina inauguran nueva comisar\u00eda Las Praderas http://t.co/3tNG7SJd", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Oct 09 14:56:09 +0000 2011", "tweet_id": 123049114039627776}
{"status": "Inauguran nueva comisar\u00eda en La Molina http://t.co/iPKVAIVw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Oct 09 14:48:38 +0000 2011", "tweet_id": 123047221099892736}
{"status": "Ma\u00f1ana se inaugura la Nueva Comisar\u00eda en Las Praderas. Los esperamos en la Av. Alameda del Corregidor cdra 33, a las 10am", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 07 23:46:22 +0000 2011", "tweet_id": 122457771173085184}
{"status": "Al mediod\u00eda firmaremos un convenio de cooperaci\u00f3n con la Embajada de Gran Breta\u00f1a para el trabajo en prevenci\u00f3n en Drogas", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 07 14:14:11 +0000 2011", "tweet_id": 122313775482290176}
{"status": "Hoy celebramos la CEREMONIA POR EL 190\u00ba ANIVERSARIO DE CREACI\u00d3N DE LA MARINA DE GUERRA DEL PER\u00da Y 132\u00ba ANIVERSARIO DEL COMBATE  DE ANGAMOS", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 07 13:14:01 +0000 2011", "tweet_id": 122298635290554368}
{"status": "Buenos d\u00eda molitwitteros.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Oct 07 13:13:57 +0000 2011", "tweet_id": 122298620002304000}
{"status": "Alcalde de La Molina anuncia nuevas medidas para enfrentar a la delincuencia http://t.co/27Xf542L", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 03 22:56:11 +0000 2011", "tweet_id": 120995589906370560}
{"status": "Protesta contra Estadio Monumental - La Molina http://t.co/xEUT1fnF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 03 18:44:44 +0000 2011", "tweet_id": 120932311029133312}
{"status": "Municipalidad de La Molina instalar\u00e1 150 c\u00e1maras para vigilar a barristas http://t.co/6JOiS4WR", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 03 15:46:00 +0000 2011", "tweet_id": 120887333124976640}
{"status": "CONCENTRACI\u00d3N POR LA VIDA Y LA PAZ http://t.co/x4hG6Nka", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 03 14:58:43 +0000 2011", "tweet_id": 120875434203283456}
{"status": "CONFERENCIA DE PRENSA - MARAT\u00d3N RPP http://t.co/hzzgRhSb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 03 14:52:57 +0000 2011", "tweet_id": 120873979790639105}
{"status": "Celebraci\u00f3n por el IV Aniversario del CIAM http://t.co/BCu8qPP5", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 03 14:44:52 +0000 2011", "tweet_id": 120871947906191360}
{"status": "Buen d\u00eda molitwitteros, iniciando una nueva semana...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Oct 03 14:15:59 +0000 2011", "tweet_id": 120864678275579905}
{"status": "Muy pronto La Molina tendr\u00e1 una nueva Comisar\u00eda en Las Praderas que brindar\u00e1 mayor seguridad. Av. Alameda del Corregidor cdra. 33.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Oct 01 15:51:47 +0000 2011", "tweet_id": 120164010040639488}
{"status": "Feliz D\u00eda a todos los periodistas. Un fuerte abrazo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Oct 01 14:58:21 +0000 2011", "tweet_id": 120150564939108352}
{"status": "Acomp\u00e1\u00f1anos con un polo blanco en se\u00f1al de paz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 30 14:00:18 +0000 2011", "tweet_id": 119773566655938560}
{"status": "Buenos d\u00edas molitwitteros.Hoy:Gran Concentraci\u00f3n por la Vida y la Paz. 11:30am en el \u00f6valo Huarochir\u00ed (final de jprado) http://t.co/mDPF1xhK", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 30 13:59:41 +0000 2011", "tweet_id": 119773408232878080}
{"status": "Se pide a las personas interesadas en unirse a esta concentraci\u00f3n, a asistir usando polos blancos en s\u00edmbolo de paz.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 29 15:55:46 +0000 2011", "tweet_id": 119440239856062464}
{"status": "Esta concentraci\u00f3n se realizar\u00e1 en rechazo a los actos de violencia registrados en el estadio Monumental. Acompa\u00f1anos con un polo blanco", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 29 15:51:06 +0000 2011", "tweet_id": 119439065421590528}
{"status": "Escolares y vecinos de La Molina realizar\u00e1n ma\u00f1ana 30 set, a las 11:30 a.m. en el \u00f3valo huarochir\u00ed, una concentraci\u00f3n \u201cPor la Vida y la Paz\u201d", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 29 15:50:32 +0000 2011", "tweet_id": 119438920600666112}
{"status": "VIERNES 30, JUNTOS POR LA VIDA Y LA PAZ\nhttp://t.co/J60KTKBq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 29 15:48:06 +0000 2011", "tweet_id": 119438309419261953}
{"status": "Muchas gracias a todos los que se preocuparon por encontrar a Andrea, gracias a Dios ya apareci\u00f3. Saludos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 28 21:21:38 +0000 2011", "tweet_id": 119159855582949377}
{"status": "AVISO DE SERVICIO P\u00daBLICO \nAyudanos a encontrar a ANDREA AJITO TRUJILLO de 21 a\u00f1os. http://t.co/yNy3yPg0", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 28 18:37:35 +0000 2011", "tweet_id": 119118570784436224}
{"status": "RT @VivoEnLaMolina: PONLE EL LEMA A NUESTRAS BODA DE ORO \nLa Molina cumplir\u00e1 en febrero pr\u00f3ximo 50 a\u00f1os de creaci\u00f3n. Ay\u00fadanos a crear... ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 26 16:19:24 +0000 2011", "tweet_id": 118359021228015616}
{"status": "El lema, solo texto, deber\u00e1 estar vinculado a La Molina y transmitir sentimientos o ideales que representen nuestra vida en comunidad.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 23 16:26:25 +0000 2011", "tweet_id": 117273623970062336}
{"status": "PONLE EL LEMA A NUESTRAS BODA DE ORO \nLa Molina cumplir\u00e1 en febrero 50 a\u00f1os de creaci\u00f3n. Ay\u00fadanos a crear un lema para esta fecha especial", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 23 16:26:07 +0000 2011", "tweet_id": 117273548401283073}
{"status": "Vamos a la Marat\u00f3n de RPP! Inscr\u00edbete con nosotros http://t.co/eYIqy6FP", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 22 18:11:53 +0000 2011", "tweet_id": 116937779476312064}
{"status": "No dejen de llevar a los engreidos de la casa para un chequeo general.: Jornada de salud para mascotas http://t.co/WJyfIpmO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 22 17:29:06 +0000 2011", "tweet_id": 116927010776956929}
{"status": "JORNADA DE SALUD Y DIVERSION PARA NUESTRAS MASCOTAS ESTE DOMINGO 25 http://t.co/WJyfIpmO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 22 17:28:07 +0000 2011", "tweet_id": 116926764810371072}
{"status": "RT @esthervargasc: :( RT @gaston_acurio: Por favor, no busquen, no compren, no pidan, no cocinen conchas negras que estan en peligro de  ...", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 22 13:35:23 +0000 2011", "tweet_id": 116868193544437760}
{"status": "Buenos d\u00edas Molitwitteros! Que tengan un buen d\u00eda hoy!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 22 13:16:30 +0000 2011", "tweet_id": 116863441377050624}
{"status": "Homenaje al Se\u00f1or de los Milagros  http://t.co/adRzDlbI", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 21 18:54:41 +0000 2011", "tweet_id": 116586160335241217}
{"status": "Recorrido procesional de la Sagrada Imagen. El d\u00eda s\u00e1bado 24 al mediod\u00eda. Los esperamos!! http://t.co/Ojrq0xXo", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 21 18:39:09 +0000 2011", "tweet_id": 116582249566175234}
{"status": "Este viernes 23 y s\u00e1bado 24, homenaje al se\u00f1or de los Milagros en el Frontis del Municipio. No dejen de participar!! http://t.co/CSIRp3CS", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 21 18:38:25 +0000 2011", "tweet_id": 116582068326117376}
{"status": "Laderas de Cerros en La Molina ser\u00e1n intangibles http://t.co/rpN2Ucto", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 19 23:48:41 +0000 2011", "tweet_id": 115935372734771200}
{"status": "No m\u00e1s laderas en los Cerros http://t.co/Da0hS8H7", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 19 23:48:07 +0000 2011", "tweet_id": 115935231952953345}
{"status": "Prohibir\u00e1n las construcciones en los Cerros de La Molina http://t.co/MbGm3DL6", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 19 23:46:36 +0000 2011", "tweet_id": 115934849705050112}
{"status": "CINCO MUNICIPIOS DE LIMA ESTE Y PNP SE UNEN PARA LUCHAR CONTRA LA DELINCUENCIA http://t.co/yJnmgqtz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 15 19:53:07 +0000 2011", "tweet_id": 114426540862881792}
{"status": "ESTE DOMINGO 18 - JORNADA INTEGRAL DE SALUD http://t.co/I6Bh8MT3", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 15 16:54:24 +0000 2011", "tweet_id": 114381563399127040}
{"status": "Cinco municipios conformar\u00e1n Serenazgo de Elite para luchar contra delincuencia http://t.co/SaRLuu6K", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 15 16:51:11 +0000 2011", "tweet_id": 114380754527588352}
{"status": "NO DEJEN DE ASISTIR TODOS LOS S\u00c1BADOS AL MERCADO SALUDABLE DE LA MOLINA - CDRA. 5 DEL CORREGIDOR http://t.co/yzhMzS2l", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 15 16:50:39 +0000 2011", "tweet_id": 114380618976067586}
{"status": "Serenos de La Molina forma parte de Serenazgo de \u00c9lite http://t.co/SaRLuu6K", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Sep 15 14:58:31 +0000 2011", "tweet_id": 114352401988845568}
{"status": "Juan Carlos Zurek interviene en persecuci\u00f3n a delincuentes por Serenos de La Molina http://t.co/rr3xPTU", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Sep 12 19:18:43 +0000 2011", "tweet_id": 113330718804942848}
{"status": "NUESTRO MERCADO SALUDABLE PRESENTE EN MISTURA 2011. \nDel 8 al 18 de setiembre en el Parque de la Exposici\u00f3n http://t.co/zUxgVQw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Sep 10 00:18:31 +0000 2011", "tweet_id": 112319002952482816}
{"status": "EN LA MOLINA CONVERTIMOS MALEZA EN ABONO http://t.co/2bLCUf1", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 09 21:20:53 +0000 2011", "tweet_id": 112274297438994435}
{"status": "SERENOS DE LA MOLINA APAGAN INCENDIO DE COMBI http://t.co/LaYIFjL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 09 14:52:16 +0000 2011", "tweet_id": 112176500173848576}
{"status": "OPORTUNIDADES DE TRABAJO http://t.co/P5Fj11c", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 09 13:27:48 +0000 2011", "tweet_id": 112155243680243712}
{"status": "Mercado Saludable en La Molina http://t.co/9Y5VChn", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 07 20:25:26 +0000 2011", "tweet_id": 111535568814477312}
{"status": "Entrevista Canal N a Panaderos Especiales de La Molina http://t.co/Qnc7zwD", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Sep 07 14:21:28 +0000 2011", "tweet_id": 111443971603054592}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N DE LA AGENCIA SCOTIABANK LA PLANICIE http://t.co/ZnUv3jJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 06 21:54:52 +0000 2011", "tweet_id": 111195687198269440}
{"status": "CORREDOR SALUDABLE - DOMINGO 04 SETIEMBRE http://t.co/ojVG2u1", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 06 21:42:01 +0000 2011", "tweet_id": 111192453968695296}
{"status": "INICIO DEL PRIMER CURSO DE BRIGADISTAS DE DEFENSA CIVIL http://t.co/UHqpPas", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 06 21:41:26 +0000 2011", "tweet_id": 111192305561640961}
{"status": "PREMIAN A NI\u00d1OS GENIO EN LA MOLINA http://t.co/NmSQEbc", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Sep 06 16:57:50 +0000 2011", "tweet_id": 111120933506400257}
{"status": "LOS RICOS BIZCOCHOS DEL COLEGIO ESPECIAL JUAN PABLO II http://t.co/LQHp4fP", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 02 21:04:28 +0000 2011", "tweet_id": 109733454068985856}
{"status": "LA MOLINA INICIA RECICLAJE DE PRODUCTOS ELECTR\u00d3NICOS http://t.co/crWuWxF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Sep 02 21:03:21 +0000 2011", "tweet_id": 109733173419716609}
{"status": "FOTOS Bicicleteada Familiar - Domingo 28 de agosto http://t.co/OzGEM6V", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Aug 28 19:58:02 +0000 2011", "tweet_id": 107904796236845056}
{"status": "Inauguraci\u00f3n del Mercado Saludable en La Molina http://t.co/xaNo45l", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Aug 28 19:56:48 +0000 2011", "tweet_id": 107904484491018240}
{"status": "Este domingo no se pierdan de la Bicicleteada Familiar. Los esperamos http://t.co/nmB0usO", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 26 23:31:20 +0000 2011", "tweet_id": 107233697509539840}
{"status": "Este s\u00e1bado se inaugura el Mercado Saludable en La Molina http://t.co/j7XR760", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 26 23:30:39 +0000 2011", "tweet_id": 107233526730076160}
{"status": "Ofrecer\u00e1n productos ecol\u00f3gicos en nuevo Mercado Saludable http://t.co/TfdQ4mp", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 26 23:26:52 +0000 2011", "tweet_id": 107232574363017216}
{"status": "Estamos preparados para un terremoto? http://t.co/VxBiDP6", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 25 22:26:36 +0000 2011", "tweet_id": 106855017826369536}
{"status": "PR\u00d3XIMAS ACTIVIDADES http://t.co/UCzRt3P No falten!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 25 20:44:27 +0000 2011", "tweet_id": 106829314259038208}
{"status": "Recomendamos comunicarse por SMS o Internet para no recargar las l\u00edneas de tel\u00e9fono http://t.co/f1U3sPJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 24 18:09:17 +0000 2011", "tweet_id": 106427874399100928}
{"status": "RT @elcomercio: Recomendamos comunicarse por SMS o Internet para no recargar las l\u00edneas de tel\u00e9fono http://t.co/hYryBy4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 24 18:08:24 +0000 2011", "tweet_id": 106427654051340288}
{"status": "Temblor. En la Molina se siente siempre m\u00e1s fuerte, por eso hay que estar preparados. Ya tienes tu mochila de emergencia?", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 24 18:07:44 +0000 2011", "tweet_id": 106427486514065408}
{"status": "A\u00fan no te has inscrito en la Bicicleteada Familiar? Que esperas?! Habr\u00e1 sorteo de bicicletas y muchas sorpresas!!! http://t.co/HAZFOoY", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 24 15:13:23 +0000 2011", "tweet_id": 106383609702789120}
{"status": "BICICLETEADA FAMILIAR. No dejen de participar!! http://t.co/HAZFOoY", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 24 14:52:27 +0000 2011", "tweet_id": 106378339085856768}
{"status": "DESDE ESTE SABADO ALIMENTOS SALUDABLES EN EL CIAM http://t.co/jgoKofF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 24 13:49:21 +0000 2011", "tweet_id": 106362462714068992}
{"status": "La Molina participa en la creaci\u00f3n de la Red Nacional de Voluntariado Juvenil http://t.co/OgyZD9X", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 22 17:29:44 +0000 2011", "tweet_id": 105693146557587457}
{"status": "Ven y disfruta un D\u00eda del Ni\u00f1o inolvidable. Actividades gratuitas y variadas todo el d\u00eda de hoy en el CIAM. Los esperamos!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Aug 21 15:18:43 +0000 2011", "tweet_id": 105297788132274176}
{"status": "CELEBRAMOS EL D\u00cdA DEL NI\u00d1O Paseos en tren, t\u00edteres, caritas pintadas, entre otras atracciones gratuitas en el CIAM http://t.co/bZTEx1q", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Aug 21 15:16:28 +0000 2011", "tweet_id": 105297223004336129}
{"status": "Con la Obra de teatro La Novicia Rebelde cerraremos con broche de oro las celebraciones por el D\u00eda del Ni\u00f1o http://t.co/QGhRx7p", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Aug 21 15:15:31 +0000 2011", "tweet_id": 105296982200950784}
{"status": "CELEBRAMOS EL D\u00cdA DEL NI\u00d1O Paseos en tren, t\u00edteres, caritas pintadas, entre otras atracciones gratuitas todo el d\u00eda en el CIAM.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Aug 21 15:13:29 +0000 2011", "tweet_id": 105296468537114625}
{"status": "Campa\u00f1a Gratuita de Despistaje de C\u00e1ncer de Mama http://t.co/2eQYzFs", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Aug 19 20:30:29 +0000 2011", "tweet_id": 104651468975505408}
{"status": "Curso Gratuito de Formaci\u00f3n de Brigadistas de Defensa Civil. Inscripciones abiertas. Mayor informaci\u00f3n al 313-4467 http://t.co/7xE6qXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 17 17:19:57 +0000 2011", "tweet_id": 103878743428313088}
{"status": "BICICLETEADA FAMILIAR. Inscripciones abiertas. Comunicarse al 313-4444 anexo 313 http://t.co/8nlasGj", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 16 19:13:22 +0000 2011", "tweet_id": 103544901450465280}
{"status": "Ayuda al planeta reciclando en los puntos limpios del distrito. http://t.co/0OeKC27", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 15 22:02:38 +0000 2011", "tweet_id": 103225106041536512}
{"status": "MUNICIPIO PREMIA A GANADORES DE LOS JUEGOS DEPORTIVOS ESCOLARES 2011 http://t.co/88HW0pP", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 15 21:39:10 +0000 2011", "tweet_id": 103219204378996736}
{"status": "Felicitaciones a nuestra nueva Campeona Mundial de Ajedrez Deysi Cori http://t.co/ZCnQ8cs", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 15 15:35:55 +0000 2011", "tweet_id": 103127786629242880}
{"status": "Premian a los mejores serenos y polic\u00edas del mes http://t.co/ooAYkMc", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 15 13:26:56 +0000 2011", "tweet_id": 103095328349229057}
{"status": "DETECCION GRATUITA DE CANCER DE MAMA Dirigido a mujeres mayores de 45 a\u00f1os,vecinas del distrito. http://t.co/C9Lss7F http://t.co/TWgcMvi", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 11 16:03:43 +0000 2011", "tweet_id": 101685231429484545}
{"status": "CAMPA\u00d1A DE EMPADRONAMIENTO CANINO\nEste jueves 11, a las 3:00pm, en el parque Hispanoam\u00e9rica (cdra 11 Av. La Fontana. http://t.co/zTZIU6v", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Aug 10 15:43:39 +0000 2011", "tweet_id": 101317793521209346}
{"status": "Plan Cerrojo da frutos en La Molina http://t.co/qmWlKiC", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 09 22:42:33 +0000 2011", "tweet_id": 101060826621947904}
{"status": "Nuevos sem\u00e1foros inteligentes en La Molina http://t.co/vnjh6IV", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 09 14:06:33 +0000 2011", "tweet_id": 100930970567446528}
{"status": "Programa Sembrando \u00c1RBOLES: Arborizaci\u00f3n en Vi\u00f1a Alta http://t.co/eNQ0uIZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Aug 08 17:05:45 +0000 2011", "tweet_id": 100613681502617600}
{"status": "Bicicleteada Familiar http://t.co/hsTkrVZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 04 17:02:41 +0000 2011", "tweet_id": 99163359647248385}
{"status": "RT @elcomercio: La Molina pondr\u00e1 sem\u00e1foros inteligentes y se\u00f1alizaci\u00f3n en el cerro Centinela http://goo.gl/NMk4R", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 04 15:10:45 +0000 2011", "tweet_id": 99135190311514112}
{"status": "Sem\u00e1foros inteligentes en el Cerro Centinela http://t.co/1ITDVCL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 04 14:33:14 +0000 2011", "tweet_id": 99125748589264896}
{"status": "La Molina colocar\u00e1 sem\u00e1foros inteligentes en el Cerro Centinela\nhttp://t.co/gVRkwlF", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Aug 04 14:31:33 +0000 2011", "tweet_id": 99125325715357697}
{"status": "Alberto Tejada manifest\u00f3 su satisfacci\u00f3n por el programa Corredor Saludable que promueve la pr\u00e1ctica de actividades deportivas.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 02 18:35:13 +0000 2011", "tweet_id": 98461869991407616}
{"status": "Ministro Tejada apoyar\u00e1 programas de Salud de La Molina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Aug 02 18:33:19 +0000 2011", "tweet_id": 98461392641855489}
{"status": "La Municipalidad de La Molina, les desea a todos los molinenses unas felices Fiestas Patrias. Un fuerte abrazo a todos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 27 18:50:10 +0000 2011", "tweet_id": 96291303352045568}
{"status": "Entrevista al Alcalde Juan Carlos Zurek en radio Capital http://t.co/zBDZ2LR", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 25 22:28:54 +0000 2011", "tweet_id": 95621574983557120}
{"status": "El Retablo de los Sue\u00f1os m\u00e1s grande del mundo. http://t.co/poS6AbL", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 25 19:31:48 +0000 2011", "tweet_id": 95577004002390017}
{"status": "Ayer domingo la comunidad de Vi\u00f1a Alta realiz\u00f3 su tradicional desfile por Fiestas Patrias.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 25 19:05:25 +0000 2011", "tweet_id": 95570365992009729}
{"status": "Hoy juramentan los nuevos 130 congresistas que legislar\u00e1n los pr\u00f3ximos 5 a\u00f1os. Felicitaciones a ellos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jul 25 14:18:33 +0000 2011", "tweet_id": 95498172964675584}
{"status": "Ganamos el Premio Ciudadanos al D\u00eda con nuestro carril reversible. Un buen d\u00eda para todos los molinenses", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 21 02:27:19 +0000 2011", "tweet_id": 93869633391706112}
{"status": "Ma\u00f1ana en ceremonia por el D\u00eda de la FAP, en el Parque del Ala.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jul 20 15:10:02 +0000 2011", "tweet_id": 93699191079047170}
{"status": "Hoy la actriz Ursula Boza visit\u00f3 las instalaciones de la Municipalidad", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Jul 16 01:48:12 +0000 2011", "tweet_id": 92047849482764289}
{"status": "EMBANDERAMIENTO DEL DISTRITO\nDel 1 al 31 de julio la Molina lucir\u00e1 de rojo y blanco, por el 190 aniversario de la independencia del Per\u00fa.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jul 15 23:31:41 +0000 2011", "tweet_id": 92013496094564353}
{"status": "Municipio firma convenio de cooperaci\u00f3n con Global Solution para capacitar y dar empleo a vecinos molinenses.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 12 23:03:18 +0000 2011", "tweet_id": 90919191015735296}
{"status": "Serenazgo de La Molina trabajando por su Seguridad http://t.co/uoeI6aq", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 12 20:58:49 +0000 2011", "tweet_id": 90887861330657280}
{"status": "Amnpliaci\u00f3n del Corredor Saludable http://t.co/tN77dBd", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jul 12 20:58:11 +0000 2011", "tweet_id": 90887700487487488}
{"status": "En breve se inicia charla con los Promotores - Defensores Escolares", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 07 14:26:29 +0000 2011", "tweet_id": 88977186660429824}
{"status": "@municarabayllo Feliz Aniversario!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 07 14:12:04 +0000 2011", "tweet_id": 88973558478417920}
{"status": "Hoy celebramos 100 de Machupicchu - Maravilla del Mundo y orgullo de todos los peruanos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jul 07 13:34:23 +0000 2011", "tweet_id": 88964075274510337}
{"status": "Campa\u00f1a de reciclaje http://t.co/xztYncS", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 30 17:44:50 +0000 2011", "tweet_id": 86490389627928576}
{"status": "Lluvia permanente en La Molina. Recomendamos a nuestros vecinos abrigarse al salir de casa y manejar con prudencia", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 27 20:18:09 +0000 2011", "tweet_id": 85441808481521664}
{"status": "SIMULACRO DE SISMO El municipio de La Molina y Defensa Civil organizan ma\u00f1ana martes 28 a las 10am un simulacro de sismo. Todos a participar", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jun 27 18:44:13 +0000 2011", "tweet_id": 85418170181099520}
{"status": "HOMENAJE A MACHU PICCHU CON \u201cSARHUA\u201d EN HUACA MELGAREJO. este viernes 24 de junio, a las 6:00pm. El ingreso es libre, los esperamos!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jun 23 19:16:23 +0000 2011", "tweet_id": 83976713167581184}
{"status": "Donaci\u00f3n a Puno - RPP  http://t.co/LjNnUXw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Jun 15 22:48:25 +0000 2011", "tweet_id": 81130969133887488}
{"status": "PREMIAMOS A NUESTROS VECINOS PUNTUALES Hoy desde las 7pm Gran Noche VP Molina Card en la Escuela de Equitaci\u00f3n del Ej\u00e9rcito. Los esperamos!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 27 18:24:30 +0000 2011", "tweet_id": 74179182946562048}
{"status": "Iniciamos campa\u00f1a de lucha contra el Tabaco http://www.rpp.com.pe/2011-05-26-sacaran-tarjeta-roja-al-tabaco-noticia_369209.html", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu May 26 20:59:31 +0000 2011", "tweet_id": 73855807153901569}
{"status": "Trabajando para los molinenses!!!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue May 24 18:56:30 +0000 2011", "tweet_id": 73100076087652352}
{"status": "Serenazgo de La Molina catalogado como el mejor de Lima http://www.youtube.com/watch?v=Oj0vP1itTIk", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue May 24 16:25:18 +0000 2011", "tweet_id": 73062025374334976}
{"status": "Seguimos trabajando en materia de Seguridad Ciudadana http://www.youtube.com/watch?v=Rk4fSzbKmFM", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 20 16:08:45 +0000 2011", "tweet_id": 71608307986595842}
{"status": "Apoyemos a nuestro hermanos de Puno. La Municipalidad de La Molina y RPP se unen http://m.rpp.com.pe/n_367151.html", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri May 20 15:41:27 +0000 2011", "tweet_id": 71601435535622144}
{"status": "Mejora el tr\u00e1nsito en LaMolina:En53%redujo el tiempo para cruzar elCerro Centinela http://www.larepublica.com.pe/impresa/breves-1-2011-04-27", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 27 15:20:45 +0000 2011", "tweet_id": 63261305074745345}
{"status": "Resulta dificil imaginar un d\u00eda de trabajo sin ti. Fel\u00edz D\u00eda a todas las Secretarias!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 26 18:27:13 +0000 2011", "tweet_id": 62945843124256768}
{"status": "DIA MUNDIAL DE LA VIDA SIN RUIDO\n25 Abril\nDe 7am a 8:30am: Cruce Av. Corregidor c/ Av. Ferrero \nDe 8:30am a 10am: Av. La Molina c/ J.Prado", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 20 16:54:43 +0000 2011", "tweet_id": 60748240240394240}
{"status": "Arimanta en espectacular homenaje a Ciudadela Inca http://yfrog.com/h4gcbwsij", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 19 01:39:43 +0000 2011", "tweet_id": 60155584158240768}
{"status": "Concierto por Machu Picchu en La Molina, bravazoooooo http://yfrog.com/h7dpopqj", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Apr 19 01:37:08 +0000 2011", "tweet_id": 60154932103360512}
{"status": "RECITAL EN HOMENAJE A MACHU PICCHU \nEste lunes 18, a las 8pm, en la huaca Melgarejo. Recital de m\u00fasica y danza en homenaje a Machu Picchu.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Apr 14 16:57:34 +0000 2011", "tweet_id": 58574628532129792}
{"status": "No m\u00e1s urbanizaciones en La Molina por ahora http://peru21.pe/impresa/noticia/mas-informacion/2011-04-13/301495", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 13 14:23:06 +0000 2011", "tweet_id": 58173368624619520}
{"status": "Atendiendo a los vecinos", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Apr 13 13:37:46 +0000 2011", "tweet_id": 58161960872714240}
{"status": "Por elecciones Av. La Molina sera de un solo sentido http://bit.ly/etcLLU", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Apr 09 20:20:42 +0000 2011", "tweet_id": 56813808831823872}
{"status": "Ma\u00f1ana de 6 am a 6 pm la Av. La Molina ser\u00e1 de un solo sentido (oeste - este). Tome sus precauciones,", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Apr 09 18:53:27 +0000 2011", "tweet_id": 56791854859026432}
{"status": "La Municipalidad de La Molina premio a  cuatro serenos y un policia por su destacada labor. La actividad la presidii\u00f3 el alcalde Zurek", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Apr 09 17:30:13 +0000 2011", "tweet_id": 56770907951214593}
{"status": "POR ELECCIONES AV. LA MOLINA TENDR\u00c1 UN SOLO SENTIDO \neste domingo de 6am a 6pm la av. La Molina entre la Alam del Corregidor y Flora Trist\u00e1n", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 08 22:05:01 +0000 2011", "tweet_id": 56477673865756672}
{"status": "Serenos detienen a barristas en La Molina\nhttp://www.rpp.com.pe/2011-04-03-intervienen-barristas-por-causar-disturbios-noticia_351769.html", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Apr 04 18:09:15 +0000 2011", "tweet_id": 54968789871243265}
{"status": "CAMPA\u00d1A CANINA GRATUITA EN MUSA \nDomingo 3 de abril en la losa Cabo Billy, en Musa, de 8 de la ma\u00f1ana a 1 de la tarde", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Apr 01 20:42:56 +0000 2011", "tweet_id": 53920300924014594}
{"status": "Per\u00fa 21 P\u00e1g. 16\nJuan Carlos Zurek: \"Exigiremos a constructoras que hagan m\u00e1s estacionamientos para evitar el uso de calles como parqueo\".", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 31 17:31:33 +0000 2011", "tweet_id": 53509751522328577}
{"status": "Aprueban nuevas exigencias para obras La Molina\nhttp://elcomercio.pe/impresa/notas/aprueban-nuevas-exigencias-obras-molina/20110331/735579", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 31 17:29:13 +0000 2011", "tweet_id": 53509163376054272}
{"status": "La Molina pone mano dura a construcciones\nhttp://diariocorreo.pe/edicion-impresa/lima/", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 31 17:28:31 +0000 2011", "tweet_id": 53508986246406145}
{"status": "Respetaremos la Residencialidad en el distrito:  http://www.andina.com.pe/Espanol/Noticia.aspx?id=EeNHQnq0zYg=", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 30 22:05:26 +0000 2011", "tweet_id": 53216286741766145}
{"status": "La Molina ser\u00e1 incluida en obras realizadas por Lima Metropolitana http://peru21.pe/noticia/734627/lima-marcha-proyectos-mejorar-16-distrito", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 29 13:41:28 +0000 2011", "tweet_id": 52727074015813632}
{"status": "Diario La Rep\u00fablica: http://www.larepublica.pe/archive/all/larepublica/20110323/22/node/337285/todos/13", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 23 16:10:06 +0000 2011", "tweet_id": 50590151113588737}
{"status": "Hoy: D\u00eda del Vecino. Previa cita al 313-4444 anexo 225", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Mar 23 13:26:21 +0000 2011", "tweet_id": 50548940822675456}
{"status": "Diario el Comercio: http://elcomercio.pe/lima/731368/noticia-serenos-molina-ayudaron-mujer-dar-luz", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Mar 22 20:03:21 +0000 2011", "tweet_id": 50286462272405504}
{"status": "Lanzan Programa Promolibro en La Molina http://peru21.pe/impresa/noticia/mas-informacion/2011-03-21/299745", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Mar 21 20:26:01 +0000 2011", "tweet_id": 49929778341490688}
{"status": "La Hora del Planeta: Este S\u00e1bado 26 de marzo, de 8:30pm a 9:30pm. http://www.youtube.com/watch?v=8jYH8Vwu6Rs", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 18 14:30:00 +0000 2011", "tweet_id": 48753019252248576}
{"status": "Diario Correo: http://correoperu.pe/correo/nota.php?txtEdi_id=4&txtSecci_id=78&txtSecci_parent=0&txtNota_id=573835", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Mar 10 13:19:14 +0000 2011", "tweet_id": 45836107702747136}
{"status": "Diario Correo: http://correoperu.pe/correo/impresa.php?txtEdi_id=4&t=1", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 04 19:55:38 +0000 2011", "tweet_id": 43761537810317312}
{"status": "Diario El Comercio: http://elcomercio.pe/impresa/notas/lima-express_1/20110304/722312", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 04 19:24:36 +0000 2011", "tweet_id": 43753730088247297}
{"status": "Diario expreso: http://www.expreso.com.pe/noticia/2011/03/03/serenazgo-femenino-en-colegios", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Mar 04 17:59:55 +0000 2011", "tweet_id": 43732416124305408}
{"status": "Sigue nuestra lucha contra la delincuencia\nhttp://elcomercio.pe/lima/720043/noticia-cinco-adolescentes-trataron-robarse-auto-empujandolo", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 28 19:42:40 +0000 2011", "tweet_id": 42308724576096256}
{"status": "video de simulacro nocturno en centro comercial Molina Plaza http://tinyurl.com/47a6erw", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 27 02:36:50 +0000 2011", "tweet_id": 41688177811005440}
{"status": "La participaci\u00f3n responsable tambien se pudo comprobar en casas, edificios y otros espacios comerciales.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 27 01:50:01 +0000 2011", "tweet_id": 41676396166250497}
{"status": "En Molina Plaza la respuesta de trabajadores y usuarios fue reconfortante. Cientos se concentraron en el estacionamientos.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 27 01:49:00 +0000 2011", "tweet_id": 41676139441303552}
{"status": "Gracias La Molina por participar en el Simulacro de Sismo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 27 01:47:32 +0000 2011", "tweet_id": 41675768366891009}
{"status": "Diario El Comercio: Retiro de Paneles pol\u00edticos en La Molina http://elcomercio.pe/tag/251918/municipalidad-de-la-molina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 23 17:26:15 +0000 2011", "tweet_id": 40462454865657856}
{"status": "CPN: Control justo de la propaganda pol\u00edtica http://tinyurl.com/4mos84a", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 23 17:25:21 +0000 2011", "tweet_id": 40462226397741056}
{"status": "CPN: Control justo de la propaganda pol\u00edtica http://tinyurl.com/4mos84a", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 23 17:25:21 +0000 2011", "tweet_id": 40462226397741056}
{"status": "PNP CAPACITA NUESTRO SERENAZGO \nSerenazgo inici\u00f3 una capacitaci\u00f3n a cargo de la DIRINCRI de la PNP,  optimizar\u00e1n sus intervenciones.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 23 13:31:56 +0000 2011", "tweet_id": 40403487980257280}
{"status": "Firma de Convenio con la Universidad San Martin http://www.usmp.edu.pe/convenios/index.php?pag=convenioMunicipalidad", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 21 14:20:43 +0000 2011", "tweet_id": 39690988603719680}
{"status": "Reportero tube: http://reporterow.com/2011-02-17-sedapal-ineficiente-en-la-molina-noticia_8622.html", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 21 14:20:18 +0000 2011", "tweet_id": 39690882693341185}
{"status": "Antena Per\u00fa: http://antenaperu.com/noticias/index.php?option=com_content&task=view&id=5118&Itemid=18", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 21 14:19:32 +0000 2011", "tweet_id": 39690689432403968}
{"status": "KNAL 4 http://www.americatv.com.pe/portal/noticias/noticia/municipalidad-de-la-molina-contin-con-trabajos-para-evitar-propagaci-n-del-dengue", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 15 17:11:50 +0000 2011", "tweet_id": 37559723012132864}
{"status": "RPP: http://www.rpp.com.pe/2011-02-15-la-molina-inicio-capacitacion-a-choferes-de-movilidades-escolares-noticia_336717.html", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 15 17:10:54 +0000 2011", "tweet_id": 37559488403742720}
{"status": "Campa\u00f1a de prevenci\u00f3n del dengue", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 15 17:02:28 +0000 2011", "tweet_id": 37557366660677632}
{"status": "Capacitan a choferes de movilidad escolar en La Molina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 15 17:01:25 +0000 2011", "tweet_id": 37557101031198720}
{"status": "Ministro de Salud, Oscar Ugarte y alcalde Juan Carlos Zurek, lanzan campa\u00f1a de prevenci\u00f3n contra el dengue", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 15 01:54:32 +0000 2011", "tweet_id": 37328879085555712}
{"status": "Serenazgo frustra robo y captura mujer presunta integrante de banda de roba-casas. C\u00f3mplices la abandonaron tras persecuci\u00f3n por distrito.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 14 13:55:57 +0000 2011", "tweet_id": 37148041584574464}
{"status": "El Comercio: http://elcomercio.pe/lima/713072/noticia-molina-suspendera-momentaneamente-licencias-edificacion", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 14 13:41:39 +0000 2011", "tweet_id": 37144439227031552}
{"status": "Diario Correo: http://correoperu.pe/correo/nota.php?txtEdi_id=4&txtSecci_parent=0&txtSecci_id=80&txtNota_id=553887", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 14 13:38:29 +0000 2011", "tweet_id": 37143644704227328}
{"status": "Feliz D\u00eda del amor y la Amistad!\n* CIAM a las 10:00a.m. \n* Noche de Boleros en la Huaca Melgarejo a las 8:00p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 14 12:57:23 +0000 2011", "tweet_id": 37133300602511360}
{"status": "Ma\u00f1ana 14, Lucy Aviles ofrecer\u00e1 velada Romantica por D\u00eda del Amor en la huaca Melgarejo. No dejen de asistir. Ingreso libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 13 16:11:03 +0000 2011", "tweet_id": 36819648901152768}
{"status": "Corredor Saludable, todos los domingo (y feriados) de 7 de la ma\u00f1ana al mediod\u00eda, en la Av. Ferrero. Todos a practicar deportes", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 13 15:58:20 +0000 2011", "tweet_id": 36816450597429248}
{"status": "Publican ordenanza que suspende temporalmente la recepci\u00f3n de proyectos de licencias de edificaci\u00f3n y otros", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sat Feb 12 12:35:16 +0000 2011", "tweet_id": 36402960699228160}
{"status": "Andina: http://www.andina.com.pe/Espanol/Noticia.aspx?Id=GdPay92ux0c=", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 11 20:15:05 +0000 2011", "tweet_id": 36156286626308096}
{"status": "http://www.rpp.com.pe/2011-02-10-una-caseta-de-seguridad-causaba-accidentes-en-la-molina-noticia_335459.html", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 11 20:12:23 +0000 2011", "tweet_id": 36155608482840576}
{"status": "REUBICAN CASETA DE SERENAZGO QUE PROVOCABA ACCIDENTES ubicado en el cruce de las avenidas Los Ingenieros y Constructores", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 10 23:03:28 +0000 2011", "tweet_id": 35836276837974016}
{"status": "Participando hoy en la Mesa de Alcaldes de Lima Metropolitana", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 10 20:44:12 +0000 2011", "tweet_id": 35801227878989824}
{"status": "Hoy paralizamos la obra de la Parcela 6 a la espalda de Wong de la portada de la Planicie", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 09 14:30:45 +0000 2011", "tweet_id": 35344857769848832}
{"status": "Siguen los comentarios positivo por nuestro Corredor Saludable. Todos a hacer deporte http://tinyurl.com/6gpnty4", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Wed Feb 09 12:51:25 +0000 2011", "tweet_id": 35319858820415488}
{"status": "Corredor saludable - Diario El Peruano http://www.elperuano.pe/Edicion/noticia.aspx?key=f4+FIEZhqjg=", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 08 18:24:35 +0000 2011", "tweet_id": 35041316312195072}
{"status": "Pago de Impuesto Predial y de arbitrios hasta el 28 de febrero.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Feb 07 15:09:29 +0000 2011", "tweet_id": 34629830284681216}
{"status": "Inauguraci\u00f3n del Corredor Saludable: http://www.youtube.com/watch?v=pNdI9oTEttk", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 06 17:09:46 +0000 2011", "tweet_id": 34297712018980864}
{"status": "Sesi\u00f3n Solemne por el 49\u00ba Aniversario de creaci\u00f3n pol\u00edtica de nuestro distrito.\nHoy 7pm, en el Palacio Municipal. \nEst\u00e1n todos invitados", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 06 17:05:22 +0000 2011", "tweet_id": 34296604869529600}
{"status": "Hoy se inaugur\u00f3 el Corredor Saludable. Susana Villar\u00e1n estuvo en el evento.\nTodos los domingo de 6am a 12m\nAv. Ra\u00fal Ferrero (pta 5 agraria)", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Feb 06 17:00:44 +0000 2011", "tweet_id": 34295437922021376}
{"status": "Ma\u00f1ana: \nDisfrutando con los Ni\u00f1os \nEscuela de Equitaci\u00f3n del Ej\u00e9rcito\n4:00 p.m.\n\nFestival de La Molina \nLosa deportiva de MUSA\n9:00 p.m.", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Feb 04 23:56:17 +0000 2011", "tweet_id": 33675238449348609}
{"status": "Iniciamos obras en Av. Javier Prado http://tinyurl.com/4oth72l", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 03 22:22:35 +0000 2011", "tweet_id": 33289269724323841}
{"status": "Ma\u00f1ana viernes exhibici\u00f3n ecuestre en el club H\u00edpico por nuestro 49 aniversario. Ingreso libre", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 03 22:12:09 +0000 2011", "tweet_id": 33286645788708864}
{"status": "Ampliaci\u00f3n de la Av. Javier Prado http://www.youtube.com/watch?v=kvsFg_JgEVU", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Feb 03 13:58:41 +0000 2011", "tweet_id": 33162460152201216}
{"status": "http://elcomercio.pe/lima/707168/noticia-molina-inicio-trabajos-ampliacion-av-javier-prado", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 01 19:04:08 +0000 2011", "tweet_id": 32514553220702209}
{"status": "Hoy iniciamos la Ampliaci\u00f3n del 4to carril de Javier Prado. \nLos trabajos ser\u00e1n desde las 00:00pm horas hasta las 5:30pm", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Feb 01 19:00:44 +0000 2011", "tweet_id": 32513697645600768}
{"status": "Actividades por nuestro 49\u00ba Aniversario: http://www.munimolina.gob.pe/descargas/pdf/Programa.aniversario.49.2011.pdf", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 31 17:25:50 +0000 2011", "tweet_id": 32127428092502016}
{"status": "Actividades por nuestro 49\u00ba Aniversario: http://www.munimolina.gob.pe/descargas/pdf/Programa.aniversario.49.2011.pdf", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 31 17:25:50 +0000 2011", "tweet_id": 32127427874390016}
{"status": "Inician ampliaci\u00f3n de la Javier Prado  http://elcomercio.pe/lima/706568/noticia-manana-se-inicia-ampliacion-av-javier-prado-molina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 31 17:21:03 +0000 2011", "tweet_id": 32126222838267904}
{"status": "EMBANDERAMIENTO POR 49 ANIVERSARIO      \nDel martes 1 al 28 de febrero. \n(Mayor informaci\u00f3n en el programa que se difunde en nuestra web)", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 31 17:18:41 +0000 2011", "tweet_id": 32125628400541696}
{"status": "RT @Peru21pe: La Molina: ampliar\u00e1n avenida Javier Prado http://ow.ly/3MM2e", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jan 30 14:30:55 +0000 2011", "tweet_id": 31721019592937472}
{"status": "Vecinos, a partir de este martes 1 al domingo 28 embanderamiento general por nuestro 49 aniversario", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jan 30 14:29:34 +0000 2011", "tweet_id": 31720680777064448}
{"status": "Este martes 1, a las 7 de la noche, Jean Pierre Magnet en La Molina. Ingreso libre.  http://tinyurl.com/4wh64f2", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jan 30 14:26:54 +0000 2011", "tweet_id": 31720009042493440}
{"status": "Se iniciaron actividades por nuestro 49 aniversario. Mayor informaci\u00f3n en nuestra pagina web", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Sun Jan 30 14:20:46 +0000 2011", "tweet_id": 31718465899331584}
{"status": "7:00 a.m. Sesi\u00f3n Extraordinaria de Concejo", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 28 12:21:29 +0000 2011", "tweet_id": 30963672868200448}
{"status": "Visitando el local de la Compa\u00f1\u00eda de Bomberos 96 - La Molina", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 25 21:47:40 +0000 2011", "tweet_id": 30018995478331392}
{"status": "Seguimos con las vacaciones \u00fatlies", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Tue Jan 25 20:34:57 +0000 2011", "tweet_id": 30000693074993152}
{"status": "Adulto Mayor en La Molina: http://elcomercio.pe/impresa/notas/molina-tendra-dos-locales-mas-tercera-edad/20110123/702572", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 24 20:01:01 +0000 2011", "tweet_id": 29629766084595714}
{"status": "Una reuni\u00f3n muy productiva con la Alcaldesa de Lima", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 24 19:25:26 +0000 2011", "tweet_id": 29620810138259456}
{"status": "Enlace NO AL DENGUE\nhttp://www.rpp.com.pe/2011-01-21-reparten-cartillas-informativas-contra-dengue-a-favor-de-vecinos-noticia_329283.html", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 21 21:44:51 +0000 2011", "tweet_id": 28568733811212288}
{"status": "http://www.andina.com.pe/Espanol/Noticia.aspx?id=OZyAunfMbsQ=", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 21 21:42:33 +0000 2011", "tweet_id": 28568156452683776}
{"status": "Recibiendo sugerencias", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Fri Jan 21 16:23:03 +0000 2011", "tweet_id": 28487751896666112}
{"status": "06 de febrero corredor saludable.\nPrep\u00e1rense!", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Thu Jan 20 23:17:55 +0000 2011", "tweet_id": 28229767291478017}
{"status": "D\u00eda del Vecino:\nTodos los mi\u00e9rcoles de 6am a 10pm\nPrevia cita al 313-4444 anexo 225", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 17 20:50:25 +0000 2011", "tweet_id": 27105483370274816}
{"status": "D\u00eda del Vecino:\nTodos los mi\u00e9rcoles de 6am a 10pm\nPrevia cita al 313-4444 anexo 225", "utc_offset": -18000, "user_id": 239527044, "screen_name": "munimolina", "created_at": "Mon Jan 17 20:50:25 +0000 2011", "tweet_id": 27105483370274816}
