{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE MOQUEGUA OCUP\u00d3 CUARTO LUGAR EN RESULTADOS DE SUPERVISI\u00d3N A PORTALES DE TRANSPARENCIA | http://t.co/BgL0kZjQQr", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Mar 26 14:41:02 +0000 2013", "tweet_id": 316560429713330176}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 \u201cII ENCUENTRO REGIONAL DE MUJERES L\u00cdDERES 2013\u201d EN LA PROVINCIA DE ILO |  http://t.co/RHBB6Ji2Rz", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Mar 26 14:39:21 +0000 2013", "tweet_id": 316560007749595137}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZA CAMPA\u00d1A GRATUITA DE TRATAMIENTO DE LESIONES PRE MALIGNAS DE C\u00c1NCER UTERINO Y MAMARIO | http://t.co/Ym3QX1lIHJ", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Mar 22 19:12:14 +0000 2013", "tweet_id": 315179129437827072}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 IMPORTANTE INVERSI\u00d3N EN OBRAS PARA BENEFICIO DE DISTRITOS DE LA PROVINCIA S\u00c1NCHEZ CERRO | http://t.co/6Eigs1ilOd", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Mar 22 19:11:52 +0000 2013", "tweet_id": 315179034034200576}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SUSCRIBI\u00d3 CONVENIO CON EJ\u00c9RCITO PARA REHABILITAR INSTALACIONES MILITARES EN MOQUEGUA E ILO | http://t.co/3M0xAlf8ml", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Mar 22 19:11:14 +0000 2013", "tweet_id": 315178877607620610}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 CAMPA\u00d1A GRATUITA DE DESPISTAJE DE C\u00c1NCER UTERINO Y MAMARIO |  http://t.co/So9KCvYUtm", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Mar 20 17:03:36 +0000 2013", "tweet_id": 314421982189985793}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL RESPALDA PROYECTO DEL CONADIS PARA APROBACI\u00d3N DE NUEVO REGLAMENTO PARA PERSONAS CON DISCAPACIDAD |http://t.co/Dr1idfqy0c", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Mar 20 17:03:07 +0000 2013", "tweet_id": 314421857212321792}
{"status": "CON \u00c9XITO SE DESARROLL\u00d3 TALLER DE DEMARCACI\u00d3N TERRITORIAL PARA PROVINCIAS DE MARISCAL NIETO Y S\u00c1NCHEZ CERRO | http://t.co/N5gL2q8QOM", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Mar 19 16:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 314050270621478912}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PROGRAM\u00d3 DIVERSAS ACTIVIDADES COMO JUSTO RECONOCIMIENTO POR EL \u201cD\u00cdA DEL ARTESANO PERUANO\u201d | http://t.co/8FQUmo9YwO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Mar 19 13:09:03 +0000 2013", "tweet_id": 314000567800311808}
{"status": "REALIZAR\u00c1N REUNI\u00d3N SOBRE AVANCES DEL MEDIO F\u00cdSICO Y METODOLOG\u00cdA PARA LA IDENTIFICACI\u00d3N DE UNIDADES FISIOGR\u00c1FICAS | http://t.co/SuHCrj1Jf0", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Mar 19 13:08:43 +0000 2013", "tweet_id": 314000481888370688}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ASIGN\u00d3 S/. 03 MILLONES Y MEDIO PARA PROCOMPITE EN APOYO DE AGRICULTORES Y EMPRESARIOS LOCALES | http://t.co/xOH7LaWlso", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Mar 19 13:08:22 +0000 2013", "tweet_id": 314000393887690752}
{"status": "CERTIFICAN A GRUPO DE J\u00d3VENES DEL \u00c1REA DE INFLUENCIA DE LA REPRESA DE CHIRIMAYUNI PARA QUE TRABAJEN EN LA OBRA | http://t.co/CaHkqAwI9c", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Mar 19 13:07:54 +0000 2013", "tweet_id": 314000274970791936}
{"status": "EN CORTO PLAZO COLEGIOS DE TODA LA REGI\u00d3N MOQUEGUA CONTAR\u00c1N CON AULAS VIRTUALES |Gobierno Regional de Moquegua - Peru http://t.co/kXetzLcBXZ", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Mar 18 18:13:49 +0000 2013", "tweet_id": 313714873777397762}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL TRABAJAR\u00c1 POR FORTALECER CAPACIDADES DE LA MUJER PARA MEJORAR SU CONTRIBUCI\u00d3N EN EL DESARROLLO DE MOQUEGUA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Mar 18 18:13:14 +0000 2013", "tweet_id": 313714727937245185}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL RECONOCER\u00c1 A DAMAS DESTACADAS DE MOQUEGUA CON DISTINCI\u00d3N ORDEN AL M\u00c9RITO DE LA MUJER | http://t.co/B0dyDZx8Kx", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Mar 14 22:15:16 +0000 2013", "tweet_id": 312326085792649218}
{"status": "SE PUSO EN MARCHA PROGRAMA AISPED PARA LLEVAR UNA MEJOR ATENCI\u00d3N DE SALUD A 73 POBLADOS ALEJADOS DE LA ZONA ANDINA | http://t.co/5ovfExuDua", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Mar 14 22:14:32 +0000 2013", "tweet_id": 312325902442852352}
{"status": "REALIZAN TALLER PARA EMPRESARIOS Y EXPORTADORES DE MOQUEGUA SOBRE PARTICIPACI\u00d3N EN \u201cEXPOALIMENTARIA 2013\u201d | http://t.co/1rN0kMkc87", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Mar 13 16:48:56 +0000 2013", "tweet_id": 311881573450526720}
{"status": "INICIAN PROCESO DE INSCRIPCI\u00d3N DE ORGANIZACIONES SOCIALES PARA PRESUPUESTO PARTICIPATIVO REGIONAL 2014 |http://t.co/w6jOS6dn5F", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Mar 13 16:47:29 +0000 2013", "tweet_id": 311881208701272065}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 TALLER SOBRE DEMARCACI\u00d3N TERRITORIAL DE LOS DISTRITOS DE MARISCAL NIETO Y S\u00c1NCHEZ CERRO | http://t.co/cnU5qJGZnL", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Mar 13 16:47:01 +0000 2013", "tweet_id": 311881091818594305}
{"status": "APRUEBAN ACUERDO PARA DEBATIR EN LA MESA DE DI\u00c1LOGO SOBRE REALIZACI\u00d3N DE AUDITOR\u00cdA AMBIENTAL A SOUTHERN PER\u00da | http://t.co/2tSfV8hum8", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Mar 13 16:46:16 +0000 2013", "tweet_id": 311880904480022528}
{"status": "MOQUEGUA CUENTA CON LAS CONDICIONES PARA CONVERTIRSE EN LA CAPITAL DE LA PRODUCCI\u00d3N ENERG\u00c9TICA EN EL SUR DEL PA\u00cdS | http://t.co/Ac70whJWv0", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Mar 13 16:45:51 +0000 2013", "tweet_id": 311880798460583938}
{"status": "HASTA EL 08 DE MARZO PODR\u00c1N ACREDITARSE PARA PARTICIPAR DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO A REALIZARSE EN SOUTHERN PER\u00da - ILO | http://t.co/bUh2xBDJxX", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Mar 07 12:54:19 +0000 2013", "tweet_id": 309648204381704192}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INICI\u00d3 A\u00d1O ESCOLAR 2013 ANUNCIANDO PRONTA CONSTRUCCI\u00d3N DE I.E. SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS DE CHEN CHEN|http://t.co/GFHx6BxekN", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Mar 07 12:53:57 +0000 2013", "tweet_id": 309648109976313856}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONVOCA A REUNI\u00d3N SOBRE TRATAMIENTO TERRITORIAL INTERDISTRITALES DE LA PROVINCIA DE ILO |http://t.co/ysykGrKeYz", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Mar 05 13:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 308924893884477443}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL TRANSFERIR\u00c1 PTAR EN FORMA PROVISIONAL A LA EPS PARA PONER FIN A LA CONTAMINACI\u00d3N DE LAGUNAS DE YARACACHI", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Mar 05 12:59:37 +0000 2013", "tweet_id": 308924761545781248}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CLAUSURA \u201cPRIMER CURSO B\u00c1SICO GRATUITO DE ADIESTRAMIENTO PARA CANES\u201d |  http://t.co/tFEB4X9NZl", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Mar 01 18:27:07 +0000 2013", "tweet_id": 307557629507543040}
{"status": "CON \u00c9XITO CLAUSURAN PROGRAMA \u201cJ\u00d3VENES CHAMBEANDO EN VACACIONES\u201d Y RECONOCEN A PARTICIPANTES M\u00c1S DESTACADOS | http://t.co/Fmq1ueo808", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Mar 01 18:26:14 +0000 2013", "tweet_id": 307557408488697856}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PREPARA PROGRAMA DE ACTIVIDADES 2013 POR EL \u201cD\u00cdA INTERNACIONAL DE LA MUJER\u201d |  http://t.co/5r9BPHqWZv", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Mar 01 18:25:29 +0000 2013", "tweet_id": 307557216519598080}
{"status": "FUNCIONARIO DEL ARCHIVO GENERAL DE LA NACI\u00d3N FELICIT\u00d3 A PRESIDENTE REGIONAL POR CONSERVAR ACERVO DOCUMENTARIO | http://t.co/Wyw3OK2lnK", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Feb 27 12:47:12 +0000 2013", "tweet_id": 306747308182208513}
{"status": "EL 27 DE FEBRERO SE REALIZAR\u00c1 LA PRIMERA SESI\u00d3N ORDINARIA DEL CONSEJO DE COORDINACI\u00d3N REGIONAL (CCR) - 2013 |http://t.co/MywhI3zrNf", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Feb 27 12:46:32 +0000 2013", "tweet_id": 306747141697699840}
{"status": "EXITOSAS CHARLAS DE MOTIVACI\u00d3N BRIND\u00d3 EXPOSITOR BRASILERO A PARTICIPANTES DE \u201cJOVENES CHAMBEANDO EN VACACIONES\u201d | http://t.co/ILUPwePcC3", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Feb 27 12:45:47 +0000 2013", "tweet_id": 306746955764232193}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL EXHORT\u00d3 A AUTORIDADES, PADRES DE FAMILIA Y DOCENTES A TRABAJAR UNIDOS POR UNA EDUCACI\u00d3N DE ... | http://t.co/8QZ5MFEwWX", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Feb 26 13:22:16 +0000 2013", "tweet_id": 306393747485233152}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 CHARLAS MOTIVADORAS EN MOQUEGUA E ILO CON RECONOCIDO CONFERENCISTA BRASILERO |http://t.co/7Cjh3lAo2C", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Feb 26 13:21:17 +0000 2013", "tweet_id": 306393500419772417}
{"status": "REALIZAR\u00c1N TALLER REGIONAL GRATUITO DE CAPACITACI\u00d3N Y ACTUALIZACI\u00d3N PARA DOCENTES DE LA UGEL S\u00c1NCHEZ CERRO | http://t.co/RLnoSsScO9", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Feb 22 21:52:15 +0000 2013", "tweet_id": 305072535219867648}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL SUSCRIBI\u00d3 CONVENIO CON EL MINEM PARA FORTALECER CAPACIDAD DE GESTI\u00d3N DE LA DREM - MOQUEGUA |  http://t.co/FhWacGBTIf", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Feb 22 21:51:41 +0000 2013", "tweet_id": 305072393976700928}
{"status": "CON \u00c9XITO SE REALIZ\u00d3 CAMPA\u00d1A DERMATOL\u00d3GICA GRATUITA PARA DESPISTAJE DE C\u00c1NCER DE PIEL EN LA REGI\u00d3N MOQUEGUA | http://t.co/KjWOAFFEal", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Feb 21 14:00:52 +0000 2013", "tweet_id": 304591522140131328}
{"status": "COMISI\u00d3N DE RECURSO H\u00cdDRICO ELABORAR\u00c1 PLAN DE MONITOREO PARTICIPATIVO PARA APROBARLO EN EL PLENO DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Feb 21 13:59:55 +0000 2013", "tweet_id": 304591282267906048}
{"status": "EN S\u00c9PTIMA SESI\u00d3N DE MESA DE DI\u00c1LOGO UNAM PRESENTAR\u00c1 INFORME SOBRE RECURSOS DEL CANON PARA INVESTIGACI\u00d3N | http://t.co/IQdoDZrQXS", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Feb 21 13:59:24 +0000 2013", "tweet_id": 304591153142067201}
{"status": "CLAUSURAN PROGRAMA DE VACACIONES \u00daTILES REALIZADO POR EL GOBIERNO REGIONAL EN LAS PROVINCIAS DE MARISCAL NIETO E ILO |http://t.co/NRDbvNPJ", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Feb 14 12:48:24 +0000 2013", "tweet_id": 302036571945852928}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 MODERNA CAMIONETA A LA DRTPE PARA QUE GARANTICE CUMPLIMIENTO DE CONDICIONES LABORALES | http://t.co/jh0egy6i", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Feb 14 12:47:52 +0000 2013", "tweet_id": 302036434880167938}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVIERTE CASI S/. 500 MIL EN TRABAJOS DE MANTENIMIENTO DEL COMPLEJO DEPORTIVO LOS VEGETALES |http://t.co/54h9bpuh", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Feb 14 12:47:23 +0000 2013", "tweet_id": 302036315556438018}
{"status": "EN MOQUEGUA SE INSTALARON 3,989 COCINAS MEJORADAS EN BENEFICIO DE LA POBLACI\u00d3N DE 09 DISTRITOS DE LA ZONA ANDINA | http://t.co/aAFxZ2El", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Feb 13 13:16:43 +0000 2013", "tweet_id": 301681309900754944}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL TRABAJA PROYECTO PARA MEJORAMIENTO DE LOS SERVICIOS DE ATENCI\u00d3N A PERSONAS CON DISCAPACIDAD | http://t.co/S0kONXYu", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Feb 13 13:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 301681063862878208}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APUESTA POR PROPICIAR LA INVERSI\u00d3N PRIVADA PARA GENERAR M\u00c1S PUESTOS DE TRABAJO EN MOQUEGUA | http://t.co/hulinzaf", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Feb 13 13:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 301680929292820480}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APOYAR\u00c1 EN \u201cEL BUEN INICIO DEL A\u00d1O ESCOLAR\u201d Y GARANTIZAR\u00c1 LA CALIDAD EDUCATIVA EN MOQUEGUA | http://t.co/F80gCA9w", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Feb 13 13:14:50 +0000 2013", "tweet_id": 301680836116348928}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENCABEZAR\u00c1 CAMPA\u00d1A DE SENSIBILIZACI\u00d3N POR PAGO AL DERECHO DE ALIMENTACI\u00d3N PARA MENORES | http://t.co/COYtFRmQ", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Feb 13 13:14:20 +0000 2013", "tweet_id": 301680706436861952}
{"status": "SE ENTREGAR\u00c1 60 CAMILLAS PARA HOSPITAL REGIONAL Y EQUIPOS M\u00c9DICOS PARA IMPLEMENTAR 55 CENTROS DE SALUD DE MOQUEGUA | http://t.co/i2IJK8gV", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Feb 05 12:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 298777362676457472}
{"status": "REALIZAR\u00c1N FORO REGIONAL SOBRE MINER\u00cdA, MEDIO AMBIENTE Y DESARROLLO SOSTENIBLE COMO PARTE DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO | http://t.co/gl2Mvhre", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Feb 05 12:55:38 +0000 2013", "tweet_id": 298776901357543424}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INST\u00d3 A AUTORIDADES Y SOCIEDAD CIVIL A TRABAJAR UNIDOS PARA FORTALECER SEGURIDAD CIUDADANA EN MOQUEGUA |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Feb 04 13:16:22 +0000 2013", "tweet_id": 298419727674527744}
{"status": "LOS 800 ESTUDIANTES BENEFICIADOS CON EL PROGRAMA \u201cJ\u00d3VENES CHAMBEANDO EN VACACIONES\u201d EMPEZARON A LABORAR EN LAS 03 PROVINCIAS |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Feb 04 13:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 298419573630328832}
{"status": "EXPERTOS DE LA UNOPS DAR\u00c1N A CONOCER PLAN DE TRABAJO PARA REVISI\u00d3N DE ESTUDIO HIDROGEOL\u00d3GICO DEL TAJO DE LA MINA DE QUELLAVECO |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Feb 01 12:53:44 +0000 2013", "tweet_id": 297326871622848512}
{"status": "SORTEAN 139 PUESTOS PARA TRABAJOS DE MANTENIMIENTO DE INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA EN LA PROVINCIA MARISCAL NIETO | http://t.co/IWT4yfgF", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Feb 01 12:52:10 +0000 2013", "tweet_id": 297326477467348992}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENCABEZAR\u00c1 RECONOCIMIENTO Y BRINDIS DE HONOR COMO PARTE DE LOS FESTEJOS POR EL DIA DEL PISCO SOUR |  http://t.co/2Xn585DT", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Feb 01 12:49:55 +0000 2013", "tweet_id": 297325907742453760}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JUNTO A HOMBRES DE PRENSA VERIFICARON AVANCE EN LA OBRA DE ACCESOS A PAMPAS DE SAN ANTONIO |http://t.co/WrL93NYl", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jan 31 13:20:59 +0000 2013", "tweet_id": 296971339804327936}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y MINISTERIO DE LA PRODUCCI\u00d3N UNEN ESFUERZOS PARA POTENCIAR DESARROLLO DE LAS MYPE EN MOQUEGUA |http://t.co/4XWcbQ9Q", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Jan 26 20:13:45 +0000 2013", "tweet_id": 295263275040505856}
{"status": "800 ESTUDIANTES INICIAN LABORES DE MANTENIMIENTO DESDE EL 01 DE FEBRERO EN \u201cJOVENES CHAMBEANDO EN VACACIONES\u201d | http://t.co/ww06FGZR", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Jan 26 20:13:11 +0000 2013", "tweet_id": 295263135676383232}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL RATIFIC\u00d3 COMPROMISO DE FORTALECER LA EDUCACI\u00d3N Y SALUD COMO BASE PARA EL DESARROLLO DE MOQUEGUA | http://t.co/PTRhkdiI", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Jan 26 20:10:42 +0000 2013", "tweet_id": 295262510934786048}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL COMPRAR\u00c1 DOS VEH\u00cdCULOS DE RESCATE EQUIPADOS EN APOYO A LOS BOMBEROS DE MOQUEGUA E ILO | http://t.co/X9eWYbvh", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jan 25 23:42:31 +0000 2013", "tweet_id": 294953427702788096}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PUSO EN OPERATIVIDAD AEROPUERTO DE ILO PARA QUE L\u00cdNEAS COMERCIALES PUEDAN BRINDAR SUS SERVICIOS | http://t.co/F2JQwWq2", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jan 25 23:41:56 +0000 2013", "tweet_id": 294953278142312449}
{"status": "PLAYAS DE WAWAKIKI Y PLATANALES CON MEJORES ACCESOS PARA QUE POBLACI\u00d3N DE ILO PUEDA DISFRUTAR DEL VERANO | http://t.co/QH7bHQrV", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jan 25 23:41:24 +0000 2013", "tweet_id": 294953144549511168}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGAR\u00c1 REMOZADOS ACCESOS DE PLAYAS, AEROPUERTO Y COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS EN ILO | http://t.co/upuVOKwR", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jan 24 14:05:45 +0000 2013", "tweet_id": 294445892143042561}
{"status": "CON APOYO DEL MINAM SE DESARROLL\u00d3 ACTIVIDADES DEL SISTEMA REGIONAL DE GESTI\u00d3N AMBIENTAL Y LA INSTALACI\u00d3N DE SU OFICINA |http://t.co/UNsdqfMj", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jan 24 14:05:23 +0000 2013", "tweet_id": 294445800090632192}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL SUSCRIBIR\u00c1 CONVENIO CON MINISTERIO DE LA PRODUCCI\u00d3N PARA DESARROLLAR COMPETITIVIDAD EN LAS MYPE | http://t.co/mYTQ2gOG", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jan 24 14:04:46 +0000 2013", "tweet_id": 294445642019917828}
{"status": "ESTABILIDAD DE LA REPRESA DE CHIRIMAYUNI SE ENCUENTRA GARANTIZADA Y SOPORTA CON NORMALIDAD EFECTO DE LLUVIAS | http://t.co/O50dz1k1", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jan 22 23:25:23 +0000 2013", "tweet_id": 293861951749107712}
{"status": "M\u00c1S DE 1,000 INSCRITOS EN PRIMER D\u00cdA DE CONVOCATORIA PARA PROGRAMA \u201cJ\u00d3VENES CHAMBEANDO EN VACACIONES\u201d | http://t.co/2aAekn5U", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jan 21 23:35:51 +0000 2013", "tweet_id": 293502195519860736}
{"status": "INTEGRANTES DE COMISI\u00d3N T\u00c9CNICA DE MEDIO AMBIENTE INICIAN VISITAS A UNIDADES OPERATIVAS DE EMPRESA SOUTHERN PER\u00da | http://t.co/gOMx4wFL", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jan 21 13:12:01 +0000 2013", "tweet_id": 293345204914749440}
{"status": "LANZAN CONVOCATORIA PARA PROGRAMA \u201cJ\u00d3VENES CHAMBEANDO EN VACACIONES II\u201d EN BENEFICIO DE ESTUDIANTES DE TODA LA REGI\u00d3N |http://t.co/pVga5ZgT", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jan 21 13:11:32 +0000 2013", "tweet_id": 293345084039131137}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL CONFIRM\u00d3 QUE SE RESPETAR\u00c1N ACUERDOS DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO PARA CONTRATACI\u00d3N DE MANO DE OBRA LOCAL | http://t.co/Q60TXzLi", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jan 21 13:10:53 +0000 2013", "tweet_id": 293344919689502721}
{"status": "POR EJECUCI\u00d3N DE TRABAJOS DE ENSANCHAMIENTO EN ACCESO A LA BODEGA \u201cEL MOCHO\u201d SE RESTRINGE TR\u00c1NSITO A AGRICULTORES | http://t.co/xKt06kvF", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jan 10 20:20:32 +0000 2013", "tweet_id": 289466778365616128}
{"status": "COMISI\u00d3N PARA PROMOCIONAR A MOQUEGUA EN EL RALLY DAKAR 2013 SE REUNIR\u00c1 CON EMPRESARIOS PARA BRINDAR CALIDAD DE SERVICIO|http://t.co/DngpeYrc", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jan 07 13:06:34 +0000 2013", "tweet_id": 288270401761591297}
{"status": "CONFORMAN COMISI\u00d3N PARA VERIFICAR ADECUADA INSTALACI\u00d3N DE M\u00d3DULOS PARA LA REUBICACI\u00d3N DE 130 FAMILIAS EN AMATA |http://t.co/m9cIJans", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jan 07 13:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 288270169334226944}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENTREGAR\u00c1 MODERNO COLEGIO HORACIO ZEBALLOS G\u00c1MEZ DE PUQUINA PARA INICIO DE CLASES EN MARZO | http://t.co/62V1Hhhw", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jan 07 13:05:02 +0000 2013", "tweet_id": 288270018611916800}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SUPERVIS\u00d3 AVANCE DE ASFALTADO DEL TRAMO PUQUINA \u2013 TALAMOLLE EN UN TOTAL DE 17 KM. |http://t.co/1eW3vRSR", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jan 07 13:04:00 +0000 2013", "tweet_id": 288269758678306817}
{"status": "JEFE DE ESTADO Y PRESIDENTE REGIONAL UNIR\u00c1N ESFUERZOS PARA RESOLVER PROBLEM\u00c1TICA H\u00cdDRICA EN MOQUEGUA |  http://t.co/6Ugvlnga", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Dec 28 23:51:50 +0000 2012", "tweet_id": 284808911163383808}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVIRTI\u00d3 S/. 25 MILLONES EN PLANILLAS DE EMPLEADOS Y OBREROS GENERANDO PUESTOS DE TRABAJO EN EL 2012 |http://t.co/HZGwSSuO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Dec 28 23:16:57 +0000 2012", "tweet_id": 284800132556394498}
{"status": "M\u00c1S DE 1,000 T\u00cdTULOS ENTREGAR\u00c1N PRESIDENTE REGIONAL Y PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA EN BENEFICIO DE AGRICULTORES INFORMALES |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 27 13:09:59 +0000 2012", "tweet_id": 284284996871659520}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 EL 27 DE DICIEMBRE AUDIENCIA P\u00daBLICA DE RENDICI\u00d3N DE CUENTAS 2012 EN MARISCAL NIETO | http://t.co/yois6yyh", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 27 13:08:59 +0000 2012", "tweet_id": 284284745632866304}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DIO MENSAJE ALENTADOR POR NAVIDAD Y RATIFIC\u00d3 COMPROMISO DE TRABAJAR POR LA NI\u00d1EZ DE MOQUEGUA | \nhttp://t.co/t8gdZqqL", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Dec 26 12:26:14 +0000 2012", "tweet_id": 283911599763361792}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL BRINDAR\u00c1 AGASAJO NAVIDE\u00d1O A M\u00c1S DE 4,000 NI\u00d1OS DE ESCASOS RECURSOS ECON\u00d3MICOS EN MARISCAL NIETO | http://t.co/7LtuWhzS", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 20 15:16:43 +0000 2012", "tweet_id": 281780174247297024}
{"status": "APRUEBAN PLANES DE TRABAJO DE COMISIONES T\u00c9CNICAS Y CONFORMAN COMISI\u00d3N PARA REVISAR CUMPLIMIENTO DE MATRIZ DE SEGUIMIENTO |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 20 12:29:16 +0000 2012", "tweet_id": 281738034335084544}
{"status": "APRUEBAN PLANES DE TRABAJO DE COMISIONES T\u00c9CNICAS Y CONFORMAN COMISI\u00d3N PARA REVISAR CUMPLIMIENTO DE MATRIZ DE SEGUIMIENTO |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 20 00:05:13 +0000 2012", "tweet_id": 281550789435088897}
{"status": "EL 20 DE DICIEMBRE SE REALIZAR\u00c1 REUNI\u00d3N CON LA COMISI\u00d3N DE EX FONDEAGRO PARA SOLUCIONAR PROBLEMA CON AGRICULTORES | http://t.co/vV5XGq16", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 20 00:04:40 +0000 2012", "tweet_id": 281550649655693312}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 EL 20 DE DICIEMBRE AUDIENCIA P\u00daBLICA DE RENDICI\u00d3N DE CUENTAS 2012 EN LA PROVINCIA DE S\u00c1NCHEZ CERRO |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 20 00:04:11 +0000 2012", "tweet_id": 281550527651782656}
{"status": "REALIZAN FORO REGIONAL SOBRE LEGISLACION MINERO AMBIENTAL Y RESPONSABILIDAD SOCIAL COMO PARTE DE LA MESA DE DIALOGO | http://t.co/853AG1O0", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Dec 18 13:24:54 +0000 2012", "tweet_id": 281027257517105153}
{"status": "VICEMINISTRO DEL AMBIENTE ARRIBA A MOQUEGUA PARA ANALIZAR MANEJO DE ZONAS MARINO COSTERAS Y GESTI\u00d3N DEL CAMBIO CLIM\u00c1TICO |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Dec 14 19:11:43 +0000 2012", "tweet_id": 279664989072146433}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL RATIFIC\u00d3 COMPROMISOS CON VICEMINISTRO DE EDUCACI\u00d3N PARA GARANTIZAR APRENDIZAJE DE CALIDAD EN EL 2013 |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Dec 14 19:11:21 +0000 2012", "tweet_id": 279664896487067648}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PRESENTAR\u00c1 HOY PLAN DE COMPETITIVIDAD REGIONAL MOQUEGUA 2012 \u2013 2021 EN LA PROVINCIA DE ILO | http://t.co/rvkomgB3", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Dec 14 19:10:44 +0000 2012", "tweet_id": 279664738651238402}
{"status": "CONFORMAN COMISI\u00d3N EVALUADORA DE PROPUESTAS PARA ELEGIR REPRESENTANTES DEL GOBIERNO REGIONAL ANTE LA EPS DE MOQUEGUA E ILO |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Dec 12 12:47:15 +0000 2012", "tweet_id": 278843458297425920}
{"status": "CONFORMAN COMISI\u00d3N EVALUADORA DE PROPUESTAS PARA ELEGIR REPRESENTANTES DEL GOBIERNO REGIONAL ANTE LA EPS DE MOQUEGUA E ILO |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Dec 11 17:42:47 +0000 2012", "tweet_id": 278555443184414720}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ASUMIR\u00c1 DEFENSA DE COMUNEROS DE TOLAPALCA DENUNCIADOS POR AUTORIDADES DE PUNO | http://t.co/3ZtrDmdR", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Dec 11 17:41:33 +0000 2012", "tweet_id": 278555133133062144}
{"status": "CONDECORAN A PRESIDENTE REGIONAL CON LA ORDEN DE HEROE NACIONAL DE LA POLICIA POR CONTRIBUIR CON LA INSTITUCION | http://t.co/U8G7d7dO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 06 21:58:48 +0000 2012", "tweet_id": 276807930811146241}
{"status": "MOQUEGUA SER\u00c1 BENEFICIADA CON PROGRAMA DE EDUCACI\u00d3N PARA EL EMPLEO CON APOYO DE LA COOPERACI\u00d3N CANADIENSE | http://t.co/hd8xrdqf", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 06 21:57:04 +0000 2012", "tweet_id": 276807493890490368}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENCABEZA COMISI\u00d3N ORGANIZADORA PARA COLOCAR A MOQUEGUA EN EL MERCADO DEL RALLY DAKAR 2013 | http://t.co/7UGbI28k", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 06 12:27:03 +0000 2012", "tweet_id": 276664046084816897}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL COMPROMETER\u00c1 PARA FINES DE DICIEMBRE EL 65% DEL PRESUESTO DESTINADO EN EJECUCI\u00d3N DE PROYECTOS | http://t.co/StVw31V2", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 06 12:26:33 +0000 2012", "tweet_id": 276663922394796032}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 EL 04 DE DICIEMBRE AUDIENCIA P\u00daBLICA DE RENDICI\u00d3N DE CUENTAS 2012 EN LA PROVINCIA DE ILO |http://t.co/chfRlgaN", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Dec 06 12:25:45 +0000 2012", "tweet_id": 276663721105965057}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL TOM\u00d3 INICIATIVA PARA DARLE SOLUCI\u00d3N A PROBLEM\u00c1TICA DE EX FONDEAGRO A FAVOR DE AGRICULTORES |http://t.co/0hhZJiI6", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Nov 29 12:35:57 +0000 2012", "tweet_id": 274129570247094272}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JUNTO A LA PRENSA VERIFICARON QUE AVANCE EN LA CONSTRUCCI\u00d3N DE LA REPRESA DE CHIRIMAYUNI ALCANZ\u00d3 EL 75% |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Nov 28 14:22:28 +0000 2012", "tweet_id": 273793989537325056}
{"status": "SE ASIGNAR\u00c1 S/. 10 MILLONES PARA CONTINUAR EN EL 2013 CON LA CONSTRUCCI\u00d3N E IMPLEMENTACI\u00d3N DEL I.S.T.P. JOS\u00c9 CARLOS MARIATEGUI |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Nov 27 12:35:40 +0000 2012", "tweet_id": 273404722319335425}
{"status": "PRIMERA ETAPA DE CONSTRUCCI\u00d3N E IMPLEMENTACI\u00d3N DEL I.S.T.P. JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI SER\u00c1 ENTREGADO EL 26 DE NOVIEMBRE | http://t.co/DzISXwoX", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Nov 26 12:55:28 +0000 2012", "tweet_id": 273047319870570497}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INST\u00d3 A AUTORIDADES Y SOCIEDAD CIVIL UNIR ESFUERZOS PARA HACER DE MOQUEGUA UNA CIUDAD SEGURA |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Nov 23 17:29:41 +0000 2012", "tweet_id": 272029163668533248}
{"status": "AUTORIDADES DE TOLAPALCA SOLICITARON A PREMIER SE AUTORICE AL GOBIERNO REGIONAL LA CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO |http://t.co/uy0ebYVZ", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Nov 22 16:05:31 +0000 2012", "tweet_id": 271645594370572289}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVITA A DISFRUTAR GRATUITAMENTE DE UNA NOCHE DE GALA Y SERENATA CRIOLLA POR EL 471\u00ba ANIVERSARIO DE MOQUEGUA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Nov 21 19:05:17 +0000 2012", "tweet_id": 271328448390262784}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ORGANIZA FORO SOBRE PSICOAN\u00c1LISIS DE LA REALIDAD PERUANA EN EL SIGLO XXI DESDE MOQUEGUA |http://t.co/1L1J0iMf", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Nov 21 19:01:37 +0000 2012", "tweet_id": 271327525584654336}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 EQUIPOS DE C\u00d3MPUTO PARA DIGITALIZAR EDUCACI\u00d3N EN 33 COLEGIOS DE MARISCAL NIETO |http://t.co/qwkECAC9", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Nov 21 12:34:44 +0000 2012", "tweet_id": 271230162748710913}
{"status": "REALIZAN TALLER CON LA COMISI\u00d3N T\u00c9CNICA REGIONAL PARA AN\u00c1LISIS DE MEDIOS F\u00cdSICOS, BIOL\u00d3GICOS Y SOCIO \u2013 ECON\u00d3MICO CULTURAL", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Nov 15 16:28:15 +0000 2012", "tweet_id": 269114599880658945}
{"status": "COMISI\u00d3N DE DESARROLLO SOSTENIBLE SE ENCARGAR\u00c1 DE ELABORAR MATRIZ DE SEGUIMIENTO DE ACUERDOS DE MESA DE DI\u00c1LOGO DE ILO |http://t.co/kw1q2owq", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Nov 14 15:46:50 +0000 2012", "tweet_id": 268741791782694913}
{"status": "EN TERCERA SESI\u00d3N DE MESA DE DIALOGO SE PRESENTAR\u00c1 INFORME SOBRE CONVERSACIONES ANTERIORES CON SOUTHERN PER\u00da | http://t.co/HED18fEO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Nov 12 20:54:48 +0000 2012", "tweet_id": 268094516588863488}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ASUMI\u00d3 COMPROMISO DE APOSTAR POR FORTALECER PRODUCCI\u00d3N DEL PISCO Y LOGRAR SU EXPORTACI\u00d3N |http://t.co/706IcRjK", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Nov 12 20:53:46 +0000 2012", "tweet_id": 268094257217286144}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONTRIBUY\u00d3 CON ESTUDIANTES DE LA UNAM PARA QUE DELEGACI\u00d3N SE RE\u00daNA EN LIMA CON AUTORIDADES DEL CONAFU http://t.co/986BPrzm", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Nov 06 17:42:27 +0000 2012", "tweet_id": 265871785130602496}
{"status": "CON EXPO MOQUEGUA 2012, NOCHE DE GALA DEL RECUERDO Y LA SERENATA CRIOLLA EL GOBIERNO REGIONAL RENDIR\u00c1 HOMENAJE A NUESTRA TIERRA |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Nov 06 17:41:54 +0000 2012", "tweet_id": 265871643358941185}
{"status": "ALIANZA ENTRE GOBIERNO REGIONAL Y AGROIDEAS PERMITIR\u00c1 QUE EN EL 2013 SE HAYAN INSTALADO 100 HECTAREAS CON PALTA HASS |http://t.co/fUnlNf6r", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Nov 05 13:39:26 +0000 2012", "tweet_id": 265448239854153730}
{"status": "DEL 16 AL 18 DE NOVIEMBRE LA EXPO MOQUEGUA 2012 ABRIR\u00c1 SUS PUERTAS PARA BRINDAR UN ESPECT\u00c1CULO FAMILIAR DE CALIDAD | http://t.co/iHJXfvCd", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Nov 05 13:39:00 +0000 2012", "tweet_id": 265448128591851521}
{"status": "EN CONFERENCIA DE PRENSA DAR\u00c1N A CONOCER PROGRAMA DE EXPO MOQUEGUA 2012 CON MOTIVO DEL 471\u00ba ANIVERSARIO DE MOQUEGUA | http://t.co/KkxYFWC5", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 31 13:05:58 +0000 2012", "tweet_id": 263627878867009536}
{"status": "INICIAN DIFUSI\u00d3N DE PERFILES SOBRE AMPLIACI\u00d3N DE FRONTERA AGR\u00cdCOLA E INSTALACI\u00d3N DE CENTRALES HIDROEL\u00c9CTRICAS | http://t.co/wSAECF7D", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 31 13:05:22 +0000 2012", "tweet_id": 263627726190166016}
{"status": "DEL 09 AL 11 DE NOVIEMBRE MOQUEGUA ALBERGAR\u00c1 A M\u00c1S DE 500 VISITANTES QUE PARTICIPAR\u00c1N EN EL IX CONGRESO NACIONAL DEL PISCO |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Oct 30 21:10:58 +0000 2012", "tweet_id": 263387542609600512}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL BENEFICI\u00d3 A M\u00c1S DE 1,000 VECINOS CON ACCI\u00d3N C\u00cdVICA COMO TRIBUTO POR ANIVERSARIO DE SAN ANTONIO | http://t.co/93X4uveK", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Oct 29 13:22:13 +0000 2012", "tweet_id": 262907189348409344}
{"status": "APRUEBAN REGLAMENTO DE MESA DE DI\u00c1LOGO, INCORPORACI\u00d3N DE 05 NUEVOS MIEMBROS Y CONFORMAN COMISIONES T\u00c9CNICAS | http://t.co/azi7a0LD", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Oct 26 20:52:32 +0000 2012", "tweet_id": 261933353224249344}
{"status": "EN SEGUNDA SESI\u00d3N DE MESA DE DI\u00c1LOGO SE APROBAR\u00c1 REGLAMENTO INTERNO E INCORPORACI\u00d3N DE NUEVOS MIEMBROS | http://t.co/aLzLtWZm", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Oct 26 20:51:58 +0000 2012", "tweet_id": 261933209124749313}
{"status": "GESTIONES REALIZADAS POR PRESIDENTE REGIONAL PERMITI\u00d3 QUE MOQUEGUA OBTENGA 500 BONOS FAMILIARES DE TECHO PROPIO | http://t.co/bPzWp9h7", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Oct 26 18:52:22 +0000 2012", "tweet_id": 261903114100158464}
{"status": "EN SEGUNDA SESI\u00d3N DE MESA DE DI\u00c1LOGO SE APROBAR\u00c1 REGLAMENTO INTERNO E INCORPORACI\u00d3N DE NUEVOS MIEMBROS | http://t.co/aLzLtWZm", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Oct 23 20:20:01 +0000 2012", "tweet_id": 260838007618301953}
{"status": "CONGRESO DEBER\u00c1 APROBAR PRESUPUESTO PARA EJECUTAR EN EL 2013 V\u00cdA MOQUEGUA - AREQUIPA, AMPLIACI\u00d3N DE LA FRONTERA AGR\u00cdCOLA Y HOSPITAL REGIONAL", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Oct 23 12:30:13 +0000 2012", "tweet_id": 260719775846649856}
{"status": "AUTORIDADES DE MOQUEGUA DEBER\u00c1N UNIR ESFUERZOS PARA CONCRETAR PROYECTOS DE ETANODUCTO COSTERO Y GASODUCTO SUR ANDINO | http://t.co/plEUjGXk", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Oct 19 18:19:54 +0000 2012", "tweet_id": 259358228050223106}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL RENDIR\u00c1 UN JUSTO HOMENAJE A 300 PERSONAS CON DISCAPACIDAD DE MOQUEGUA POR SU D\u00cdA | http://t.co/w0apOUGF", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 17 21:24:53 +0000 2012", "tweet_id": 258680004064468993}
{"status": "PUBLICAN ACUERDO REGIONAL SOBRE APROBACI\u00d3N DE RESUMEN EJECUTIVO DE DECLARACI\u00d3N DE INTER\u00c9S REGIONAL DE \u201cCENTRO C\u00cdVICO REGIONAL\u201d", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 17 16:39:39 +0000 2012", "tweet_id": 258608223391731712}
{"status": "EL JUEVES 18 DE OCTUBRE SE REALIZAR\u00c1 EN ILO EL FORO PANEL SOBRE ETANODUCTO COSTERO Y GASODUCTO SUR ANDINO | http://t.co/L9YZ1iO7", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 17 16:38:56 +0000 2012", "tweet_id": 258608042663354368}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ASUME PAPEL DE INTERMEDIADOR PARA BUSCAR SOLUCI\u00d3N A HUELGA QUE ACATAN ESTUDIANTES DE LA UNAM | http://t.co/9xY4LARb", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 17 12:39:57 +0000 2012", "tweet_id": 258547900563484672}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 NUEVOS AMBIENTES A LA DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE ARCHIVO DONDE LABORAR\u00c1N 22 J\u00d3VENES CON DISCAPACIDAD |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 17 12:39:07 +0000 2012", "tweet_id": 258547688394588160}
{"status": "CONFORMAN COMISI\u00d3N PARA EVALUAR PEDIDO DE INCORPORACI\u00d3N DE NUEVOS MIEMBROS A LA MESA DE DI\u00c1LOGO CON SOUTHERN PER\u00da | http://t.co/XNeYedW0", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Oct 16 12:44:36 +0000 2012", "tweet_id": 258186679981047808}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONTRIBUY\u00d3 CON MANTENIMIENTO DE MOBILIARIO PARA INICIAR FUNCIONAMIENTO DE ESCUELA DE LA POLIC\u00cdA | http://t.co/e4AphBpH", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Oct 16 12:44:16 +0000 2012", "tweet_id": 258186596497649664}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVERTIR\u00c1 S/. 4 MILLONES EN CONSTRUCCI\u00d3N DE CENTRO DE SALUD PARA COMERCIANTES DEL MERCADO CENTRAL | http://t.co/8drywi2Y", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Oct 13 11:42:03 +0000 2012", "tweet_id": 257083776314781696}
{"status": "CON \u00c9XITO CLAUSURAN EN ILO PRIMER GRUPO DE PARTICIPANTES DE PROGRAMA DE CAPACITACI\u00d3N CIBERDOCENTE |  http://t.co/Iic3jJsn", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Oct 13 11:41:26 +0000 2012", "tweet_id": 257083619955310592}
{"status": "COMISI\u00d3N DE PRESUPUESTO DEL CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA SESIONAR\u00c1 EN MOQUEGUA EL LUNES 22 DE OCTUBRE |  http://t.co/vWP44BuR", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Oct 12 12:34:33 +0000 2012", "tweet_id": 256734599655333888}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SOLICIT\u00d3 A PREMIER RECONSIDERACI\u00d3N DEL D.S. 005 POR GRAVES CONSECUENCIAS AL SECTOR PESQUERO E INDUSTRIAL EN ILO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Oct 11 18:27:03 +0000 2012", "tweet_id": 256460921512292353}
{"status": "EL 19 DE OCTUBRE SE DEFINIR\u00c1 CREACI\u00d3N DEL CONSEJO INTERREGIONAL DE CUENCA ENTRE TACNA, PUNO Y MOQUEGUA | http://t.co/LSP3g6bT", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Oct 11 18:26:03 +0000 2012", "tweet_id": 256460670558691328}
{"status": "EL LUNES 15 DE OCTUBRE SE INSTALAR\u00c1 MESA DE DI\u00c1LOGO PARA ANALIZAR PROBLEM\u00c1TICA H\u00cdDRICA, AMBIENTAL Y MINERA CON SOUTHERN PER\u00da", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Oct 11 12:32:43 +0000 2012", "tweet_id": 256371752333094912}
{"status": "COMISI\u00d3N DE MONITOREO DE ACUERDOS DE MESA DE DIALOGO REALIZAR\u00c1 VISITA EL 16 DE OCTUBRE AL PROYECTO QUELLAVECO | http://t.co/WZmqSpLT", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 10 18:49:11 +0000 2012", "tweet_id": 256104107176255488}
{"status": "AUTORIDADES, SOCIEDAD CIVIL E INVERSI\u00d3N PRIVADA DEBER\u00c1N DIALOGAR PARA CONCRETAR PROYECTO DE PETROQU\u00cdMICA | http://t.co/KQ4euGfp", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 10 13:00:20 +0000 2012", "tweet_id": 256016313309347841}
{"status": "FORO PANEL SOBRE INVERSI\u00d3N EN PETROQU\u00cdMICA SE REALIZAR\u00c1 EL MARTES 09 DE OCTUBRE EN MOQUEGUA Y PR\u00d3XIMA SEMANA EN ILO | http://t.co/6X1X1eoh", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Oct 09 12:24:21 +0000 2012", "tweet_id": 255644871258411008}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CON APOYO DEL MINAM IMPLEMENTAR\u00c1 POL\u00cdTICAS PARA MITIGAR IMPACTO DEL CAMBIO CLIM\u00c1TICO EN MOQUEGUA |  http://t.co/RNlXWRH1", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Oct 05 21:02:35 +0000 2012", "tweet_id": 254325738814197760}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CAPACITAR\u00c1 BRIGADISTAS DE DEFENSA CIVIL DE CENTROS POBLADOS PARA ATENDER CUALQUIER EMERGENCIA | http://t.co/UU3Z0W65", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Oct 05 21:02:14 +0000 2012", "tweet_id": 254325650184347648}
{"status": "ARTESANOS DE LA MACROREGION SUR PARTICIPAR\u00c1N EN XV FERIA REGIONAL ARTESANAL, AGROINDUSTRIAL SANTA FORTUNATA 2012 |  http://t.co/SM3eFokQ", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Oct 05 13:14:00 +0000 2012", "tweet_id": 254207812337557504}
{"status": "ORGANIZAN FORO INVERSI\u00d3N EN PETROQU\u00cdMICA Y PERSPECTIVAS DE DESARROLLO PARA MOQUEGUA Y LA MACROREGION SUR | http://t.co/nuXifnH7", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Oct 04 16:42:37 +0000 2012", "tweet_id": 253897926491906049}
{"status": "COMUNICADORES SOCIALES DE LA MACROREGION SUR SER\u00c1N CAPACITADOS EN TEMAS DE PERIODISMO Y DESARROLLO |  http://t.co/VKzLVCxl", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 03 22:01:34 +0000 2012", "tweet_id": 253615803243569152}
{"status": "EN CONFERENCIA DE PRENSA DAR\u00c1N A CONOCER PROGRAMA DE XV FERIA REGIONAL ARTESANAL, AGROINDUSTRIAL SANTA FORTUNATA 2012 | http://t.co/DMo3h4QU", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 03 17:35:23 +0000 2012", "tweet_id": 253548818228977665}
{"status": "FUNCIONARIOS DEL MINAM PRESENTAR\u00c1N GRUPO T\u00c9CNICO DE LA ESTRATEGIA REGIONAL DE CAMBIO CLIM\u00c1TICO EN MOQUEGUA |  http://t.co/eQujqo1v", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 03 17:34:40 +0000 2012", "tweet_id": 253548638687617026}
{"status": "APRUEBAN RESUMEN EJECUTIVO DECLARACI\u00d3N DE INTER\u00c9S REGIONAL LA INICIATIVA PRIVADA DEL PROYECTO CENTRO C\u00cdVICO REGIONAL | http://t.co/FBQCq5Vh", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Oct 03 17:34:03 +0000 2012", "tweet_id": 253548482164572160}
{"status": "INICIAR\u00c1N FORMALIZACI\u00d3N DE MICRO Y PEQUE\u00d1A EMPRESA GRACIAS A CONVENIO ENTRE GOBIERNO REGIONAL Y COLEGIO DE NOTARIOS | http://t.co/frFZMAfU", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Oct 02 17:36:44 +0000 2012", "tweet_id": 253186770798276608}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INICI\u00d3 OBRA DE MEJORAMIENTO DE AGUA POTABLE Y DESAG\u00dcE EN BENEFICIO DE POBLACI\u00d3N DE LA CAPILLA | http://t.co/2uQDi1oy", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Oct 01 16:56:35 +0000 2012", "tweet_id": 252814276794916864}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INICI\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N DE COLEGIO DE PRIMARIA EN PALTUTURE CON INVERSI\u00d3N DE M\u00c1S DE S/. UN MILL\u00d3N |  http://t.co/kGnmLROf", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Oct 01 16:56:12 +0000 2012", "tweet_id": 252814179239612416}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL VERIFIC\u00d3 QUE CONSTRUCCI\u00d3N DE REPRESA DE CHIRIMAYUNI ALCANZ\u00d3 UN AVANCE F\u00cdSICO DEL 49% |", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Sep 28 20:31:00 +0000 2012", "tweet_id": 251781071669178368}
{"status": "DIRIGENTES AGRARIOS ELEVAN MEMORIAL A PRESIDENTE REGIONAL DONDE DESMIENTEN DENUNCIAS EN PROCESO DE FORMALIZACI\u00d3N | http://t.co/ApirROjo", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Sep 27 19:46:28 +0000 2012", "tweet_id": 251407478884016128}
{"status": "CONFORMAN MESA DE DIALOGO PARA ANALIZAR PROBLEM\u00c1TICA H\u00cdDRICA, AMBIENTAL Y MINERA CON EMPRESA SOUTHERN PER\u00da | http://t.co/hiA5mFKk", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Sep 27 12:38:23 +0000 2012", "tweet_id": 251299747997024256}
{"status": "LEGISLATIVO DEBER\u00c1 APOYAR A MOQUEGUA EN SOLUCI\u00d3N DE PROBLEMAS SOCIALES, APROBAR PRESUPUESTO PARA OBRAS Y DEFINIR L\u00cdMITES CON PUNO Y TACNA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Sep 27 12:37:44 +0000 2012", "tweet_id": 251299584830226432}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SE REUNIR\u00c1 CON AGRICULTORES PARA EVALUAR AVANCES SOBRE FORMALIZACI\u00d3N DE USO DE AGUA Y TIERRAS | http://t.co/OgvSDrdd", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Sep 26 12:37:42 +0000 2012", "tweet_id": 250937188093685761}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APOSTAR\u00c1 POR CAPACITACI\u00d3N DE J\u00d3VENES PARA ATENDER DEMANDA LABORAL PARA MINER\u00cdA Y PETROQU\u00cdMICA | Region Moquegua - Peru", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 25 14:10:08 +0000 2012", "tweet_id": 250598062131642369}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y MINCETUR REALIZAR\u00c1N EL 25 Y 26 DE SETIEMBRE TALLER SOBRE GESTI\u00d3N TUR\u00cdSTICA MUNICIPAL | http://t.co/ufbJvM2a", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Sep 24 17:42:39 +0000 2012", "tweet_id": 250289154338992129}
{"status": "HASTA EL 05 DE OCTUBRE SE PODR\u00c1 PRESENTAR CONSULTAS AL ESTUDIO HIDROL\u00d3GICO DE LAS CUENCAS DE TAMBO Y MOQUEGUA | http://t.co/QubentHE", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Sep 24 17:42:11 +0000 2012", "tweet_id": 250289039012417536}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 PLANES DE NEGOCIOS A MINISTRO DE AGRICULTURA PARA SER FINANCIADOS POR S/. 902 MIL SOLES | http://t.co/MBYhBtlf", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Sep 24 17:41:33 +0000 2012", "tweet_id": 250288878462828545}
{"status": "SE INVERTIR\u00c1 S/. 4.5 MILLONES PARA FORTALECER COMPETITIVIDAD AGRARIA EN MOQUEGUA GRACIAS A CONVENIO CON MINISTERIO DE AGRICULTURA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Sep 21 18:39:21 +0000 2012", "tweet_id": 249216262520061952}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APUESTA POR UNA POL\u00cdTICA DE DI\u00c1LOGO, PAZ Y CONCERTACI\u00d3N PARA EL DESARROLLO DE LA MACROREGI\u00d3N SUR | http://t.co/ej6O0Tfh", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Sep 21 18:38:25 +0000 2012", "tweet_id": 249216025197957120}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y MINISTERIO DE AGRICULTURA SUSCRIBIR\u00c1N CONVENIO PARA COFINANCIAR DIPLOMADO EN FORMULACI\u00d3N DE PLANES DE AGRONEGOCIOS", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Sep 21 18:37:42 +0000 2012", "tweet_id": 249215844968722432}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL IMPLEMENTAR\u00c1 ESCUELA SUPERIOR DE LA PNP EN APOYO A LA FORMACI\u00d3N NUEVOS EFECTIVOS EN MOQUEGUA | http://t.co/zu57OXLW", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 18 17:45:04 +0000 2012", "tweet_id": 248115436540014592}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGAR\u00c1 NUEVOS AMBIENTES PARA ALBERGAR A 120 POLIC\u00cdAS EN LA COMISAR\u00cdA DE SAN ANTONIO | http://t.co/XBTu1s9D", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Sep 14 23:05:11 +0000 2012", "tweet_id": 246746443359064064}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PROPICIAR\u00c1 PARTICIPACI\u00d3N DE GRUPO DE EMPRESARIOS EN FESTIVAL GASTRON\u00d3MICO MISTURA DE TACNA | http://t.co/hXmLuVH8", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Sep 14 12:35:57 +0000 2012", "tweet_id": 246588092444712960}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y CENFOTUR BRINDAR\u00c1N CAPACITACI\u00d3N EN PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N TUR\u00cdSTICA EN ILO Y MARISCAL NIETO | http://t.co/DbJjyzfo", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Sep 13 17:26:32 +0000 2012", "tweet_id": 246298834416828416}
{"status": "AUTORIDADES DE MOQUEGUA EXIGEN AL EJECUTIVO SE CONCLUYA CON DEFINICI\u00d3N DE L\u00cdMITES CON REGIONES DE PUNO Y TACNA | http://t.co/PsyaQThC", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Sep 13 13:27:24 +0000 2012", "tweet_id": 246238651309232128}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APOSTAR\u00c1 EN PROYECTOS PARA FORTALECER LA EDUCACI\u00d3N SUPERIOR EN LAS ZONAS RURALES Y URBANAS | http://t.co/d4WDP6HU", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 11 19:58:12 +0000 2012", "tweet_id": 245612225144963074}
{"status": "AUTORIDADES DE MOQUEGUA SE REUNIR\u00c1N PARA ANALIZAR PROBLEM\u00c1TICA LIM\u00cdTROFE CON REGIONES DE TACNA Y PUNO | http://t.co/7KYK7HRp", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 11 12:45:27 +0000 2012", "tweet_id": 245503320037392385}
{"status": "PRESENTACI\u00d3N Y VALIDACI\u00d3N DEL PLAN DE DESARROLLO REGIONAL CONCERTADO 2003 \u2013 2021 SER\u00c1 EN FORMA DESCENTRALIZADA | http://t.co/OiKbDAw5", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 11 12:45:02 +0000 2012", "tweet_id": 245503213732773888}
{"status": "03 ESTUDIANTES SER\u00c1N BECADOS PARA CAPACITARSE EN CETEMIN GRACIAS A GESTIONES REALIZADAS POR PRESIDENTE REGIONAL |  http://t.co/YrJEYoMz", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 11 12:44:29 +0000 2012", "tweet_id": 245503076537073664}
{"status": "SUSPENDEN FIRMA DE CONVENIO DEBIDO AL MAL TIEMPO LO QUE IMPOSIBILIT\u00d3 LLEGADA DE MINISTRO DE AGRICULTURA | http://t.co/YqtSQvZL", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 11 12:43:50 +0000 2012", "tweet_id": 245502915601633281}
{"status": "EMPLEO CRECI\u00d3 2.5% EN MOQUEGUA, COMERCIO Y SERVICIOS FUERON ACTIVIDADES QUE DEMANDARON M\u00c1S PUESTOS LABORALES | http://t.co/5blMzNeD", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 11 12:43:20 +0000 2012", "tweet_id": 245502788707155970}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y MINISTERIO DE AGRICULTURA FIRMAR\u00c1N CONVENIO PARA COFINANCIAR DIPLOMADO EN FORMULACI\u00d3N DE PLANES DE AGRONEGOCIOS", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Sep 06 17:38:56 +0000 2012", "tweet_id": 243765239882084353}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVIERTE S/. 41 MILLONES EN EL 2012 PARA LA EJECUCI\u00d3N DE OBRAS EN MARISCAL NIETO Y S\u00c1NCHEZ CERRO |http://t.co/RRHNlt3x", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Sep 06 17:37:36 +0000 2012", "tweet_id": 243764904534880256}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APOSTAR\u00c1 POR CAPACITACI\u00d3N DE J\u00d3VENES PARA ATENDER DEMANDA LABORAL PARA MINER\u00cdA Y PETROQU\u00cdMICA | http://t.co/mWuYYLlQ", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Sep 05 13:39:00 +0000 2012", "tweet_id": 243342469423562752}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL PRIORIZAR\u00c1 COMPRA DE EQUIPOS M\u00c9DICOS PARA IMPLEMENTACI\u00d3N DE HOSPITAL DE MOQUEGUA |  http://t.co/hO5BHB2d", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Sep 05 13:38:30 +0000 2012", "tweet_id": 243342343518973954}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y MUNICIPIOS DE ILO REVISAR\u00c1N PROPUESTAS DE L\u00cdMITES INTERDEPARTAMENTALES CON AREQUIPA Y TACNA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 04 17:45:01 +0000 2012", "tweet_id": 243041995088596992}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL FIRMAR\u00c1 CONVENIO CON CETEMIN PARA BRINDAR CAPACITACI\u00d3N EN ESPECIALIDADES T\u00c9CNICAS EN MINAS", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 04 17:44:10 +0000 2012", "tweet_id": 243041778767388673}
{"status": "VICEPRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 A DOCENTES DECRETO QUE ESTABLECE DEUDA POR BONIFICACI\u00d3N ESPECIAL PARA SER ASUMIDO POR EL GOBIERNO CENTRAL", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Sep 04 17:43:49 +0000 2012", "tweet_id": 243041689890091008}
{"status": "ESTUDIO H\u00cdDROL\u00d3GICO DE LAS CUENCAS DE LOS RIOS TAMBO Y MOQUEGUA SER\u00c1 PRESENTADO ESTA TARDE EN MOLLENDO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Aug 23 17:46:52 +0000 2012", "tweet_id": 238693804041990144}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL GESTIONAR\u00cdA REUNI\u00d3N CON MINISTRA DE EDUCACI\u00d3N PARA ATENDER RECLAMOS DE DOCENTES EN HUELGA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Aug 23 17:46:39 +0000 2012", "tweet_id": 238693748790415360}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVIRTI\u00d3 CASI S/ 7 MILLONES PARA MEJORAR I.E. DANIEL BECERRA OCAMPO EN BENEFICIO DE ALUMNOS DE ILO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Aug 23 17:46:24 +0000 2012", "tweet_id": 238693689428422656}
{"status": "CON PROYECTO DE IMPLEMENTACI\u00d3N DE EQUIPOS DE C\u00d3MPUTO SE DAR\u00c1 NIVELACI\u00d3N EDUCATIVA A TODA LA REGI\u00d3N MOQUEGUA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Aug 23 17:46:08 +0000 2012", "tweet_id": 238693619576475650}
{"status": "ENTREGAR\u00c1N EQUIPOS DE COMPUTO PARA 29 COLEGIOS DE LA PROVINCIA DE ILO EN EL \u201cD\u00cdA DEL LOGRO DE LOS APRENDIZAJES\u201d", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Aug 21 17:25:52 +0000 2012", "tweet_id": 237963744578240512}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGA CHEQUE POR S/. 5 MILLONES PARA ASFALTADO DE TRAMO PUQUINA \u2013 L\u00cdMITE CON REGI\u00d3N AREQUIPA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Aug 21 17:25:34 +0000 2012", "tweet_id": 237963668900421632}
{"status": "AUTORIDADES UNEN ESFUERZOS CON POLIC\u00cdA PARA BRINDAR SEGURIDAD A OBRAS CIVILES Y FUTURA INVERSI\u00d3N PRIVADA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Aug 17 18:14:22 +0000 2012", "tweet_id": 236526399907844097}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENVI\u00d3 PROPUESTAS T\u00c9CNICAS DE L\u00cdMITES INTERDISTRITALES DE ILO E INTERPROVINCIALES CON MARISCAL NIETO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Aug 17 18:14:00 +0000 2012", "tweet_id": 236526305875738624}
{"status": "EN SETIEMBRE SE REALIZAR\u00c1 PRIMERA MESA T\u00c9CNICA PARA TRATAMIENTO DE L\u00cdMITES ENTRE MOQUEGUA, TACNA Y AREQUIPA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Aug 17 18:13:31 +0000 2012", "tweet_id": 236526186178674689}
{"status": "MOQUEGUA E ILO SER\u00c1N INCORPORADAS AL PROGRAMA DE CIUDADES SOSTENIBLES PARA HACER FRENTE A LOS DESASTRES", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Aug 10 22:19:56 +0000 2012", "tweet_id": 234051481068777472}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL SUSCRIBI\u00d3 DECLARACI\u00d3N DE ACUERDO CON MINISTERIO DEL AMBIENTE PARA TRABAJAR EN FORMA CONJUNTA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Aug 10 17:27:08 +0000 2012", "tweet_id": 233977797444517888}
{"status": "ESPECIALISTAS EN SISMOLOG\u00cdA Y VULCANOLOG\u00cdA PARTICIPAR\u00c1N DE FORO REGIONAL \u201cGESTIONANDO EL RIESGO DE DESASTRES\u201d", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Aug 08 17:46:41 +0000 2012", "tweet_id": 233257939366993920}
{"status": "II ETAPA DE PASTO GRANDE NO AFECTAR\u00c1 ZONA DE DEMARCACI\u00d3N TERRITORIAL ENTRE REGIONES DE MOQUEGUA Y PUNO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Aug 08 14:32:36 +0000 2012", "tweet_id": 233209097615454208}
{"status": "INVERSI\u00d3N DE JICA EN CENTRALES HIDROEL\u00c9CTRICAS PARA II ETAPA DE PASTO GRANDE DEPENDER\u00c1 DE ESTUDIO DE FACTIBILIDAD", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Aug 08 14:32:16 +0000 2012", "tweet_id": 233209015495168000}
{"status": "FUNCIONARIOS DE JICA VISITAN ZONAS DONDE SE EJECUTAR\u00c1N OBRAS PARA LA II ETAPA DEL PROYECTO PASTO GRANDE", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Aug 07 18:16:52 +0000 2012", "tweet_id": 232903150133202944}
{"status": "APRUEBAN ORDENANZA PARA PREVENCI\u00d3N Y ACCIONES DE SANCI\u00d3N CONTRA ACTOS DE DISCRIMINACI\u00d3N O EXCLUSI\u00d3N SOCIAL", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Aug 07 18:16:31 +0000 2012", "tweet_id": 232903060706430976}
{"status": "CREAN RED REGIONAL CONTRA LA TRATA DE PERSONAS Y TR\u00c1FICO IL\u00cdCITO DE MIGRANTES EN EL DEPARTAMENTO DE MOQUEGUA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Aug 07 18:15:56 +0000 2012", "tweet_id": 232902915705171968}
{"status": "CREAN CONSEJO REGIONAL DE JUVENTUD DE MOQUEGUA PARA LA FORMULACI\u00d3N DE PROPUESTAS POL\u00cdTICAS Y NUEVOS L\u00cdDERES", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Aug 06 22:16:37 +0000 2012", "tweet_id": 232601098098204672}
{"status": "REALIZAN TALLER DE FORTALECIMIENTO DE CAPACIDADES PARA LUCHA CONTRA LA DESERTIFICACI\u00d3N Y MITIGACI\u00d3N DE LOS EFECTOS DE LA SEQU\u00cdA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Aug 06 21:07:22 +0000 2012", "tweet_id": 232583667464163328}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL PRESENT\u00d3 RENOVADO CUADRO DE FUNCIONARIOS PARA LOGRAR UNA ORGANIZACI\u00d3N EFICIENTE", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Aug 06 16:10:21 +0000 2012", "tweet_id": 232508924207722496}
{"status": "REALIZAR\u00c1N II TALLER PARA CONFORMAR COMIT\u00c9 DE MONITOREO DE CALIDAD DE AGUA EN CUENCAS DE MOQUEGUA Y TAMBO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sun Aug 05 23:57:57 +0000 2012", "tweet_id": 232264211592540160}
{"status": "REALIZAR\u00c1N II TALLER PARA CONFORMAR COMIT\u00c9 DE MONITOREO DE CALIDAD DE AGUA EN CUENCAS DE MOQUEGUA Y TAMBO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sun Aug 05 23:57:57 +0000 2012", "tweet_id": 232264211592540160}
{"status": "PRESIDENTES DE MOQUEGUA Y PUNO SE REUNIR\u00c1N PARA ACLARAR QUE II ETAPA DE PASTO GRANDE NO PERJUDICAR\u00c1 A REGI\u00d3N LACUSTRE", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sun Aug 05 23:57:26 +0000 2012", "tweet_id": 232264078956048385}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CONVOCA A PERSONAL ESPECIALIZADO PARA OPERAR EQUIPO DE MAQUINARIA PESADA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Aug 02 18:09:50 +0000 2012", "tweet_id": 231089439437357057}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 CHEQUE POR M\u00c1S DE S/. 1 MILL\u00d3N PARA EJECUTAR 2 OBRAS DE ELECTRIFICACI\u00d3N RURAL EN SAMEGUA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Aug 02 18:09:27 +0000 2012", "tweet_id": 231089344599977984}
{"status": "AUTORIDADES DE MOQUEGUA DEMANDAN AL GOBIERNO CENTRAL EN\u00c9RGICO RECHAZO POR RECORTE DE CANON MINERO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Aug 02 18:09:07 +0000 2012", "tweet_id": 231089259547860993}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 CHEQUE DE S/. 2 MILLONES COMO APORTE PARA EJECUTAR ASFALTADO DE LA V\u00cdA CALACOA - TIXANI", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jul 31 17:30:50 +0000 2012", "tweet_id": 230354850154680320}
{"status": "MOQUEGUA SE UBICA COMO LA SEGUNDA REGI\u00d3N DEL SUR DEL PA\u00cdS CON MEJORES INGRESOS SALARIALES", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jul 31 13:47:20 +0000 2012", "tweet_id": 230298604001189888}
{"status": "AUTORIDADES DE MOQUEGUA SE REUNEN PARA IMPULSAR REDES Y PLANES REGIONALES CONTRA EL DELITO DE TRATA DE PERSONAS", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jul 31 13:47:09 +0000 2012", "tweet_id": 230298556999819264}
{"status": "EN SETIEMBRE SE INICIAR\u00c1 ACTUALIZACI\u00d3N CARTOGR\u00c1FICA DEL TERCER TRAMO DE LOS L\u00cdMITES ENTRE MOQUEGUA Y PUNO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jul 26 21:34:36 +0000 2012", "tweet_id": 228604255915888641}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVITA A POBLACI\u00d3N A FOMENTAR EL TURISMO INTERNO POR FIESTAS PATRIAS EN MOQUEGUA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jul 26 21:34:18 +0000 2012", "tweet_id": 228604181735432192}
{"status": "INTEGRANTES DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO REALIZAR\u00c1N PRECISIONES SOBRE ACUERDOS DE ACTAS PRESENTADAS EN INFORME FINAL", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jul 26 21:34:06 +0000 2012", "tweet_id": 228604129004642304}
{"status": "INFORME FINAL DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO SER\u00c1 PRESENTADO EL 25 DE JULIO EN LA SUBREGI\u00d3N DE ILO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jul 24 16:11:14 +0000 2012", "tweet_id": 227798102814380032}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL JURAMENT\u00d3 A LA CABEZA DEL COMIT\u00c9 DE MOVILIZACI\u00d3N PARA HACER FRENTE A CUALQUIER EMERGENCIA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jul 24 16:11:04 +0000 2012", "tweet_id": 227798058417655808}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL TRABAJAR\u00c1 JUNTO CON MUNICIPIOS PARA INCREMENTAR PRODUCCI\u00d3N DEL PISCO EN MOQUEGUA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Jul 21 19:33:01 +0000 2012", "tweet_id": 226761717630242817}
{"status": "GOBIERNO CENTRAL TRANSFERIR\u00c1 S/. 550 MILLONES PARA INICIO DE ASFALTADO DE V\u00cdA MOQUEGUA \u2013 OMATE \u2013 AREQUIPA Y II ETAPA DE PASTO GRANDE", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Jul 21 19:32:48 +0000 2012", "tweet_id": 226761664438079488}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 40 LAPTOPS PARA MEJORAR ENSE\u00d1ANZA EN EL I.S.T.P. JOS\u00c9 CARLOS MARIATEGUI \nhttp://t.co/68cjON11", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Jul 21 19:32:07 +0000 2012", "tweet_id": 226761492408725504}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL EVALUAR\u00c1 PEDIDOS DE DAMNIFICADOS DE EMBALSE DE LA REPRESA DE PASTO GRANDE \nhttp://t.co/Fe5vkpqw", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Jul 21 19:31:24 +0000 2012", "tweet_id": 226761314217893888}
{"status": "CON \u00c9XITO CLAUSURAN CAPACITACI\u00d3N EN COMPUTACI\u00d3N DE 130 MADRES A TRAV\u00c9S DEL PROGRAMA \u201cCYBERMAMA\u201d\nhttp://t.co/aUmf2ZFr", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Jul 21 19:30:34 +0000 2012", "tweet_id": 226761100635537410}
{"status": "REALIZAN TALLER PARA FORTALECIMIENTO DE CAPACIDADES DE MIEMBROS DEL CONSEJO REGIONAL DE MOQUEGUA\nhttp://t.co/VmoKlDlx", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jul 17 16:49:39 +0000 2012", "tweet_id": 225271055558778880}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGAR\u00c1 M\u00c1S DE UN MILL\u00d3N DE SOLES PARA EJECUCI\u00d3N DE OBRAS EN DISTRITOS DE CHOJATA, LLOQUE Y YUNGA\nhttp://t.co/Bivl1uJP", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Jul 11 20:07:21 +0000 2012", "tweet_id": 223146479123038209}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGAR\u00c1 M\u00c1S DE UN MILL\u00d3N DE SOLES PARA EJECUCI\u00d3N DE OBRAS EN DISTRITOS DE CHOJATA, LLOQUE Y YUNGA\nhttp://t.co/gxOe58U9", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Jul 11 20:06:27 +0000 2012", "tweet_id": 223146255742812160}
{"status": "EN VIG\u00c9SIMA SESI\u00d3N DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO LA COMISI\u00d3N DE RESPONSABILIDAD SOCIAL PRESENTAR\u00c1 SU INFORME FINAL\nhttp://t.co/Ho8zjWIm", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Jul 11 14:49:23 +0000 2012", "tweet_id": 223066460224884736}
{"status": "PACOCHA Y EL ALGARROBAL FUERON LOS PRIMEROS DISTRITOS EN RECIBIR CHEQUES PARA EJECUTAR OBRAS DE AGUA Y DESAG\u00dcE\nhttp://t.co/3S0wBTJK", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Jul 11 14:48:08 +0000 2012", "tweet_id": 223066145735983105}
{"status": "CONFORMAN COMISI\u00d3N PARA BUSCAR SOLUCI\u00d3N A PROBLEMA DE AGUAS QUE EVACUAR\u00cdA NUEVA PLANTA DE TRATAMIENTO DE OMO \nhttp://t.co/CQk8zh01", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jul 10 12:21:25 +0000 2012", "tweet_id": 222666837731704833}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL APOYAR\u00c1 A MUNICIPIOS CON TRANSFERENCIA FINANCIERA PARA LA EJECUCI\u00d3N DE IMPORTANTES OBRAS\nhttp://t.co/Dp6XQiXO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jul 09 16:55:42 +0000 2012", "tweet_id": 222373474713346048}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL SOLICITAR\u00c1 A SOUTHERN REALIZAR OTRO TALLER INFORMATIVO EN ILO E INSTALAR UNA MESA DE DI\u00c1LOGO\nhttp://t.co/8VnxQcJm", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Sat Jul 07 00:04:56 +0000 2012", "tweet_id": 221394329028145153}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL APUESTA PARA QUE MOQUEGUA SEA UNA REGI\u00d3N MODELO DE DESARROLLO EN EDUCACI\u00d3N A NIVEL NACIONAL\nhttp://t.co/HSjhM3fu", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jul 06 21:22:45 +0000 2012", "tweet_id": 221353514872471554}
{"status": "EXCEDENTE DE LA CUENCA DEL TAMBO SER\u00cdA ADMINISTRADO POR CONSEJO DE RECURSOS H\u00cdDRICOS INTEGRADO POR MOQUEGUA, AREQUIPA, PUNO Y ANA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jul 05 18:02:51 +0000 2012", "tweet_id": 220940823754317824}
{"status": "EL VIERNES 6 DE JULIO SE REALIZAR\u00c1 TALLER PARTICIPATIVO SOBRE PROYECTO DE AMPLIACI\u00d3N DE CONCENTRADORA DE TOQUEPALA\nhttp://t.co/qfLFWryn", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jul 05 15:25:01 +0000 2012", "tweet_id": 220901103418609664}
{"status": "INTEGRANTES DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO DAR\u00c1N APORTES A PROPUESTAS ECON\u00d3MICAS PRESENTADAS POR COMISI\u00d3N DE RESPONSABILIDAD SOCIAL Y QUELLAVECO", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Jul 04 12:38:57 +0000 2012", "tweet_id": 220496920873938944}
{"status": "EN D\u00c9CIMA NOVENA SESI\u00d3N DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO COMISI\u00d3N DE RESPONSABILIDAD SOCIAL PRESENTAR\u00c1 INFORME\nhttp://t.co/8CKKYe9n", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Mon Jul 02 19:35:33 +0000 2012", "tweet_id": 219876985156022272}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 MEJORADA COMISAR\u00cdA DE PAMPA INAL\u00c1MBRICA PARA REFORZAR TRABAJO DE SEGURIDAD CIUDADANA\nhttp://t.co/2mqBSWWN", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jun 29 16:53:04 +0000 2012", "tweet_id": 218748933634129920}
{"status": "PARA SETIEMBRE POBLACI\u00d3N DE ILO CONTAR\u00c1 CON UNA REMOZADA COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS PARA ATENDER EMERGENCIAS\nhttp://t.co/qIK8RM86", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jun 29 16:52:46 +0000 2012", "tweet_id": 218748858086334465}
{"status": "EN MESA DE TRABAJO PRESIDENTE REGIONAL Y DOCENTES DEFINIR\u00c1N ACCIONES PARA SOLUCIONAR PROBLEM\u00c1TICA\nhttp://t.co/tYOTVc69", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jun 28 12:25:54 +0000 2012", "tweet_id": 218319312606339072}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL APUESTA POR UNA JUSTA DISTRIBUCI\u00d3N PRESUPUESTAL PARA TODA LA REGI\u00d3N EN EL 2013 \nhttp://t.co/Vk5C4WvD", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jun 28 12:25:28 +0000 2012", "tweet_id": 218319199611797504}
{"status": "EL 27 DE JUNIO SE REALIZAR\u00c1 EL TALLER DE PRIORIZACI\u00d3N DE PROYECTOS Y FORMALIZACI\u00d3N DE ACUERDOS Y COMPROMISOS DEL PPR 2013", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jun 26 17:14:15 +0000 2012", "tweet_id": 217667100590874625}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL PARTICIPA EN LIMA EN CONFERENCIA SOBRE GOBIERNO Y TRANSPARENCIA DE INDUSTRIAS EXTRACTIVAS\nhttp://t.co/4v32rZKM", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jun 26 16:46:04 +0000 2012", "tweet_id": 217660007565631488}
{"status": "CONFORMAN COMISI\u00d3N PARA MEJORAR PROPUESTA DEL COMIT\u00c9 DE SEGUIMIENTO DE ACUERDOS Y RECOMENDACIONES DE LA MESA DE DI\u00c1LOGO\nhttp://t.co/9xwO6Zz9", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Tue Jun 26 12:19:24 +0000 2012", "tweet_id": 217592898202505216}
{"status": "REALIZAR\u00c1N TALLER PARA REVISI\u00d3N DE INFORMACI\u00d3N SOBRE PROCESO DE ZONIFICACI\u00d3N ECOL\u00d3GICA Y ECON\u00d3MICA\nhttp://t.co/LWrjx4Ps", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jun 22 22:56:29 +0000 2012", "tweet_id": 216303673708527617}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INICI\u00d3 ENTREGA DE MATERIAL DEPORTIVO A COLEGIOS DEL NIVEL INICIAL DE LA PROVINCIA MARISCAL NIETO\nhttp://t.co/IDYovSxG", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jun 22 22:55:55 +0000 2012", "tweet_id": 216303531177680896}
{"status": "CONFORMAN MESA DE TRABAJO PARA REVISAR PLIEGO DE RECLAMOS DE DOCENTES QUE ACATAN PARO INDEFINIDO \nhttp://t.co/qPqKapky", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jun 22 12:20:08 +0000 2012", "tweet_id": 216143532174487552}
{"status": "EN ENCUENTRO MACROREGIONAL PRODUCTORES AGROPECUARIOS INTERCAMBIARON EXPERIENCIAS PARA MEJORAR PRODUCTIVIDAD \nhttp://t.co/1teoQpG5", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Fri Jun 22 12:19:13 +0000 2012", "tweet_id": 216143300925726721}
{"status": "DEL 21 AL 24 DE JUNIO ABRE SUS PUERTAS LA III FERIA REGIONAL DE COMUNIDADES CAMPESINAS DE LA REGI\u00d3N MOQUEGUA\nhttp://t.co/OoWjCAKY", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Thu Jun 21 22:08:31 +0000 2012", "tweet_id": 215929216502468609}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL INVERTIR\u00c1 CASI S/. 2 MILLONES EN PAQUETE DE ACTIVIDADES DE MANTENIMIENTO A FAVOR DE AGRICULTURA", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Jun 20 18:53:12 +0000 2012", "tweet_id": 215517673226895360}
{"status": "HASTA EL 20 DE JUNIO SER\u00c1 EL PLAZO DE INSCRIPCI\u00d3N DE ORGANIZACIONES SOCIALES PARA PRESUPUESTO PARTICIPATIVO REGIONAL 2013", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Jun 20 18:52:52 +0000 2012", "tweet_id": 215517592104865792}
{"status": "AGRICULTORES DE MOQUEGUA CONTAR\u00c1N CON S/. 4 MILLONES PARA RECONVERSI\u00d3N DE ALFALFA POR CULTIVOS DE AGROEXPORTACI\u00d3N", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Jun 20 18:52:33 +0000 2012", "tweet_id": 215517510550831105}
{"status": "AGRICULTORES DE MOQUEGUA CONTAR\u00c1N CON S/. 4 MILLONES PARA RECONVERSI\u00d3N DE ALFALFA POR CULTIVOS DE AGROEXPORTACI\u00d3N", "utc_offset": null, "user_id": 613511258, "screen_name": "regionmoquegua", "created_at": "Wed Jun 20 18:52:33 +0000 2012", "tweet_id": 215517510550831105}
