{"status": "Donante fue Universidad de Hannover - Alemania. PRESIDENTE REGIONAL JORGE ACURIO Y C\u00d3NSUL DE ALEMANIA ENTREGARON... http://t.co/JalT0sga3C", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 27 19:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 416659633458008064}
{"status": "Ser\u00e1 en el Distrito de San Jer\u00f3nimo desde las 09.00 horas. GOBIERNO REGIONAL CUSCO, EL S\u00c1BADO 28 DE DICIEMBRE... http://t.co/o4kox07QGs", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 27 19:59:18 +0000 2013", "tweet_id": 416659573731110913}
{"status": "Donante fue Universidad de Hannover - Alemania. PRESIDENTE REGIONAL JORGE ACURIO Y C\u00d3NSUL DE ALEMANIA ENTREGARON... http://t.co/9EfiOMCIri", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 27 19:59:03 +0000 2013", "tweet_id": 416659511005302784}
{"status": "Ser\u00e1 en el Distrito de San Jer\u00f3nimo desde las 09.00 horas. GOBIERNO REGIONAL CUSCO, EL S\u00c1BADO 28 DE DICIEMBRE... http://t.co/FyUI0EL7gh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 27 19:58:35 +0000 2013", "tweet_id": 416659392763682816}
{"status": "SEGUNDA AUDIENCIA REGIONAL 2013, SER\u00c1 EL LUNES 30 DE DICIEMBRE EN LA SEDE REGIONAL\n\nDe conformidad a lo... http://t.co/DPYthZtcgR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 27 00:35:47 +0000 2013", "tweet_id": 416366765258457088}
{"status": "SEGUNDA AUDIENCIA REGIONAL 2013, SER\u00c1 EL LUNES 30 DE DICIEMBRE EN LA SEDE REGIONAL\n\nDe conformidad a lo... http://t.co/uM5u4nOc1s", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 27 00:35:18 +0000 2013", "tweet_id": 416366646299594752}
{"status": "Ejecuta Gobierno Regional durante ejercicio presupuestal 2013. 25 PROYECTOS DE CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERAS Y 08... http://t.co/gidZdK4dfC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 26 23:16:44 +0000 2013", "tweet_id": 416346874644156416}
{"status": "Ejecuta Gobierno Regional durante ejercicio presupuestal 2013. 25 PROYECTOS DE CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERAS Y 08... http://t.co/AfmxHBamkk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 26 23:16:04 +0000 2013", "tweet_id": 416346704699351040}
{"status": "http://t.co/gzrGCVyUV7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 24 04:08:30 +0000 2013", "tweet_id": 415333135606239234}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recuperaci\u00f3n de la cuenca del r\u00edo Huatanay\". http://t.co/TyaIfIAmru", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 24 04:07:57 +0000 2013", "tweet_id": 415332996044955648}
{"status": "Familias se ven beneficiadas con ingresos econ\u00f3micos estables. OBRAS DE RECUPERACI\u00d3N DE LA CUENCA DEL RIO... http://t.co/MD5DyMC2vf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 24 04:02:22 +0000 2013", "tweet_id": 415331591791968256}
{"status": "Familias se ven beneficiadas con ingresos econ\u00f3micos estables. OBRAS DE RECUPERACI\u00d3N DE LA CUENCA DEL RIO... http://t.co/InoeCIEVtK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 24 04:02:03 +0000 2013", "tweet_id": 415331510103728130}
{"status": "http://t.co/Gjy16ElGS2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:14:55 +0000 2013", "tweet_id": 414851566831558656}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n Electrificaci\u00f3n Alto Qosqo - San Sebasti\u00e1n\". http://t.co/hrOkTTfMuw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:14:41 +0000 2013", "tweet_id": 414851507083694080}
{"status": "Proyecto es inaugurado por el Presidente Regional. 8 MIL 500 HABITANTES, SON BENEFICIADOS CON OBRAS DE... http://t.co/neBnqe9H8p", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:11:24 +0000 2013", "tweet_id": 414850681690787841}
{"status": "Proyecto es inaugurado por el Presidente Regional. 8 MIL 500 HABITANTES, SON BENEFICIADOS CON OBRAS DE... http://t.co/geoFNo5eot", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:10:45 +0000 2013", "tweet_id": 414850518142304256}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio jurament\u00f3 nueva directiva de la Coordinadora Regional de Educadores del Cusco http://t.co/iUzYQpniKj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:10:31 +0000 2013", "tweet_id": 414850459849867265}
{"status": "Ni\u00f1os, ni\u00f1as y ancianos del comedor popular compartieron un desayuno navide\u00f1o con el Presidente Regional quien... http://t.co/0sYs4wELen", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 414850400076849152}
{"status": "Poblaci\u00f3n acomaina reconoci\u00f3 gesti\u00f3n del Arq. Jorge Acurio, durante audiencia en la que detall\u00f3 las obras... http://t.co/C5kvnFHmW2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:10:01 +0000 2013", "tweet_id": 414850333471293440}
{"status": "Proyecto es inaugurado por el Presidente Regional. 8 MIL 500 HABITANTES, SON BENEFICIADOS CON OBRAS DE... http://t.co/DXv73X7X7a", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:09:47 +0000 2013", "tweet_id": 414850274956550144}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio jurament\u00f3 nueva directiva de la Coordinadora Regional de Educadores del... http://t.co/PRGfEi91vk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:09:13 +0000 2013", "tweet_id": 414850129993027584}
{"status": "Ni\u00f1os, ni\u00f1as y ancianos del comedor popular compartieron un desayuno navide\u00f1o con el Presidente Regional quien... http://t.co/9h1M28qT6d", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:08:48 +0000 2013", "tweet_id": 414850026595024896}
{"status": "Poblaci\u00f3n acomaina reconoci\u00f3 gesti\u00f3n del Arq. Jorge Acurio, durante audiencia en la que detall\u00f3 las obras... http://t.co/KcDFSRaCsB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 20:07:53 +0000 2013", "tweet_id": 414849794058629121}
{"status": "http://t.co/2PanJynuJQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 13:58:51 +0000 2013", "tweet_id": 414756924576395264}
{"status": "http://t.co/Pxp7z24i6I", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 13:58:41 +0000 2013", "tweet_id": 414756881878355969}
{"status": "Logr\u00f3 por gesti\u00f3n, la asignaci\u00f3n de mil 629 millones tras recorte presupuestal. OBRAS EMBLEM\u00c1TICAS FUERON... http://t.co/aQXewr3qxE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 13:58:33 +0000 2013", "tweet_id": 414756850794364928}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de panetones a obreros de construcci\u00f3n civil\". http://t.co/8oJJmnw12o", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 13:56:12 +0000 2013", "tweet_id": 414756259464609792}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desayuno navide\u00f1o para personas de escasos recursos\". http://t.co/moBFfA0ITL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 13:44:39 +0000 2013", "tweet_id": 414753353139097602}
{"status": "Logr\u00f3 por gesti\u00f3n, la asignaci\u00f3n de mil 629 millones tras recorte presupuestal. OBRAS EMBLEM\u00c1TICAS FUERON... http://t.co/ZdOD3pMaS6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Dec 22 13:30:06 +0000 2013", "tweet_id": 414749688848330753}
{"status": "http://t.co/YxA2OsN6gk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 20 17:20:48 +0000 2013", "tweet_id": 414082974196301824}
{"status": "http://t.co/0c9l9MqRvq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 20 17:19:27 +0000 2013", "tweet_id": 414082631605571584}
{"status": "He publicado 43 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Audiencia P\u00fablica de Rendici\u00f3n de Cuentas 2013\". http://t.co/nFrzdKpWuq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 20 17:15:02 +0000 2013", "tweet_id": 414081521398476801}
{"status": "Avenida de Evitamiento, otra obra monumental a favor del Cusco impulsada por Arq. Jorge Acurio Tito http://t.co/PGRR6cgZ6g", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 20 16:39:28 +0000 2013", "tweet_id": 414072570766311425}
{"status": "Avenida de Evitamiento, otra obra monumental a favor del Cusco impulsada por Arq. Jorge Acurio Tito\n\nOtra obra de... http://t.co/67vhwnO4RO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 20 16:39:07 +0000 2013", "tweet_id": 414072484128751616}
{"status": "MONUMENTAL OBRA DEL HOSPITAL ANTONIO LORENA IMPULSADA POR EL ARQ. JORGE ACURIO TITO, REGISTRA 90% DE AVANCE... http://t.co/3HaM7i6XFK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 19 03:22:06 +0000 2013", "tweet_id": 413509518669008897}
{"status": "MONUMENTAL OBRA DEL HOSPITAL ANTONIO LORENA IMPULSADA POR EL ARQ. JORGE ACURIO TITO, REGISTRA 90% DE AVANCE... http://t.co/gU1K5HE9rJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 19 03:21:48 +0000 2013", "tweet_id": 413509443419402241}
{"status": "http://t.co/2PnF5KIaYY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Dec 16 22:33:31 +0000 2013", "tweet_id": 412712119805571072}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la I.E. N\u00ba 50028 de Ucchullo Grande - Cusco\". http://t.co/P1gWqwdFP7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Dec 16 22:33:12 +0000 2013", "tweet_id": 412712036900933632}
{"status": "Beneficia a cientos de alumnos de nivel primario. IMPONENTE INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA FUE ENTREGADA POR... http://t.co/r3Jd4G8k9j", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Dec 16 22:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 412711111171928064}
{"status": "Beneficia a cientos de alumnos de nivel primario. IMPONENTE INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA FUE ENTREGADA POR... http://t.co/aYcFw2svRS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Dec 16 22:28:35 +0000 2013", "tweet_id": 412710877419167744}
{"status": "Aprobaci\u00f3n del Proyecto de Ley N\u00ba 2824 http://t.co/CLjtA1mCaL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 13 23:29:57 +0000 2013", "tweet_id": 411639157329362944}
{"status": "Aprobaci\u00f3n del Proyecto de Ley N\u00ba 2824 http://t.co/W5T8C0Tu7c", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 13 23:28:40 +0000 2013", "tweet_id": 411638834275688448}
{"status": "Actividad es realizada por el Gobierno Regional. MAS DE UN MILL\u00d3N 800 MIL PLANTONES FORESTALES, SON INSTALADOS EN... http://t.co/T53YVorrGi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 13 22:02:39 +0000 2013", "tweet_id": 411617186734538752}
{"status": "Actividad es realizada por el Gobierno Regional. MAS DE UN MILL\u00d3N 800 MIL PLANTONES FORESTALES, SON INSTALADOS EN... http://t.co/BnE9WQ9Eyu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 13 22:02:22 +0000 2013", "tweet_id": 411617115473317889}
{"status": "http://t.co/SV6JkJvIhU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 13 02:22:20 +0000 2013", "tweet_id": 411320150390882305}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Congreso de la Rep\u00fablica aprueba Ley que beneficia al Cusco\". http://t.co/ZeJlOwRZeO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Dec 13 02:20:57 +0000 2013", "tweet_id": 411319802079096832}
{"status": "El 23 de diciembre se otorga buena pro para elaboraci\u00f3n de perfil. 7 EMPRESAS INTERNACIONALES MUESTRAN INTER\u00c9S EN... http://t.co/qNWnQr2DbN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 12 21:12:29 +0000 2013", "tweet_id": 411242175024726016}
{"status": "El 23 de diciembre se otorga buena pro para elaboraci\u00f3n de perfil. 7 EMPRESAS INTERNACIONALES MUESTRAN INTER\u00c9S EN... http://t.co/NbuR5EHglO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 12 21:11:50 +0000 2013", "tweet_id": 411242009018376192}
{"status": "Calca, La Convenci\u00f3n y Paucartambo se benefician con aportes del PROCOMPITE Regional cadena productiva de apicultura http://t.co/nzTrr1noRs", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 11 21:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 410883242779095040}
{"status": "Obra ser\u00e1 inaugurada el viernes 13 de noviembre. ALCALDE DE ANDAHUAYLILLAS EXPRESA RECONOCIMIENTO AL GOBIERNO... http://t.co/4Vqftj4IAR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 11 21:25:57 +0000 2013", "tweet_id": 410883174688772096}
{"status": "Calca, La Convenci\u00f3n y Paucartambo se benefician con aportes del PROCOMPITE Regional cadena productiva de... http://t.co/S8v8OuGRy4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 11 21:21:24 +0000 2013", "tweet_id": 410882030537146368}
{"status": "Obra ser\u00e1 inaugurada el viernes 13 de noviembre. ALCALDE DE ANDAHUAYLILLAS EXPRESA RECONOCIMIENTO AL GOBIERNO... http://t.co/KVtFFgTBf3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 11 21:20:25 +0000 2013", "tweet_id": 410881781672337408}
{"status": "Diversas obras de mantenimiento realiza Gobierno Regional a favor de la poblaci\u00f3n cusque\u00f1a http://t.co/70fAbpgvGZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 10 22:41:39 +0000 2013", "tweet_id": 410539839868530688}
{"status": "Diversas obras de mantenimiento realiza Gobierno Regional a favor de la poblaci\u00f3n cusque\u00f1a\n\nAccediendo a los... http://t.co/HAsTcCKgOv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 10 22:41:07 +0000 2013", "tweet_id": 410539703935328257}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando con su Pueblo http://t.co/nKjrj3xpTf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Dec 09 21:52:40 +0000 2013", "tweet_id": 410165124931280896}
{"status": "Pronta emisi\u00f3n de Decreto Supremo garantiza desembolso y ejecuci\u00f3n de proyectos. 5 METROS C\u00daBICOS DE AGUA, MAS... http://t.co/0ltFZkDf73", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Dec 09 21:51:33 +0000 2013", "tweet_id": 410164842147106816}
{"status": "Obras fueron ejecutadas por Gerencia Regional de Infraestructura. GOBIERNO REGIONAL ENTREG\u00d3 4 IMPORTANTES OBRAS A... http://t.co/1cffQirFIW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Dec 07 00:06:52 +0000 2013", "tweet_id": 409111733660160000}
{"status": "Obras fueron ejecutadas por Gerencia Regional de Infraestructura. GOBIERNO REGIONAL ENTREG\u00d3 4 IMPORTANTES OBRAS A... http://t.co/0Jm3eqAVTJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Dec 07 00:05:43 +0000 2013", "tweet_id": 409111442806145024}
{"status": "V\u00eda alterna est\u00e1 \u00edntegramente asfaltada por Plan Vial Regional. CARRETERA INTEGRACI\u00d3N CANA, V\u00cdA ALTERNA PARA... http://t.co/pISKiaXIXd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 05 21:57:12 +0000 2013", "tweet_id": 408716713224466432}
{"status": "Tras 6 meses de talleres y reuniones. AGENDA AGRARIA REGIONAL FUE PRESENTADA POR GOBIERNO REGIONAL http://t.co/xXu3sjMShc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 05 21:56:52 +0000 2013", "tweet_id": 408716626612457472}
{"status": "V\u00eda alterna est\u00e1 \u00edntegramente asfaltada por Plan Vial Regional. CARRETERA INTEGRACI\u00d3N CANA, V\u00cdA ALTERNA PARA... http://t.co/bbwucRt4hm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 05 21:56:35 +0000 2013", "tweet_id": 408716556408221696}
{"status": "Tras 6 meses de talleres y reuniones. AGENDA AGRARIA REGIONAL FUE PRESENTADA POR GOBIERNO REGIONAL\n\nLuego de... http://t.co/eWewG05QZF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Dec 05 21:56:00 +0000 2013", "tweet_id": 408716410794561537}
{"status": "Suscribieron minuta de compra venta y entregaron cheque por 1 mill\u00f3n 120 mil nuevos soles. PARA ALEGR\u00cdA DE LOS... http://t.co/tIoqNmR1dH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 04 22:05:51 +0000 2013", "tweet_id": 408356501103726592}
{"status": "Saldr\u00e1 el domingo 8 a las 06:00 horas de Plaza T\u00fapac Amaru. EL GOBIERNO REGIONAL PONE A DISPOSICI\u00d3N DE HINCHAS DEL... http://t.co/lfSWC6Drmk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 04 22:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 408356446737166336}
{"status": "http://t.co/t77VVcohrR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 04 22:05:22 +0000 2013", "tweet_id": 408356379846393856}
{"status": "Suscribieron minuta de compra venta y entregaron cheque por 1 mill\u00f3n 120 mil nuevos soles. PARA ALEGR\u00cdA DE LOS... http://t.co/CmgXzGQvQ8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 04 22:05:01 +0000 2013", "tweet_id": 408356291157839872}
{"status": "Saldr\u00e1 el domingo 8 a las 06:00 horas de Plaza T\u00fapac Amaru. EL GOBIERNO REGIONAL PONE A DISPOSICI\u00d3N DE HINCHAS DEL... http://t.co/JrfGaf0LWq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 04 22:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 408356158118711296}
{"status": "http://t.co/q3jCWOrAfX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 04 01:17:58 +0000 2013", "tweet_id": 408042459726237696}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n en la PCM garantizando el Recurso H\u00eddrico para Espinar\". http://t.co/P3nkFaQJXQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Dec 04 01:14:39 +0000 2013", "tweet_id": 408041627161088001}
{"status": "Acta de Reuni\u00f3n: Presentaci\u00f3n del Estudio de Balance H\u00eddrico Integral de la Cuenca Alta del R\u00edo Apurimac http://t.co/y1GOzPaNTS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 21:32:52 +0000 2013", "tweet_id": 407985813088006144}
{"status": "Acta de Reuni\u00f3n: Presentaci\u00f3n del Estudio de Balance H\u00eddrico Integral de la Cuenca Alta del R\u00edo Apurimac http://t.co/AX8TII07zm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 21:32:22 +0000 2013", "tweet_id": 407985685874761729}
{"status": "Acuerdos fueron tomados en reuni\u00f3n con la PCM. GOBIERNO CENTRAL GARANTIZA 5 METROS C\u00daBICOS DE AGUA A PIE DE PRESA... http://t.co/BhNViOC1pw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 21:17:06 +0000 2013", "tweet_id": 407981844001353728}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 modernas m\u00e1quinas para servicio de lavander\u00eda del Hospital Regional http://t.co/6xsBWEmBGE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 21:16:52 +0000 2013", "tweet_id": 407981787407605760}
{"status": "Obra mejora condiciones de transitabilidad de pobladores de estas zonas. TRABAJOS DE REHABILITACION Y... http://t.co/tN0f72RaAf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 21:16:40 +0000 2013", "tweet_id": 407981734576152577}
{"status": "Acuerdos fueron tomados en reuni\u00f3n con la PCM. GOBIERNO CENTRAL GARANTIZA 5 METROS C\u00daBICOS DE AGUA A PIE DE PRESA... http://t.co/mx6J2HGda0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 21:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 407981637062782976}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 modernas m\u00e1quinas para servicio de lavander\u00eda del Hospital Regional\n\nCon la finalidad... http://t.co/gezkNYKOyp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 21:15:33 +0000 2013", "tweet_id": 407981455025786881}
{"status": "Obra mejora condiciones de transitabilidad de pobladores de estas zonas. TRABAJOS DE REHABILITACION Y... http://t.co/Yiza6iTrWY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 21:15:15 +0000 2013", "tweet_id": 407981377791864832}
{"status": "http://t.co/huxrLbtAuE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 20:28:14 +0000 2013", "tweet_id": 407969549137358848}
{"status": "Concluy\u00f3 la reuni\u00f3n en la PCM, con presencia del Presidente Regional del Cusco Arq. Jorge Acurio Tito, los... http://t.co/fvSrlfNjnF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 20:28:07 +0000 2013", "tweet_id": 407969518086922240}
{"status": "Construcci\u00f3n del Centro de Salud Margen Derecha registra el 93 por ciento de avance estructural http://t.co/O23VITLYaN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 13:59:12 +0000 2013", "tweet_id": 407871642967085057}
{"status": "Contin\u00faa construcci\u00f3n de la infraestructura del Instituto Superior Tecnol\u00f3gico T\u00fapac Amaru http://t.co/KPHFOnLh7U", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 13:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 407871585513508864}
{"status": "Construcci\u00f3n del Centro de Salud Margen Derecha registra el 93 por ciento de avance estructural\n\nPara beneficio y... http://t.co/5L4aHiIPSV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 13:58:46 +0000 2013", "tweet_id": 407871535387389952}
{"status": "Contin\u00faa construcci\u00f3n de la infraestructura del Instituto Superior Tecnol\u00f3gico T\u00fapac Amaru\n\nContinuando con el... http://t.co/CAzOesFXuC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Dec 03 13:58:22 +0000 2013", "tweet_id": 407871432895369219}
{"status": "Exigir\u00e1 se respete agua para Espinar y su desarrollo. PRESIDENTE REGIONAL SOSTENDR\u00c1 DI\u00c1LOGO CON PREMIER DE LA... http://t.co/3n3Q7poqNS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Dec 02 20:55:18 +0000 2013", "tweet_id": 407613970082574336}
{"status": "http://t.co/taX7PfCkJQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Dec 02 15:33:47 +0000 2013", "tweet_id": 407533060154867712}
{"status": "Desembolso ser\u00e1 de 158 millones de nuevos soles. CONSTRUCCI\u00d3N DEL HOSPITAL DE QUILLABAMBA YA ES UNA REALIDAD,... http://t.co/xprZ1oqguS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 29 21:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 406529157502218240}
{"status": "Congreso de la Rep\u00fablica aprob\u00f3 presupuesto para obras de desarrollo para el Cusco http://t.co/CeruOfvMvE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 29 21:04:23 +0000 2013", "tweet_id": 406529093501333504}
{"status": "Desembolso ser\u00e1 de 158 millones de nuevos soles. CONSTRUCCI\u00d3N DEL HOSPITAL DE QUILLABAMBA YA ES UNA REALIDAD,... http://t.co/rvhAlELoBd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 29 21:04:05 +0000 2013", "tweet_id": 406529018549121024}
{"status": "Congreso de la Rep\u00fablica aprob\u00f3 presupuesto para obras de desarrollo para el Cusco\n\nEl Pleno del Congreso de la... http://t.co/kr6JqICDUa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 29 21:03:34 +0000 2013", "tweet_id": 406528888680890368}
{"status": "Ser\u00e1 hasta el viernes 29 en Plaza T\u00fapac Amaru. CON PARTICIPACI\u00d3N DE COMUNIDADES NATIVAS DEL BAJO URUBAMBA Y... http://t.co/qAaSpQBqI4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 21:31:11 +0000 2013", "tweet_id": 406173448705044481}
{"status": "Dirigentes y representantes de comunidades del distrito de Velille provincia de Chumbivilcas, sostuvieron reuni\u00f3n... http://t.co/TAaAmQ209Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 21:30:58 +0000 2013", "tweet_id": 406173394388787202}
{"status": "Ser\u00e1 el viernes 29 en el Auditorio de la Carrera Profesional de Econom\u00eda de la Ciudad Universitaria de Perayoc.... http://t.co/xd5duIbAed", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 21:30:45 +0000 2013", "tweet_id": 406173340936568833}
{"status": "Ser\u00e1 hasta el viernes 29 en Plaza T\u00fapac Amaru. CON PARTICIPACI\u00d3N DE COMUNIDADES NATIVAS DEL BAJO URUBAMBA Y... http://t.co/t3mxtHDAyR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 21:30:31 +0000 2013", "tweet_id": 406173280958038016}
{"status": "Dirigentes y representantes de comunidades del distrito de Velille provincia de Chumbivilcas, sostuvieron reuni\u00f3n... http://t.co/LaUM3nEnaL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 21:30:05 +0000 2013", "tweet_id": 406173172552060928}
{"status": "Ser\u00e1 el viernes 29 en el Auditorio de la Carrera Profesional de Econom\u00eda de la Ciudad Universitaria de Perayoc.... http://t.co/sWvS7sYWTb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 21:28:00 +0000 2013", "tweet_id": 406172648201146368}
{"status": "Fue a trav\u00e9s de la Gerencia Regional de Desarrollo Social. GOBIERNO REGIONAL ENTREG\u00d3 EQUIPOS M\u00c9DICOS A LAS 5... http://t.co/D97ve3khL3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 00:35:16 +0000 2013", "tweet_id": 405857388235726848}
{"status": "En evento p\u00fablico presentar\u00e1n lineamientos y medidas de la reforma del sector salud http://t.co/5IMe0klR6m", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 00:35:01 +0000 2013", "tweet_id": 405857326738853888}
{"status": "Jueves 28, simulacro ante Huaycos e Inundaciones en distritos que cuentan con Sistema de Alerta Temprana SAT http://t.co/7qMHf0zTER", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 00:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 405857223634857984}
{"status": "Fue a trav\u00e9s de la Gerencia Regional de Desarrollo Social. GOBIERNO REGIONAL ENTREG\u00d3 EQUIPOS M\u00c9DICOS A LAS 5... http://t.co/ZOhYWtJIuP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 00:34:27 +0000 2013", "tweet_id": 405857181565599744}
{"status": "En evento p\u00fablico presentar\u00e1n lineamientos y medidas de la reforma del sector salud\n\nCon el objeto de difundir a... http://t.co/uo8qsRqujZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 00:33:59 +0000 2013", "tweet_id": 405857067266629632}
{"status": "Jueves 28, simulacro ante Huaycos e Inundaciones en distritos que cuentan con Sistema de Alerta Temprana  SAT\n\nEn... http://t.co/gL4lm0Bc40", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 28 00:33:35 +0000 2013", "tweet_id": 405856963151396864}
{"status": "Gobierno Regional solicitar\u00e1 recurso de aclaraci\u00f3n al tribunal constitucional por ser ambigua respecto al... http://t.co/svu82CxRD9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 21:38:28 +0000 2013", "tweet_id": 405450508715839488}
{"status": "Con \u00e9xito concluy\u00f3 taller de capacitaci\u00f3n a productores sobre ma\u00edz blanco en Calca http://t.co/slfNuvGtei", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 21:38:08 +0000 2013", "tweet_id": 405450425010118656}
{"status": "Beneficia a miles de pobladores del distrito de Andahuaylillas. 90 % DE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCION DEL PUENTE... http://t.co/oNkFlNhjmV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 21:37:35 +0000 2013", "tweet_id": 405450283527852032}
{"status": "Gobierno Regional solicitar\u00e1 recurso de aclaraci\u00f3n al tribunal constitucional por ser ambigua respecto al... http://t.co/WnC2stf5mq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 21:37:10 +0000 2013", "tweet_id": 405450181358809089}
{"status": "Con \u00e9xito concluy\u00f3 taller de capacitaci\u00f3n a productores sobre ma\u00edz blanco en Calca\n\nContribuyendo a la mejora en... http://t.co/ePeH5QPUAU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 21:36:07 +0000 2013", "tweet_id": 405449916069064704}
{"status": "Beneficia a miles de pobladores del distrito de Andahuaylillas. 90 % DE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCION DEL PUENTE... http://t.co/2qK9959bsf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 21:35:20 +0000 2013", "tweet_id": 405449718232145920}
{"status": "RECURSO DE ACLARACI\u00d3N ANTE EL TRIBUNAL CONSTITUCIONAL http://t.co/c4bTt9nwDO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 21:17:53 +0000 2013", "tweet_id": 405445325902458880}
{"status": "RECURSO DE ACLARACI\u00d3N ANTE EL TRIBUNAL CONSTITUCIONAL http://t.co/5FxgBlXmX5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 21:17:39 +0000 2013", "tweet_id": 405445267039600640}
{"status": "http://t.co/eQkp64oIIf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 19:38:11 +0000 2013", "tweet_id": 405420235290730497}
{"status": "http://t.co/DyEiQrgimb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 19:37:59 +0000 2013", "tweet_id": 405420186221555712}
{"status": "Simulacro ante Huaycos e Inundaciones, este 28 Noviembre 15:00 http://t.co/nbrLSOzL9B", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 19:37:10 +0000 2013", "tweet_id": 405419982550364160}
{"status": "Simulacro ante Huaycos e Inundaciones, este 28 Noviembre 15:00 http://t.co/tLvgD1tKCn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 26 19:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 405419637531082754}
{"status": "Evento durar\u00e1 del 25 al 29 de noviembre en la Plaza T\u00fapac Amaru. SE INICIO EXPOSICI\u00d3N DE ARTE Y TURISMO AMAZ\u00d3NICO... http://t.co/3JYo3mvLFq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 25 22:27:59 +0000 2013", "tweet_id": 405100581116604416}
{"status": "Gobierno Regional subast\u00f3 bienes dados de baja http://t.co/QO27fk1F9y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 25 22:27:44 +0000 2013", "tweet_id": 405100519657455616}
{"status": "Tema ser\u00e1: Primer Festival de Rock Art\u00edstico. MESA DE CONCERTACI\u00d3N DE LUCHA CONTRA EL USO Y CONSUMO DE DROGAS EN... http://t.co/EKg4MsAOvg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 25 22:27:32 +0000 2013", "tweet_id": 405100467992018944}
{"status": "Evento durar\u00e1 del 25 al 29 de noviembre en la Plaza T\u00fapac Amaru. SE INICIO EXPOSICI\u00d3N DE ARTE Y TURISMO AMAZ\u00d3NICO... http://t.co/V1v6Zx0qok", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 25 22:27:17 +0000 2013", "tweet_id": 405100406289625088}
{"status": "Gobierno Regional subast\u00f3 bienes dados de baja\n\nCon presencia de un buen n\u00famero de interesados, el Gobierno... http://t.co/ZddAc8HI7H", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 25 22:26:51 +0000 2013", "tweet_id": 405100295211864064}
{"status": "Tema ser\u00e1: Primer Festival de Rock Art\u00edstico. MESA DE CONCERTACI\u00d3N DE LUCHA CONTRA EL USO Y CONSUMO DE DROGAS EN... http://t.co/JIisQYUkMa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 25 22:26:24 +0000 2013", "tweet_id": 405100181399404544}
{"status": "Delegaci\u00f3n cusque\u00f1a expuso posici\u00f3n. LA PR\u00d3XIMA SEMANA, TRIBUNAL CONSTITUCIONAL EMITIR\u00c1 RESOLUCI\u00d3N DEFINITIVA... http://t.co/o3M3YRTuT6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 403998702554976256}
{"status": "Obras tienen un 27 por ciento de avance. 42 MENORES ALBERGADOS EN LA CASA HOGAR DE QUILLABAMBA SON BENEFICIADOS... http://t.co/XQo8bquo8R", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:29:17 +0000 2013", "tweet_id": 403998644333838336}
{"status": "Obras ser\u00e1n ejecutadas por la modalidad de concurso -oferta. GOBIERNO REGIONAL Y MUNICIPALIDAD DE PAMPAMARCA,... http://t.co/mdkvc90DIT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:29:03 +0000 2013", "tweet_id": 403998585353535489}
{"status": "Fluidez de tr\u00e1nsito vehicular se registra en Kiteni, luego de haberse puesto a disposici\u00f3n puente del mismo nombre http://t.co/cL1jtTarDo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:28:48 +0000 2013", "tweet_id": 403998523932168193}
{"status": "Obras son ejecutadas por Gobierno Regional a trav\u00e9s del PER IMA. SE INICI\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N DE OBRAS DE SEGURIDAD Y... http://t.co/ctMLHEiaPS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:28:33 +0000 2013", "tweet_id": 403998461508333568}
{"status": "Delegaci\u00f3n cusque\u00f1a expuso posici\u00f3n. LA PR\u00d3XIMA SEMANA, TRIBUNAL CONSTITUCIONAL EMITIR\u00c1 RESOLUCI\u00d3N DEFINITIVA... http://t.co/jaQVw6kgbr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:28:22 +0000 2013", "tweet_id": 403998413240274944}
{"status": "Obras tienen un 27 por ciento de avance. 42 MENORES ALBERGADOS EN LA CASA HOGAR DE QUILLABAMBA SON BENEFICIADOS... http://t.co/QfMSdC54WS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:27:54 +0000 2013", "tweet_id": 403998298396045312}
{"status": "Obras ser\u00e1n ejecutadas por la modalidad de concurso -oferta. GOBIERNO REGIONAL Y MUNICIPALIDAD DE PAMPAMARCA,... http://t.co/9tXPQnPQ7T", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:27:31 +0000 2013", "tweet_id": 403998199527903232}
{"status": "Fluidez de tr\u00e1nsito vehicular se registra en Kiteni, luego de haberse puesto a disposici\u00f3n puente del mismo... http://t.co/yreGA5JdMg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:27:03 +0000 2013", "tweet_id": 403998083165335552}
{"status": "Obras son ejecutadas por Gobierno Regional a trav\u00e9s del PER IMA. SE INICI\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N DE OBRAS DE SEGURIDAD Y... http://t.co/yb65FLVZtb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 21:26:43 +0000 2013", "tweet_id": 403997999312818176}
{"status": "Gobierno Regional contin\u00faa con obras de mantenimiento vial en provincia de Anta http://t.co/1cdR1AJnoe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 13:03:09 +0000 2013", "tweet_id": 403871272800505856}
{"status": "Gobierno Regional contin\u00faa con obras de mantenimiento vial en provincia de Anta\n\nDiversas comunidades campesinas... http://t.co/o331uqgL6j", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 22 13:02:51 +0000 2013", "tweet_id": 403871198330621952}
{"status": "L\u00edderes ind\u00edgenas de la Selva Central sostuvieron reuni\u00f3n con funcionarios del Gobierno Regional http://t.co/F7hF3grXGb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 21 23:47:38 +0000 2013", "tweet_id": 403671074895695872}
{"status": "Gobierno Regional contin\u00faa con obras de mantenimiento vial en provincia de Anta http://t.co/iduWWXqeZG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 21 23:47:25 +0000 2013", "tweet_id": 403671020759838720}
{"status": "L\u00edderes ind\u00edgenas de la Selva Central sostuvieron reuni\u00f3n con funcionarios del Gobierno Regional\n\nUna delegaci\u00f3n... http://t.co/ZFn7L8WrTx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 21 23:47:12 +0000 2013", "tweet_id": 403670964912664577}
{"status": "Gobierno Regional contin\u00faa con obras de mantenimiento vial en provincia de Anta\n\nDiversas comunidades campesinas... http://t.co/VIfNX35zLe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 21 23:46:36 +0000 2013", "tweet_id": 403670813619924993}
{"status": "Posici\u00f3n cusque\u00f1a ser\u00e1 expuesta ante Tribunal Constitucional el viernes 22 de noviembre. REUNI\u00d3N DE TRABAJO... http://t.co/iihcMezRQo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 20 22:24:56 +0000 2013", "tweet_id": 403287872330952704}
{"status": "Posici\u00f3n cusque\u00f1a ser\u00e1 expuesta ante Tribunal Constitucional el viernes 22 de noviembre. REUNI\u00d3N DE TRABAJO... http://t.co/mpjGokfzPl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 20 22:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 403287664951967744}
{"status": "http://t.co/j7CO7VAYBG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 20 22:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 403281633790275584}
{"status": "http://t.co/xKheilanq4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 20 21:53:26 +0000 2013", "tweet_id": 403279946535034880}
{"status": "ProInversi\u00f3n posterga concesiones por US$ 5,800 mlls. hasta el 2014... http://t.co/s38vgxFNFa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 20 21:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 403276636813922304}
{"status": "Arequipa y Cusco liderar\u00e1n expansi\u00f3n de Macro Regi\u00f3n Sur en el 2013... http://t.co/dVAR6aMVEe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 20 21:39:04 +0000 2013", "tweet_id": 403276333033082880}
{"status": "Obras fueron inspeccionadas por profesionales del Gobierno Regional. CONTIN\u00daAN TRABAJOS DE ASFALTADO DE CARRETERA... http://t.co/Yj6WXCXR6u", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 19 20:34:47 +0000 2013", "tweet_id": 402897766977789952}
{"status": "Clausuran Taller de Entrenamiento del Centro de Operaciones de Emergencia COE http://t.co/dV5WkmmMYx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 19 20:34:19 +0000 2013", "tweet_id": 402897649654702080}
{"status": "Obras fueron inspeccionadas por profesionales del Gobierno Regional. CONTIN\u00daAN TRABAJOS DE ASFALTADO DE CARRETERA... http://t.co/N4uPgbDGbX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 19 20:33:39 +0000 2013", "tweet_id": 402897478866833408}
{"status": "Clausuran Taller de Entrenamiento del Centro de Operaciones de Emergencia  COE\n\nCon La finalidad de estar... http://t.co/sEw5HEte4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 19 20:31:46 +0000 2013", "tweet_id": 402897004704976896}
{"status": "Y realiza acciones de monitoreo sobre uso de materiales did\u00e1cticos tecnol\u00f3gicos. GOBIERNO REGIONAL ENTREGA... http://t.co/Sv0Hg8kVMn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 18 20:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 402539795424870400}
{"status": "200 Licencias de Conducir entreg\u00f3 Gobierno Regional en Quillabamba http://t.co/IgdCjh4skm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 18 20:51:58 +0000 2013", "tweet_id": 402539704131657728}
{"status": "Tratar\u00e1n el tema de los Recursos H\u00eddricos de Espinar. ALCALDES PROVINCIAL Y DISTRITALES DE ESPINAR, SE REUNIR\u00c1N... http://t.co/spYCThMcpF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 18 20:51:43 +0000 2013", "tweet_id": 402539639132545024}
{"status": "Y realiza acciones de monitoreo sobre uso de materiales did\u00e1cticos tecnol\u00f3gicos. GOBIERNO REGIONAL ENTREGA... http://t.co/1oBieWQ5dE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 18 20:50:01 +0000 2013", "tweet_id": 402539212584411136}
{"status": "200 Licencias de Conducir entreg\u00f3 Gobierno Regional en Quillabamba\n\nDemostrando una efectiva descentralizaci\u00f3n y... http://t.co/Qhwj3DDctR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 18 20:49:34 +0000 2013", "tweet_id": 402539098264440832}
{"status": "Tratar\u00e1n el tema de los Recursos H\u00eddricos de Espinar. ALCALDES PROVINCIAL Y DISTRITALES DE ESPINAR, SE REUNIR\u00c1N... http://t.co/YHSRw6zjef", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 18 20:49:02 +0000 2013", "tweet_id": 402538964206108672}
{"status": "Presidente Regional constat\u00f3 avance de obra en Avenida de Evitamiento http://t.co/CeBqT7N7OE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 18 15:13:12 +0000 2013", "tweet_id": 402454448187797504}
{"status": "Presidente Regional constat\u00f3 avance de obra en Avenida de Evitamiento\n\nCon gran benepl\u00e1cito, el presidente del... http://t.co/nfEdUpTcz8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 18 15:12:14 +0000 2013", "tweet_id": 402454203831840768}
{"status": "http://t.co/AL9fc7Xdij", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 15 22:57:46 +0000 2013", "tweet_id": 401484195920236544}
{"status": "He publicado 71 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n a la obra de la nueva Avenida de Evitamiento - Cusco\". http://t.co/kFX5LA86NW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 15 22:56:34 +0000 2013", "tweet_id": 401483894320414720}
{"status": "Gobierno Regional construy\u00f3 escalinatas de acceso al Santuario del Se\u00f1or de Huanca http://t.co/J2DMJhNyMM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 15 21:31:52 +0000 2013", "tweet_id": 401462580511666176}
{"status": "Dos importantes obras ejecuta Gobierno Regional en Valle Sagrado de los Incas http://t.co/FEGbOMtuHQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 15 21:31:37 +0000 2013", "tweet_id": 401462518536622080}
{"status": "Gobierno Regional construy\u00f3 escalinatas de acceso al Santuario del Se\u00f1or de Huanca\n\nAccediendo a la petici\u00f3n de... http://t.co/vbbdESEFeV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 15 21:30:59 +0000 2013", "tweet_id": 401462359325032448}
{"status": "Dos importantes obras ejecuta Gobierno Regional en Valle Sagrado de los Incas\n\nBeneficiando a pobladores de las... http://t.co/lr0OnBEnGy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 15 21:30:36 +0000 2013", "tweet_id": 401462260561756160}
{"status": "Fue en acci\u00f3n conjunta entre el Gobierno Regional y Ministerio de la Producci\u00f3n. PESCADO A PRECIOS AL ALCANCE DE... http://t.co/CSCImEFsb6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 14 18:22:29 +0000 2013", "tweet_id": 401052532354457600}
{"status": "Gobierno Regional e instituciones involucradas lanzan Campa\u00f1a Comunicacional por la Identidad y Aseguramiento en... http://t.co/gXdUnOIE4n", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 14 18:22:14 +0000 2013", "tweet_id": 401052470652059648}
{"status": "Fue en acci\u00f3n conjunta entre el Gobierno Regional y Ministerio de la Producci\u00f3n. PESCADO A PRECIOS AL ALCANCE DE... http://t.co/IdoaNzoQcL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 14 18:21:56 +0000 2013", "tweet_id": 401052392709308416}
{"status": "Gobierno Regional e instituciones involucradas lanzan Campa\u00f1a Comunicacional por la Identidad y Aseguramiento en... http://t.co/yJ2vt0SVFB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Nov 14 18:20:56 +0000 2013", "tweet_id": 401052142720385024}
{"status": "Diversas obras de desarrollo ejecutadas por el Gobierno Regional fueron inspeccionadas y cuentan con avances... http://t.co/Cu7UM3toU4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 13 21:01:19 +0000 2013", "tweet_id": 400730115241299968}
{"status": "Anunci\u00f3 Presidente Regional. INICIO DE LOS ESTUDIOS DEL T\u00daNEL DE LA VER\u00d3NICA, SER\u00c1 LANZADO EN ESTA SEMANA A... http://t.co/06J1e5IWh6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 13 21:00:15 +0000 2013", "tweet_id": 400729848466796545}
{"status": "Diversas obras de desarrollo ejecutadas por el Gobierno Regional fueron inspeccionadas y cuentan con avances... http://t.co/4n3H5CuDHJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 13 20:58:29 +0000 2013", "tweet_id": 400729402855534592}
{"status": "Anunci\u00f3 Presidente Regional. INICIO DE LOS ESTUDIOS DEL T\u00daNEL DE LA VER\u00d3NICA, SER\u00c1 LANZADO EN ESTA SEMANA A TRAV\u00c9S... http://t.co/sujATJzs50", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 13 20:57:24 +0000 2013", "tweet_id": 400729130422915072}
{"status": "http://t.co/PpL4KNkLkQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 13 15:56:08 +0000 2013", "tweet_id": 400653313290428416}
{"status": "http://t.co/EhngiLHp3h", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Nov 13 14:12:35 +0000 2013", "tweet_id": 400627254192914432}
{"status": "Interclima 2013 fue inaugurado con masiva participaci\u00f3n de entidades involucradas en mitigar los efectos del... http://t.co/oFq3F40YHA", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 20:05:16 +0000 2013", "tweet_id": 400353621860048896}
{"status": "Importante convenio para ejecuci\u00f3n de Mega Proyectos ser\u00e1 suscrito entre Gobierno Regional y Mancomunidad... http://t.co/EsmDZJgOIw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 20:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 400353426069921793}
{"status": "Gobierno Regional lanza campa\u00f1a comunicacional a favor del derecho a la identidad y aseguramiento en salud http://t.co/O13Rux5tFU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 20:00:14 +0000 2013", "tweet_id": 400352354945363968}
{"status": "Interclima 2013 fue inaugurado con masiva participaci\u00f3n de entidades involucradas en mitigar los efectos del... http://t.co/tP6LVRvrtk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 20:00:09 +0000 2013", "tweet_id": 400352333726380032}
{"status": "Actividad c\u00edvica en los distritos del VRAE tuvo presencia masiva del p\u00fablico local, comunidades nativas y... http://t.co/eH6uncKdAE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 19:59:59 +0000 2013", "tweet_id": 400352292831891456}
{"status": "Importante convenio para ejecuci\u00f3n de Mega Proyectos ser\u00e1 suscrito entre Gobierno Regional y Mancomunidad... http://t.co/WYVvfBjOfL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 19:58:10 +0000 2013", "tweet_id": 400351835728257024}
{"status": "Gobierno Regional lanza campa\u00f1a comunicacional a favor del derecho a la identidad y aseguramiento en salud\n\nCon... http://t.co/b3AkbX2Y4D", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 19:57:15 +0000 2013", "tweet_id": 400351607180652544}
{"status": "Interclima 2013 fue inaugurado con masiva participaci\u00f3n de entidades involucradas en mitigar los efectos del... http://t.co/wE9A3m8IhM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 19:56:48 +0000 2013", "tweet_id": 400351491199746048}
{"status": "Actividad c\u00edvica en los distritos del VRAE tuvo presencia masiva del p\u00fablico local, comunidades nativas y... http://t.co/T6qYCxapys", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 19:54:50 +0000 2013", "tweet_id": 400350995043348480}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n Civica en el distrito de Pichari - VRAEM\". http://t.co/THl4sM0guu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 19:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 400345483714891776}
{"status": "http://t.co/GTiYjltp6I", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 19:18:54 +0000 2013", "tweet_id": 400341952165462016}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n Civica en el distrito de Pichari - VRAEM\". http://t.co/gRYRAsWRb9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 17:58:45 +0000 2013", "tweet_id": 400321784832356352}
{"status": "http://t.co/ESFA0FaKkQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 17:42:18 +0000 2013", "tweet_id": 400317643409743872}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica en el distrito de Kimbiri\". http://t.co/fBoBqHC0ny", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 17:35:56 +0000 2013", "tweet_id": 400316042880090112}
{"status": "Con diversas actividades se conmemora el Mes Forestal Regional, siendo el principal protagonista el Gobierno Regional http://t.co/ilUVhn7eip", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:45:05 +0000 2013", "tweet_id": 400288143791771648}
{"status": "Innovador Sistema Geoespacial de Prevenci\u00f3n de Desastres se incorpora a la gesti\u00f3n regional http://t.co/37hN2o6ykl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:44:47 +0000 2013", "tweet_id": 400288071138017281}
{"status": "Acercamiento del Gobierno Regional a la poblaci\u00f3n convenciana se desarrollar\u00e1 el 9 de noviembre en Kimbiri y el... http://t.co/yE0b7JYVjS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:44:09 +0000 2013", "tweet_id": 400287910546534400}
{"status": "900 trabajadores laboran directamente y 200 en forma indirecta. IMPRESIONANTE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCI\u00d3N DEL... http://t.co/okkChfYEGE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:43:45 +0000 2013", "tweet_id": 400287811024064512}
{"status": "Sistema de Informaci\u00f3n para Gesti\u00f3n de Riesgo de Desastres, ser\u00e1 entregado el viernes 08 por la PCM al Gobierno... http://t.co/9kA2xVkilu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:43:09 +0000 2013", "tweet_id": 400287660557619201}
{"status": "Organiza Gobierno Regional con apoyo de la Direcci\u00f3n Desconcentrada de Cultura. CON M\u00c1S DE 200 ARTISTAS EN ESCENA... http://t.co/NDSd5ip49c", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:42:41 +0000 2013", "tweet_id": 400287541758140416}
{"status": "900 trabajadores laboran directamente y 200 en forma indirecta. IMPRESIONANTE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCI\u00d3N DEL... http://t.co/G6lSe4egnz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:42:03 +0000 2013", "tweet_id": 400287383448342528}
{"status": "Tiene a cargo Gobierno Regional durante ejercicio 2013. 25 PROYECTOS DE CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERAS Y 08 PUENTES... http://t.co/SRBXqKAn7n", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:41:50 +0000 2013", "tweet_id": 400287327957680129}
{"status": "Escenificaci\u00f3n se realizara en la Plaza de Armas de Cusco, a partir de las 10:00 horas. GOBIERNO REGIONAL CUSCO... http://t.co/f4T8mrdVBR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 400287256562262016}
{"status": "Para evitar muerte masiva de ganados. DISTRIBUCI\u00d3N Y DOSIFICACI\u00d3N DE ANIMALES EN PROVINCIAS ALTAS, REALIZA... http://t.co/MfzPVlxfs2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:40:39 +0000 2013", "tweet_id": 400287030317305856}
{"status": "Innovador Sistema Geoespacial de Prevenci\u00f3n de Desastres se incorpora a la gesti\u00f3n regional\n\nLuego de haber... http://t.co/cYdccCHQTJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:39:32 +0000 2013", "tweet_id": 400286749504462849}
{"status": "Con diversas actividades se conmemora el Mes Forestal Regional, siendo el principal protagonista el Gobierno... http://t.co/mjgah0xJES", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:38:48 +0000 2013", "tweet_id": 400286562392354816}
{"status": "900 trabajadores laboran directamente y 200 en forma indirecta. IMPRESIONANTE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCI\u00d3N DEL... http://t.co/Nip0Sc3hku", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:37:49 +0000 2013", "tweet_id": 400286317239468032}
{"status": "Acercamiento del Gobierno Regional a la poblaci\u00f3n convenciana se desarrollar\u00e1 el 9 de noviembre en Kimbiri y el... http://t.co/3NtuR9q7d6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:35:42 +0000 2013", "tweet_id": 400285784420270080}
{"status": "Organiza Gobierno Regional con apoyo de la Direcci\u00f3n Desconcentrada de Cultura. CON M\u00c1S DE 200 ARTISTAS EN ESCENA... http://t.co/KKO3nZVktt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 400285440961306625}
{"status": "Sistema de Informaci\u00f3n para Gesti\u00f3n de Riesgo de Desastres, ser\u00e1 entregado el viernes 08 por la PCM al Gobierno... http://t.co/ZfVxyigA1U", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:32:47 +0000 2013", "tweet_id": 400285051339808769}
{"status": "Tiene a cargo Gobierno Regional durante ejercicio 2013. 25 PROYECTOS DE CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERAS Y 08 PUENTES... http://t.co/LcVdU0Xl93", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:32:22 +0000 2013", "tweet_id": 400284943244226560}
{"status": "Tiene a cargo Gobierno Regional durante ejercicio 2013. 25 PROYECTOS DE CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERAS Y 08 PUENTES... http://t.co/LcVdU0Xl93", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:32:22 +0000 2013", "tweet_id": 400284943244226560}
{"status": "900 trabajadores laboran directamente y 200 en forma indirecta. IMPRESIONANTE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCI\u00d3N DEL... http://t.co/VQIOG8Yish", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 400284625584414720}
{"status": "Para evitar muerte masiva de ganados. DISTRIBUCI\u00d3N Y DOSIFICACI\u00d3N DE ANIMALES EN PROVINCIAS ALTAS, REALIZA... http://t.co/L69vkOqBqy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:29:01 +0000 2013", "tweet_id": 400284103947198465}
{"status": "Escenificaci\u00f3n se realizara en la Plaza de Armas de Cusco, a partir de las 10:00 horas. GOBIERNO REGIONAL CUSCO... http://t.co/4161qrtq8x", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 12 15:28:14 +0000 2013", "tweet_id": 400283904352862208}
{"status": "Se encuentra en proceso de elaboraci\u00f3n del expediente t\u00e9cnico. PRESIDENTE REGIONAL RATIFICA CONSTRUCCI\u00d3N DEL... http://t.co/f1u7hKfcZz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 05 22:14:00 +0000 2013", "tweet_id": 397849305983111168}
{"status": "M\u00e1s de 200 proyectos en marcha, generando empleo y mejores condiciones de vida. DURANTE EL 2013 GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/nitmBx5p2x", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 05 22:13:43 +0000 2013", "tweet_id": 397849234537345024}
{"status": "M\u00e1s de 200 proyectos en marcha, generando empleo y mejores condiciones de vida. DURANTE EL 2013 GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/MDSrGWBTDA", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 05 22:13:15 +0000 2013", "tweet_id": 397849115301666816}
{"status": "Se encuentra en proceso de elaboraci\u00f3n del expediente t\u00e9cnico. PRESIDENTE REGIONAL RATIFICA CONSTRUCCI\u00d3N DEL... http://t.co/QNctZ94FxQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Nov 05 22:12:36 +0000 2013", "tweet_id": 397848951727996928}
{"status": "Ser\u00e1 en el Colegio de Periodistas Consejo Departamental Cusco. TALLER DIRIGIDO A PERIODISTAS CUSQUE\u00d1OS ORGANIZA... http://t.co/6v1fVzf0Di", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 04 21:23:29 +0000 2013", "tweet_id": 397474201574977536}
{"status": "Ser\u00e1 en el Colegio de Periodistas Consejo Departamental Cusco. TALLER DIRIGIDO A PERIODISTAS CUSQUE\u00d1OS ORGANIZA... http://t.co/bFkazX4TuJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 04 21:22:52 +0000 2013", "tweet_id": 397474049170751488}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n multisectorial entre funcionarios del GRC y organizaciones sociales. CONSTITUYERON COMISI\u00d3N... http://t.co/sY4tVfcdi4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 04 21:22:33 +0000 2013", "tweet_id": 397473970540122112}
{"status": "Ser\u00e1 en el Colegio de Periodistas Consejo Departamental Cusco. TALLER DIRIGIDO A PERIODISTAS CUSQUE\u00d1OS ORGANIZA... http://t.co/bUVhfWkhzJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Nov 04 21:21:56 +0000 2013", "tweet_id": 397473813538938880}
{"status": "As\u00ed lo determinaron estudios de factibilidad expuestos por consultora internacional. AEROPUERTO INTERNACIONAL... http://t.co/tK4u6Dtp7P", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 01 04:09:48 +0000 2013", "tweet_id": 396126906413621248}
{"status": "As\u00ed lo determinaron estudios de factibilidad expuestos por consultora internacional. AEROPUERTO INTERNACIONAL... http://t.co/fVKcM2wOPW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Nov 01 04:09:22 +0000 2013", "tweet_id": 396126796380241920}
{"status": "http://t.co/vvvtnrh6FR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 31 23:25:52 +0000 2013", "tweet_id": 396055448912019456}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n Estudio de Factibilidad del Aeropuerto Internacional\". http://t.co/HhRqPYHsYz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 31 22:57:59 +0000 2013", "tweet_id": 396048434785837056}
{"status": "Ejecuta Gobierno Regional a trav\u00e9s de Plan MERISS. ALTO PICHIGUA ES BENEFICIADA CON OBRAS DE IRRIGACI\u00d3N QUISCO... http://t.co/AmsG10peGE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 31 21:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 396028842219155456}
{"status": "Fue sesi\u00f3n descentralizada realizada en Cusco. PRESIDENTE REGIONAL SUSTENT\u00d3 PRESUPUESTO 2014 ANTE COMISI\u00d3N DE... http://t.co/h75MAtZNhi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 31 14:56:13 +0000 2013", "tweet_id": 395927192146038784}
{"status": "Integrantes del comit\u00e9 de lucha regional, sostuvieron reuni\u00f3n con Gerente de Infraestructura del Gobierno Regional http://t.co/L5ynolRNXq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 31 14:55:59 +0000 2013", "tweet_id": 395927136395329537}
{"status": "Obras son ejecutadas por Direcci\u00f3n Regional de Vivienda y Construcci\u00f3n. 33 PROYECTOS DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO... http://t.co/TYQn5Rptst", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 31 14:55:38 +0000 2013", "tweet_id": 395927046758875136}
{"status": "Fue sesi\u00f3n descentralizada realizada en Cusco. PRESIDENTE REGIONAL SUSTENT\u00d3 PRESUPUESTO 2014 ANTE COMISI\u00d3N DE... http://t.co/dppia0mwlC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 31 14:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 395926944782745600}
{"status": "Integrantes del comit\u00e9 de lucha regional, sostuvieron reuni\u00f3n con Gerente de Infraestructura del Gobierno... http://t.co/YmUZbpWKBB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 31 14:54:13 +0000 2013", "tweet_id": 395926690121408512}
{"status": "Obras son ejecutadas por Direcci\u00f3n Regional de Vivienda y Construcci\u00f3n. 33 PROYECTOS DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO... http://t.co/axgXTRTPtZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 31 14:53:53 +0000 2013", "tweet_id": 395926605937532928}
{"status": "Proyecto tiene un 90 por ciento de avance y ejecuta Gobierno Regional. 8 MIL 500 FAMILIAS SON BENEFICIADAS CON... http://t.co/L6wlRdTB0m", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 29 22:13:45 +0000 2013", "tweet_id": 395312524561616897}
{"status": "Construcci\u00f3n de trocha carrozable entre Checacupe y Acomayo fue concretado y ser\u00e1 financiado por Gobierno Regional http://t.co/axqY7H9pMH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 29 22:13:31 +0000 2013", "tweet_id": 395312468139835392}
{"status": "Asociaciones productoras de lacteos en Canas y Canchis son beneficiadas con Primer PROCOMPITE Regional, concluyen... http://t.co/MZGFoxh27F", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 29 22:13:11 +0000 2013", "tweet_id": 395312384790638592}
{"status": "Organiza Gobierno Regional e Instituciones p\u00fablicas y privadas. INTERCLIMA 2013 SERA EL 12 Y 13 DE NOVIEMBRE EN EL... http://t.co/Z33Cg8aNse", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 29 22:12:56 +0000 2013", "tweet_id": 395312322639441920}
{"status": "Proyecto tiene un 90 por ciento de avance y ejecuta Gobierno Regional. 8 MIL 500 FAMILIAS SON BENEFICIADAS CON... http://t.co/mO01PEnRMg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 29 22:12:41 +0000 2013", "tweet_id": 395312256503668736}
{"status": "Construcci\u00f3n de trocha carrozable entre Checacupe y Acomayo fue concretado y ser\u00e1 financiado por Gobierno... http://t.co/OCLsbK4mWN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 29 22:12:03 +0000 2013", "tweet_id": 395312097828950016}
{"status": "Asociaciones productoras de lacteos en Canas y Canchis son beneficiadas con Primer PROCOMPITE Regional, concluyen... http://t.co/PGjfgOS2T8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 29 22:11:29 +0000 2013", "tweet_id": 395311955981787136}
{"status": "Organiza Gobierno Regional e Instituciones p\u00fablicas y privadas. INTERCLIMA 2013 SERA EL 12 Y 13 DE NOVIEMBRE EN... http://t.co/bqQ3SRRvnc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 29 22:10:59 +0000 2013", "tweet_id": 395311829934563328}
{"status": "Arribar\u00e1 Ministro de Transportes y Comunicaciones. PRESENTACI\u00d3N DEL ESTUDIO DE FACTIBILIDAD DE AEROPUERTO... http://t.co/Dlf5yGMyom", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 28 22:43:43 +0000 2013", "tweet_id": 394957679971426304}
{"status": "Productores agropecuarios de Canchis reciben importante aporte del Gobierno Regional para mejorar producci\u00f3n de... http://t.co/H8oBU14fkr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 28 22:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 394957629186785280}
{"status": "Trabajos son ejecutados por PER Plan COPESCO. GOBIERNO REGIONAL REINICI\u00d3 OBRAS DE ASFALTADO CARRETERA... http://t.co/Lx9HLB5YQ3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 28 22:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 394957569589927936}
{"status": "Arribar\u00e1 Ministro de Transportes y Comunicaciones. PRESENTACI\u00d3N DEL ESTUDIO DE FACTIBILIDAD DE AEROPUERTO... http://t.co/GsQsU8LyIw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 28 22:42:53 +0000 2013", "tweet_id": 394957468414918656}
{"status": "Productores agropecuarios de Canchis reciben importante aporte del Gobierno Regional para mejorar producci\u00f3n de... http://t.co/DGUMk1XyMy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 28 22:42:29 +0000 2013", "tweet_id": 394957370758942722}
{"status": "Trabajos son ejecutados por PER Plan COPESCO. GOBIERNO REGIONAL REINICI\u00d3 OBRAS DE ASFALTADO CARRETERA... http://t.co/vX7DtowDlF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 28 22:42:05 +0000 2013", "tweet_id": 394957267134459904}
{"status": "Y fue ejecutada por Gobierno Regional. MODERNO PUENTE DE KITENI, ENTRAR\u00c1 EN FUNCIONAMIENTO EL VIERNES 25 DEL... http://t.co/OpUeM9Mrb1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 22:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 393497261680107520}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 kits educativos en provincias altas de Chumbivilcas y Paucartambo http://t.co/85pHXudjvW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 22:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 393497172572131328}
{"status": "Factibilidad de Aeropuerto Internacional de Chinchero ser\u00e1 presentado el martes 29 de octubre http://t.co/mddLLqVBJm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 21:59:57 +0000 2013", "tweet_id": 393497115571535872}
{"status": "Gobierno Regional del Cusco y Mancomunidad Amazonia de la provincia de La Convenci\u00f3n suscribir\u00e1n Convenio http://t.co/t4VD02HVmn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 21:59:46 +0000 2013", "tweet_id": 393497066372333568}
{"status": "Y fue ejecutada por Gobierno Regional. MODERNO PUENTE DE KITENI, ENTRAR\u00c1 EN FUNCIONAMIENTO EL VIERNES 25 DEL... http://t.co/WR3Tn5uu6z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 21:59:28 +0000 2013", "tweet_id": 393496994297032705}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 kits educativos en provincias altas de Chumbivilcas y Paucartambo\n\nM\u00e1s de 3 mil... http://t.co/cB4tpvWl4C", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 21:58:21 +0000 2013", "tweet_id": 393496712771559425}
{"status": "Factibilidad de Aeropuerto Internacional de Chinchero ser\u00e1 presentado el martes 29 de octubre\n\nTras la aprobaci\u00f3n... http://t.co/a4D7H2hFYv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 21:57:50 +0000 2013", "tweet_id": 393496582827835393}
{"status": "Gobierno Regional del Cusco y Mancomunidad Amazonia de la provincia de La Convenci\u00f3n suscribir\u00e1n Convenio... http://t.co/pSNoJqjnBC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 21:55:48 +0000 2013", "tweet_id": 393496071835762688}
{"status": "Trabajos Se encuentran en \u00faltima etapa. CARRETERA SANTO TOM\u00c1S-COLQUEMARCA, ASFALTADA EN SU TOTALIDAD SER\u00c1... http://t.co/0BooCWIk22", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 13:00:24 +0000 2013", "tweet_id": 393361332755791872}
{"status": "Se efectuar\u00e1 en sede del Gobierno Regional Cusco. JUEVES 23, GRAN FERIA GASTRONOMICA A BASE QU\u00cdNUA, PROMUEVE... http://t.co/Hz0E2m8JGo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 24 13:00:08 +0000 2013", "tweet_id": 393361264904527872}
{"status": "Trabajos Se encuentran en \u00faltima etapa. CARRETERA SANTO TOM\u00c1S-COLQUEMARCA, ASFALTADA EN SU TOTALIDAD SER\u00c1... http://t.co/XrOaE0jaGg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 23 19:42:13 +0000 2013", "tweet_id": 393100062986743808}
{"status": "Se efectuar\u00e1 en sede del Gobierno Regional Cusco. JUEVES 23, GRAN FERIA GASTRONOMICA A BASE QU\u00cdNUA, PROMUEVE... http://t.co/VPO1DIwBZa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 23 19:41:41 +0000 2013", "tweet_id": 393099930996199424}
{"status": "Obras son ejecutadas por Gobierno Regional a trav\u00e9s del Plan MERISS. MAS DE 8 MIL FAMILIAS DE QUISPICANCHI SE... http://t.co/hn3kcCCDtK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 22 21:55:00 +0000 2013", "tweet_id": 392771091799613440}
{"status": "Actividades fueron organizadas por el CORSA. CON DIVERSAS ACTIVIDADES SE CONMEMOR\u00d3 DIA MUNDIAL DE LA ALIMENTACI\u00d3N http://t.co/HwNZjDAK5S", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 22 21:54:41 +0000 2013", "tweet_id": 392771014465032194}
{"status": "Obras son ejecutadas por Gobierno Regional a trav\u00e9s del Plan MERISS. MAS DE 8 MIL FAMILIAS DE QUISPICANCHI SE... http://t.co/HHOHOpVDsD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 22 21:54:24 +0000 2013", "tweet_id": 392770940494311424}
{"status": "Actividades fueron organizadas por el CORSA. CON DIVERSAS ACTIVIDADES SE CONMEMOR\u00d3 DIA MUNDIAL DE LA ALIMENTACI\u00d3N... http://t.co/G1JoLRFFMn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 22 21:53:59 +0000 2013", "tweet_id": 392770836861423616}
{"status": "Infraestructura moderna ya recibi\u00f3 el 40 % de equipos. PARA BENEFICIO DE LA PROVINCIA DE URUBAMBA, GOBIERNO... http://t.co/8i2XI5oUya", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 21 20:37:46 +0000 2013", "tweet_id": 392389268221341696}
{"status": "Proyecto de cam\u00e9lidos sudamericanos del Gobierno Regional, registra considerable avance en mejoramiento gen\u00e9tico http://t.co/K2y3vBBZ5m", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 21 20:36:45 +0000 2013", "tweet_id": 392389012066820096}
{"status": "Promueve Gobierno Regional Cusco. PROPUESTA DE CREACI\u00d3N DEL \u00c1REA DE CONSERVACI\u00d3N REGIONAL URUSAYHUA KOSHIRENI,... http://t.co/HzOu4wsXo3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 21 20:36:25 +0000 2013", "tweet_id": 392388928121995264}
{"status": "Infraestructura moderna ya recibi\u00f3 el 40 % de equipos. PARA BENEFICIO DE LA PROVINCIA DE URUBAMBA, GOBIERNO... http://t.co/1uhUUkTWkM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 21 20:34:32 +0000 2013", "tweet_id": 392388452852834304}
{"status": "Proyecto de cam\u00e9lidos sudamericanos del Gobierno Regional, registra considerable avance en mejoramiento gen\u00e9tico... http://t.co/HuRPlSpNHe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 21 20:33:56 +0000 2013", "tweet_id": 392388304399642624}
{"status": "Promueve Gobierno Regional Cusco. PROPUESTA DE CREACI\u00d3N DEL \u00c1REA DE CONSERVACI\u00d3N REGIONAL URUSAYHUA  KOSHIRENI,... http://t.co/EgwCE2bVox", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 21 20:33:08 +0000 2013", "tweet_id": 392388100862668800}
{"status": "http://t.co/WBqcaKBkwi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 18 23:00:21 +0000 2013", "tweet_id": 391337989210505216}
{"status": "GRACIAS CUSCO POR TU GENEROSIDAD\n\nQuiero desde el fondo de mi coraz\u00f3n agradecer al pueblo del Cusco, a los... http://t.co/DeCU8ayDBT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 18 22:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 391337849900892160}
{"status": "He publicado 48 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de donaciones a la familia de los deudos de Santa Teresa\". http://t.co/IBfUXQZ6A3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 18 22:15:14 +0000 2013", "tweet_id": 391326631140151297}
{"status": "Por su parte Ministra Ana Jara manifest\u00f3 que deudos y hu\u00e9rfanos no quedar\u00e1n desamparados. GOBIERNO REGIONAL DEL... http://t.co/IX47ExqlJs", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 18 21:53:43 +0000 2013", "tweet_id": 391321216755044352}
{"status": "Delegaci\u00f3n de 16 empresarios coreanos interesados en construir Aeropuerto Internacional sostuvieron reuni\u00f3n con... http://t.co/058uXckjQT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 18 21:53:12 +0000 2013", "tweet_id": 391321087134281728}
{"status": "Mil 200 familias de Ocongate accedieron a beneficios de programa Cocina Per\u00fa\n\nEl Gobierno Regional Cusco a trav\u00e9s... http://t.co/7yjCWnqAFW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 18 21:52:48 +0000 2013", "tweet_id": 391320988148699136}
{"status": "Fue acuerdo entre D.R de Educaci\u00f3n y comisi\u00f3n de defensa de Kimbiri. AMBITO EDUCATIVO DE KIMBIRI SER\u00c1... http://t.co/kOuCvuIE7b", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 18 21:52:25 +0000 2013", "tweet_id": 391320889821646848}
{"status": "Presidente de la Regi\u00f3n y representantes de Lan entregaron Cristo Blanco remodelado\n\nGracias a la suma de... http://t.co/3ToH3shnaa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 18 21:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 391320791771406336}
{"status": "S/.67 mil 886.50 nuevos soles, ropa y alimentos logr\u00f3 recaudar Campa\u00f1a de Solidaridad para Deudos de Santa Teresa... http://t.co/GnqlcEHIma", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 17 03:38:24 +0000 2013", "tweet_id": 390683184423501824}
{"status": "http://t.co/zPzXQ3oD32", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 17 03:16:30 +0000 2013", "tweet_id": 390677675704336384}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jornada de Apoyo a Deudos del Fat\u00eddico Accidente en Sta Teresa\". http://t.co/nqPTp4iZuX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 17 03:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 390677346543353856}
{"status": "Campa\u00f1a emprendida por medios de comunicaci\u00f3n se realiza el 15 y 16. POBLACI\u00d3N DEL CUSCO SE PONE DE PIE PARA... http://t.co/swrFPdIdEW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 15 22:10:08 +0000 2013", "tweet_id": 390238184308625409}
{"status": "100 hect\u00e1reas de Proyecto Pijuayo y Palmito ser\u00e1n cosechados en beneficio de productores organizados en el VRAE http://t.co/Gw2NDy9a4u", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 15 22:09:52 +0000 2013", "tweet_id": 390238117145243648}
{"status": "Campa\u00f1a emprendida por medios de comunicaci\u00f3n se realiza el 15 y 16. POBLACI\u00d3N DEL CUSCO SE PONE DE PIE PARA... http://t.co/yqA8T8X5oi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 15 22:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 390238071184056320}
{"status": "100 hect\u00e1reas de Proyecto Pijuayo y Palmito ser\u00e1n cosechados en beneficio de productores organizados en el VRAE... http://t.co/Qqh9qxmI9p", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 15 22:09:18 +0000 2013", "tweet_id": 390237975310647296}
{"status": "Apoy\u00e9mos a nuestros Hermanos\n\nConvocamos a todos nuestros hermanos cusque\u00f1os a brindar apoyo a los familiares de... http://t.co/Ja1r8r0EKL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 15 20:23:14 +0000 2013", "tweet_id": 390211284341256192}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mcsMoUsEEd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 15 20:21:13 +0000 2013", "tweet_id": 390210775261777920}
{"status": "Apoy\u00e9mos a nuestros Hermanos\n\nConvocamos a todos nuestros hermanos cusque\u00f1os a brindar apoyo a los familiares de... http://t.co/cmBMJcAR13", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 14 20:20:40 +0000 2013", "tweet_id": 389848248535764992}
{"status": "Gobierno Regional avanza construcci\u00f3n del centro de salud de Kcauri en Ccatcca Quispicanchi http://t.co/Q954jb7vfM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:30:17 +0000 2013", "tweet_id": 388778606198923264}
{"status": "Obras son asumidas por Gobierno Regional. TRABAJOS DE MANTENIMIENTO DEL PONTON UBICADO EN ASOCIACI\u00d3N PRO VIVIENDA... http://t.co/5JXvkirgvH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:30:00 +0000 2013", "tweet_id": 388778535860449280}
{"status": "Se invoca mayor responsabilidad tanto a autoridades como a la poblaci\u00f3n. CON RELATIVO \u00c9XITO SE LLEV\u00d3 A CABO... http://t.co/Hgb90oAnup", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 388778468088901632}
{"status": "Organiza Gobierno Regional. PRIMERA EXPO FERIA FORMANDO EMPRENDEDORES, SER\u00c1 EL S\u00c1BADO 12 DE OCTUBRE EN PLAZA SAN... http://t.co/KpDoavjxHa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:29:27 +0000 2013", "tweet_id": 388778396160761856}
{"status": "Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica difunde alcances de Ley de Protecci\u00f3n al Denunciante http://t.co/FRQGKApZQz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:28:59 +0000 2013", "tweet_id": 388778277290008576}
{"status": "Gobierno Regional avanza construcci\u00f3n del centro de salud de Kcauri en Ccatcca Quispicanchi\n\nCon el objetivo de... http://t.co/ZunbgRz49z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:27:56 +0000 2013", "tweet_id": 388778015401861120}
{"status": "Obras son asumidas por Gobierno Regional. TRABAJOS DE MANTENIMIENTO DEL PONTON UBICADO EN ASOCIACI\u00d3N PRO VIVIENDA... http://t.co/vK58sPrS0M", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:21:34 +0000 2013", "tweet_id": 388776410917003264}
{"status": "Se invoca mayor responsabilidad tanto a autoridades como a la poblaci\u00f3n. CON RELATIVO \u00c9XITO SE LLEV\u00d3 A CABO... http://t.co/09iLZC9r11", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:18:51 +0000 2013", "tweet_id": 388775726813413376}
{"status": "Organiza Gobierno Regional. PRIMERA EXPO FERIA FORMANDO EMPRENDEDORES, SER\u00c1 EL S\u00c1BADO 12 DE OCTUBRE EN PLAZA SAN... http://t.co/otlS3MQ1K4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:16:58 +0000 2013", "tweet_id": 388775254329290752}
{"status": "Contralor\u00eda General de la Rep\u00fablica difunde alcances de Ley de Protecci\u00f3n al Denunciante\n\nEn el marco de la... http://t.co/mePsj58Oer", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 11 21:16:05 +0000 2013", "tweet_id": 388775031594950656}
{"status": "Esta vez los beneficiarios son San Jer\u00f3nimo y Saylla. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA CONSTRUYENDO OBRAS A FAVOR DE... http://t.co/MP4kpSqFJ7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 10 19:56:37 +0000 2013", "tweet_id": 388392647024324610}
{"status": "Importantes obras a favor de la provincia de la convenci\u00f3n se acord\u00f3 en reuni\u00f3n con la Mancomunidad http://t.co/SVTlsP1yNf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 10 19:56:21 +0000 2013", "tweet_id": 388392578300641280}
{"status": "Esta vez los beneficiarios son San Jer\u00f3nimo y Saylla. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA CONSTRUYENDO OBRAS A FAVOR DE... http://t.co/j26ER0xo2U", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 10 19:55:59 +0000 2013", "tweet_id": 388392487946944512}
{"status": "Importantes obras a favor de la provincia de la convenci\u00f3n se acord\u00f3 en reuni\u00f3n con la Mancomunidad\n\nA petici\u00f3n... http://t.co/HUv9dA1KfE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 10 19:55:22 +0000 2013", "tweet_id": 388392331717517312}
{"status": "http://t.co/Bo6VWTirG5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 10 12:44:21 +0000 2013", "tweet_id": 388283861232136192}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avance de la construcci\u00f3n del Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/NvXp65XYFJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 09 23:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 388085345759162369}
{"status": "De todas maneras se entrega en Octubre del 2014. PARA BENEPL\u00c1CITO DEL PUEBLO CUSQUE\u00d1O, HOSPITAL ANTONIO LORENA... http://t.co/88hKULRrLl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 09 22:02:04 +0000 2013", "tweet_id": 388061828884201472}
{"status": "Miembros del COER sostuvieron reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n. TODO SE ENCUENTRA LISTO PARA SIMULCRO DE SISMO NOCTURNO 2013\u00ba http://t.co/PzQsMuiCk0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 09 22:01:46 +0000 2013", "tweet_id": 388061753398939648}
{"status": "De todas maneras se entrega en Octubre del 2014. PARA BENEPL\u00c1CITO DEL PUEBLO CUSQUE\u00d1O, HOSPITAL ANTONIO LORENA... http://t.co/P8GlSLt4lk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 09 22:01:25 +0000 2013", "tweet_id": 388061666690482176}
{"status": "Miembros del COER sostuvieron reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n. TODO SE ENCUENTRA LISTO PARA SIMULCRO DE SISMO NOCTURNO... http://t.co/49l96s7SF7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 09 22:00:57 +0000 2013", "tweet_id": 388061546112221184}
{"status": "\u00a1Prep\u00e1rate! Un Sismo puede ocurrir en cualquier momento. Participa del Simulacro Nocturno de Sismo a nivel... http://t.co/WVzjXpknbr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 09 17:54:44 +0000 2013", "tweet_id": 387999586117509120}
{"status": "\u00a1Prep\u00e1rate! Un Sismo puede ocurrir en cualquier momento. Participa del Simulacro Nocturno de Sismo a nivel... http://t.co/mjT1vKtdIa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 09 17:53:50 +0000 2013", "tweet_id": 387999359482077184}
{"status": "Obra fue ejecutada por la Direcci\u00f3n Desconcentrada de Cultura. RESTAURACI\u00d3N DEL TEMPLO DE SAN SEBASTI\u00c1N FUE... http://t.co/f8PruVinmv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 07 00:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 387017479811121152}
{"status": "Obra fue ejecutada por la Direcci\u00f3n Desconcentrada de Cultura. RESTAURACI\u00d3N DEL TEMPLO DE SAN SEBASTI\u00c1N FUE... http://t.co/z9Ndnk1Tob", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Oct 07 00:51:49 +0000 2013", "tweet_id": 387017382293553152}
{"status": "http://t.co/KatNpDiOCc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Oct 06 21:28:40 +0000 2013", "tweet_id": 386966261789634560}
{"status": "http://t.co/8e54FbyLBM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Oct 06 03:46:08 +0000 2013", "tweet_id": 386698863563665409}
{"status": "He publicado 26 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de la Restauraci\u00f3n del Templo San Sebasti\u00e1n\". http://t.co/nlfcu2DKoL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Oct 06 03:44:59 +0000 2013", "tweet_id": 386698575272353792}
{"status": "Presidente Regional impresionado por la gran obra de restauraci\u00f3n. MAJESTUOSIDAD DEL TEMPLO DE SAN SEBASTI\u00c1N SER\u00c1... http://t.co/KnWe3DDUqx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 04 21:20:46 +0000 2013", "tweet_id": 386239495063867392}
{"status": "Presidente Regional impresionado por la gran obra de restauraci\u00f3n. MAJESTUOSIDAD DEL TEMPLO DE SAN SEBASTI\u00c1N SER\u00c1... http://t.co/myjUEcLmp9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Oct 04 21:20:31 +0000 2013", "tweet_id": 386239434028371968}
{"status": "Ejecuta Gobierno Regional. TROCHA CARROZABLE PUENTE PANTIPATA-IVIN EN ANTA, BENEFICIA A CIENTOS DE POBLADORES DE... http://t.co/7bAl1z9CwM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 03 21:42:17 +0000 2013", "tweet_id": 385882524318048256}
{"status": "Ofrecen 464 becas para realizar maestr\u00edas en las mejores universidades del mundo. LANZAN IV CONCURSO DE BECAS DE... http://t.co/YOwkJu2ZEP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 03 21:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 385882453199446016}
{"status": "Obra tiene el prop\u00f3sito de elevar el nivel de vida de los 42 menores albergados en la casa hogar. GOBIERNO... http://t.co/vi6vrxITMT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 03 21:41:45 +0000 2013", "tweet_id": 385882387248189440}
{"status": "Instancia Regional atender\u00e1 lo referente a temas de miner\u00eda, energ\u00eda e hidrocarburos. GOBIERNO REGIONAL DEL CUSCO... http://t.co/NfCoNI3ZqH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 03 21:39:29 +0000 2013", "tweet_id": 385881819091988480}
{"status": "Ejecuta Gobierno Regional. TROCHA CARROZABLE PUENTE PANTIPATA-IVIN EN ANTA, BENEFICIA A CIENTOS DE POBLADORES DE... http://t.co/N2KKQvsZir", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 03 21:39:14 +0000 2013", "tweet_id": 385881756655558657}
{"status": "Ofrecen 464 becas para realizar maestr\u00edas en las mejores universidades del mundo. LANZAN IV CONCURSO DE BECAS DE... http://t.co/1zJNGy7dvm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 03 21:38:45 +0000 2013", "tweet_id": 385881635473719296}
{"status": "Obra tiene el prop\u00f3sito de elevar el nivel de vida de los 42 menores albergados en la casa hogar. GOBIERNO... http://t.co/S3NYNeSOx9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 03 21:38:13 +0000 2013", "tweet_id": 385881498294812673}
{"status": "Instancia Regional atender\u00e1 lo referente a temas de miner\u00eda, energ\u00eda e hidrocarburos. GOBIERNO REGIONAL DEL CUSCO... http://t.co/agAux8MwC7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Oct 03 21:37:44 +0000 2013", "tweet_id": 385881376844550145}
{"status": "Gobierno Regional del Cusco ejecuta obra de protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n en las microcuencas del r\u00edo Quesermayo http://t.co/TkP4ekCQxw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 02 19:42:32 +0000 2013", "tweet_id": 385490000160100352}
{"status": "Construcci\u00f3n del puente Cecsencalla en Andahuaylillas tiene considerable avance http://t.co/qMsCKKlp3U", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 02 19:42:16 +0000 2013", "tweet_id": 385489932845735936}
{"status": "Gobierno Regional del Cusco ejecuta obra de protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n en las microcuencas del r\u00edo Quesermayo\n\nCon... http://t.co/IzXluunptC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 02 19:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 385489863971045376}
{"status": "Construcci\u00f3n del puente Cecsencalla en Andahuaylillas tiene considerable avance\n\nBeneficiando a miles de... http://t.co/St9elX8PAX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Oct 02 19:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 385489736359362560}
{"status": "Es a trav\u00e9s de la Oficina de Defensa Nacional. GOBIERNO REGIONAL ELABORA PLAN DE CONTINGENCIA 2013-2014 PARA... http://t.co/mkJNTykWg8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 22:17:28 +0000 2013", "tweet_id": 385166599998562305}
{"status": "M\u00e1s de 150 puestos de trabajo son ofertados a trav\u00e9s de la Ventanilla \u00danica de Promoci\u00f3n del Empleo http://t.co/4qGMdlpxO6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 22:17:11 +0000 2013", "tweet_id": 385166531987906560}
{"status": "Obra que beneficia a 157 estudiantes convencianos culminar\u00e1 en noviembre. GOBIERNO REGIONAL DEL CUSCO LOGR\u00d3 UN... http://t.co/1CIOfCOfml", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 22:16:55 +0000 2013", "tweet_id": 385166464900018176}
{"status": "Templo de San Sebasti\u00e1n completamente remodelado, ser\u00e1 entregado a la poblaci\u00f3n el s\u00e1bado 05 http://t.co/sPKYOMiDiM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 22:16:36 +0000 2013", "tweet_id": 385166381475303424}
{"status": "Es a trav\u00e9s de la Oficina de Defensa Nacional. GOBIERNO REGIONAL ELABORA PLAN DE CONTINGENCIA 2013-2014 PARA... http://t.co/uh6PayBiwn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 22:16:14 +0000 2013", "tweet_id": 385166290706374657}
{"status": "M\u00e1s de 150 puestos de trabajo son ofertados a trav\u00e9s de la Ventanilla \u00danica de Promoci\u00f3n del Empleo\n\nM\u00e1s de 150... http://t.co/GDKSPF5vAI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 22:15:41 +0000 2013", "tweet_id": 385166154731253761}
{"status": "Obra que beneficia a 157 estudiantes convencianos culminar\u00e1 en noviembre. GOBIERNO REGIONAL DEL CUSCO LOGR\u00d3 UN... http://t.co/cyLca1KUnM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 22:15:18 +0000 2013", "tweet_id": 385166056928473088}
{"status": "Templo de San Sebasti\u00e1n completamente remodelado, ser\u00e1 entregado a la poblaci\u00f3n el s\u00e1bado 05\n\nA las 17:00 horas... http://t.co/fNbwWeU34t", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 22:14:46 +0000 2013", "tweet_id": 385165920479371264}
{"status": "http://t.co/IcySS1fhnI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 01:23:19 +0000 2013", "tweet_id": 384850983643144193}
{"status": "Feliz d\u00eda del Periodista http://t.co/0j3RAKdorO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Oct 01 01:22:11 +0000 2013", "tweet_id": 384850698052968449}
{"status": "Cientos de ni\u00f1os y j\u00f3venes de Urpay en Quispicanchi, son beneficiados con moderna infraestructura educativa http://t.co/1A20n4iSuB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 20:57:51 +0000 2013", "tweet_id": 384784176773206017}
{"status": "A trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Regional de Trabajo y Promoci\u00f3n Social. GOBIERNO REGIONAL BRIND\u00d3 SERVICIOS DE... http://t.co/uihX2H6g9s", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 20:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 384784115985174528}
{"status": "Cientos de ni\u00f1os y j\u00f3venes de Urpay en Quispicanchi, son beneficiados con moderna infraestructura educativa\n\nUn... http://t.co/3KLUqrn6t1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 20:57:14 +0000 2013", "tweet_id": 384784023903416320}
{"status": "A trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Regional de Trabajo y Promoci\u00f3n Social. GOBIERNO REGIONAL BRIND\u00d3 SERVICIOS DE... http://t.co/mWjEVGUpx0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 20:56:45 +0000 2013", "tweet_id": 384783900188229632}
{"status": "http://t.co/VdFRg7OXsb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 04:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 384536005874696192}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inicio de obra Electrificaci\u00f3n Chinchero\". http://t.co/35CShMwUkH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 04:29:01 +0000 2013", "tweet_id": 384535329161502720}
{"status": "http://t.co/aMXR7Y31AC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 04:18:46 +0000 2013", "tweet_id": 384532749027012609}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Recorrido Pol\u00edgono de los terrenos del Aeropuerto Internacional\". http://t.co/eGc1RmJ48n", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 04:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 384531907767070721}
{"status": "Presidente Regional inspeccion\u00f3 pol\u00edgono de terrenos del Aeropuerto Internacional de Chinchero http://t.co/nbv5trHihx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 04:09:25 +0000 2013", "tweet_id": 384530395196162048}
{"status": "M\u00e1s de 3 mil habitantes son beneficiados con sistema de electrificaci\u00f3n de margen izquierda de Huaypo Yanacona en... http://t.co/U26LIFwwPc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 04:09:03 +0000 2013", "tweet_id": 384530305907826688}
{"status": "Presidente Regional inspeccion\u00f3 pol\u00edgono de terrenos del Aeropuerto Internacional de Chinchero\n\nCon entera... http://t.co/NgmJ5a6IGV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 04:08:32 +0000 2013", "tweet_id": 384530174206697474}
{"status": "M\u00e1s de 3 mil habitantes son beneficiados con sistema de electrificaci\u00f3n de margen izquierda de Huaypo  Yanacona... http://t.co/TurD6QOV0f", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 30 04:06:59 +0000 2013", "tweet_id": 384529784073494529}
{"status": "Localidad de Yaurisque se beneficia con obras de saneamiento b\u00e1sico concluidas recientemente http://t.co/ls9jmPcYyz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 27 22:15:12 +0000 2013", "tweet_id": 383716479603982336}
{"status": "Paruro tambi\u00e9n se beneficia con infraestructura educativa Hermanos Ayar http://t.co/9RUyHe5A1N", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 27 22:15:00 +0000 2013", "tweet_id": 383716427204554752}
{"status": "Localidad de Yaurisque se beneficia con obras de saneamiento b\u00e1sico concluidas recientemente\n\nCon el prop\u00f3sito de... http://t.co/KmngHFkiYk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 27 22:14:23 +0000 2013", "tweet_id": 383716275697885184}
{"status": "Paruro tambi\u00e9n se beneficia con infraestructura educativa Hermanos Ayar\n\nOtra de las obras que ejecuta el... http://t.co/Np0DKng6Q8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 27 22:13:52 +0000 2013", "tweet_id": 383716142017044480}
{"status": "Poblaciones de las 13 provincias del cusco, se benefician con obras de colocaci\u00f3n de Pavimento ejecutadas por... http://t.co/1oaODYTlR8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 25 21:52:56 +0000 2013", "tweet_id": 382986099158560769}
{"status": "Gobierno Regional organiza campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n contra el consumo de drogas http://t.co/tjzETtWtM8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 25 21:52:48 +0000 2013", "tweet_id": 382986065033711616}
{"status": "Programa de TV cumple seis meses revalorando y difundiendo las manifestaciones art\u00edstico - culturales de la... http://t.co/MeK22pmzJH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 25 21:52:35 +0000 2013", "tweet_id": 382986012869136384}
{"status": "Poblaciones de las 13 provincias del cusco, se benefician con obras de colocaci\u00f3n de Pavimento ejecutadas por... http://t.co/sguzQVGsG6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 25 21:52:05 +0000 2013", "tweet_id": 382985886092115968}
{"status": "Gobierno Regional organiza campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n contra el consumo de drogas\n\nCon participaci\u00f3n de ni\u00f1os,... http://t.co/gEhykpYJnh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 25 21:51:17 +0000 2013", "tweet_id": 382985683914092545}
{"status": "Programa de TV cumple seis meses revalorando y difundiendo las manifestaciones art\u00edstico - culturales de la... http://t.co/87SL6v9i89", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 25 21:50:36 +0000 2013", "tweet_id": 382985513809887232}
{"status": "Proyecto Libertad para crear tiene el objetivo de elevar el nivel en las instituciones educativas p\u00fablicas... http://t.co/WvNSHaL9Ck", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 24 21:35:10 +0000 2013", "tweet_id": 382619240789860352}
{"status": "Proyecto Qosqo Runa Intercultural traslada actividades de teatro, pintura, danza, cer\u00e1mica y m\u00fasica a las trece... http://t.co/erpQcBIlR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 24 21:34:43 +0000 2013", "tweet_id": 382619126998388736}
{"status": "Arrib\u00f3 a Cusco y llev\u00f3 apoyo solidario a Colquepata en Paucartambo. PRESIDENTE DEL CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA... http://t.co/JeoPIzuXKW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 24 21:34:09 +0000 2013", "tweet_id": 382618985482579968}
{"status": "Proyecto Libertad para crear tiene el objetivo de elevar el nivel en las instituciones educativas p\u00fablicas... http://t.co/O0aN697f8C", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 24 21:33:51 +0000 2013", "tweet_id": 382618909070725120}
{"status": "Proyecto Qosqo Runa Intercultural traslada actividades de teatro, pintura, danza, cer\u00e1mica y m\u00fasica a las trece... http://t.co/Wwa8knCxKu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 24 21:33:19 +0000 2013", "tweet_id": 382618774412607490}
{"status": "Arrib\u00f3 a Cusco y llev\u00f3 apoyo solidario a Colquepata en Paucartambo. PRESIDENTE DEL CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA... http://t.co/0Qmjj379sn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 24 21:32:40 +0000 2013", "tweet_id": 382618612529246208}
{"status": "http://t.co/DJPS61KFAl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 24 21:32:12 +0000 2013", "tweet_id": 382618493700415488}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de mobiliario, utiles escolares y otros en Tungasuca\". http://t.co/Gys5z5lOgT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 24 21:12:32 +0000 2013", "tweet_id": 382613547424817152}
{"status": "Cientos de estudiantes se benefician con m\u00f3dulos, equipamiento y \u00fatiles escolares en Canas http://t.co/NhHLa0gAaD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 23 23:18:39 +0000 2013", "tweet_id": 382282894183395329}
{"status": "Miles de pobladores de diversos sectores del Cusco, se benefician con obras que ejecuta el Gobierno Regional http://t.co/3R7TbuZLXT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 23 23:18:23 +0000 2013", "tweet_id": 382282830044090368}
{"status": "Presidente Regional sostendr\u00e1 reuni\u00f3n de trabajo con periodistas sobre tema de Aeropuerto Internacional del Cusco http://t.co/5FN2qSTmWz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 23 23:18:07 +0000 2013", "tweet_id": 382282761442037760}
{"status": "Mi\u00e9rcoles 25, marcha de sensibilizaci\u00f3n por el mes de la Seguridad Vial http://t.co/BeRv5TEvFH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 23 23:17:52 +0000 2013", "tweet_id": 382282697155964928}
{"status": "Cientos de estudiantes se benefician con m\u00f3dulos, equipamiento y \u00fatiles escolares en Canas\n\nEn el marco del... http://t.co/wpKZZwMc4e", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 23 23:17:40 +0000 2013", "tweet_id": 382282647780605952}
{"status": "Miles de pobladores de diversos sectores del Cusco, se benefician con obras que ejecuta el Gobierno Regional... http://t.co/UNwiXWKmaB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 23 23:16:04 +0000 2013", "tweet_id": 382282246171795457}
{"status": "Presidente Regional sostendr\u00e1 reuni\u00f3n de trabajo con periodistas sobre tema de Aeropuerto Internacional del Cusco... http://t.co/s7DQCn2kgy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 23 23:15:38 +0000 2013", "tweet_id": 382282138399145985}
{"status": "Mi\u00e9rcoles 25, marcha de sensibilizaci\u00f3n por el mes de la Seguridad Vial\n\nCon la finalidad de buscar que los... http://t.co/LH9RamPHug", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 23 23:15:11 +0000 2013", "tweet_id": 382282023060004864}
{"status": "http://t.co/u1aVmDWp58", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 21:24:35 +0000 2013", "tweet_id": 381529416066560000}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de Sistemas de Agua Potable y Electrificaci\u00f3n en Ccorao\". http://t.co/JWCLZG244e", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 21:23:11 +0000 2013", "tweet_id": 381529060288917504}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito inaugur\u00f3 obras. POBLADORES DE LA COMUNIDAD CAMPESINA DE CCORAO FUERON... http://t.co/1tFbqlnuPt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 21:16:36 +0000 2013", "tweet_id": 381527403777908737}
{"status": "Restauraci\u00f3n del templo de San Sebastian ser\u00e1 entregada el s\u00e1bado 05 de octubre http://t.co/N5O7GBjhK7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 21:16:20 +0000 2013", "tweet_id": 381527339399524352}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito inaugur\u00f3 obras. POBLADORES DE LA COMUNIDAD CAMPESINA DE CCORAO FUERON... http://t.co/1CAeCza0EU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 21:15:59 +0000 2013", "tweet_id": 381527251314937857}
{"status": "Restauraci\u00f3n del templo de San Sebastian ser\u00e1 entregada el s\u00e1bado 05 de octubre\n\nDurante su intervenci\u00f3n en la... http://t.co/sgPQY0hebR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 21:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 381527107077042176}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, inaugur\u00f3 moderna infraestructura educativa en la provincia de Acomayo http://t.co/OSf8J6WgKo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 00:16:33 +0000 2013", "tweet_id": 381210304987688960}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, inaugur\u00f3 moderna infraestructura educativa en la provincia de Acomayo\n\nContinuando con... http://t.co/6eFTzigCmB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 00:16:11 +0000 2013", "tweet_id": 381210211370807296}
{"status": "Sexta Feria Cient\u00edfica de Innovaci\u00f3n y Transferencia tecnologica 2013, fue inaugurada con participaci\u00f3n de 49... http://t.co/k5jUPqnEj5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 00:15:45 +0000 2013", "tweet_id": 381210102344060928}
{"status": "Presidente Regional, 9 alcaldes provinciales y m\u00e1s de 80 distritales, acordaron plegarse al paro del jueves 26 por... http://t.co/LZDTdzY3YS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 00:15:30 +0000 2013", "tweet_id": 381210040981413889}
{"status": "Presidente Regional, 9 alcaldes provinciales y m\u00e1s de 80 distritales, acordaron plegarse al paro del jueves 26... http://t.co/dwvqI76Uy9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 00:15:01 +0000 2013", "tweet_id": 381209918855864320}
{"status": "Este 23 de setiembre en reuni\u00f3n Informativa. REPRESENTANTES DEL FONDO ITALO PERUANO ANUNCIARAN FINANCIAMIENTO DE... http://t.co/Y91mPQNNf2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 00:14:34 +0000 2013", "tweet_id": 381209802627489793}
{"status": "Este 23 de setiembre en reuni\u00f3n Informativa. REPRESENTANTES DEL FONDO ITALO PERUANO ANUNCIARAN FINANCIAMIENTO DE... http://t.co/c9lmjHAja1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Sep 21 00:14:15 +0000 2013", "tweet_id": 381209723304808448}
{"status": "http://t.co/ERmRC0pcae", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 20 01:04:49 +0000 2013", "tweet_id": 380860063541239808}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Jornada de operaciones gratuitas de Fisura Labio Palatina 2013\". http://t.co/sZY8P7gdDs", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 19 20:04:21 +0000 2013", "tweet_id": 380784447043284992}
{"status": "ACIFREC lleva con \u00e9xito campa\u00f1a de operaci\u00f3n de Labios Leporinos con apoyo incondicional de la Organizaci\u00f3n Qorito http://t.co/7AOeLpP9gJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 19 19:57:31 +0000 2013", "tweet_id": 380782725906448384}
{"status": "Tendr\u00e1 gran impacto en el turismo de la regi\u00f3n. CONTIN\u00daAN ESTUDIOS PARA LOGRAR EJECUCI\u00d3N DEL MEGA PROYECTO... http://t.co/ZTJOmpMksm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 19 19:57:16 +0000 2013", "tweet_id": 380782666116657152}
{"status": "ACIFREC lleva con \u00e9xito campa\u00f1a de operaci\u00f3n de Labios Leporinos con apoyo incondicional de la Organizaci\u00f3n... http://t.co/WO6qNORQrp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 19 19:56:52 +0000 2013", "tweet_id": 380782564127961088}
{"status": "Tendr\u00e1 gran impacto en el turismo de la regi\u00f3n. CONTIN\u00daAN ESTUDIOS PARA LOGRAR EJECUCI\u00d3N DEL MEGA PROYECTO... http://t.co/UtELW3DjKq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 19 19:56:04 +0000 2013", "tweet_id": 380782361517903872}
{"status": "Organiza Gobierno Regional y CORCYTEC. III SEMANA DE INNOVACION TECNOLOGICA, SE INICI\u00d3 CON \u00c9XITO http://t.co/qzz47be4Ie", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:20 +0000 2013", "tweet_id": 380442692456423424}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, invoca cuidado y preservaci\u00f3n del medio ambiente en inmediaciones de V\u00eda Enaco - Abra Ccorao http://t.co/FLHYfP2rej", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:06 +0000 2013", "tweet_id": 380442632326893568}
{"status": "Organiza Gobierno Regional y CORCYTEC. III SEMANA DE INNOVACION TECNOLOGICA, SE INICI\u00d3 CON \u00c9XITO\n\nSiendo pol\u00edtica... http://t.co/p0kO4bAW3n", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 18 21:25:35 +0000 2013", "tweet_id": 380442501057748992}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, invoca cuidado y preservaci\u00f3n del medio ambiente en inmediaciones de V\u00eda Enaco - Abra... http://t.co/1IqMl3IJ6Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 18 21:25:01 +0000 2013", "tweet_id": 380442359005065216}
{"status": "Obras ser\u00e1n inauguradas el s\u00e1bado 21 de setiembre. MAS DE MIL 200 PERSONAS SE BENEFICIAN CON SISTEMA DE AGUA... http://t.co/mfzJjUE0bi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 17 21:10:44 +0000 2013", "tweet_id": 380076376465752064}
{"status": "Direcci\u00f3n de Trabajo promociona puestos laborales en empresas nacionales http://t.co/WOOhNQ2am5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 17 21:10:31 +0000 2013", "tweet_id": 380076321394536448}
{"status": "Obras ser\u00e1n inauguradas el s\u00e1bado 21 de setiembre. MAS DE MIL 200 PERSONAS SE BENEFICIAN CON SISTEMA DE AGUA... http://t.co/uRJsKjb3uJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 17 21:10:04 +0000 2013", "tweet_id": 380076210392297472}
{"status": "Direcci\u00f3n de Trabajo promociona puestos laborales en empresas nacionales\n\nMediante la Ventanilla \u00danica de... http://t.co/4kQhABuQDb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 17 21:09:21 +0000 2013", "tweet_id": 380076031127724032}
{"status": "Se trata de la I.E. Virgen de F\u00e1tima en Acomayo. CIENTOS DE ALUMNOS SON BENEFICIADOS CON INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA... http://t.co/zwVqxDcQq5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 16 21:44:18 +0000 2013", "tweet_id": 379722435018649601}
{"status": "Gobierno Regional Cusco intervendr\u00e1 tramo carretero entre Calca y Machacancha interrumpido por falla geol\u00f3gica... http://t.co/DCUWtean8M", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 16 21:43:46 +0000 2013", "tweet_id": 379722302935814144}
{"status": "Cumpliendo Alcances de Convenio con el Gobierno Regional Cusco. 400 ARBOLITOS DE CHACHACOMO FUERON PLANTADOS EN... http://t.co/3qPOsYXzBj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 16 21:43:20 +0000 2013", "tweet_id": 379722191572836352}
{"status": "Templo de Huarocondo es declarado como Patrimonio Cultural de la Naci\u00f3n\n\nMediante Resoluci\u00f3n Viceministerial Nro.... http://t.co/Bk2W51vVtt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 16 21:42:43 +0000 2013", "tweet_id": 379722038568812544}
{"status": "http://t.co/xgvC5eEIfw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 16 00:01:42 +0000 2013", "tweet_id": 379394626458619904}
{"status": "http://t.co/Jh6yqFFk19", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:50:56 +0000 2013", "tweet_id": 378636942784491522}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concurso Qosqo Runa Imaginero - Organizado por el GRC (DIRCETUR)\". http://t.co/TKfCybxHnr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:49:52 +0000 2013", "tweet_id": 378636675720568832}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Concurso Qosqo Runa Imaginero - Organizado por el GRC (DIRCETUR)\". http://t.co/TKfCybxHnr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:49:52 +0000 2013", "tweet_id": 378636675720568832}
{"status": "Con \u00e9xito concluy\u00f3 concurso Qosqo Runa Imaginero, participaron m\u00e1s de 70 artistas http://t.co/DK2QRaMUGL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:37:39 +0000 2013", "tweet_id": 378633600528154624}
{"status": "Dos modernas infraestructuras educativas ejecuta Gobierno Regional a favor de Sangarar\u00e1 en Acomayo y Livitaca en... http://t.co/GSGaNS7wSO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:37:25 +0000 2013", "tweet_id": 378633542990696448}
{"status": "Presidente Regional viabilizar\u00e1 ejecuci\u00f3n del Colegio Manco II de Quillabamba La Convenci\u00f3n http://t.co/1Q8kVrxPGq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:37:08 +0000 2013", "tweet_id": 378633471175847936}
{"status": "Gobierno Regional del Cusco ejecuta importantes proyectos de irrigaci\u00f3n en Huayopata y Quellouno http://t.co/n4K30SMOHt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:36:57 +0000 2013", "tweet_id": 378633422484144128}
{"status": "Con \u00e9xito concluy\u00f3 concurso Qosqo Runa Imaginero, participaron m\u00e1s de 70 artistas\n\nCon la participaci\u00f3n de m\u00e1s de... http://t.co/hxMT5g2vHq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:36:33 +0000 2013", "tweet_id": 378633324006109184}
{"status": "Dos modernas infraestructuras educativas ejecuta Gobierno Regional a favor de Sangarar\u00e1 en Acomayo y Livitaca en... http://t.co/6d25phhe8S", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:36:05 +0000 2013", "tweet_id": 378633205894504449}
{"status": "Presidente Regional viabilizar\u00e1 ejecuci\u00f3n del Colegio Manco II de Quillabamba La Convenci\u00f3n\n\nLuego de haber sido... http://t.co/I31iMbzaGw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:35:31 +0000 2013", "tweet_id": 378633060943536129}
{"status": "Gobierno Regional del Cusco ejecuta importantes proyectos de irrigaci\u00f3n en Huayopata y Quellouno\n\nCon el... http://t.co/HQjGIqyIsu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 13 21:34:57 +0000 2013", "tweet_id": 378632919671009280}
{"status": "http://t.co/YPBJ7pSiX3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 12 23:02:47 +0000 2013", "tweet_id": 378292637851471872}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n del III Congreso Nacional de Juventudes\". http://t.co/6tn9vMTeiE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 12 23:01:49 +0000 2013", "tweet_id": 378292391171850240}
{"status": "Gobierno Regional ejecuta mantenimiento de vias en distrito de Ancahuasi - Anta http://t.co/GWeohJrvFY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 12 21:18:29 +0000 2013", "tweet_id": 378266386604507136}
{"status": "Organiza Gobierno Regional y CORCYTEC. DIAS 15 AL 21 DE SETIEMBRE SE REALIZA EN CUSCO LA TERCERA SEMANA DE... http://t.co/dmnOV3JapJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 12 21:18:13 +0000 2013", "tweet_id": 378266319361413120}
{"status": "Gobierno Regional ejecuta mantenimiento de vias en distrito de Ancahuasi - Anta\n\nCon el apoyo de todo un pool de... http://t.co/vsQt0mxDPU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 12 21:16:53 +0000 2013", "tweet_id": 378265986891522048}
{"status": "Organiza Gobierno Regional y CORCYTEC. DIAS 15 AL 21 DE SETIEMBRE SE REALIZA EN CUSCO LA TERCERA SEMANA DE... http://t.co/sYPAcsj5Te", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Sep 12 21:15:56 +0000 2013", "tweet_id": 378265747749076992}
{"status": "Turismo y Agua: Proteger nuestro futuro com\u00fan, es el lema que caracteriza al Mes Tur\u00edstico 2013 http://t.co/hS5H04gRhn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 11 22:22:27 +0000 2013", "tweet_id": 377920098834845696}
{"status": "Dirigentes y pobladores de Zona Nor Occidental agradecieron a Gobierno Regional por obras realizadas http://t.co/MuST3t3zv5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 11 22:22:10 +0000 2013", "tweet_id": 377920028651560960}
{"status": "Turismo y Agua: Proteger nuestro futuro com\u00fan, es el lema que caracteriza al Mes Tur\u00edstico 2013\n\nConsiderando que... http://t.co/fxFDuOw5KT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 11 22:21:18 +0000 2013", "tweet_id": 377919808429621248}
{"status": "Dirigentes y pobladores de Zona Nor Occidental agradecieron a Gobierno Regional por obras realizadas\n\nDemostrando... http://t.co/3WRwCJMP7o", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 11 22:20:39 +0000 2013", "tweet_id": 377919645636112384}
{"status": "Del 16 al 20 de setiembre. LA ORGANIZACI\u00d3N QORITO Y EL GOBIERNO REGIONAL ORGANIZAN JORNADA DE OPERACIONES PARA... http://t.co/yH5Tl68mNV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 21:25:20 +0000 2013", "tweet_id": 377543336749305857}
{"status": "Del 16 al 20 de setiembre. LA ORGANIZACI\u00d3N QORITO Y EL GOBIERNO REGIONAL ORGANIZAN JORNADA DE OPERACIONES PARA... http://t.co/RmitFG3WER", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 21:24:44 +0000 2013", "tweet_id": 377543183905067008}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n I.E. Ollantay en Ollantaytambo\". http://t.co/KYQ2L9wLhL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 00:32:49 +0000 2013", "tweet_id": 377228130110296064}
{"status": "Obra beneficia a cientos de estudiantes. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA OLLANTAY EN OLLANTAYTAMBO, FUE INAUGURADO POR... http://t.co/jp1jpgau6d", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 00:24:52 +0000 2013", "tweet_id": 377226130756882433}
{"status": "Gobierno Regional y Ministerio de Educaci\u00f3n ofrecer\u00e1n conferencia de prensa sobre Tercer Congreso Nacional de... http://t.co/oCS6pYDk6Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 00:24:37 +0000 2013", "tweet_id": 377226066332356608}
{"status": "Proyecto Cam\u00e9lidos Sudamericanos logra mejorar calidad de productos derivados de la fibra de animales de altura http://t.co/4R82c8pXJb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 00:23:58 +0000 2013", "tweet_id": 377225903870185472}
{"status": "Gobierno Regional premi\u00f3 a ganadores del Concurso Escolar de Dibujo en temas de Saneamiento B\u00e1sico http://t.co/l59ZxUXM8B", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 00:23:41 +0000 2013", "tweet_id": 377225831182901248}
{"status": "Obra beneficia a cientos de estudiantes. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA OLLANTAY EN OLLANTAYTAMBO, FUE INAUGURADO POR... http://t.co/fXfc5sgite", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 00:22:54 +0000 2013", "tweet_id": 377225635795451905}
{"status": "Gobierno Regional y Ministerio de Educaci\u00f3n ofrecer\u00e1n conferencia de prensa sobre Tercer Congreso Nacional de... http://t.co/P5kzmuVavF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 00:22:19 +0000 2013", "tweet_id": 377225486851510272}
{"status": "Proyecto Cam\u00e9lidos Sudamericanos logra mejorar calidad de productos derivados de la fibra de animales de altura... http://t.co/nwwz247Gwe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 00:21:50 +0000 2013", "tweet_id": 377225366299226112}
{"status": "Gobierno Regional premi\u00f3 a ganadores del Concurso Escolar de Dibujo en temas de Saneamiento B\u00e1sico\n\nCon premios... http://t.co/k4wtwmgK7j", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 10 00:21:19 +0000 2013", "tweet_id": 377225234765856768}
{"status": "Proyecto Plan Vial Regional avanza obras con celeridad. PROVINCIAS DE PARURO Y ACOMAYO SE BENEFICIAN CON... http://t.co/aPTXiauwBM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 06 03:24:24 +0000 2013", "tweet_id": 375821758994980864}
{"status": "Proyecto Plan Vial Regional avanza obras con celeridad. PROVINCIAS DE PARURO Y ACOMAYO SE BENEFICIAN CON... http://t.co/lRIJoM9ODO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Sep 06 03:23:55 +0000 2013", "tweet_id": 375821637020422144}
{"status": "Direcci\u00f3n Regional de Agricultura realiza monitoreo de da\u00f1os en el sector agropecuario en las provincias... http://t.co/dyvrLbS45f", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 04 00:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 375053366260269058}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito y Presidente Ollanta Humala Tasso llevaron apoyo a provincias afectadas... http://t.co/8SC6v56McZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 04 00:30:51 +0000 2013", "tweet_id": 375053307061891072}
{"status": "Lares en Calca tambi\u00e9n se beneficia con obras de mejoramiento del sistema de abastecimiento de agua potable e... http://t.co/xO9hYWrJHb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 04 00:30:37 +0000 2013", "tweet_id": 375053249830612992}
{"status": "Lares en Calca tambi\u00e9n se beneficia con obras de mejoramiento del sistema de abastecimiento de agua potable e... http://t.co/lVaRAb2He7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 04 00:30:26 +0000 2013", "tweet_id": 375053202132959232}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito y Presidente Ollanta Humala Tasso llevaron apoyo a provincias... http://t.co/uFfLSZE0UC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 04 00:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 375053147497971712}
{"status": "Direcci\u00f3n Regional de Agricultura realiza monitoreo de da\u00f1os en el sector agropecuario en las provincias... http://t.co/hqJOZFIrSJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 04 00:29:44 +0000 2013", "tweet_id": 375053028492976128}
{"status": "Por estado de emergencia en las provincias altas. GOBIERNO REGIONAL SE PROYECTA AL DISTRITO DE CCATCCA CON ACCI\u00d3N... http://t.co/W5vSkGmiRW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 04 00:29:21 +0000 2013", "tweet_id": 375052930425974784}
{"status": "Lares en Calca tambi\u00e9n se beneficia con obras de mejoramiento del sistema de abastecimiento de agua potable e... http://t.co/hTUx7A0pjm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Sep 04 00:28:51 +0000 2013", "tweet_id": 375052804731052032}
{"status": "http://t.co/OgtlPmgXdN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 03 18:15:39 +0000 2013", "tweet_id": 374958885196419072}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hKJt3VWo6Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 03 18:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 374958828866920448}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jK5wF4yzeQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 03 18:15:25 +0000 2013", "tweet_id": 374958825943474176}
{"status": "Lima, 27 Ago. 2013\n\nOFICIO N\u00ba 0147-2013-MTC/01\n\nSe\u00f1or Arquitecto\nJORGE ACURIO TITO\nPresidente Regional del Cusco... http://t.co/ETTP7AkkUF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Sep 03 18:15:24 +0000 2013", "tweet_id": 374958821921144833}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito junto al presidente Ollanta Humala Tasso brindaron apoyo a... http://t.co/r9fCQuRfhl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 02 23:22:45 +0000 2013", "tweet_id": 374673784269070336}
{"status": "Presidente Regional inaugurar\u00e1 el Sistema de Agua Potable Alcantarillado y Planta de Tratamiento en el distrito... http://t.co/LCtFM0roSO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 02 23:22:30 +0000 2013", "tweet_id": 374673718108094464}
{"status": "Fue construida por el Gobierno Regional Cusco. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA INTEGRADA N\u00ba 50054 VIRGEN DE FATIMA DE... http://t.co/kIUeRBfUGJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 02 23:22:09 +0000 2013", "tweet_id": 374673629885112321}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito junto al presidente Ollanta Humala Tasso brindaron apoyo a damnificados... http://t.co/KkcopHtRRu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 02 23:21:24 +0000 2013", "tweet_id": 374673443150520320}
{"status": "Presidente Regional inaugurar\u00e1 el Sistema de Agua Potable Alcantarillado y Planta de Tratamiento en el distrito... http://t.co/5hf6b6yFGV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 02 23:20:52 +0000 2013", "tweet_id": 374673306680438785}
{"status": "Fue construida por el Gobierno Regional Cusco. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA INTEGRADA N\u00ba 50054 VIRGEN DE FATIMA DE... http://t.co/szvA4gBoZL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 02 23:20:25 +0000 2013", "tweet_id": 374673193836879874}
{"status": "Provincias de Chumbivilcas, Espinar, Quispicanchi, Canas, Paucartambo y Canchis fueron declaradas en emergencia... http://t.co/nliIh5ZiRY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 02 17:41:15 +0000 2013", "tweet_id": 374587840392216576}
{"status": "Provincias de Chumbivilcas, Espinar, Quispicanchi, Canas, Paucartambo y Canchis fueron declaradas en emergencia... http://t.co/AmbHHqNnjP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Sep 02 17:40:39 +0000 2013", "tweet_id": 374587688923320320}
{"status": "http://t.co/JRAbCY6Nql", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Sep 01 01:38:24 +0000 2013", "tweet_id": 373983144531075072}
{"status": "http://t.co/jBPMbYlnbk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Sep 01 01:38:14 +0000 2013", "tweet_id": 373983100587352064}
{"status": "He publicado 20 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gestiones del Presidente Regional para atender las emergencias\". http://t.co/B5RQfAql31", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Sep 01 01:36:17 +0000 2013", "tweet_id": 373982610784931840}
{"status": "http://t.co/eUi6KhTp0w", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Sep 01 00:54:51 +0000 2013", "tweet_id": 373972186517606400}
{"status": "He publicado 33 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acciones en Chumbivilcas ante Emergencias por Bajas Temperaturas\". http://t.co/zpO2bsTf1m", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Sep 01 00:54:22 +0000 2013", "tweet_id": 373972063716786176}
{"status": "http://t.co/cjUayu1YcI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Sep 01 00:34:31 +0000 2013", "tweet_id": 373967066820136960}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acciones en Chumbivilcas ante Emergencias por Bajas Temperaturas\". http://t.co/S82L2xn3B6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Sep 01 00:33:18 +0000 2013", "tweet_id": 373966759356678144}
{"status": "http://t.co/XdJgnuDrEO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Sep 01 00:24:06 +0000 2013", "tweet_id": 373964443899551744}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acciones en Espinar ante Emergencias por Bajas Temperaturas\". http://t.co/QCiI3Jrd6H", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Sep 01 00:23:12 +0000 2013", "tweet_id": 373964219613323264}
{"status": "http://t.co/mg3H3x81Et", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 30 22:11:06 +0000 2013", "tweet_id": 373568587014737920}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avance en la construcci\u00f3n del Nuevo Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/NcfGasK7gJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 30 22:10:08 +0000 2013", "tweet_id": 373568343631859712}
{"status": "Se\u00f1al\u00f3 Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito. ACUERDO MACHUPICCHU 2013 SIGNIFICA EL DESPEGUE Y DESARROLLO DE... http://t.co/trQoP2ruQO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 21:42:59 +0000 2013", "tweet_id": 373199124683714560}
{"status": "Presidente Regional solicita se declare en estado de emergencia a provincias de Espinar, Chumbivilcas, Canas,... http://t.co/eXLZS2l9PO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 21:42:09 +0000 2013", "tweet_id": 373198916121927680}
{"status": "Por disposici\u00f3n inmediata del Presidente Arq. Jorge Acurio Tito. GOBIERNO REGIONAL PRESTA ASISTENCIA A... http://t.co/f5J2EqaPb9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 21:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 373198780293582848}
{"status": "Se\u00f1al\u00f3 Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito. ACUERDO MACHUPICCHU 2013 SIGNIFICA EL DESPEGUE Y DESARROLLO DE... http://t.co/Ci1uZsUyHQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 21:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 373198406996336640}
{"status": "Presidente Regional solicita se declare en estado de emergencia a provincias de Espinar, Chumbivilcas, Canas,... http://t.co/knTydx8Ohb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 21:39:17 +0000 2013", "tweet_id": 373198194445803522}
{"status": "Por disposici\u00f3n inmediata del Presidente Arq. Jorge Acurio Tito. GOBIERNO REGIONAL PRESTA ASISTENCIA A... http://t.co/zFY2HTHoeZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 21:38:43 +0000 2013", "tweet_id": 373198049595494400}
{"status": "http://t.co/zr7uN9kILW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 02:52:00 +0000 2013", "tweet_id": 372914500950708224}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Suscripci\u00f3n del Acta de Cumbre de la Macro Sur 2013 - Machupicchu\". http://t.co/87gbmh5gdw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 02:51:03 +0000 2013", "tweet_id": 372914262768771072}
{"status": "http://t.co/7IT5H92Wck", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 02:43:51 +0000 2013", "tweet_id": 372912449839579137}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cumbre de la Macro Sur 2013 - (Urubamba)\". http://t.co/e1VfUA6uYe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 29 02:38:07 +0000 2013", "tweet_id": 372911009121333248}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n de Presidentes de la Macro Sur con el MINEM\". http://t.co/cmeFjOt6jB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 28 00:16:58 +0000 2013", "tweet_id": 372513097233088512}
{"status": "A importantes acuerdos arribaron autoridades del Cusco con Ministro de Transportes y Comunicaciones http://t.co/SkmSuAUeDr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:19:28 +0000 2013", "tweet_id": 372166438775054336}
{"status": "Gobierno Regional entrega alevinos de trucha para repoblamiento de las lagunas y rios del Cusco http://t.co/ud0WhMhCDt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:18:26 +0000 2013", "tweet_id": 372166180854710272}
{"status": "Evento se desarrollar\u00e1 el 27 y 28 de agosto en Urubamba y Machupicchu. CUSCO SER\u00c1 SEDE DE LA CUMBRE DE... http://t.co/avMWEqaW4W", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:18:00 +0000 2013", "tweet_id": 372166071395942401}
{"status": "Pobladores ser\u00e1n beneficiados con diversos apoyos sociales. VILCABAMBA SER\u00c1 SEDE DE ACCI\u00d3N C\u00cdVICA QUE IMPULSA... http://t.co/jhLkCqfx2M", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:17:45 +0000 2013", "tweet_id": 372166007600607232}
{"status": "Obra es ejecutada por Gobierno Regional. MILES DE POBLADORES DE PROVINCIAS ALTAS SE BENEFICIAN CON MODERNA... http://t.co/IVHHdyRDyl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:17:25 +0000 2013", "tweet_id": 372165923358003200}
{"status": "Actividad fue liderada por DIRCETUR con participaci\u00f3n de agencis de turismo e I.S.T. 20 TONELADAS DE BASURA... http://t.co/rfIpqPuvtM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:17:15 +0000 2013", "tweet_id": 372165883436605440}
{"status": "A importantes acuerdos arribaron autoridades del Cusco con Ministro de Transportes y Comunicaciones\n\nAnte la... http://t.co/NfZJWnY5E0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:15:57 +0000 2013", "tweet_id": 372165556247347200}
{"status": "Gobierno Regional entrega alevinos de trucha para repoblamiento de las lagunas y rios del Cusco\n\nCon la finalidad... http://t.co/mTBkZENTNG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 372165405801852928}
{"status": "Evento se desarrollar\u00e1 el 27 y 28 de agosto en Urubamba y Machupicchu. CUSCO SER\u00c1 SEDE DE LA CUMBRE DE... http://t.co/R7M7aG27hS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:14:51 +0000 2013", "tweet_id": 372165276579557376}
{"status": "Pobladores ser\u00e1n beneficiados con diversos apoyos sociales. VILCABAMBA SER\u00c1 SEDE DE ACCI\u00d3N C\u00cdVICA QUE IMPULSA... http://t.co/9buFtSWWw9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:14:22 +0000 2013", "tweet_id": 372165157926887424}
{"status": "Obra es ejecutada por Gobierno Regional. MILES DE POBLADORES DE PROVINCIAS ALTAS SE BENEFICIAN CON MODERNA... http://t.co/IcJWtmHSM3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:13:49 +0000 2013", "tweet_id": 372165020215287809}
{"status": "Actividad fue liderada por DIRCETUR con participaci\u00f3n de agencis de turismo e I.S.T. 20 TONELADAS DE BASURA... http://t.co/iQi832gYa8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 27 01:13:19 +0000 2013", "tweet_id": 372164892653920256}
{"status": "Como cambiar el color de fb!   ID Out of range, the system has been crashed", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Aug 24 21:40:30 +0000 2013", "tweet_id": 371386557879439360}
{"status": "Tengo mi face de otro color de aca! , [ ID Out of range, the system has been crashed ]", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Aug 24 21:40:26 +0000 2013", "tweet_id": 371386541030903808}
{"status": "Obras son ejecutadas por Gobierno Regional. CIENTOS DE ALUMNOS DE COMUNIDAD DE CUYUNI DE CCATCCA EN QUISPICANCHI,... http://t.co/i24YLo4aXo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 23 22:50:06 +0000 2013", "tweet_id": 371041687147012097}
{"status": "Poblaci\u00f3n usuaria disfruta de las bondades de v\u00edas asfaltadas. 20 % DE AVANCE REGISTRAN TRABAJOS DEL PLAN VIAL... http://t.co/RhWZJtZNhS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 23 22:49:36 +0000 2013", "tweet_id": 371041561393377281}
{"status": "Ser\u00e1 el 26 de agosto en Calca. INICIO DE LA PRIMERA SIEMBRA CAMPA\u00d1A AGR\u00cdCOLA 2013-2014, ORGANIZA GOBIERNO... http://t.co/v7FdeAyuMX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 23 22:49:15 +0000 2013", "tweet_id": 371041474525143040}
{"status": "Gobierno Regional sostiene Primera Reuni\u00f3n de Coordinaci\u00f3n para lanzamiento del programa presupuestal Euro Eco Trade http://t.co/f3Jr3pyGnj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 23 22:48:47 +0000 2013", "tweet_id": 371041356765884416}
{"status": "Obras son ejecutadas por Gobierno Regional. CIENTOS DE ALUMNOS DE COMUNIDAD DE CUYUNI DE CCATCCA EN QUISPICANCHI,... http://t.co/D9epPqYaz6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 23 22:48:33 +0000 2013", "tweet_id": 371041298959978497}
{"status": "Poblaci\u00f3n usuaria disfruta de las bondades de v\u00edas asfaltadas. 20 % DE AVANCE REGISTRAN TRABAJOS DEL PLAN VIAL... http://t.co/b2a7T8Jr9Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 23 22:47:43 +0000 2013", "tweet_id": 371041089320275969}
{"status": "Ser\u00e1 el 26 de agosto en Calca. INICIO DE LA PRIMERA SIEMBRA CAMPA\u00d1A AGR\u00cdCOLA 2013-2014, ORGANIZA GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/x2oqfe1NdI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 23 22:47:13 +0000 2013", "tweet_id": 371040962404831232}
{"status": "Gobierno Regional sostiene Primera Reuni\u00f3n de Coordinaci\u00f3n para lanzamiento del programa presupuestal Euro Eco... http://t.co/xuSSEhWpn6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 23 22:45:59 +0000 2013", "tweet_id": 371040650801602560}
{"status": "Obras fueron inspeccionadas por Presidente Regional. ASFALTADO DE AVENIDA DE EVITAMIENTO AVANZA A RITMO... http://t.co/1rnwN8rDmp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 22:42:59 +0000 2013", "tweet_id": 370677508355522560}
{"status": "Presidente Regional dispuso ejecuci\u00f3n de varias obras. DISTRITO DE SAN PEDRO EN CANCHIS, SE BENEFICIA CON OBRAS... http://t.co/Nj1GVKxA6s", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 22:42:47 +0000 2013", "tweet_id": 370677458820792320}
{"status": "Trabajadores del proyecto R\u00edo Huatanay recibieron atenci\u00f3n con medicina preventiva http://t.co/lrIwl6sXiK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 22:42:32 +0000 2013", "tweet_id": 370677393821679616}
{"status": "Comunidad de Ccorao se ver\u00e1 engalanada con presencia del Proyecto Qosqo Runa Intercultural y sus caravanas culturales http://t.co/rRXwNIFLWp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 22:42:17 +0000 2013", "tweet_id": 370677331741790208}
{"status": "Obras fueron inspeccionadas por Presidente Regional. ASFALTADO DE AVENIDA DE EVITAMIENTO AVANZA A RITMO ACELERADO,... http://t.co/nKcaUHE1jm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 22:41:30 +0000 2013", "tweet_id": 370677136308178944}
{"status": "Presidente Regional dispuso ejecuci\u00f3n de varias obras. DISTRITO DE SAN PEDRO EN CANCHIS, SE BENEFICIA CON OBRAS... http://t.co/ynrgC89Ndx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 22:41:07 +0000 2013", "tweet_id": 370677038459285504}
{"status": "Trabajadores del proyecto R\u00edo Huatanay recibieron atenci\u00f3n con medicina preventiva\n\nVelando por la integridad... http://t.co/d0Iytw9Wsy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 22:40:40 +0000 2013", "tweet_id": 370676923346608128}
{"status": "Comunidad de Ccorao se ver\u00e1 engalanada con presencia del Proyecto Qosqo Runa Intercultural y sus caravanas... http://t.co/Crne5iZQqN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 22:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 370676789288259585}
{"status": "http://t.co/5QWNUbeO0i", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 17:09:10 +0000 2013", "tweet_id": 370593498715545600}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avance en la construcci\u00f3n de la Nueva Avenida de Evitamiento\". http://t.co/9Jei6YTykp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 17:08:10 +0000 2013", "tweet_id": 370593249942978560}
{"status": "http://t.co/KmUtJck7CM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 00:43:00 +0000 2013", "tweet_id": 370345322888712192}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n c\u00edvica San Pedro - Canchis\". http://t.co/Y8VRLAKq83", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 22 00:42:06 +0000 2013", "tweet_id": 370345096194957312}
{"status": "M\u00e1s de 300 estudiantes son beneficiados con moderna infraestructura educativa en Kata\u00f1iray, distrito de Ancahuasi http://t.co/q4vzRueAPD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 21 23:40:04 +0000 2013", "tweet_id": 370329486106968064}
{"status": "Gobierno Regional Cusco inaugur\u00f3 M\u00f3dulo de Justicia Comunal en comunidad de Ayusbamba distrito de Paccarectambo... http://t.co/6JoPp6iPhy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 21 23:39:48 +0000 2013", "tweet_id": 370329420378025985}
{"status": "Gobierno Regional capacita a m\u00e1s de 80 promotores en temas de seguridad ciudadana en Acomayo http://t.co/v0i2cQ2dsD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 21 23:39:32 +0000 2013", "tweet_id": 370329353411768321}
{"status": "M\u00e1s de 1000 kits educativos entreg\u00f3 Gobierno Regional a educandos de Sayllapata en Colquepata Paucartambo http://t.co/JFtF37ZgXu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 21 23:39:18 +0000 2013", "tweet_id": 370329291050848256}
{"status": "Gobierno Regional Cusco inaugur\u00f3 M\u00f3dulo de Justicia Comunal en comunidad de Ayusbamba distrito de Paccarectambo en... http://t.co/dZcAFfZQHn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 21 23:35:04 +0000 2013", "tweet_id": 370328228457492480}
{"status": "M\u00e1s de 300 estudiantes son beneficiados con moderna infraestructura educativa en Kata\u00f1iray, distrito de Ancahuasi... http://t.co/vJE6bKdhbp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 21 23:29:45 +0000 2013", "tweet_id": 370326890461941760}
{"status": "M\u00e1s de 1000 kits educativos entreg\u00f3 Gobierno Regional a educandos de Sayllapata en Colquepata Paucartambo\n\nM\u00e1s de... http://t.co/67TRTLzqx6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 21 23:29:06 +0000 2013", "tweet_id": 370326725936156672}
{"status": "Gobierno Regional Cusco inaugur\u00f3 M\u00f3dulo de Justicia Comunal en comunidad de Ayusbamba distrito de Paccarectambo... http://t.co/JUXNbv7fON", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 21 23:26:22 +0000 2013", "tweet_id": 370326038145814528}
{"status": "Gobierno Regional capacita a m\u00e1s de 80 promotores en temas de seguridad ciudadana en Acomayo\n\nEl Gobierno... http://t.co/SiW0wm1sjd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 21 23:25:49 +0000 2013", "tweet_id": 370325898261569536}
{"status": "Sistema El\u00e9ctrico convencional ser\u00e1 instalado en 8 comunidades campesinas. MAS DE 5 MIL FAMILIAS SON BENEFICIADAS... http://t.co/92aHt6B8WK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 20 22:04:39 +0000 2013", "tweet_id": 369943087142821888}
{"status": "Acci\u00f3n C\u00edvica en San Pedro, inauguraci\u00f3n de I.E. Miguel Grau en Checacupe y campa\u00f1a de limpiza del Rio Vilcanota,... http://t.co/ZunMKybIjK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 20 22:04:21 +0000 2013", "tweet_id": 369943009808228352}
{"status": "Consorcio Vias de Cusco, realiz\u00f3 campa\u00f1a de limpieza. GOBIERNO REGIONAL INVOCA A LA POBLACI\u00d3N MANTENER LIMPIEZA... http://t.co/Q1MVZenXQR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 20 22:04:07 +0000 2013", "tweet_id": 369942953273221122}
{"status": "Sistema El\u00e9ctrico convencional ser\u00e1 instalado en 8 comunidades campesinas. MAS DE 5 MIL FAMILIAS SON BENEFICIADAS... http://t.co/tB8lJzWnzi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 20 22:02:45 +0000 2013", "tweet_id": 369942609013133312}
{"status": "Acci\u00f3n C\u00edvica en San Pedro, inauguraci\u00f3n de I.E. Miguel Grau en Checacupe y campa\u00f1a de limpiza del Rio Vilcanota,... http://t.co/xIxzOr1E7Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 20 22:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 369942357161943040}
{"status": "Consorcio Vias de Cusco, realiz\u00f3 campa\u00f1a de limpieza. GOBIERNO REGIONAL INVOCA A LA POBLACI\u00d3N MANTENER LIMPIEZA... http://t.co/wM7fvaXcuh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 20 22:00:59 +0000 2013", "tweet_id": 369942163074732032}
{"status": "Puente se hace posible gracias a gestiones del Gobierno Regional. ESTRUCTURAS DEL NUEVO PUENTE DE KITENI FUERON... http://t.co/eML8CPYylX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:50:00 +0000 2013", "tweet_id": 369577009392807936}
{"status": "Dos importante obras de infraestructura educativa se hacen posible gracias al presupuesto otorgado por Gobierno... http://t.co/R2XLaBaGql", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 369576920960094209}
{"status": "El 06 de setiembre ser\u00e1 Taller de Presupuesto Participativo al 2014, organizaciones podr\u00e1n participar previa... http://t.co/4kAb6vJdNH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:49:06 +0000 2013", "tweet_id": 369576785744113664}
{"status": "Representantes conformantes de APEC plantaron \u00e1rboles en Parque Arqueol\u00f3gico de Saqsaywaman http://t.co/nowzWsF2Wd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:48:42 +0000 2013", "tweet_id": 369576684090961920}
{"status": "Puente se hace posible gracias a gestiones del Gobierno Regional. ESTRUCTURAS DEL NUEVO PUENTE DE KITENI FUERON... http://t.co/zeobd1w516", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 369575531974369280}
{"status": "Dos importante obras de infraestructura educativa se hacen posible gracias al presupuesto otorgado por Gobierno... http://t.co/EJnknZ8DXz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:43:18 +0000 2013", "tweet_id": 369575326612873216}
{"status": "El 06 de setiembre ser\u00e1 Taller de Presupuesto Participativo al 2014, organizaciones podr\u00e1n participar previa... http://t.co/lRsU7B04tq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:42:43 +0000 2013", "tweet_id": 369575178914631680}
{"status": "Representantes conformantes de APEC plantaron \u00e1rboles en Parque Arqueol\u00f3gico de Saqsaywaman\n\nLos 21... http://t.co/kesG6mMBYy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:42:11 +0000 2013", "tweet_id": 369575043560247297}
{"status": "http://t.co/UhY3w2vX1y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:37:21 +0000 2013", "tweet_id": 369573825471467520}
{"status": "He publicado 107 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile C\u00edvico Militar Glorioso Colegio Ciencias de Cusco\". http://t.co/rc7JDWvvVj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 21:31:56 +0000 2013", "tweet_id": 369572465569050624}
{"status": "http://t.co/OlYxE7XJGQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 00:09:51 +0000 2013", "tweet_id": 369249817458794496}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Sub Regi\u00f3n Amaz\u00f3nica del GRC\". http://t.co/dqw7v7FkIU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 19 00:07:25 +0000 2013", "tweet_id": 369249206948466688}
{"status": "http://t.co/MINmO7bRIT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:58:02 +0000 2013", "tweet_id": 369246843894366208}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica en Quillabamba - La Convenci\u00f3n\". http://t.co/wsLteQIpbW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:56:26 +0000 2013", "tweet_id": 369246440888868864}
{"status": "http://t.co/fW1lbJhlqq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:49:31 +0000 2013", "tweet_id": 369244702425358337}
{"status": "http://t.co/SRhRmuh4ru", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:39:25 +0000 2013", "tweet_id": 369242157380407298}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conferencia de Prensa del GRC en Quillabamba - La Convenci\u00f3n\". http://t.co/hIZZjkjpT9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:37:20 +0000 2013", "tweet_id": 369241633042079745}
{"status": "http://t.co/Cs95NknXjJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:32:07 +0000 2013", "tweet_id": 369240319918735360}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de obras en Santa Mar\u00eda - Maranura - La Convenci\u00f3n\". http://t.co/zKBbivoL74", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:30:10 +0000 2013", "tweet_id": 369239829642375170}
{"status": "Fue en ceremonia de inauguraci\u00f3n de la Gerencia Sub Regional Amaz\u00f3nica. EN DICIEMBRE INICIAN CONSTRUCCI\u00d3N DEL... http://t.co/4xXbB2CQxn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:17:50 +0000 2013", "tweet_id": 369236726826287106}
{"status": "Reuni\u00f3n con municipios se inici\u00f3 desde hoy. REPRESENTANTES DEL MINISTERIO DE ECONOMIA Y FINANZAS SE REUNEN CON... http://t.co/tOEBmEtZM9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:17:27 +0000 2013", "tweet_id": 369236631342952449}
{"status": "Mejoramiento y ampliaci\u00f3n de la carretera Ccochapata-Occoruro Pampa, en Yaurisque registra considerable avance http://t.co/ddMQu6vV7z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:17:07 +0000 2013", "tweet_id": 369236545217110016}
{"status": "Presidente Regional visit\u00f3 distrito de Vilcabamba, dispuso construcci\u00f3n de su Centro de Salud 1 - IV http://t.co/zZw4t2EXRe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:16:47 +0000 2013", "tweet_id": 369236462996176897}
{"status": "Ser\u00e1 de acuerdo al cronograma establecido. DEL 16 AL 22 DE AGOSTO, EQUIPO T\u00c9CNICO DEL MEF TRABAJAR\u00c1 CON... http://t.co/q4sWfLqbJp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:16:28 +0000 2013", "tweet_id": 369236382411022337}
{"status": "Fue en ceremonia de inauguraci\u00f3n de la Gerencia Sub Regional Amaz\u00f3nica. EN DICIEMBRE INICIAN CONSTRUCCI\u00d3N DEL... http://t.co/EzMCb0PPsy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:15:14 +0000 2013", "tweet_id": 369236072254808066}
{"status": "Reuni\u00f3n con municipios se inici\u00f3 desde hoy. REPRESENTANTES DEL MINISTERIO DE ECONOMIA Y FINANZAS SE REUNEN CON... http://t.co/yR2Vd56QMi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:12:56 +0000 2013", "tweet_id": 369235494648819712}
{"status": "Mejoramiento y ampliaci\u00f3n de la carretera Ccochapata-Occoruro Pampa, en Yaurisque registra considerable avance... http://t.co/donDTuy5tO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:09:59 +0000 2013", "tweet_id": 369234750558330881}
{"status": "Presidente Regional visit\u00f3 distrito de Vilcabamba, dispuso construcci\u00f3n de su Centro de Salud 1 - IV\n\nA... http://t.co/L0cJoeEZIq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:09:17 +0000 2013", "tweet_id": 369234576490496000}
{"status": "Ser\u00e1 de acuerdo al cronograma establecido. DEL 16 AL 22 DE AGOSTO, EQUIPO T\u00c9CNICO DEL MEF TRABAJAR\u00c1 CON... http://t.co/e3dnc5q7yg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 18 23:07:52 +0000 2013", "tweet_id": 369234219110641664}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Regional visit\u00f3 distrito de Vilcabamba - La Convenci\u00f3n\". http://t.co/I41hkpi3GC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 15 01:55:19 +0000 2013", "tweet_id": 367826807774404608}
{"status": "Son ganadores del Primer PROCOMPITE Regional. APICULTORES DE LA CONVENCI\u00d3N RECIBEN EQUIPOS AVALUADOS EN M\u00c1S DE UN... http://t.co/cLvjXvyiOq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 14 01:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 367454133004926976}
{"status": "Poblaci\u00f3n santiaguina disfrut\u00f3, el \u00faltimo fin de semana, de Caravana Cultural Art\u00edstica del proyecto Qosqo Runa... http://t.co/3DFmfKG2Gd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 14 01:14:09 +0000 2013", "tweet_id": 367454059533303808}
{"status": "Del 15 al 21 de setiembre. III SEMANA DE INNOVACION TECNOLOGICA CUSCO 2013 http://t.co/6ZLVaeF9Gb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 14 01:13:50 +0000 2013", "tweet_id": 367453980936257536}
{"status": "Gobierno Regional se proyecta a La Convenci\u00f3n con acci\u00f3n c\u00edvica brindando atenci\u00f3n gratuita en diversos servicios... http://t.co/3j50lVruzO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 14 01:13:31 +0000 2013", "tweet_id": 367453901282230272}
{"status": "Son ganadores del Primer PROCOMPITE Regional. APICULTORES DE LA CONVENCI\u00d3N RECIBEN EQUIPOS AVALUADOS EN M\u00c1S DE UN... http://t.co/gYR0JS9eHn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 14 01:12:40 +0000 2013", "tweet_id": 367453688513572864}
{"status": "Poblaci\u00f3n santiaguina disfrut\u00f3, el \u00faltimo fin de semana, de Caravana Cultural Art\u00edstica del proyecto Qosqo Runa... http://t.co/2NFr0ADCMS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 14 01:12:15 +0000 2013", "tweet_id": 367453581613355008}
{"status": "Del 15 al 21 de setiembre. III SEMANA DE INNOVACION TECNOLOGICA CUSCO 2013\n\nCon la finalidad de fomentar la... http://t.co/UyS6uP3wAf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 14 01:11:50 +0000 2013", "tweet_id": 367453478286680064}
{"status": "Gobierno Regional se proyecta a La Convenci\u00f3n con acci\u00f3n c\u00edvica brindando atenci\u00f3n gratuita en diversos servicios... http://t.co/Qwtfwft8Kc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 14 01:10:52 +0000 2013", "tweet_id": 367453234324983808}
{"status": "Fue ejecutado con dineros transferidos por Gobierno Regional. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA HUMBERTO LUNA DE CALCA,... http://t.co/fkNOJehzEb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 12 21:17:48 +0000 2013", "tweet_id": 367032191743561728}
{"status": "Gobierno Regional ejecuta obras de Saneamiento B\u00e1sico en localidad de Camanti Quincemil http://t.co/b8SvtYQIA6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 12 21:17:37 +0000 2013", "tweet_id": 367032144897392641}
{"status": "Gobierno Regional inaugurar\u00e1 oficina de la Gerencia Subregional Amaz\u00f3nica http://t.co/bKVLskuyqr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 12 21:17:14 +0000 2013", "tweet_id": 367032050370347008}
{"status": "Fue ejecutado con dineros transferidos por Gobierno Regional. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA HUMBERTO LUNA DE CALCA,... http://t.co/oIgyi8G3nr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 12 21:15:24 +0000 2013", "tweet_id": 367031587608596480}
{"status": "Gobierno Regional ejecuta obras de Saneamiento B\u00e1sico en localidad de Camanti Quincemil\n\nCon el principal... http://t.co/V9X76PHc92", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 12 21:14:51 +0000 2013", "tweet_id": 367031448861016064}
{"status": "Gobierno Regional inaugurar\u00e1 oficina de la Gerencia Subregional Amaz\u00f3nica\n\nEl jueves 15 del mes en curso, a las... http://t.co/aYpnD0rwIN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 12 21:14:06 +0000 2013", "tweet_id": 367031260339650563}
{"status": "Mesa de Concertaci\u00f3n de Lucha Contra el Uso y Consumo de Drogas en la Regi\u00f3n del Cusco, ser\u00e1 instalada el 14 de... http://t.co/I8SmppQwI5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 12 21:13:38 +0000 2013", "tweet_id": 367031145847730177}
{"status": "Reuni\u00f3n preparatoria convoc\u00f3 presencia del 90 por ciento de burgomaestres. ESTE ES UN PROBLEMA QUE NOS CONVOCA A... http://t.co/QFiNokAjC6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 09 22:03:15 +0000 2013", "tweet_id": 365956467016204288}
{"status": "Ser\u00e1 en el auditorio de la DIRCETUR. TERCER TALLER PARTICIPATIVO DE ELABORACI\u00d3N DE AGENDA DIGITAL SE DESARROLLAR\u00c1... http://t.co/DA1fHpjzM1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 09 22:03:00 +0000 2013", "tweet_id": 365956402981777409}
{"status": "Reuni\u00f3n preparatoria convoc\u00f3 presencia del 90 por ciento de burgomaestres. ESTE ES UN PROBLEMA QUE NOS CONVOCA A... http://t.co/ARmex49XRb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 09 22:01:03 +0000 2013", "tweet_id": 365955914836094976}
{"status": "Ser\u00e1 en el auditorio de la DIRCETUR. TERCER TALLER PARTICIPATIVO DE ELABORACI\u00d3N DE AGENDA DIGITAL SE DESARROLLAR\u00c1... http://t.co/FwCL33aAmf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 09 22:00:12 +0000 2013", "tweet_id": 365955700746227713}
{"status": "http://t.co/VBlVXRshHa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 09 15:35:14 +0000 2013", "tweet_id": 365858817885478912}
{"status": "A convocatoria del Presidente Regional Arq. Coco Acurio, alcaldes provinciales y distritales se re\u00fanen para tomar... http://t.co/2Dn6ycz7Qf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 09 15:32:04 +0000 2013", "tweet_id": 365858020363739137}
{"status": "http://t.co/oer5VhNx82", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 09 15:31:38 +0000 2013", "tweet_id": 365857915334176769}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n con alcaldes provinciales y distritales\". http://t.co/ZFVpysMUTx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 09 15:30:42 +0000 2013", "tweet_id": 365857677328396290}
{"status": "I.E. Luis Vallejos Santoni Andahuaylillas - I.E. 50500 Huasao http://t.co/rC5sIcnueY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 08 23:24:58 +0000 2013", "tweet_id": 365614644213186561}
{"status": "I.E. Luis Vallejos Santoni Andahuaylillas - I.E. 50500 Huasao http://t.co/yLTJDX02yu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 08 23:24:22 +0000 2013", "tweet_id": 365614491242729472}
{"status": "Fue ejecutada por Gobierno Regional por modalidad de transferencia. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA LUIS VALLEJOS SANTONI,... http://t.co/xj6N2orqEA", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 08 21:54:24 +0000 2013", "tweet_id": 365591851799019520}
{"status": "Obra tiene el 28 % de avance f\u00edsico. CENTRO POBLADO DE HUASAO, TAMBI\u00c9N SE BENEFICIA CON INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA http://t.co/cEHXhvsSyh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 08 21:54:06 +0000 2013", "tweet_id": 365591777085890560}
{"status": "Fue ejecutada por Gobierno Regional por modalidad de transferencia. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA LUIS VALLEJOS SANTONI,... http://t.co/W92PLtvVZN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 08 21:52:54 +0000 2013", "tweet_id": 365591472726212609}
{"status": "Obra tiene el 28 % de avance f\u00edsico. CENTRO POBLADO DE HUASAO, TAMBI\u00c9N SE BENEFICIA CON INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA... http://t.co/XWCldidah6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 08 21:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 365591299933470720}
{"status": "I.E. Miguel Grau de Checacupe e I.E. Don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn de Sangarar\u00e1 http://t.co/kyLC5bl8fi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 08 19:50:45 +0000 2013", "tweet_id": 365560735444635649}
{"status": "I.E. Miguel Grau de Checacupe e I.E. Don Jos\u00e9 de San Mart\u00edn de Sangarar\u00e1 http://t.co/d9IDL0Oebd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Aug 08 18:14:45 +0000 2013", "tweet_id": 365536576526233600}
{"status": "Marcaconga en Sangarar\u00e1 tambi\u00e9n se beneficia con obras de infraestructura educativa http://t.co/yo0R54Hi3B", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:55:50 +0000 2013", "tweet_id": 365229826740731906}
{"status": "Gobierno Regional y Municipalidad de Checacupe concluyeron construcci\u00f3n de I.E. Miguel Grau http://t.co/mWy2rBUTKF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:55:27 +0000 2013", "tweet_id": 365229728736620544}
{"status": "Gasoducto Sur Peruano y Aeropuerto Internacional ser\u00e1n temas a ser tratados en reuni\u00f3n con Ministros de Estado en... http://t.co/dmxqiC9XB0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:55:04 +0000 2013", "tweet_id": 365229633039368193}
{"status": "Ser\u00e1 a partir de las 09:00 horas en el auditorio de la Sede Regional. PRESIDENTE REGIONAL SOSTENDR\u00c1 REUNI\u00d3N... http://t.co/9Ia41jJzSc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:54:50 +0000 2013", "tweet_id": 365229573606080513}
{"status": "Evento ser\u00e1 en el Centro de Convenciones de la Municipalidad Provincial. ENCUENTRO NACIONAL DE GRANOS ANDINOS SE... http://t.co/bLoC7Cfu2L", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:54:38 +0000 2013", "tweet_id": 365229522485903360}
{"status": "Gobierno Regional y Municipalidad de Checacupe concluyeron construcci\u00f3n de I.E. Miguel Grau\n\nDemostrando un... http://t.co/HYqw9R6UF8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:54:11 +0000 2013", "tweet_id": 365229410892255232}
{"status": "Marcaconga en Sangarar\u00e1 tambi\u00e9n se beneficia con obras de infraestructura educativa\n\nOtra de las obras que est\u00e1n... http://t.co/JkksBbeRTW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:53:45 +0000 2013", "tweet_id": 365229300917600256}
{"status": "Ser\u00e1 a partir de las 09:00 horas en el auditorio de la Sede Regional. PRESIDENTE REGIONAL SOSTENDR\u00c1 REUNI\u00d3N... http://t.co/3tOf2YkZWT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:53:22 +0000 2013", "tweet_id": 365229204037566464}
{"status": "Gasoducto Sur Peruano y Aeropuerto Internacional ser\u00e1n temas a ser tratados en reuni\u00f3n con Ministros de Estado en... http://t.co/VrqbHscbcl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:52:53 +0000 2013", "tweet_id": 365229081974931456}
{"status": "Evento ser\u00e1 en el Centro de Convenciones de la Municipalidad Provincial. ENCUENTRO NACIONAL DE GRANOS ANDINOS SE... http://t.co/JmUXA77aXb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 365228729124913152}
{"status": "Centro de Salud e Instituci\u00f3n de Accha - Paruro http://t.co/JgJtfug6Xp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 21:01:22 +0000 2013", "tweet_id": 365216118014619648}
{"status": "Centro de Salud e Instituci\u00f3n de Accha - Paruro http://t.co/2sRbgpubPH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Aug 07 19:07:16 +0000 2013", "tweet_id": 365187405180973057}
{"status": "Informe Avance Plan Vial Red 1 - Proyecto Qosqoruna Intercultural http://t.co/QbK2RKNaql", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 06 00:38:59 +0000 2013", "tweet_id": 364546105926631424}
{"status": "http://t.co/PmimLU9IQV http://t.co/qno1zT5mrl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 06 00:38:23 +0000 2013", "tweet_id": 364545957871882240}
{"status": "Ceremonia de Ejecuci\u00f3n de la Obra de la Nueva Avenida de Evitamiento http://t.co/lEXM5GSkOQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Aug 06 00:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 364539886226767872}
{"status": "Ceremonia de Ejecuci\u00f3n de la Obra de la Nueva Avenida de Evitamiento http://t.co/HdMPYHR4FG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:56:29 +0000 2013", "tweet_id": 364535410044583936}
{"status": "Ceremonia de Ejecuci\u00f3n de la Obra de la Nueva Avenida de Evitamiento http://t.co/HdMPYHR4FG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:56:29 +0000 2013", "tweet_id": 364535410044583936}
{"status": "Corresponden a la Red Vial N\u00ba 1. ASFALTADO VIAS EN DISTRITOS DE QUEHUE Y YANAHOCA, DE LA PROVINCIA DE CANAS... http://t.co/qiwemxeXM5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:55:16 +0000 2013", "tweet_id": 364535107090001920}
{"status": "Poblaci\u00f3n sebastiana se deleit\u00f3 con Caravana Cultural Art\u00edstica del Proyecto Qosqo Runa Intercultural http://t.co/5UDR77xmNo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:55:05 +0000 2013", "tweet_id": 364535058071175169}
{"status": "Solo algunas obras medianas ser\u00e1n reprogramadas para el 2014. PRESIDENTE REGIONAL GARANTIZA EJECUCI\u00d3N DE... http://t.co/y9iWYy6nKj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:54:45 +0000 2013", "tweet_id": 364534976236101633}
{"status": "Ser\u00e1 del 07 al 10 de agosto en el local de ICPNA. CUSCO SER\u00c1 SEDE DEL TERCER ENCUENTRO NACIONAL DE CULTURA\" http://t.co/L31hBJ3bb1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:54:33 +0000 2013", "tweet_id": 364534924436447232}
{"status": "Corresponden a la Red Vial N\u00ba 1. ASFALTADO VIAS EN DISTRITOS DE QUEHUE Y YANAHOCA, DE LA PROVINCIA DE CANAS... http://t.co/49G8pqVo4E", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:54:09 +0000 2013", "tweet_id": 364534823609569281}
{"status": "Poblaci\u00f3n sebastiana se deleit\u00f3 con Caravana Cultural Art\u00edstica del Proyecto Qosqo Runa Intercultural... http://t.co/ZWiwyoglNk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:53:44 +0000 2013", "tweet_id": 364534718781333504}
{"status": "Solo algunas obras medianas ser\u00e1n reprogramadas para el 2014. PRESIDENTE REGIONAL GARANTIZA EJECUCI\u00d3N DE... http://t.co/6WCwqyUilw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:53:08 +0000 2013", "tweet_id": 364534569652858880}
{"status": "Ser\u00e1 del 07 al 10 de agosto en el local de ICPNA. CUSCO SER\u00c1 SEDE DEL TERCER ENCUENTRO NACIONAL DE CULTURA\"\n\nLa... http://t.co/NSofvxtHD5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Aug 05 23:48:18 +0000 2013", "tweet_id": 364533352830746624}
{"status": "En apote\u00f3sica ceremonia que congreg\u00f3 la presencia de miles de beneficiarios, se efectu\u00f3 ejecuci\u00f3n de Via de... http://t.co/84Y1E6cGrj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 04 02:46:41 +0000 2013", "tweet_id": 363853468663947264}
{"status": "En apote\u00f3sica ceremonia que congreg\u00f3 la presencia de miles de beneficiarios, se efectu\u00f3 ejecuci\u00f3n de Via de... http://t.co/1H6KbgU7uh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 04 02:46:05 +0000 2013", "tweet_id": 363853316712693761}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia de Ejecuci\u00f3n de la Obra Avenida de Evitamiento\". http://t.co/YTqgHfTGhL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Aug 04 00:23:13 +0000 2013", "tweet_id": 363817365353406464}
{"status": "http://t.co/VGEq2IvdoK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Aug 03 21:01:12 +0000 2013", "tweet_id": 363766522545573888}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia de Ejecuci\u00f3n de la Obra Avenida de Evitamiento\". http://t.co/6EiiXUPRtF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Aug 03 21:00:03 +0000 2013", "tweet_id": 363766236716343297}
{"status": "http://t.co/y9bGCC7qug", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Aug 03 01:41:13 +0000 2013", "tweet_id": 363474604490113027}
{"status": "http://t.co/QUDlj18bag", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Aug 03 01:23:56 +0000 2013", "tweet_id": 363470256045441026}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de sistema de agua en APV Ferroviarios Saylla\". http://t.co/QHbOgUy9fG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Aug 03 01:23:06 +0000 2013", "tweet_id": 363470046854529024}
{"status": "http://t.co/u63KnfRemQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Aug 03 00:28:32 +0000 2013", "tweet_id": 363456314648694785}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inicio de obra del Puente de Condebambilla en Saylla - Cusco\". http://t.co/PwhYfVN3n8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Aug 03 00:17:54 +0000 2013", "tweet_id": 363453639278342144}
{"status": "Benefician a m\u00e1s de mil 500 personas de la zona. DISTRITO DE SAYLLA SE BENEFICIA CON OBRAS DE DESARROLLO... http://t.co/pEOfMJC52o", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 22:07:41 +0000 2013", "tweet_id": 363420868841439232}
{"status": "Puente Bel\u00e9n en el distrito de San Pablo, cuenta con m\u00e1s del 40 por ciento de avance http://t.co/hiNvUL1d6Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 22:07:29 +0000 2013", "tweet_id": 363420818325258240}
{"status": "Autoridades y poblaci\u00f3n del distrito de San Pedro agradecieron a Presidente Regional por ejecuci\u00f3n de obras en su... http://t.co/S4VEJZ8S38", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 22:07:17 +0000 2013", "tweet_id": 363420766986969088}
{"status": "Benefician a m\u00e1s de mil 500 personas de la zona. DISTRITO DE SAYLLA SE BENEFICIA CON OBRAS DE DESARROLLO... http://t.co/ZLwLm3b0QS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 21:34:48 +0000 2013", "tweet_id": 363412592640786433}
{"status": "Puente Bel\u00e9n en el distrito de San Pablo, cuenta con m\u00e1s del 40 por ciento de avance\n\nOtra de las obras que se... http://t.co/2lJvd7pSDE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 21:34:15 +0000 2013", "tweet_id": 363412452458770432}
{"status": "Autoridades y poblaci\u00f3n del distrito de San Pedro agradecieron a Presidente Regional por ejecuci\u00f3n de obras en su... http://t.co/VzVRQBpLBV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 21:33:52 +0000 2013", "tweet_id": 363412356384038912}
{"status": "http://t.co/pXj7sCjsn2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 01:20:58 +0000 2013", "tweet_id": 363107120658391040}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia de pago a la Pacha Mama - Sacsayhuaman, Cusco\". http://t.co/8UAgYpiHPC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 01:20:30 +0000 2013", "tweet_id": 363107004052537344}
{"status": "Presidente Regional particip\u00f3 en ceremonia ritual de Pago a la Pacha Mama http://t.co/ypDUfLG3gi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 00:25:10 +0000 2013", "tweet_id": 363093077168099328}
{"status": "Presidente Regional particip\u00f3 en ceremonia ritual de Pago a la Pacha Mama\n\nCon bastante fe y creyente de las... http://t.co/m0gHKBbPF7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Aug 02 00:24:23 +0000 2013", "tweet_id": 363092881545760768}
{"status": "http://t.co/T10jynN1oq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 23:53:36 +0000 2013", "tweet_id": 362722746905526273}
{"status": "Alumnos de Instituci\u00f3n Educativa de Lamay se benefician con moderna infraestructura que ejecuta Gobierno Regional http://t.co/83yUaxoRqT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 23:26:03 +0000 2013", "tweet_id": 362715813263851520}
{"status": "Alcaldes del Cusco saludaron presentaci\u00f3n de Expediente T\u00e9cnico de la Avenida de Evitamiento http://t.co/zfPh6YO4gZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 23:25:48 +0000 2013", "tweet_id": 362715750420582400}
{"status": "Contar\u00e1 con presencia del Presidente de la Rep\u00fablica Ollanta Humala Tasso. TODO SE ENCUENTRA LISTO PARA EJECUCI\u00d3N... http://t.co/pC3LQZCP2K", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 23:25:33 +0000 2013", "tweet_id": 362715687405367296}
{"status": "Evento ser\u00e1 los d\u00edas 8, 9 y 10 agosto pr\u00f3ximo. GRAN EXPECTATIVA GENERA ENCUENTRO NACIONAL DE GRANOS ANDINOS A... http://t.co/9mfwcMMk7b", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 23:25:22 +0000 2013", "tweet_id": 362715640496267265}
{"status": "Alumnos de Instituci\u00f3n Educativa de Lamay se benefician con moderna infraestructura que ejecuta Gobierno Regional... http://t.co/MKEFd8sbID", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 23:24:05 +0000 2013", "tweet_id": 362715318533111810}
{"status": "Alcaldes del Cusco saludaron presentaci\u00f3n de Expediente T\u00e9cnico de la Avenida de Evitamiento\n\nCon emotivas... http://t.co/k4SHhfVqiH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 23:23:34 +0000 2013", "tweet_id": 362715187087806465}
{"status": "Contar\u00e1 con presencia del Presidente de la Rep\u00fablica Ollanta Humala Tasso. TODO SE ENCUENTRA LISTO PARA EJECUCI\u00d3N... http://t.co/LgELx2tVND", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 23:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 362714990878273537}
{"status": "Evento ser\u00e1 los d\u00edas 8, 9 y 10 agosto pr\u00f3ximo. GRAN EXPECTATIVA GENERA ENCUENTRO NACIONAL DE GRANOS ANDINOS A... http://t.co/RTflaPV1mN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 23:22:11 +0000 2013", "tweet_id": 362714840025923585}
{"status": "Nueva Avenida de Evitamiento - Cusco http://t.co/KNUcDQaTT0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 22:00:02 +0000 2013", "tweet_id": 362694165508788224}
{"status": "Nueva Avenida de Evitamiento - Cusco http://t.co/jxPcEqDol8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 21:58:37 +0000 2013", "tweet_id": 362693811010416640}
{"status": "http://t.co/PpC1asU4zY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 14:12:16 +0000 2013", "tweet_id": 362576449263247361}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Construcci\u00f3n de la Nueva Avenida de Evitamiento -  Cusco\". http://t.co/qDwK1svgIG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 31 14:04:09 +0000 2013", "tweet_id": 362574405714460673}
{"status": "http://t.co/EWj7A7BJMB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 27 03:03:14 +0000 2013", "tweet_id": 360958528350982144}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de cabezas de ganado reproductor en Chamaca-Chumbivilcas\". http://t.co/agG8CNgzqj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 27 03:02:30 +0000 2013", "tweet_id": 360958347178020866}
{"status": "Proyecto beneficia a m\u00e1s de 5 mil alumnos. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA MEJORANDO NIVELES EDUCATIVOS CONSTRUYENDO... http://t.co/MgFpq5J1y4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 27 02:55:54 +0000 2013", "tweet_id": 360956686372057090}
{"status": "Se trata de la Instituci\u00f3n Educativa Inicial 677. CACHIMAYO TAMBI\u00c9N SE BENEFICIA CON INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA... http://t.co/AarYGT4zvJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 27 02:55:43 +0000 2013", "tweet_id": 360956636338208768}
{"status": "Proyecto beneficia a m\u00e1s de 5 mil alumnos. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA MEJORANDO NIVELES EDUCATIVOS CONSTRUYENDO... http://t.co/DLHzZpvZ7d", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 27 02:49:46 +0000 2013", "tweet_id": 360955139319803905}
{"status": "Se trata de la Instituci\u00f3n Educativa Inicial 677. CACHIMAYO TAMBI\u00c9N SE BENEFICIA CON INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA... http://t.co/F32z19CpSK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 27 02:49:01 +0000 2013", "tweet_id": 360954952169951233}
{"status": "Les permite incrementar niveles de producci\u00f3n pecuaria y derivados. ASOCIACIONES DE PRODUCTORES DE CANAS... http://t.co/AmL1LFjJ0e", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 26 02:00:04 +0000 2013", "tweet_id": 360580244249378817}
{"status": "POBLADORES DE LA ZONA NOR OCCIDENTAL DEL CUSCO, AGRADECIERON OBRAS EJECUTADAS POR GOBIERNO REGIONAL http://t.co/2gtdgliNqV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 26 01:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 360580173063659520}
{"status": "Proyecto de Inversi\u00f3n P\u00fablica fue aprobado por Ministerio de Salud y cuenta con c\u00f3digo SNIP. GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/wjaWJMPuK6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 26 01:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 360580112984444930}
{"status": "Equipos ser\u00e1n entregados a directores de las redes. GOBIERNO REGIONAL ADQUIRI\u00d3 586 EQUIPOS DE REFRIGERACI\u00d3N PARA... http://t.co/mjrQvFMXlK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 26 01:59:20 +0000 2013", "tweet_id": 360580059322527744}
{"status": "Les permite incrementar niveles de producci\u00f3n pecuaria y derivados. ASOCIACIONES DE PRODUCTORES DE CANAS... http://t.co/w0q6gGYTF2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 26 01:55:42 +0000 2013", "tweet_id": 360579146990108672}
{"status": "POBLADORES DE LA ZONA NOR OCCIDENTAL DEL CUSCO, AGRADECIERON OBRAS EJECUTADAS POR GOBIERNO REGIONAL\n\nCientos de... http://t.co/r0jEmEtqi0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 26 01:55:12 +0000 2013", "tweet_id": 360579018908643329}
{"status": "Proyecto de Inversi\u00f3n P\u00fablica fue aprobado por Ministerio de Salud y cuenta con c\u00f3digo SNIP. GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/PUIGyHniJp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 26 01:54:38 +0000 2013", "tweet_id": 360578879313817602}
{"status": "Equipos ser\u00e1n entregados a directores de las redes. GOBIERNO REGIONAL ADQUIRI\u00d3 586 EQUIPOS DE REFRIGERACI\u00d3N PARA... http://t.co/6tanMhN7f7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 26 01:54:13 +0000 2013", "tweet_id": 360578772757512193}
{"status": "Obras fueron inspeccionadas por Presidente Regional. CENTRO DE SALUD DE SAN ANTONIO REGISTRA CONSIDERABLE AVANCE... http://t.co/SbAUAuePdF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 25 01:23:00 +0000 2013", "tweet_id": 360208529283481603}
{"status": "Centro poblado de Tauccabamba en Pillpinto Paruro se beneficia con obras de Saneamiento B\u00e1sico http://t.co/hnhCeGprPj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 25 01:22:39 +0000 2013", "tweet_id": 360208439638626304}
{"status": "Obras fueron inspeccionadas por Presidente Regional. CENTRO DE SALUD DE SAN ANTONIO REGISTRA CONSIDERABLE AVANCE... http://t.co/QlZsBDO8rT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 25 01:06:50 +0000 2013", "tweet_id": 360204462029148161}
{"status": "Centro poblado de Tauccabamba en Pillpinto Paruro se beneficia con obras de Saneamiento B\u00e1sico\n\nUna de las zonas... http://t.co/uQrsPH16dE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 25 01:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 360203692592480256}
{"status": "http://t.co/L53HXin2ce", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 21:14:46 +0000 2013", "tweet_id": 359783672490106881}
{"status": "http://t.co/iKAJw0NOhw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 21:13:04 +0000 2013", "tweet_id": 359783244520095746}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n a la Obra del Puente Quispiquilla\". http://t.co/yrtb20ZuBz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 21:11:51 +0000 2013", "tweet_id": 359782938520457217}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n  a la Obra de la V\u00eda de Evitamiento del Cusco\". http://t.co/E34aXr1Xuo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 21:05:21 +0000 2013", "tweet_id": 359781301018046464}
{"status": "Campamento es instalado en sector de Chimpahuaylla San Jer\u00f3nimo. PRESIDENTE REGIONAL INSPECCION\u00d3 OBRAS EN V\u00cdA DE... http://t.co/C9rjqSRdlu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 20:56:55 +0000 2013", "tweet_id": 359779180482797568}
{"status": "Puente de Quispiquilla a punto de ser concluido, tambi\u00e9n fue inspeccionado por Presidente Regional http://t.co/ubQXv55KVc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 20:56:14 +0000 2013", "tweet_id": 359779006679232512}
{"status": "Ser\u00e1 a las 09:30 horas en Auditorio de la Direcci\u00f3n de Transportes y Comunicaciones. SEGUNDA SESI\u00d3N DEL CONSEJO... http://t.co/5QGADdqWBQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 20:55:34 +0000 2013", "tweet_id": 359778839452323841}
{"status": "Evento es apoyado por Gobierno Regional. EL 08, 09 Y 10 DE AGOSTO SE DESARROLLAR\u00c1 EN CUSCO, EL ENCUENTRO NACIONAL... http://t.co/MwBEdkfzRC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 20:55:21 +0000 2013", "tweet_id": 359778783915548674}
{"status": "Campamento es instalado en sector de Chimpahuaylla San Jer\u00f3nimo. PRESIDENTE REGIONAL INSPECCION\u00d3 OBRAS EN V\u00cdA DE... http://t.co/qZ7cxLvjpp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 20:54:13 +0000 2013", "tweet_id": 359778501387239424}
{"status": "Puente de Quispiquilla a punto de ser concluido, tambi\u00e9n fue inspeccionado por Presidente Regional\n\nContinuando... http://t.co/UYHTD9qXfF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 20:53:46 +0000 2013", "tweet_id": 359778386228428800}
{"status": "Ser\u00e1 a las 09:30 horas en Auditorio de la Direcci\u00f3n de Transportes y Comunicaciones. SEGUNDA SESI\u00d3N DEL CONSEJO... http://t.co/6E9u3POHFV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 20:53:17 +0000 2013", "tweet_id": 359778263515672578}
{"status": "Evento es apoyado por Gobierno Regional. EL 08, 09 Y 10 DE AGOSTO SE DESARROLLAR\u00c1 EN CUSCO, EL ENCUENTRO NACIONAL... http://t.co/4oHc4smUDT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 23 20:52:17 +0000 2013", "tweet_id": 359778014713741313}
{"status": "Esta vez se beneficia al centro poblado de Allhuachullo en Chumbivilcas. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA LLEGANDO CON... http://t.co/ItNRzzaFaf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 22 21:18:52 +0000 2013", "tweet_id": 359422315030786050}
{"status": "Estuvo este fin de semana y desarroll\u00f3 talleres de pintura, origami y escultura. POBLACI\u00d3N DE SAN JER\u00d3NIMO TUVO... http://t.co/K3Cd7PMa5q", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 22 21:18:32 +0000 2013", "tweet_id": 359422233619341313}
{"status": "Actividad es promovida por Gobierno Regional. PRODUCTORES DE CANAS Y CHUMBIVILCAS RECIBIR\u00c1N GANADOS VACUNOS... http://t.co/qgadYsf6vT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 22 21:18:13 +0000 2013", "tweet_id": 359422150697943040}
{"status": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n presentar\u00e1 iniciativa legislativa para llevar a cabo proceso de reasignaci\u00f3n de docentes http://t.co/USOjMtMbGK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 22 21:18:00 +0000 2013", "tweet_id": 359422099187699712}
{"status": "Esta vez se beneficia al centro poblado de Allhuachullo en Chumbivilcas. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA LLEGANDO CON... http://t.co/2lnN4tuSQ1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 22 21:16:18 +0000 2013", "tweet_id": 359421669074419714}
{"status": "Estuvo este fin de semana y desarroll\u00f3 talleres de pintura, origami y escultura. POBLACI\u00d3N DE SAN JER\u00d3NIMO TUVO... http://t.co/bsEx5jOcLQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 22 21:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 359421568377552896}
{"status": "Actividad es promovida por Gobierno Regional. PRODUCTORES DE CANAS Y CHUMBIVILCAS RECIBIR\u00c1N GANADOS VACUNOS... http://t.co/rWne85TxPX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 22 21:15:22 +0000 2013", "tweet_id": 359421436168912896}
{"status": "Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n presentar\u00e1 iniciativa legislativa para llevar a cabo proceso de reasignaci\u00f3n de docentes... http://t.co/NLuVG9P1VM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 22 21:14:06 +0000 2013", "tweet_id": 359421117087219712}
{"status": "http://t.co/1m5X8Swp8Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 22:48:44 +0000 2013", "tweet_id": 358720154701533184}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de Obras en la zona Nor Occidental del Cusco\". http://t.co/TldZazUaZj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 22:46:42 +0000 2013", "tweet_id": 358719645051666432}
{"status": "http://t.co/DtYJS2AiPg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 02:06:21 +0000 2013", "tweet_id": 358407498681683968}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inicio de Obra \"Electrificaci\u00f3n en 46 Comunidades de Canchis\"\". http://t.co/HIA5NaCCgB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 02:04:25 +0000 2013", "tweet_id": 358407011446177796}
{"status": "http://t.co/fVIvOUxlK8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:54:33 +0000 2013", "tweet_id": 358404529559048194}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica y Campa\u00f1a de Atenci\u00f3n M\u00e9dica en Canchis\". http://t.co/3PvhHfselE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:52:10 +0000 2013", "tweet_id": 358403929463197697}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n multisectorial convocada por el Gobierno Regional. SE CONFORMO CONSEJO DIRECTIVO DEL PATRONATO... http://t.co/2EEXVO7GAa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:14:44 +0000 2013", "tweet_id": 358394508699910145}
{"status": "Obra est\u00e1 lista para ser entregada y fue ejecutada por convenio. INFRAESTRUCTURA DE I.E. HUMBERTO LUNA DE CALCA,... http://t.co/wv9nT2BzEz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:14:17 +0000 2013", "tweet_id": 358394398825918466}
{"status": "Ser\u00e1 el s\u00e1bado 20 de julio. GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 ACCI\u00d3N C\u00cdVICA EN ZONA NOR OCCIDENTAL DEL CUSCO Y... http://t.co/889EiYzqQt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:14:03 +0000 2013", "tweet_id": 358394337928810496}
{"status": "Ser\u00e1 el 05 y 06 de agosto en Ocongate Quispicanchi. MAS DE 10 MIL RONDEROS DE LA MACRO SUR PARTICIPAR\u00c1N EN... http://t.co/xVQ17wNToy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:13:42 +0000 2013", "tweet_id": 358394248204255234}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n multisectorial convocada por el Gobierno Regional. SE CONFORMO CONSEJO DIRECTIVO DEL PATRONATO... http://t.co/nvX8gPCOSJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:12:10 +0000 2013", "tweet_id": 358393865247526912}
{"status": "Obra est\u00e1 lista para ser entregada y fue ejecutada por convenio. INFRAESTRUCTURA DE I.E. HUMBERTO LUNA DE CALCA,... http://t.co/HG77hmxeD7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 358393755541315585}
{"status": "Ser\u00e1 el s\u00e1bado 20 de julio. GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 ACCI\u00d3N C\u00cdVICA EN ZONA NOR OCCIDENTAL DEL CUSCO Y... http://t.co/qqkcnoGK5l", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:11:12 +0000 2013", "tweet_id": 358393621113868288}
{"status": "Ser\u00e1 el 05 y 06 de agosto en Ocongate Quispicanchi. MAS DE 10 MIL RONDEROS DE LA MACRO SUR PARTICIPAR\u00c1N EN... http://t.co/3zpBdtIo4Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 20 01:10:36 +0000 2013", "tweet_id": 358393471423365121}
{"status": "Obra se iniciar\u00e1 en breve. GOBIERNO REGIONAL CONCLUY\u00d3 CON ESTUDIOS DEFINITIVOS DEL CENTRO DE CONVENCIONES DE HUANCARO http://t.co/WvyX1P5czg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:49:48 +0000 2013", "tweet_id": 358010747512557568}
{"status": "En medio de una fiesta popular, Presidente Regional entreg\u00f3 Proyecto de Irrigaci\u00f3n en Coporaque Espinar http://t.co/AyJZkF40MW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:49:34 +0000 2013", "tweet_id": 358010687714377728}
{"status": "Comunidad de Sayllapata en Colquepata Paucartambo, ser\u00e1 beneficiada con mobiliario escolar que otorga Gobierno... http://t.co/DIR6t1ENsC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:49:18 +0000 2013", "tweet_id": 358010623210160128}
{"status": "Supervisan correcto manejo de los kits para ense\u00f1anza a escolares. INSTITUCIONES QUE RECIBIERON KITS EDUCATIVOS,... http://t.co/5KHb6yPkTH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:48:58 +0000 2013", "tweet_id": 358010538216783872}
{"status": "En \u00faltima semana de octubre, Gobierno Regional, lanzar\u00e1 festival Cusco Andean Fashion Week o Semana de Moda... http://t.co/6CxKSQOIym", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:48:44 +0000 2013", "tweet_id": 358010477600718848}
{"status": "Ser\u00e1 ejecutada por Consorcio V\u00edas Cusco que considera a ODEBRECHT. PARA SATISFACCI\u00d3N DEL PUEBLO DEL CUSCO, VIA DE... http://t.co/SctUgszwdE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:48:29 +0000 2013", "tweet_id": 358010414979760128}
{"status": "Obra se iniciar\u00e1 en breve. GOBIERNO REGIONAL CONCLUY\u00d3 CON ESTUDIOS DEFINITIVOS DEL CENTRO DE CONVENCIONES DE... http://t.co/GsE2UxnLlz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 358009318941016064}
{"status": "En medio de una fiesta popular, Presidente Regional entreg\u00f3 Proyecto de Irrigaci\u00f3n en Coporaque Espinar\n\nUna obra... http://t.co/smaaRWrhY6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:43:41 +0000 2013", "tweet_id": 358009208744067073}
{"status": "Comunidad de Sayllapata en Colquepata Paucartambo, ser\u00e1 beneficiada con mobiliario escolar que otorga Gobierno... http://t.co/5RfPFclzZo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:43:08 +0000 2013", "tweet_id": 358009070860517376}
{"status": "Supervisan correcto manejo de los kits para ense\u00f1anza a escolares. INSTITUCIONES QUE RECIBIERON KITS EDUCATIVOS,... http://t.co/tzTIXvt2xo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:41:55 +0000 2013", "tweet_id": 358008763350908928}
{"status": "En \u00faltima semana de octubre, Gobierno Regional, lanzar\u00e1 festival Cusco Andean Fashion Week o Semana de Moda... http://t.co/JmpC2NW61x", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 358008653971853313}
{"status": "Ser\u00e1 ejecutada por Consorcio V\u00edas Cusco que considera a ODEBRECHT. PARA SATISFACCI\u00d3N DEL PUEBLO DEL CUSCO, VIA DE... http://t.co/iq3jKl6OSI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 23:41:03 +0000 2013", "tweet_id": 358008544227889153}
{"status": "http://t.co/Bm1uZ9Dq6g", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 15:44:35 +0000 2013", "tweet_id": 357888638312386560}
{"status": "He publicado 39 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de la Represa de Llanqopi (Coporaque - Espinar)\". http://t.co/HfWwYhvrMk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 18 15:38:00 +0000 2013", "tweet_id": 357886984271826946}
{"status": "Es a trav\u00e9s de sus diversas dependencias. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA ENTREGANDO FRAZADAS Y BUZOS PARA HACER... http://t.co/OUoWRtynvl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 17 07:02:36 +0000 2013", "tweet_id": 357394889153056773}
{"status": "Zona Nor Occidental del Cusco se beneficia con escalinatas que ser\u00e1n entregadas por Presidente Regional http://t.co/wxOhSdJRNB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 17 07:02:23 +0000 2013", "tweet_id": 357394836682317824}
{"status": "Adem\u00e1s se desarrollar\u00e1 acci\u00f3n c\u00edvica en el Campo Ferial de San Pablo. MAS DE CINCO MIL PERSONAS SON BENEFICIADAS... http://t.co/8BJONpXIhX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 17 07:02:10 +0000 2013", "tweet_id": 357394778826092544}
{"status": "Obra es ejecutada por Gobierno Regional. CONTRUCCI\u00d3N DEL CENTRO DE SALUD EL DESCANSO EN CANAS, AVANZA A RITMO... http://t.co/ZHP4W9HM4R", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 17 07:01:52 +0000 2013", "tweet_id": 357394705148936192}
{"status": "Es a trav\u00e9s de sus diversas dependencias. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA ENTREGANDO FRAZADAS Y BUZOS PARA HACER... http://t.co/4yVcJ7DJli", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 17 07:01:01 +0000 2013", "tweet_id": 357394489561722880}
{"status": "Zona Nor Occidental del Cusco se beneficia con escalinatas que ser\u00e1n entregadas por Presidente Regional\n\nEl... http://t.co/zejYMdXZwz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 17 07:00:21 +0000 2013", "tweet_id": 357394325694464000}
{"status": "Adem\u00e1s se desarrollar\u00e1 acci\u00f3n c\u00edvica en el Campo Ferial de San Pablo. MAS DE CINCO MIL PERSONAS SON BENEFICIADAS... http://t.co/4EaG4t8l3F", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 17 06:59:52 +0000 2013", "tweet_id": 357394201715023873}
{"status": "Obra es ejecutada por Gobierno Regional. CONTRUCCI\u00d3N DEL CENTRO DE SALUD EL DESCANSO EN CANAS, AVANZA A RITMO... http://t.co/yNKonPQPev", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 17 06:59:25 +0000 2013", "tweet_id": 357394087315374080}
{"status": "Qued\u00f3 conformada comisi\u00f3n t\u00e9cnica-legal que realizar\u00e1 primeras acciones. PRESIDENTE REGIONAL APOYA... http://t.co/5t9oJjwsOS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 22:17:40 +0000 2013", "tweet_id": 356900399170600961}
{"status": "Infraestructura de I.E. T\u00fapac Amaru, financiado por Gobierno Regional y ejecutado por Municipalidad de Santiago... http://t.co/qzMS2Cjobt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 22:17:28 +0000 2013", "tweet_id": 356900347844890624}
{"status": "Organiza Gobierno Regional a trav\u00e9s del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana. 19 DE JULIO GRAN MOVILIZACI\u00d3N... http://t.co/kDgtOhRGZD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 22:17:09 +0000 2013", "tweet_id": 356900268815814658}
{"status": "Gobierno Regional Cusco contin\u00faa promoviendo cultura en provincias de la Regi\u00f3n http://t.co/bupwzZVsUd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 22:16:48 +0000 2013", "tweet_id": 356900180781568002}
{"status": "Qued\u00f3 conformada comisi\u00f3n t\u00e9cnica-legal que realizar\u00e1 primeras acciones. PRESIDENTE REGIONAL APOYA... http://t.co/XPAB2Yk4PW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 22:16:14 +0000 2013", "tweet_id": 356900036623339523}
{"status": "Infraestructura de I.E. T\u00fapac Amaru, financiado por Gobierno Regional y ejecutado por Municipalidad de Santiago... http://t.co/isdhNpdsLV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 22:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 356899895602450432}
{"status": "Organiza Gobierno Regional a trav\u00e9s del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana. 19 DE JULIO GRAN MOVILIZACI\u00d3N... http://t.co/KqgtfJ1JIa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 22:15:13 +0000 2013", "tweet_id": 356899783690027010}
{"status": "Gobierno Regional Cusco contin\u00faa promoviendo cultura en provincias de la Regi\u00f3n\n\nEl Gobierno Regional, a trav\u00e9s... http://t.co/pqIt45XZW6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 22:14:50 +0000 2013", "tweet_id": 356899687321702400}
{"status": "http://t.co/L5kBAAKdK4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 15:51:55 +0000 2013", "tweet_id": 356803321018851328}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Indemnizaci\u00f3n a victimas de violencia en Espinar y Acci\u00f3n C\u00edvica\". http://t.co/H4Yjm7oW8T", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 15:44:52 +0000 2013", "tweet_id": 356801545062465537}
{"status": "Presidente Regional del Cusco entreg\u00f3 dinero a los afectados por la violencia en la provincia de Espinar http://t.co/4PGeXV3a7k", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 15:20:53 +0000 2013", "tweet_id": 356795512931889154}
{"status": "Obra ya gener\u00f3 m\u00e1s de 300 puestos de trabajo, cifra que incrementar\u00e1 en breve. CONSTRUCCION DE LA NUEVA... http://t.co/VhxyGC0cdf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 15:20:36 +0000 2013", "tweet_id": 356795440462704640}
{"status": "Presidente Regional del Cusco entreg\u00f3 dinero a los afectados por la violencia en la provincia de Espinar\n\nUn total... http://t.co/G1s89zqSRj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 15:19:23 +0000 2013", "tweet_id": 356795132550459393}
{"status": "Obra ya gener\u00f3 m\u00e1s de 300 puestos de trabajo, cifra que incrementar\u00e1 en breve. CONSTRUCCION DE LA NUEVA... http://t.co/wuyEgJ7z56", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 15 15:17:11 +0000 2013", "tweet_id": 356794581955776512}
{"status": "Con participaci\u00f3n de Gobierno Regional Local y Ministerio de Salud. FUE CONFORMADO COMIT\u00c9 REGIONAL... http://t.co/otiD3RvBY5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 13 00:03:53 +0000 2013", "tweet_id": 355839965399232513}
{"status": "Obra demandara 15 meses de ejecuci\u00f3n. MAS DE 500 ALUMNOS DE INSTITUCION EDUCATIVA INKA RIPAQ DE QORAO CONTARAN CON... http://t.co/iLTuxEAtfF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 13 00:01:27 +0000 2013", "tweet_id": 355839353492217856}
{"status": "Con participaci\u00f3n de Gobierno Regional Local y Ministerio de Salud. FUE CONFORMADO COMIT\u00c9 REGIONAL... http://t.co/czFd8m7xMn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 13 00:00:25 +0000 2013", "tweet_id": 355839091700531203}
{"status": "Obra demandara 15 meses de ejecuci\u00f3n. MAS DE 500 ALUMNOS DE INSTITUCION EDUCATIVA INKA RIPAQ DE QORAO CONTARAN... http://t.co/7wBbkAIi2I", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 12 23:59:00 +0000 2013", "tweet_id": 355838735629303810}
{"status": "http://t.co/GgZNePUzdY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 12 21:11:40 +0000 2013", "tweet_id": 355796626973016064}
{"status": "que tal avance ... http://t.co/GL9bXwofb4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 12 00:42:43 +0000 2013", "tweet_id": 355487351268577282}
{"status": "http://t.co/tESDhPN7s4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 12 00:38:07 +0000 2013", "tweet_id": 355486194110435328}
{"status": "He publicado 64 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avance en la construcci\u00f3n del Hospital Antonio Lorena del Cusco\". http://t.co/C0SnJ3en7P", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 12 00:36:32 +0000 2013", "tweet_id": 355485794749792256}
{"status": "Obras son inspeccionadas por Gobierno Regional. VACIADO DE PRIMERA LOZA DEL HOSPITAL ANTONIO LORENA, HACE... http://t.co/BqHDaFfODm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 11 19:49:26 +0000 2013", "tweet_id": 355413544776372224}
{"status": "90 por ciento de avance registra construcci\u00f3n de infraestructura educativa Rep\u00fablica de M\u00e9xico en provincia Cusco http://t.co/om7zDycOMy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 11 19:49:12 +0000 2013", "tweet_id": 355413485863186433}
{"status": "Obras son inspeccionadas por Gobierno Regional. VACIADO DE PRIMERA LOZA DEL HOSPITAL ANTONIO LORENA, HACE... http://t.co/4g6U3uAO1B", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 11 19:47:34 +0000 2013", "tweet_id": 355413071243657218}
{"status": "90 por ciento de avance registra construcci\u00f3n de infraestructura educativa Rep\u00fablica de M\u00e9xico en provincia Cusco... http://t.co/8c4trArnRY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 11 19:46:59 +0000 2013", "tweet_id": 355412926389170177}
{"status": "Ser\u00e1 concluido en agosto pr\u00f3ximo. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA DE UCCHULLO GRANDE REGISTRA CONSIDERABLE AVANCE http://t.co/Mq9X9NNi5Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 10 21:02:14 +0000 2013", "tweet_id": 355069474518466560}
{"status": "Convertida en una de las m\u00e1s grandes infraestructuras educativas del Cusco. EL VIERNES 12 DE JULIO, GOBIERNO... http://t.co/3gfA26eBFW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 10 21:01:56 +0000 2013", "tweet_id": 355069398886793218}
{"status": "Consejo Asesor Nacional de Proyectos de mejora del clima de negocios tur\u00edsticos en Cusco, fue instalado con... http://t.co/aVYq9YNon4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 10 21:01:40 +0000 2013", "tweet_id": 355069334390980610}
{"status": "Ser\u00e1 concluido en agosto pr\u00f3ximo. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA DE UCCHULLO GRANDE REGISTRA CONSIDERABLE AVANCE\n\nOtra de... http://t.co/vyyoy12j8f", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 10 21:00:59 +0000 2013", "tweet_id": 355069160075706368}
{"status": "Convertida en una de las m\u00e1s grandes infraestructuras educativas del Cusco. EL VIERNES 12 DE JULIO, GOBIERNO... http://t.co/iVLno3V3ic", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 10 21:00:27 +0000 2013", "tweet_id": 355069026659090434}
{"status": "Consejo Asesor Nacional de Proyectos de mejora del clima de negocios tur\u00edsticos en Cusco, fue instalado con... http://t.co/wAN6IptDFt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 10 20:59:58 +0000 2013", "tweet_id": 355068904059576322}
{"status": "Regiones se comprometen a seguir impulsando la lucha contra la tuberculosis http://t.co/bHg6YLF4Lo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 10 17:44:59 +0000 2013", "tweet_id": 355019835970826240}
{"status": "Regiones se comprometen a seguir impulsando la lucha contra la tuberculosis\n\nCon la finalidad de fortalecerla... http://t.co/msymcZp9ee", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 10 17:29:59 +0000 2013", "tweet_id": 355016060493250563}
{"status": "Actividad est\u00e1 a cargo del Gobierno Regional. CRONOGRAMA DE CHAQ'O DE VICU\u00d1AS CONTIN\u00daA EN PROVINCIAS ALTAS http://t.co/uVZlLUZti6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 09 22:31:26 +0000 2013", "tweet_id": 354729536702779392}
{"status": "Obras est\u00e1n a cargo de PRO CUSCO. GOBIERNO REGIONAL INICI\u00d3 TRABAJOS DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO EN ZONAS DE POBREZA... http://t.co/kOfU2z0wvg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 09 22:31:09 +0000 2013", "tweet_id": 354729464816603137}
{"status": "Plan de Trabajo y Reglamento de Organizaci\u00f3n y Funciones del COREMYPE ser\u00e1n elaborados por comisi\u00f3n elegida por... http://t.co/dmf0J1bjDD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 09 22:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 354729403231637504}
{"status": "Cuentan con apoyo del Gobierno Regional. ENCUENTRO MACRO REGIONAL DE RONDAS CAMPESINAS, SE LLEVAR\u00c1 A CABO LOS D\u00cdAS... http://t.co/AbR8asto52", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 09 22:30:39 +0000 2013", "tweet_id": 354729338786164739}
{"status": "Actividad est\u00e1 a cargo del Gobierno Regional. CRONOGRAMA DE CHAQ'O DE VICU\u00d1AS CONTIN\u00daA EN PROVINCIAS ALTAS\n\nCon el... http://t.co/qaRQHDFFtG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 09 22:29:23 +0000 2013", "tweet_id": 354729019909996545}
{"status": "Obras est\u00e1n a cargo de PRO CUSCO. GOBIERNO REGIONAL INICI\u00d3 TRABAJOS DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO EN ZONAS DE POBREZA... http://t.co/oN63v4uHmU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 09 22:28:50 +0000 2013", "tweet_id": 354728881321811969}
{"status": "Plan de Trabajo y Reglamento de Organizaci\u00f3n y Funciones del COREMYPE ser\u00e1n elaborados por comisi\u00f3n elegida por... http://t.co/wSDTHz5TzV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 09 22:28:11 +0000 2013", "tweet_id": 354728716439527426}
{"status": "Cuentan con apoyo del Gobierno Regional. ENCUENTRO MACRO REGIONAL DE RONDAS CAMPESINAS, SE LLEVAR\u00c1 A CABO LOS D\u00cdAS... http://t.co/2162nntQId", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 09 22:26:02 +0000 2013", "tweet_id": 354728176213176321}
{"status": "Trabajos est\u00e1n a cargo de Gerencia de Infraestructura. EL VIERNES 12 DE JULIO ENTRA EN FUNCIONAMIENTO PUENTE... http://t.co/O3koNKmeez", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 08 22:19:31 +0000 2013", "tweet_id": 354364149632995328}
{"status": "Acciones del Proyecto Qosqo Runa Intercultural, contin\u00faan llegando a m\u00e1s distritos del Cusco http://t.co/s7cLp2twUK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 08 22:19:08 +0000 2013", "tweet_id": 354364053260472320}
{"status": "Disposici\u00f3n fue dada por Presidente Regional. DIAS 15, 16 Y 23 DE JULIO TR\u00c1NSITO VEHICULAR A PAUCARTAMBO SER\u00c1... http://t.co/EiRa0Gjc7x", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 08 22:18:53 +0000 2013", "tweet_id": 354363988814987264}
{"status": "47 comunidades de la provincia de Canchis son beneficiadas con obras de electrificaci\u00f3n http://t.co/v5JqlrqK2L", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 08 22:18:38 +0000 2013", "tweet_id": 354363926030450688}
{"status": "Trabajos est\u00e1n a cargo de Gerencia de Infraestructura. EL VIERNES 12 DE JULIO ENTRA EN FUNCIONAMIENTO PUENTE... http://t.co/2XtgpY1A9T", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 08 22:17:55 +0000 2013", "tweet_id": 354363747621539840}
{"status": "Acciones del Proyecto Qosqo Runa Intercultural, contin\u00faan llegando a m\u00e1s distritos del Cusco\n\nCumpliendo con el... http://t.co/QR822wcRyk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 08 22:17:30 +0000 2013", "tweet_id": 354363641774088193}
{"status": "Disposici\u00f3n fue dada por Presidente Regional. DIAS 15, 16 Y 23 DE JULIO TR\u00c1NSITO VEHICULAR A PAUCARTAMBO SER\u00c1... http://t.co/OBsS5OdoVH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 08 22:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 354363513889759234}
{"status": "47 comunidades de la provincia de Canchis son beneficiadas con obras de electrificaci\u00f3n\n\nEl 18 del mes en curso,... http://t.co/EywxP14lLC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 08 22:16:28 +0000 2013", "tweet_id": 354363381689499649}
{"status": "http://t.co/tbtFQPKGdD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 20:00:41 +0000 2013", "tweet_id": 353604432753209344}
{"status": "http://t.co/oHVsCKyVcW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:59:59 +0000 2013", "tweet_id": 353604256458211328}
{"status": "http://t.co/aI8ZOEXULz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:59:49 +0000 2013", "tweet_id": 353604215861542912}
{"status": "He publicado 48 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a para combatir las Bajas Temperaturas\". http://t.co/tVW2uaD7Xw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:59:26 +0000 2013", "tweet_id": 353604120927678464}
{"status": "En homenaje por el d\u00eda del maestro. PRESIDENTE REGIONAL PARTICIP\u00d3 JUNTO A LOS MAESTROS EN GRAN MARATON http://t.co/gOe3TdSKpH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:49:48 +0000 2013", "tweet_id": 353601695995019264}
{"status": "En homenaje por el d\u00eda del maestro. PRESIDENTE REGIONAL PARTICIP\u00d3 JUNTO A LOS MAESTROS EN GRAN MARATON\n\nCon... http://t.co/JZdWfvxnDl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:49:24 +0000 2013", "tweet_id": 353601595675648001}
{"status": "En homenaje por el d\u00eda del maestro. PRESIDENTE REGIONAL PARATICIP\u00d3 JUNTO A LOS MAESTROS EN GRAN MARATON http://t.co/TP8ppVu5L8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:45:26 +0000 2013", "tweet_id": 353600598312091648}
{"status": "Se sortearon artefactos electrodom\u00e9sticos. PROFESORES DE LA REGI\u00d3N DEL CUSCO FUERON HOMENAJEADOS POR EL PRESIDENTE... http://t.co/Y7Opd4nZLT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:44:57 +0000 2013", "tweet_id": 353600476564045824}
{"status": "Obras son ejecutadas por la Direcci\u00f3n Regional de energ\u00eda y Minas. GOBIERNO REGIONAL ENTREGARA OBRA DE... http://t.co/DJgPwTFO0b", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:44:44 +0000 2013", "tweet_id": 353600421878710272}
{"status": "Apoyo se entrega con participaci\u00f3n de presidentes distritales de Defensa Civil. GOBIERNO REGIONAL CONTINUA CON... http://t.co/rOJORRFqwd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:44:27 +0000 2013", "tweet_id": 353600348302221312}
{"status": "En homenaje por el d\u00eda del maestro. PRESIDENTE REGIONAL PARATICIP\u00d3 JUNTO A LOS MAESTROS EN GRAN MARATON\n\nCon... http://t.co/F6q13TeXUu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:44:00 +0000 2013", "tweet_id": 353600236691800064}
{"status": "Se sortearon artefactos electrodom\u00e9sticos. PROFESORES DE LA REGI\u00d3N DEL CUSCO FUERON HOMENAJEADOS POR EL PRESIDENTE... http://t.co/M93YEL0kcC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:43:30 +0000 2013", "tweet_id": 353600109675675649}
{"status": "Obras son ejecutadas por la Direcci\u00f3n Regional de energ\u00eda y Minas. GOBIERNO REGIONAL ENTREGARA OBRA DE... http://t.co/VUCPgbDsT3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:42:57 +0000 2013", "tweet_id": 353599973549551616}
{"status": "Apoyo se entrega con participaci\u00f3n de presidentes distritales de Defensa Civil. GOBIERNO REGIONAL CONTINUA CON... http://t.co/2LWJp29LdY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:42:08 +0000 2013", "tweet_id": 353599765017137152}
{"status": "http://t.co/EgdkS0FRjP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:18:18 +0000 2013", "tweet_id": 353593770035519488}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gran Marat\u00f3n en homenaje por el D\u00eda del Maestro\". http://t.co/aVrgvx5r4q", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jul 06 19:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 353591040172756993}
{"status": "http://t.co/KnnLOLiVpN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 05 22:44:29 +0000 2013", "tweet_id": 353283267430072320}
{"status": "He publicado 29 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Homenaje del Gobierno Regional por el D\u00eca del Maestro\". http://t.co/DA1BeqnmW8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 05 22:43:47 +0000 2013", "tweet_id": 353283090237505536}
{"status": "Obra beneficiara a 200 alumnos de nivel secundaria. A FIN DE A\u00d1O SE ENTREGARA OBRA DE INFRAESTRUCTURA DE... http://t.co/heVs30fTKv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 05 15:34:16 +0000 2013", "tweet_id": 353175002171969537}
{"status": "Obra beneficiara a 200 alumnos de nivel secundaria. A FIN DE A\u00d1O SE ENTREGARA OBRA DE INFRAESTRUCTURA DE... http://t.co/CWBRr3oPQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jul 05 15:33:53 +0000 2013", "tweet_id": 353174903270277121}
{"status": "Obra beneficiara a 200 alumnos de nivel secundaria. A FIN DE A\u00d1O SE ENTREGARA OBRA DE INFRAESTRUCTURA DE... http://t.co/Can8sg7VLK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 04 22:55:41 +0000 2013", "tweet_id": 352923699034337280}
{"status": "Presentar\u00e1 m\u00fasica danza talleres de pintura y otras actividades. CARAVANA CULTURAL DEL GOBIERNO REGIONAL VISTARA... http://t.co/xubOGv2Ke1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 04 22:55:24 +0000 2013", "tweet_id": 352923629320798208}
{"status": "Obra beneficiara a 200 alumnos de nivel secundaria. A FIN DE A\u00d1O SE ENTREGARA OBRA DE INFRAESTRUCTURA DE... http://t.co/aR6qDoWdW5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 04 22:54:57 +0000 2013", "tweet_id": 352923515688726528}
{"status": "Presentar\u00e1 m\u00fasica danza talleres de pintura y otras actividades. CARAVANA CULTURAL DEL GOBIERNO REGIONAL VISTARA... http://t.co/rA8WqkDE42", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 04 22:54:22 +0000 2013", "tweet_id": 352923367579467779}
{"status": "Obras tienen un considerable avance en su ejecuci\u00f3n. PRESIDENTE REGIONAL INSPECCIONO OBRAS EN DISTRITOS DEL VALLE... http://t.co/IZvZQGdIVQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 04 00:51:31 +0000 2013", "tweet_id": 352590461644439552}
{"status": "Ser\u00e1 entregada a fines de Julio pr\u00f3ximo. CONSIDERABLE AVANCE REGISTRAN OBRAS DE ELECTRIFICACION DE ALTO QOSQO... http://t.co/81mnxqcwAc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 04 00:51:17 +0000 2013", "tweet_id": 352590403221983232}
{"status": "Obras tienen un considerable avance en su ejecuci\u00f3n. PRESIDENTE REGIONAL INSPECCIONO OBRAS EN DISTRITOS DEL VALLE... http://t.co/Wp8k4ERZCq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 04 00:50:39 +0000 2013", "tweet_id": 352590243163144193}
{"status": "Ser\u00e1 entregada a fines de Julio pr\u00f3ximo. CONSIDERABLE AVANCE REGISTRAN OBRAS DE ELECTRIFICACION DE ALTO QOSQO... http://t.co/cDsJz4FHse", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jul 04 00:50:08 +0000 2013", "tweet_id": 352590114536439808}
{"status": "Inspecci\u00f3n de Hospital Lorena y Mantenimiento Via Huambutio Huancarani http://t.co/ehq7sIuQfI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 03 00:48:29 +0000 2013", "tweet_id": 352227308981075971}
{"status": "Presidente Regional anunci\u00f3 reestructuraci\u00f3n org\u00e1nica en nosocomio. CONSIDERABLE AVANCE REGISTRAN OBRAS DE... http://t.co/ui0hu3A1br", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 03 00:11:54 +0000 2013", "tweet_id": 352218103649800192}
{"status": "Trabajos durar\u00e1n de 2 a 3 d\u00edas. GOBIERNO REGIONAL REALIZA LIMPIEZA Y MANTENIMIENTO DE CARRETERA HUAMBUT\u00cdO-PAUCARTAMBO http://t.co/n4J68umxCe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jul 03 00:11:39 +0000 2013", "tweet_id": 352218042576547840}
{"status": "Presidente Regional anunci\u00f3 reestructuraci\u00f3n org\u00e1nica en nosocomio. CONSIDERABLE AVANCE REGISTRAN OBRAS DE... http://t.co/5B6T9WdeU5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 02 23:25:05 +0000 2013", "tweet_id": 352206320973262848}
{"status": "Trabajos durar\u00e1n de 2 a 3 d\u00edas. GOBIERNO REGIONAL REALIZA LIMPIEZA Y MANTENIMIENTO DE CARRETERA... http://t.co/2bhYekjUlM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jul 02 23:24:19 +0000 2013", "tweet_id": 352206131017416704}
{"status": "Obras son ejecutadas por PER PLAN COPESCO. CONCLUSI\u00d3N DEL ESTADIO GARCILASO DE LA VEGA SER\u00c1 EN SETIEMBRE DEL 2014 http://t.co/Z4C2TySu6j", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 01 21:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 351810412976676864}
{"status": "Obras son ejecutadas por PER PLAN COPESCO. CONCLUSI\u00d3N DEL ESTADIO GARCILASO DE LA VEGA SER\u00c1 EN SETIEMBRE DEL 2014 http://t.co/Z4C2TySu6j", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 01 21:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 351810412976676864}
{"status": "Norma fue emitida el 29 de junio. 265 MILLONES DE NUEVOS SOLES, TRANSFIRI\u00d3 GOBIERNO CENTRAL A GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/1ls60yAmTD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 01 21:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 351810309528363008}
{"status": "Obras son ejecutadas por PER PLAN COPESCO. CONCLUSI\u00d3N DEL ESTADIO GARCILASO DE LA VEGA SER\u00c1 EN SETIEMBRE DEL 2014... http://t.co/9cicwwniZw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 01 21:10:37 +0000 2013", "tweet_id": 351810093660127232}
{"status": "Norma fue emitida el 29 de junio. 265 MILLONES DE NUEVOS SOLES, TRANSFIRI\u00d3 GOBIERNO CENTRAL A GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/Mg6uTkW4wq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 01 21:09:46 +0000 2013", "tweet_id": 351809882137165824}
{"status": "http://t.co/jVCSdm2BvI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 01 21:08:47 +0000 2013", "tweet_id": 351809633784045568}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de la Feria Internacional de Anta\". http://t.co/lxJGfDjFHh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 01 21:08:09 +0000 2013", "tweet_id": 351809474643763201}
{"status": "http://t.co/g1evVA8QXC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 01 14:20:45 +0000 2013", "tweet_id": 351706949823381504}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura de la Feria de Huancaro\". http://t.co/tQ4QV4LQ49", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jul 01 14:10:02 +0000 2013", "tweet_id": 351704249194921986}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0K91jKrqt1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 28 17:12:42 +0000 2013", "tweet_id": 350663056726048769}
{"status": "http://t.co/0Uy1bVNUKX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 28 16:24:46 +0000 2013", "tweet_id": 350650994876612608}
{"status": "http://t.co/zC1Iu1PDMG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 28 16:24:32 +0000 2013", "tweet_id": 350650935254585345}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mesa de trabajo del Gobienro Regional y autoriades de Vilcabamba\". http://t.co/1alpBFfuXs", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 28 16:21:21 +0000 2013", "tweet_id": 350650134402580481}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n Civica del Gobierno Regional Cusco  en Vilcabamba\". http://t.co/Ux2mcpxVIT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 28 16:17:57 +0000 2013", "tweet_id": 350649280639401984}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n con Ministro de Cultura. PRESIDENTE REGIONAL LOGR\u00d3 CONFORMACI\u00d3N DE COMISI\u00d3N PARITARIA PARA... http://t.co/5glsnJdZa2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 28 16:12:52 +0000 2013", "tweet_id": 350647999313100802}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n con Ministro de Cultura. PRESIDENTE REGIONAL LOGR\u00d3 CONFORMACI\u00d3N DE COMISI\u00d3N PARITARIA PARA... http://t.co/5rzIaoIr4H", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 28 16:12:01 +0000 2013", "tweet_id": 350647787567849472}
{"status": "Pobladores ser\u00e1n beneficiados con diversos apoyos sociales. VILCABAMBA SER\u00c1 SEDE DE ACCI\u00d3N C\u00cdVICA QUE IMPULSA... http://t.co/cZqtlF3oUM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 01:56:27 +0000 2013", "tweet_id": 350070087572660225}
{"status": "Pobladores ser\u00e1n beneficiados con diversos apoyos sociales. VILCABAMBA SER\u00c1 SEDE DE ACCI\u00d3N C\u00cdVICA QUE IMPULSA... http://t.co/aIPHgiFZhy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 01:55:33 +0000 2013", "tweet_id": 350069859582869504}
{"status": "Instituci\u00f3n educativa de se\u00f1oritas Educandas ofrecer\u00e1 concierto de gala el jueves 27 http://t.co/by2BFx0tDs", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:55:17 +0000 2013", "tweet_id": 350054694514728960}
{"status": "Mejor productor se llevar\u00e1 premio Presidente Regional. FERIA DE HUANCARO CUENTA CON PRESENCIA DE PRODUCTORES DE... http://t.co/lBASZsSng8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:54:59 +0000 2013", "tweet_id": 350054620204253184}
{"status": "Pobladores ser\u00e1n beneficiados con diversos apoyos sociales. VILCABAMBA SER\u00c1 SEDE DE ACCI\u00d3N C\u00cdVICA QUE IMPULSA... http://t.co/5rTW6uotcl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:54:41 +0000 2013", "tweet_id": 350054545130393602}
{"status": "93% de avance registra infraestructura de I.E. Justo Barrionuevo Alvarez de Oropesa http://t.co/tAWmu42Npv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 350054467951001601}
{"status": "Distrito de Oropesa se beneficia con infraestructura de salud que ejecuta Gobierno Regional http://t.co/TNQm04TUxr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:54:06 +0000 2013", "tweet_id": 350054398354919425}
{"status": "Instituci\u00f3n educativa de se\u00f1oritas Educandas ofrecer\u00e1 concierto de gala el jueves 27\n\nTeniendo como escenario el... http://t.co/3VhJkCbjw7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:53:06 +0000 2013", "tweet_id": 350054143848755200}
{"status": "Mejor productor se llevar\u00e1 premio Presidente Regional. FERIA DE HUANCARO CUENTA CON PRESENCIA DE PRODUCTORES DE... http://t.co/s4tdzcEWfE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:52:42 +0000 2013", "tweet_id": 350054046314397696}
{"status": "Pobladores ser\u00e1n beneficiados con diversos apoyos sociales. VILCABAMBA SER\u00c1 SEDE DE ACCI\u00d3N C\u00cdVICA QUE IMPULSA... http://t.co/ReaqViRWM0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:52:15 +0000 2013", "tweet_id": 350053930325131264}
{"status": "93% de avance registra infraestructura de I.E. Justo Barrionuevo Alvarez de Oropesa\n\nOtra infraestructura... http://t.co/9vW1Ommka9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:51:49 +0000 2013", "tweet_id": 350053822674120708}
{"status": "Distrito de Oropesa se beneficia con infraestructura de salud que ejecuta Gobierno Regional\n\nAtendiendo las... http://t.co/24NzCKJsaH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 27 00:51:28 +0000 2013", "tweet_id": 350053735193526273}
{"status": "http://t.co/iJHwSkwvlk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 25 22:36:32 +0000 2013", "tweet_id": 349657390456635392}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Desfile C\u00edvico de homenaje al Cusco\". http://t.co/I7STIzmXmx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 25 22:32:57 +0000 2013", "tweet_id": 349656487787905028}
{"status": "Beneficia a m\u00e1s de mil 200 personas integrantes de la comunidad educativa. GOBIERNO REGIONAL CONCLUY\u00d3 MODERNA... http://t.co/4ObXp1wyzk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 25 21:19:29 +0000 2013", "tweet_id": 349637998381498368}
{"status": "Proyecto Libertad para Crear del Gobierno Regional capacita a docentes en Pichari y Quimbiri http://t.co/0njyH80itS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 25 21:18:58 +0000 2013", "tweet_id": 349637867254972420}
{"status": "Beneficia a m\u00e1s de mil 200 personas integrantes de la comunidad educativa. GOBIERNO REGIONAL CONCLUY\u00d3 MODERNA... http://t.co/d7bVqMAtZw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 25 21:15:57 +0000 2013", "tweet_id": 349637110543810560}
{"status": "Proyecto Libertad para Crear del Gobierno Regional capacita a docentes en Pichari y Quimbiri\n\nHabiendo finalizado... http://t.co/fNymav0HOH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 25 21:15:20 +0000 2013", "tweet_id": 349636953450352640}
{"status": "SPOT TV ENACO ABRA CCORAO 2013 INAUGURACION http://t.co/iFRpIpHfWf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 21 04:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 347934705875824641}
{"status": "SPOT TV ENACO ABRA CCORAO 2013 INAUGURACION http://t.co/7YBGuxXba6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 21 04:29:11 +0000 2013", "tweet_id": 347934197375201280}
{"status": "http://t.co/MBjcXMP7l2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 20 23:30:20 +0000 2013", "tweet_id": 347858988404195328}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lanzamiento del programa de Bajas Temperaturas\". http://t.co/nyYHEGwA7y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 20 23:29:26 +0000 2013", "tweet_id": 347858760682856448}
{"status": "Bienes y ropas fueron mostradas por Presidente Regional. GOBIERNO REGIONAL ADQUIRI\u00d3 BIENES APROXIMADAMENTE 2... http://t.co/wGtHrBLGsm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 20 23:18:14 +0000 2013", "tweet_id": 347855943758929920}
{"status": "Bienes y ropas fueron mostradas por Presidente Regional. GOBIERNO REGIONAL ADQUIRI\u00d3 BIENES APROXIMADAMENTE 2... http://t.co/AXY2XiN21M", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 20 23:13:45 +0000 2013", "tweet_id": 347854816275472384}
{"status": "http://t.co/fMCxNnm3re", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 20 01:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 347529316617297921}
{"status": "Inauguraci\u00f3n carretera Enaco - Abra Qorao http://t.co/07XdqwdjLG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 20 01:31:27 +0000 2013", "tweet_id": 347527081661460480}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tsiKBa61XS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 19 23:46:31 +0000 2013", "tweet_id": 347500672175972352}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n carretera Enaco - Abra Qorao\". http://t.co/mmQ1ag5Qr1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 19 23:40:46 +0000 2013", "tweet_id": 347499225287884800}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n carretera Enaco - Abra Qorao\". http://t.co/G9HUtsD5QD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 19 23:33:41 +0000 2013", "tweet_id": 347497444159942656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8hjRu1TwpK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 19 23:17:27 +0000 2013", "tweet_id": 347493358249324544}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/UafVWuwpAl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 19 23:17:26 +0000 2013", "tweet_id": 347493354063400961}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mN99fy7LRI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 19 23:17:25 +0000 2013", "tweet_id": 347493349516800000}
{"status": "Apote\u00f3sica fue ceremonia de Inauguraci\u00f3n de Asfaltado Carretera Enaco Abra Ccorao http://t.co/LqoxFRD1RY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 19 22:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 347488850253336576}
{"status": "Apote\u00f3sica fue ceremonia de Inauguraci\u00f3n de Asfaltado Carretera Enaco  Abra Ccorao\n\nCon presencia de cientos de... http://t.co/h5ExkfMPFa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 19 22:58:26 +0000 2013", "tweet_id": 347488575002132480}
{"status": "http://t.co/xCVAqsIWDg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 19 22:38:09 +0000 2013", "tweet_id": 347483468646715392}
{"status": "Ser\u00e1 precedida por una gran bicicleteada. CEREMONIA DE INAUGURACION DE CARRETERA ENACO ABRA CCORAO SER\u00c1 EN SECTOR... http://t.co/PUP5CXfgXN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 18 23:33:24 +0000 2013", "tweet_id": 347134986605969409}
{"status": "Obras ser\u00e1n iniciadas en julio del presente a\u00f1o, anunci\u00f3 Presidente Regional. GOBIERNO REGIONAL CONCLUY\u00d3... http://t.co/RKkz3jFzkG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 18 23:32:52 +0000 2013", "tweet_id": 347134851931054080}
{"status": "Obra es ejecutada por Gobierno Regional a trav\u00e9s del PER Plan COPESCO. MODERNO EMBARCADERO EN ATALAYA... http://t.co/UqGlMMVwDt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 18 23:32:07 +0000 2013", "tweet_id": 347134663657148417}
{"status": "Gobierno Regional presentar\u00e1 campa\u00f1a por bajas temperaturas http://t.co/PnL1w9LoCG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 18 23:31:14 +0000 2013", "tweet_id": 347134437777084416}
{"status": "Ser\u00e1 precedida por una gran bicicleteada. CEREMONIA DE INAUGURACION DE CARRETERA ENACO ABRA CCORAO SER\u00c1 EN SECTOR... http://t.co/fOQr3vIXhh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 18 23:29:52 +0000 2013", "tweet_id": 347134095748370432}
{"status": "Obras ser\u00e1n iniciadas en julio del presente a\u00f1o, anunci\u00f3 Presidente Regional. GOBIERNO REGIONAL CONCLUY\u00d3... http://t.co/YcCsAKz7Ic", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 18 23:29:33 +0000 2013", "tweet_id": 347134017520422913}
{"status": "Obra es ejecutada por Gobierno Regional a trav\u00e9s del PER Plan COPESCO. MODERNO EMBARCADERO EN ATALAYA... http://t.co/qF59AEHUwP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 18 23:28:49 +0000 2013", "tweet_id": 347133832165740544}
{"status": "Gobierno Regional presentar\u00e1 campa\u00f1a por bajas temperaturas\n\nEn conferencia de prensa a llevarse a cabo el jueves... http://t.co/19DVhWcHDD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 18 23:28:16 +0000 2013", "tweet_id": 347133694244442114}
{"status": "Fue en el marco de la ceremonia de premiaci\u00f3n a ganadores. PRESIDENTE REGIONAL INSTITUCIONALIZA CONCURSO QOSQO... http://t.co/ExzWmyANLQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:38:30 +0000 2013", "tweet_id": 346758782816243712}
{"status": "Mandatario regional ratifica considerable inversi\u00f3n. GOBIERNO REGIONAL CUSCO DESARROLLA IMP\u00d2RTANTES PROYECTOS EN... http://t.co/onea22xG1F", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:38:11 +0000 2013", "tweet_id": 346758702763765760}
{"status": "Participantes podr\u00e1n llevarse cien bicicletas como premio. ESPECTATIVA POR GRAN BICICLETEADA EN INAUGURACION DE... http://t.co/Ch4c5DNwQo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:37:56 +0000 2013", "tweet_id": 346758638758670336}
{"status": "Con relaci\u00f3n a los beneficios que traer\u00e1 Aeropuerto Internacional. DIVERSOS TALLERES DE SENSIBILIZACI\u00d3N IMPARTE... http://t.co/G4ebWfw2CN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:37:38 +0000 2013", "tweet_id": 346758563869388800}
{"status": "http://t.co/QQDb8owtMV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:36:31 +0000 2013", "tweet_id": 346758280879693824}
{"status": "Fue en el marco de la ceremonia de premiaci\u00f3n a ganadores. PRESIDENTE REGIONAL INSTITUCIONALIZA CONCURSO QOSQO... http://t.co/HRLrZwx1il", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:35:40 +0000 2013", "tweet_id": 346758068647903234}
{"status": "Mandatario regional ratifica considerable inversi\u00f3n. GOBIERNO REGIONAL CUSCO DESARROLLA IMP\u00d2RTANTES PROYECTOS EN... http://t.co/9CjMjkzn3M", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:34:59 +0000 2013", "tweet_id": 346757897037942784}
{"status": "Participantes podr\u00e1n llevarse cien bicicletas como premio. ESPECTATIVA POR GRAN BICICLETEADA EN INAUGURACION DE... http://t.co/gKzBCGSwoz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:34:20 +0000 2013", "tweet_id": 346757732449280000}
{"status": "Con relaci\u00f3n a los beneficios que traer\u00e1 Aeropuerto Internacional. DIVERSOS TALLERES DE SENSIBILIZACI\u00d3N IMPARTE... http://t.co/Fo1mLEgMvT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:33:57 +0000 2013", "tweet_id": 346757634147377152}
{"status": "He publicado 45 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n c\u00edvica Qos\u00f1ipata\". http://t.co/SxyB1pP020", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 22:14:50 +0000 2013", "tweet_id": 346752826917150721}
{"status": "SPOT TV ENACO ABRA CCORAO 2013 http://t.co/AC8wOWTpxY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 21:31:18 +0000 2013", "tweet_id": 346741868589088768}
{"status": "Acci\u00f3n Civica en Kos\u00f1ipata y Entrega de equipos http://t.co/FFgF5Q5fcc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 21:18:49 +0000 2013", "tweet_id": 346738727101530113}
{"status": "SPOT TV ENACO ABRA CCORAO 2013 http://t.co/33ExG92hAq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 21:17:23 +0000 2013", "tweet_id": 346738367809064961}
{"status": "http://t.co/vQLPQOJZ7I http://t.co/Le2g9tLDte", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 17 21:16:25 +0000 2013", "tweet_id": 346738123532808192}
{"status": "Consejo Delegado convoc\u00f3 trabajar bajo los valores que dejaron los incas. CONSEJO REGIONAL DEL GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/ZHCBB57XFa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 14 21:34:03 +0000 2013", "tweet_id": 345655398805684224}
{"status": "Gobierno Regional promueve turismo social a trav\u00e9s del programa Qosqoruna Turista http://t.co/jnfrEaIHru", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 14 21:31:49 +0000 2013", "tweet_id": 345654834801823744}
{"status": "Consejo Delegado convoc\u00f3 trabajar bajo los valores que dejaron los incas. CONSEJO REGIONAL DEL GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/tLrYD97dT4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 14 21:30:22 +0000 2013", "tweet_id": 345654471327637506}
{"status": "Gobierno Regional promueve turismo social a trav\u00e9s del programa Qosqoruna Turista\n\nCon el objetivo de promover el... http://t.co/ano09oA2Zx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 14 21:27:58 +0000 2013", "tweet_id": 345653866819375105}
{"status": "Gobierno Regional rinde homenaje al Cusco con obras. ASFALTADO DE CARRETERA ENACO-ABRA CCORAO, SER\u00c1 INAUGURADO EL... http://t.co/KJ4posC8m5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 13 22:33:17 +0000 2013", "tweet_id": 345307914707275776}
{"status": "Premio Presidente de la Regi\u00f3n para mejor productor en feria de Huancaro, ser\u00e1 un tractor http://t.co/mMMdfM4xLy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 13 22:32:54 +0000 2013", "tweet_id": 345307821014908928}
{"status": "Centro de Salud en Descanso Canas, se encuentra en plena ejecuci\u00f3n http://t.co/afYsJaY6Pw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 13 22:32:09 +0000 2013", "tweet_id": 345307629800787968}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, concluy\u00f3 infraestructura de I.E Se\u00f1or de Huanca en San Salvador http://t.co/kp1IHFF8ke", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 13 22:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 345307517322133504}
{"status": "Gobierno Regional rinde homenaje al Cusco con obras. ASFALTADO DE CARRETERA ENACO-ABRA CCORAO, SER\u00c1 INAUGURADO EL... http://t.co/5Y7G1C9CVN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 13 22:30:24 +0000 2013", "tweet_id": 345307191089188864}
{"status": "Premio Presidente de la Regi\u00f3n para mejor productor en feria de Huancaro, ser\u00e1 un tractor\n\nEl Presidente del... http://t.co/J04jPFjBl5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 13 22:29:59 +0000 2013", "tweet_id": 345307086537764864}
{"status": "Centro de Salud en Descanso Canas, se encuentra en plena ejecuci\u00f3n\n\nApostando siempre por una adecuada atenci\u00f3n... http://t.co/7VD7KJ7rbr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 13 22:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 345306969294393345}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, concluy\u00f3 infraestructura de I.E Se\u00f1or de Huanca en San Salvador\n\nCumpliendo con el... http://t.co/yiQLEDbJ7w", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 13 22:29:05 +0000 2013", "tweet_id": 345306861047783426}
{"status": "660 T\u00edtulos de propiedad, entreg\u00f3 Gobierno Regional a comuneros de Limatambo Anta http://t.co/37qb6bFEB6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:34:31 +0000 2013", "tweet_id": 344945839598358528}
{"status": "Trabajos de construcci\u00f3n de la Instituci\u00f3n Educativa de Chimpahuaylla en San Jer\u00f3nimo, ya est\u00e1n en marcha http://t.co/LngKY0oBbp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:31:27 +0000 2013", "tweet_id": 344945067376656386}
{"status": "Tras la participaci\u00f3n de Presidente Regional en congreso internacional. INVERSIONISTAS MUESTRAN INTER\u00c9S EN... http://t.co/LvPR0jero5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:31:03 +0000 2013", "tweet_id": 344944967371853824}
{"status": "Parque E\u00f3lico ser\u00eda en Oqoruropampa Paruro http://t.co/4PlRCUg4es", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:30:07 +0000 2013", "tweet_id": 344944732054646785}
{"status": "Consejo Regional tributar\u00e1 homenaje al Cusco en Sesi\u00f3n Solemne http://t.co/TWs9lD142z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:29:27 +0000 2013", "tweet_id": 344944562369863681}
{"status": "660 T\u00edtulos de propiedad, entreg\u00f3 Gobierno Regional a comuneros de Limatambo Anta\n\nEn ceremonia que congreg\u00f3 a... http://t.co/zvAQlOWvTL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:28:27 +0000 2013", "tweet_id": 344944311642775552}
{"status": "Trabajos de construcci\u00f3n de la Instituci\u00f3n Educativa de Chimpahuaylla en San Jer\u00f3nimo, ya est\u00e1n en marcha... http://t.co/ZUrOTWJUvU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:28:04 +0000 2013", "tweet_id": 344944217807806465}
{"status": "Tras la participaci\u00f3n de Presidente Regional en congreso internacional. INVERSIONISTAS MUESTRAN INTER\u00c9S EN... http://t.co/nIObiJUIuW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:27:12 +0000 2013", "tweet_id": 344943999154520064}
{"status": "Parque E\u00f3lico ser\u00eda en Oqoruropampa  Paruro\n\nOtro de los grandes proyectos que cobra importancia, luego de este... http://t.co/jn0ir2ehMb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:26:45 +0000 2013", "tweet_id": 344943885585358848}
{"status": "Consejo Regional tributar\u00e1 homenaje al Cusco en Sesi\u00f3n Solemne\n\nCon motivo de rendir un merecido homenaje al... http://t.co/fQigeZVDhm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 22:26:25 +0000 2013", "tweet_id": 344943802210979840}
{"status": "Saneamiento en Margen Derecha y Via Expresa http://t.co/uToDCTwvLx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 00:57:24 +0000 2013", "tweet_id": 344619406980157441}
{"status": "Saneamiento en Margen Derecha y Via Expresa http://t.co/c4JauA0Izl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 12 00:56:37 +0000 2013", "tweet_id": 344619211261358080}
{"status": "Obras son ejecutadas por Gobierno Regional. PRIMERA ETAPA DE OBRAS DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO EN MARGEN DERECHA SE... http://t.co/sQS0z2jw9j", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 11 21:19:58 +0000 2013", "tweet_id": 344564691546296320}
{"status": "Gobierno Regional trabaja en mejoramiento y ampliaci\u00f3n de la prolongaci\u00f3n V\u00eda Expresa http://t.co/zTGmIy45kN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 11 21:19:35 +0000 2013", "tweet_id": 344564595245064192}
{"status": "Obras son ejecutadas por Gobierno Regional. PRIMERA ETAPA DE OBRAS DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO EN MARGEN DERECHA SE... http://t.co/tZMrCCcIHc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 11 21:18:56 +0000 2013", "tweet_id": 344564432195686401}
{"status": "Gobierno Regional trabaja en mejoramiento y ampliaci\u00f3n de la prolongaci\u00f3n V\u00eda Expresa\n\nCon la finalidad de... http://t.co/BVQ6JnDbdg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 11 21:17:51 +0000 2013", "tweet_id": 344564159586914306}
{"status": "Avance de Asfaltado Red Vial 3 Tramo Quellopuito Calca y Aniversario de Distritos http://t.co/swHn86nLPe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 11 12:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 344434664020250625}
{"status": "Importante avance registran obras de asfaltado del tramo carretero Quellopuito - Calca http://t.co/94t0uOhvMF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 23:02:52 +0000 2013", "tweet_id": 344228198646702080}
{"status": "Presidente Regional particip\u00f3 de Sesi\u00f3n Solemne por aniversario de distritos de Wanchaq y Santiago http://t.co/u5sYFoDDbB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 23:00:39 +0000 2013", "tweet_id": 344227640678436865}
{"status": "660 T\u00edtulos de propiedad, entregar\u00e1 Presidente Regional a comuneros de Limatambo - Anta http://t.co/fQb3LWzKRA", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:57:36 +0000 2013", "tweet_id": 344226870918778880}
{"status": "Qos\u00f1ipata ser\u00e1 sede de pr\u00f3xima Acci\u00f3n C\u00edvica que organiza el Gobierno Regional Cusc http://t.co/j5kbfbNHBg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:54:12 +0000 2013", "tweet_id": 344226018401337346}
{"status": "En el marco del proyecto DIRTEPOL. EL GOBIERNO REGIONAL CUSCO REALIZA CAPACITACIONES A LA POLIC\u00cdA NACIONAL DEL... http://t.co/jpoZvJ5l1P", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:49:37 +0000 2013", "tweet_id": 344224864460230657}
{"status": "Como parte de la gesti\u00f3n Regional. EL 11 y 12 DE LOS CORRIENTES, GOBIERNO REGIONAL CAPACITAR\u00c1 A DIRECTORES Y... http://t.co/FAIKJiPnat", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:45:19 +0000 2013", "tweet_id": 344223782971506689}
{"status": "Importante avance registran obras de asfaltado del tramo carretero Quellopuito - Calca\n\nCumpliendo los plazos... http://t.co/wBaL8RyGEo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:42:45 +0000 2013", "tweet_id": 344223135912050688}
{"status": "Presidente Regional particip\u00f3 de Sesi\u00f3n Solemne por aniversario de distritos de Wanchaq y Santiago\n\nA invitaci\u00f3n... http://t.co/dxleQmzHdq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 344222831703384066}
{"status": "660 T\u00edtulos de propiedad, entregar\u00e1 Presidente Regional a comuneros de Limatambo - Anta\n\nUn total de 660 t\u00edtulos... http://t.co/bbrfTwY0uV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:41:12 +0000 2013", "tweet_id": 344222743585226752}
{"status": "Qos\u00f1ipata ser\u00e1 sede de pr\u00f3xima Acci\u00f3n C\u00edvica que organiza el Gobierno Regional Cusco\n\nUna vez m\u00e1s el Gobierno... http://t.co/dZt63Qq3Qr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:40:27 +0000 2013", "tweet_id": 344222557605617664}
{"status": "En el marco del proyecto DIRTEPOL. EL GOBIERNO REGIONAL CUSCO REALIZA CAPACITACIONES A LA POLIC\u00cdA NACIONAL DEL... http://t.co/Y9kfI4f02l", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:39:52 +0000 2013", "tweet_id": 344222411203428352}
{"status": "Como parte de la gesti\u00f3n Regional. EL 11 y 12 DE LOS CORRIENTES, GOBIERNO REGIONAL CAPACITAR\u00c1 A DIRECTORES Y... http://t.co/qEY8N30C9v", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 22:38:20 +0000 2013", "tweet_id": 344222025189031936}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Encuentro Regional de Presidente a Presidente\". http://t.co/fUvy3RYEU0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 19:22:58 +0000 2013", "tweet_id": 344172858915815425}
{"status": "II Encuentro De Presidente a Presidente http://t.co/NvISrbL8Bc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 16:25:12 +0000 2013", "tweet_id": 344128119877292032}
{"status": "II Encuentro De Presidente a Presidente http://t.co/MZR6k1WtBu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 16:19:27 +0000 2013", "tweet_id": 344126675266711552}
{"status": "Multitudinaria presencia de presidentes comunales, congreg\u00f3 Segundo Encuentro de Presidente a Presidente http://t.co/ZRQy85JLHy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 14:03:44 +0000 2013", "tweet_id": 344092521649041408}
{"status": "Multitudinaria presencia de presidentes comunales, congreg\u00f3 Segundo Encuentro de Presidente a Presidente\n\nCon... http://t.co/Ugt9RYV7cA", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jun 10 14:02:47 +0000 2013", "tweet_id": 344092282196209664}
{"status": "http://t.co/rQ4ErjaDPS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Jun 09 00:58:10 +0000 2013", "tweet_id": 343532437399289857}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"II Encuentro Regional de Presidente a Presidente\". http://t.co/xsG2bsK98V", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Jun 09 00:57:03 +0000 2013", "tweet_id": 343532156431265792}
{"status": "http://t.co/843P958Tqk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 07 23:49:28 +0000 2013", "tweet_id": 343152763284369408}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avances en la Construcci\u00f3n del Nuevo Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/P0LNL7wESX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 07 23:48:33 +0000 2013", "tweet_id": 343152528902459392}
{"status": "Obras son supervisadas por Gobierno Regional. A RITMO ACELERADO AVANZA CONSTRUCCI\u00d3N DEL MODERNO HOSPITAL ANTONIO... http://t.co/oq9G7b9rqD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 07 23:41:13 +0000 2013", "tweet_id": 343150686344720385}
{"status": "Obra beneficia a toda la poblaci\u00f3n cusque\u00f1a. ASFALTADO DE CARRETERA ENACO-ABRA CCORAO TIENE 95 % DE AVANCE http://t.co/n57qNC0nv3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 07 23:40:57 +0000 2013", "tweet_id": 343150618006921216}
{"status": "Obras son supervisadas por Gobierno Regional. A RITMO ACELERADO AVANZA CONSTRUCCI\u00d3N DEL MODERNO HOSPITAL ANTONIO... http://t.co/n4M8gxOuQ9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 07 23:40:15 +0000 2013", "tweet_id": 343150442940866560}
{"status": "Obra beneficia a toda la poblaci\u00f3n cusque\u00f1a. ASFALTADO DE CARRETERA ENACO-ABRA CCORAO TIENE 95 % DE AVANCE\n\nPara... http://t.co/FpXGBVBSKh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jun 07 23:39:56 +0000 2013", "tweet_id": 343150362007572480}
{"status": "Tiene una longitud de 36.58 kil\u00f3metros y ejecuta el Gobierno Regional. ASFALTADO CARRETERA SANTO... http://t.co/74lAkKgoUT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 06 20:01:24 +0000 2013", "tweet_id": 342732980411826176}
{"status": "Presidente Regional cumpli\u00f3 con entregar m\u00f3dulos a ni\u00f1os del PRONOEI de Ttio en Wanchaq http://t.co/5HpbhaqJ2B", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 06 20:01:04 +0000 2013", "tweet_id": 342732893501665280}
{"status": "Tiene una longitud de 36.58 kil\u00f3metros y ejecuta el Gobierno Regional. ASFALTADO CARRETERA SANTO... http://t.co/eb0nHPa0ZM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 06 20:00:22 +0000 2013", "tweet_id": 342732718242660353}
{"status": "Presidente Regional cumpli\u00f3 con entregar m\u00f3dulos a ni\u00f1os del PRONOEI de Ttio en Wanchaq\n\nCumpliendo una vez m\u00e1s... http://t.co/R26wVzS0nv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 06 20:00:01 +0000 2013", "tweet_id": 342732628941762561}
{"status": "Campa\u00f1a Apaga tu Motor y Entrega de Computadoras De Presidente a Presidente http://t.co/4L0uDAnkbF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 06 17:15:29 +0000 2013", "tweet_id": 342691223485698048}
{"status": "Campa\u00f1a Apaga tu Motor y Entrega de Computadoras De Presidente a Presidente http://t.co/m5QKbevfz2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jun 06 12:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 342626807624900609}
{"status": "Avance de I E Andresa Avelino Caceres y Preservaci\u00f3n del Medio Ambiente http://t.co/60bzDBHL4y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:51:48 +0000 2013", "tweet_id": 342428573308690433}
{"status": "Avance de I E Andresa Avelino Caceres y Preservaci\u00f3n del Medio Ambiente http://t.co/JoLnTQmHte", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:50:54 +0000 2013", "tweet_id": 342428345163722755}
{"status": "Se desarroll\u00f3 en el marco del D\u00eda Mundial del Ambiente. CAMPA\u00d1A MEDIO AMBIENTAL APAGA TU MOTOR SE CUMPLI\u00d3 CON \u00c9XITO http://t.co/GQ8WyApHaS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:45:32 +0000 2013", "tweet_id": 342426996720140288}
{"status": "En Segundo Encuentro De Presidente a Presidente. MIL 200 COMPUTADORAS SER\u00c1N ENTREGADAS A PRESIDENTES DE... http://t.co/Q6h67HhjrK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:45:12 +0000 2013", "tweet_id": 342426912129437696}
{"status": "Gobierno Regional Cusco y empresariado privado invitan a rueda de prensa para dar inicio a las actividades del... http://t.co/k2wpqDYANj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:44:47 +0000 2013", "tweet_id": 342426806940495872}
{"status": "Organiza Gobierno Regional Cusco. TALLER DE INTERAPRENDIZAJE PREVENCI\u00d3N, ATENCI\u00d3N Y RECUPERACI\u00d3N DE TRATA DE... http://t.co/VQ4FdJTtk8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:44:25 +0000 2013", "tweet_id": 342426715991199744}
{"status": "Se desarroll\u00f3 en el marco del D\u00eda Mundial del Ambiente. CAMPA\u00d1A MEDIO AMBIENTAL APAGA TU MOTOR SE CUMPLI\u00d3 CON... http://t.co/OKBM8Frr5d", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:43:40 +0000 2013", "tweet_id": 342426525162946560}
{"status": "En Segundo Encuentro De Presidente a Presidente. MIL 200 COMPUTADORAS SER\u00c1N ENTREGADAS A PRESIDENTES DE... http://t.co/i9jTQQtG33", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:43:17 +0000 2013", "tweet_id": 342426429948047360}
{"status": "Gobierno Regional Cusco y empresariado privado invitan a rueda de prensa para dar inicio a las actividades del... http://t.co/mR6O98YHhX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:42:57 +0000 2013", "tweet_id": 342426347047620608}
{"status": "Organiza Gobierno Regional Cusco. TALLER DE INTERAPRENDIZAJE PREVENCI\u00d3N, ATENCI\u00d3N Y RECUPERACI\u00d3N DE TRATA DE... http://t.co/H4yaPzgzX6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 23:42:37 +0000 2013", "tweet_id": 342426263228645377}
{"status": "Ejecuta Gobierno Regional Cusco por modalidad de transferencia. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA MARISCAL ANDRES AVELINO... http://t.co/06Usw4ttiO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 00:14:28 +0000 2013", "tweet_id": 342071887981072385}
{"status": "Gobierno Regional lidera acciones de preservaci\u00f3n del medio ambiente http://t.co/SsDU8m0mRR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 00:14:06 +0000 2013", "tweet_id": 342071796662669312}
{"status": "Presidente Regional expuso proyecto de t\u00faneles de Poroy y La Ver\u00f3nica en Congreso Mundial de Ginebra http://t.co/RBrYQAFp64", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 00:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 342071711799328768}
{"status": "Evento contar\u00e1 con la presencia de cientos de dirigentes campesinos y nativos. SEGUNDO ENCUENTRO DE PRESIDENTE A... http://t.co/zGyYNcFH91", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 00:13:16 +0000 2013", "tweet_id": 342071589023670274}
{"status": "Ejecuta Gobierno Regional Cusco por modalidad de transferencia. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA MARISCAL ANDRES AVELINO... http://t.co/0nnokLYX0u", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 00:12:31 +0000 2013", "tweet_id": 342071396966473729}
{"status": "Gobierno Regional lidera acciones de preservaci\u00f3n del medio ambiente\n\nCon el objetivo de lograr revertir los... http://t.co/zyMun6yOEU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 00:12:05 +0000 2013", "tweet_id": 342071289831383040}
{"status": "Presidente Regional expuso proyecto de t\u00faneles de Poroy y La Ver\u00f3nica en Congreso Mundial de Ginebra\n\nPriorizando... http://t.co/gF9M8qkosl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 00:11:38 +0000 2013", "tweet_id": 342071177113636865}
{"status": "Evento contar\u00e1 con la presencia de cientos de dirigentes campesinos y nativos. SEGUNDO ENCUENTRO DE PRESIDENTE A... http://t.co/ndkqsRenR4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jun 05 00:10:57 +0000 2013", "tweet_id": 342071003377192960}
{"status": "Servicio de Hemodialisis en Hospital Qhali Runa y Caravana Cultural en Santiago http://t.co/IglhuhnrCw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 16:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 341950374296555521}
{"status": "Maratonica Jornada de trabajo en provincias del Cusco http://t.co/PvD5tIO0fE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 16:11:15 +0000 2013", "tweet_id": 341950283498258433}
{"status": "PROCOMPITE en Canchis y Saneamiento B\u00e1sico en Margen Derecha http://t.co/PkmWaWXFwT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 16:10:46 +0000 2013", "tweet_id": 341950163281125376}
{"status": "Se reinici\u00f3 servicio de hemodi\u00e1lisis en instalaciones del Hospital Qhali Runa http://t.co/MPBeTxPPe4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 01:17:25 +0000 2013", "tweet_id": 341725341653561344}
{"status": "Caravana cultural del Gobierno Regional Cusco visit\u00f3 por segunda vez el distrito de Santiago http://t.co/n3031WwLSF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 01:17:06 +0000 2013", "tweet_id": 341725262951624704}
{"status": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas, mediante consulta amigable ubica al gobierno regional cusco, en primer lugar en... http://t.co/EXoB5ITV8S", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 01:16:40 +0000 2013", "tweet_id": 341725154977652736}
{"status": "Mediante Ordenanza Regional publicada en el diario oficial el peruano, aprueban Reglamento de Organizaci\u00f3n y... http://t.co/W1UqviNDZJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 01:16:04 +0000 2013", "tweet_id": 341725004880306177}
{"status": "Se reinici\u00f3 servicio de hemodi\u00e1lisis en instalaciones del Hospital Qhali Runa\n\nUn total de 20 pacientes por d\u00eda... http://t.co/Jimp9iAdT5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 01:14:28 +0000 2013", "tweet_id": 341724600897519617}
{"status": "Caravana cultural del Gobierno Regional Cusco visit\u00f3 por segunda vez el distrito de Santiago\n\nEn el marco de un... http://t.co/MV9WlBfWDO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 01:14:02 +0000 2013", "tweet_id": 341724491426193409}
{"status": "Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas, mediante consulta amigable ubica al gobierno regional cusco, en primer lugar... http://t.co/SNuDJ4hQSa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 01:13:25 +0000 2013", "tweet_id": 341724337071599616}
{"status": "Mediante Ordenanza Regional publicada en el diario oficial el peruano, aprueban Reglamento de Organizaci\u00f3n y... http://t.co/0J6pYWGsWr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jun 04 01:13:00 +0000 2013", "tweet_id": 341724230645342208}
{"status": "Fue aprobado Programa M\u00e9dico Funcional y Arquitect\u00f3nico. PROCESO DE LICITACI\u00d2N PARA CONSTRUCCI\u00d2N DEL HOSPITAL DE... http://t.co/fhJlchu3II", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Jun 02 17:17:43 +0000 2013", "tweet_id": 341242236312363009}
{"status": "Visit\u00f2 provincias de La Convenci\u00f2n, Canas y Quispicanchi. MARAT\u00d2NICA JORNADA DE TRABAJO, CUMPLIO PRESIDENTE... http://t.co/ZXzBJo7BaT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Jun 02 17:17:18 +0000 2013", "tweet_id": 341242131479920640}
{"status": "Fue aprobado Programa M\u00e9dico Funcional y Arquitect\u00f3nico. PROCESO DE LICITACI\u00d2N PARA CONSTRUCCI\u00d2N DEL HOSPITAL DE... http://t.co/p4zMsbuj9C", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Jun 02 17:16:30 +0000 2013", "tweet_id": 341241928999895040}
{"status": "Visit\u00f2 provincias de La Convenci\u00f2n, Canas y Quispicanchi. MARAT\u00d2NICA JORNADA DE TRABAJO, CUMPLIO PRESIDENTE... http://t.co/2qAqmU37Vu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Jun 02 17:15:59 +0000 2013", "tweet_id": 341241797944692736}
{"status": "Gestionar\u00e1 tangibilizaci\u00f3n de mega proyectos a favor de la Regi\u00f3n. PRESIDENTE REGIONAL PARTICIPAR\u00c1 EN CONGRESO... http://t.co/1ofgDb6Q7V", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 31 22:30:33 +0000 2013", "tweet_id": 340596187612737536}
{"status": "Primera Etapa fue Concluida por Gobierno Regional. 25 MIL FAMILIAS SON BENEFICIADAS CON OBRAS DE SANEAMIENTO... http://t.co/jUaaJiCuC5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 31 22:30:06 +0000 2013", "tweet_id": 340596073536045056}
{"status": "12 Asociaciones productoras de l\u00e1cteos de la provincia de Canchis fueron beneficiadas con ganados reproductores y... http://t.co/EiNvZiegdk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 31 22:29:32 +0000 2013", "tweet_id": 340595928895455232}
{"status": "Gestionar\u00e1 tangibilizaci\u00f3n de mega proyectos a favor de la Regi\u00f3n. PRESIDENTE REGIONAL PARTICIPAR\u00c1 EN CONGRESO... http://t.co/EhAfQmafZn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 31 22:27:57 +0000 2013", "tweet_id": 340595533372612608}
{"status": "Primera Etapa fue Concluida por Gobierno Regional. 25 MIL FAMILIAS SON BENEFICIADAS CON OBRAS DE SANEAMIENTO... http://t.co/WLnPS3hku4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 31 22:27:17 +0000 2013", "tweet_id": 340595365143257089}
{"status": "12 Asociaciones productoras de l\u00e1cteos de la provincia de Canchis fueron beneficiadas con ganados reproductores y... http://t.co/ji4rYDH12W", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 31 22:26:48 +0000 2013", "tweet_id": 340595243994972160}
{"status": "http://t.co/0fLeCu5Maf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 30 16:57:55 +0000 2013", "tweet_id": 340150090125684737}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acciones del Gobierno Regional en Simulacro Nacional de Sismo\". http://t.co/MqoJyOxYLr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 30 16:56:53 +0000 2013", "tweet_id": 340149827675516929}
{"status": "Fue nominado Presidente Honor\u00edfico del Consejo de Naciones Danzantes Los Pablitos. PRESIDENTE REGIONAL DISPUSO... http://t.co/H2xJzIUSzm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 29 22:32:08 +0000 2013", "tweet_id": 339871811053428736}
{"status": "Ser\u00e1 el jueves 30 a las 10:00 horas. TODO SE ENCUENTRA LISTO PARA SIMULACRO DE SISMO NACIONAL http://t.co/muT5I03EpT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 29 22:31:44 +0000 2013", "tweet_id": 339871709928771585}
{"status": "Obra beneficia a ni\u00f1os y j\u00f3venes de los niveles primario y secundario. EXPEDIENTE T\u00c8CNICO PARA CONSTRUCCI\u00d2N DE... http://t.co/APxtFPQzrL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 29 22:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 339871572758233089}
{"status": "Fue nominado Presidente Honor\u00edfico del Consejo de Naciones Danzantes  Los Pablitos. PRESIDENTE REGIONAL DISPUSO... http://t.co/1G5TMAMr0I", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 29 22:30:23 +0000 2013", "tweet_id": 339871367715508224}
{"status": "Ser\u00e1 el jueves 30 a las 10:00 horas. TODO SE ENCUENTRA LISTO PARA SIMULACRO DE SISMO NACIONAL\n\nEn m\u00e9rito a la... http://t.co/PZqPGpBU1f", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 29 22:29:59 +0000 2013", "tweet_id": 339871269602340866}
{"status": "Obra beneficia a ni\u00f1os y j\u00f3venes de los niveles primario y secundario. EXPEDIENTE T\u00c8CNICO PARA CONSTRUCCI\u00d2N DE... http://t.co/OqIYxDegwn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 29 22:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 339871150081466369}
{"status": "http://t.co/kJ5ZzMDgE7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 23:26:57 +0000 2013", "tweet_id": 339523214797582337}
{"status": "http://t.co/bg13QtlscE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 23:05:13 +0000 2013", "tweet_id": 339517748952576000}
{"status": "He publicado 54 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Peregrinaje al Santuario del Se\u00f1or de Qoyllor Rit'i\". http://t.co/1701KCdv6I", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 23:02:32 +0000 2013", "tweet_id": 339517072981753856}
{"status": "http://t.co/LMl0qGFe41", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 21:52:35 +0000 2013", "tweet_id": 339499466258272257}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Siembre de 220mil alevinos de trucha en la laguna de Langui\". http://t.co/1DbGf9pu6E", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 21:51:31 +0000 2013", "tweet_id": 339499198791680003}
{"status": "Adem\u00e1s inaugur\u00f3 sala de incubaci\u00f3n de embriones alevinos en Langui Canas. PRESIDENTE REGIONAL SEMBR\u00d2 220 MIL... http://t.co/R1Npf4qA8m", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 21:35:22 +0000 2013", "tweet_id": 339495134213324801}
{"status": "Tambi\u00e9n estar\u00e1 en Anta durante 5 d\u00edas. GOBIERNO REGIONAL VISITO DISTRITO DE SAN JERONIMO LLEVANDO TALLERES, ARTE... http://t.co/MzEy5lOOOZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 21:35:07 +0000 2013", "tweet_id": 339495072045350912}
{"status": "Fue a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Regional de Salud Red-Sur. 7 PUESTOS DE VIGILANCIA INSTAL\u00d2 GOBIERNO REGIONAL CUSCO... http://t.co/N8GwEbf89d", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 21:34:54 +0000 2013", "tweet_id": 339495017414545408}
{"status": "Adem\u00e1s inaugur\u00f3 sala de incubaci\u00f3n de embriones alevinos en Langui Canas. PRESIDENTE REGIONAL SEMBR\u00d2 220 MIL... http://t.co/COR52HPYt0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 21:34:17 +0000 2013", "tweet_id": 339494861315137536}
{"status": "Tambi\u00e9n estar\u00e1 en Anta durante 5 d\u00edas. GOBIERNO REGIONAL VISITO DISTRITO DE SAN JERONIMO LLEVANDO TALLERES, ARTE... http://t.co/e0IiVGGhSu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 21:33:46 +0000 2013", "tweet_id": 339494734697472000}
{"status": "Fue a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n Regional de Salud Red-Sur. 7 PUESTOS DE VIGILANCIA INSTAL\u00d2 GOBIERNO REGIONAL CUSCO EN... http://t.co/3H6zh1LL7z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 21:33:01 +0000 2013", "tweet_id": 339494545614073856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YDR1ew0SJh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 00:19:50 +0000 2013", "tweet_id": 339174137262112768}
{"status": "http://t.co/dvkQ6Ku7YC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 00:10:18 +0000 2013", "tweet_id": 339171736723550208}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Red Vial 03 del Plan Vial Regional (La Convenci\u00f3n)\". http://t.co/w6gOnh4g8x", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 28 00:09:08 +0000 2013", "tweet_id": 339171442329530368}
{"status": "Son 20 mil m2 y ser\u00e1 un hospital 2-II. HOSPITAL DE LA CONVENCI\u00d2N YA ES UNA REALIDAD, PRESIDENTE REGIONAL Y... http://t.co/ZXiyuRhMxB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 23:55:46 +0000 2013", "tweet_id": 339168080406142976}
{"status": "Pobladores de Qellouno y comunidades se beneficiaron con Acci\u00f3n C\u00edvica de Gobierno Regional http://t.co/Gu3au5a7hS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 23:55:28 +0000 2013", "tweet_id": 339168003411308544}
{"status": "Presidente regional Inspeccion\u00f3 obras del Plan Vial Regional 3 http://t.co/Smtiaa8u8r", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 23:55:07 +0000 2013", "tweet_id": 339167917415477248}
{"status": "http://t.co/URJVrm0FMI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 23:54:49 +0000 2013", "tweet_id": 339167842928844800}
{"status": "Son 20 mil m2 y ser\u00e1 un hospital 2-II. HOSPITAL DE LA CONVENCI\u00d2N YA ES UNA REALIDAD, PRESIDENTE REGIONAL Y PARROCO... http://t.co/mmTs1CnzS4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 23:53:47 +0000 2013", "tweet_id": 339167580566728704}
{"status": "Pobladores de Qellouno y comunidades se beneficiaron con Acci\u00f3n C\u00edvica de Gobierno Regional\n\nM\u00e1s de 3 mil... http://t.co/dKT9335xWB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 23:53:08 +0000 2013", "tweet_id": 339167416753999872}
{"status": "Presidente regional Inspeccion\u00f3 obras del Plan Vial Regional 3\n\nContinuando con su ardua labor en la provincia de... http://t.co/S9Ory7z8g3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 23:51:27 +0000 2013", "tweet_id": 339166993376768000}
{"status": "Presidente regional Inspeccion\u00f3 obras del Plan Vial Regional 3\n\nContinuando con su ardua labor en la provincia de... http://t.co/S9Ory7z8g3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 23:51:27 +0000 2013", "tweet_id": 339166993376768000}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visita del Presidente Regional a La Convenci\u00f3n\". http://t.co/nqRFOFgDAQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 23:50:24 +0000 2013", "tweet_id": 339166730435846144}
{"status": "http://t.co/RJABisHo2E", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 02:23:50 +0000 2013", "tweet_id": 338842956654051329}
{"status": "http://t.co/Ew5jTH7NSt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 02:23:35 +0000 2013", "tweet_id": 338842891466182656}
{"status": "Trabajos registran importante avance. PRESIDENTE REGIONAL ARQ. JORGE ACURIO INSPECCION\u00d3 OBRAS DE INFRAESTRUCTURA... http://t.co/p2dTEvz6RQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 02:23:18 +0000 2013", "tweet_id": 338842821329027072}
{"status": "L\u00edder de comunidades nativas de Canad\u00e1 ofreci\u00f3 conferencia sobre experiencia canadiense con la miner\u00eda, a... http://t.co/6vP9Qz0e54", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 02:23:00 +0000 2013", "tweet_id": 338842747026935808}
{"status": "Trabajos registran importante avance. PRESIDENTE REGIONAL ARQ. JORGE ACURIO INSPECCION\u00d3 OBRAS DE INFRAESTRUCTURA... http://t.co/cXzAqGDFR2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 00:51:11 +0000 2013", "tweet_id": 338819638567788545}
{"status": "L\u00edder de comunidades nativas de Canad\u00e1 ofreci\u00f3 conferencia sobre experiencia canadiense con la miner\u00eda, a... http://t.co/eSjZ1DhM4Z", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 27 00:50:40 +0000 2013", "tweet_id": 338819509777465345}
{"status": "http://t.co/TKuDlIPjrl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 22:05:25 +0000 2013", "tweet_id": 338053147438247937}
{"status": "http://t.co/BrLM1xYfSg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 22:05:12 +0000 2013", "tweet_id": 338053092530601984}
{"status": "Evento concit\u00f3 inter\u00e9s en escultores del Cusco. EL 28 DE MAYO SER\u00c0N PREMIADOS LOS GANADORES DEL PRIMER CONCURSO... http://t.co/1iMCnvZDsG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 22:05:00 +0000 2013", "tweet_id": 338053040252784642}
{"status": "Ejecuta Gobierno Regional Cusco. 347 FAMILIAS SE BENEFICIAN CON SISTEMA DE RIEGO UCHU EN TINTA PROVINCIA DE CANCHIS http://t.co/iQYBXdF0yN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 22:04:44 +0000 2013", "tweet_id": 338052972527362049}
{"status": "Expondr\u00e1 sus experiencias en temas de relaciones comunitarias en miner\u00eda. GRACIAS A INVITACI\u00d2N DEL PRESIDENTE... http://t.co/K2ETd36ouE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 22:04:23 +0000 2013", "tweet_id": 338052886699339776}
{"status": "Caravana art\u00edstico cultural del Gobierno Regional, visitar\u00e1 distrito San Jer\u00f3nimo y provincia de Anta http://t.co/D8DJGj8ryI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 22:04:05 +0000 2013", "tweet_id": 338052811910696960}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer concurso de esculturas \"Qosqoruna Escultor\"\". http://t.co/amctC2ZW2P", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 21:53:53 +0000 2013", "tweet_id": 338050244946309120}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Proyecto de Riego \"Uchu\" en Tinta, Provincia de Canchis\". http://t.co/155tnr8Eup", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 21:47:25 +0000 2013", "tweet_id": 338048616826535937}
{"status": "Evento concit\u00f3 inter\u00e9s en escultores del Cusco. EL 28 DE MAYO SER\u00c0N PREMIADOS LOS GANADORES DEL PRIMER CONCURSO... http://t.co/uwdCayfMs2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 21:24:44 +0000 2013", "tweet_id": 338042907682562048}
{"status": "Ejecuta Gobierno Regional Cusco. 347 FAMILIAS SE BENEFICIAN CON SISTEMA DE RIEGO UCHU EN TINTA PROVINCIA DE... http://t.co/65p9u1b5Rd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 21:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 338042726991937537}
{"status": "Expondr\u00e1 sus experiencias en temas de relaciones comunitarias en miner\u00eda. GRACIAS A INVITACI\u00d2N DEL PRESIDENTE... http://t.co/Ncq603GqDx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 21:23:20 +0000 2013", "tweet_id": 338042553939148800}
{"status": "Caravana art\u00edstico cultural del Gobierno Regional, visitar\u00e1 distrito San Jer\u00f3nimo y provincia de Anta\n\nCon el... http://t.co/DvGTdLSobv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 24 21:22:40 +0000 2013", "tweet_id": 338042388767461376}
{"status": "Ni\u00f1os del centro educativo b\u00e1sico especial Jos\u00e9 de San Mart\u00edn de Wanchaq, tambi\u00e9n se benefician con... http://t.co/VdB6bpy81P", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 23 22:11:16 +0000 2013", "tweet_id": 337692229059616768}
{"status": "Se\u00f1al\u00f3 Director Regional en el marco de nuevo aniversario institucional. DIRECCI\u00d2N REGIONAL DE TRABAJO INSTALAR\u00c0... http://t.co/LOAZx3c7UY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 23 22:10:30 +0000 2013", "tweet_id": 337692038109741056}
{"status": "Gobierno Regional llevar\u00e1 a cabo acci\u00f3n c\u00edvica en Quellouno La Convenci\u00f3n\n\nCon participaci\u00f3n de todas las... http://t.co/BfEW3okJsN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 23 22:09:52 +0000 2013", "tweet_id": 337691878298374144}
{"status": "Proceso de sensibilizaci\u00f3n sobre alcances del Plan Vial Regional, se implementa con \u00e9xito en \u00e1reas de influencia... http://t.co/5kkVyKAoKF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 22 22:29:13 +0000 2013", "tweet_id": 337334359591899137}
{"status": "Gobierno Regional contin\u00faa con la construcci\u00f3n de infraestructuras educativas a favor de miles de estudiantes http://t.co/hhoumWqn69", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 22 22:28:52 +0000 2013", "tweet_id": 337334274212642816}
{"status": "Proceso de sensibilizaci\u00f3n sobre alcances del Plan Vial Regional, se implementa con \u00e9xito en \u00e1reas de influencia... http://t.co/rZvPZU19N9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 22 22:28:18 +0000 2013", "tweet_id": 337334131493060608}
{"status": "Gobierno Regional contin\u00faa con la construcci\u00f3n de infraestructuras educativas a favor de miles de estudiantes... http://t.co/Mk3TQ4EYnj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 22 22:27:53 +0000 2013", "tweet_id": 337334024068542464}
{"status": "http://t.co/hWlnuMrOB0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 22 16:48:16 +0000 2013", "tweet_id": 337248556366839808}
{"status": "Vamos Garcilaso por la gran haza\u00f1a... grandes campeones... a Golear!!!! http://t.co/e7TMo6ZC7d", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 22 16:45:40 +0000 2013", "tweet_id": 337247903691186177}
{"status": "Tambi\u00e9n V\u00eda Expresa y sectores donde se colocar\u00e1n dos puentes. PRESIDENTE REGIONAL INSPECCION\u00d2 OBRAS DE DEFENSA... http://t.co/eiC2pNx1Eb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 21 23:51:48 +0000 2013", "tweet_id": 336992755429539840}
{"status": "Tambi\u00e9n V\u00eda Expresa y sectores donde se colocar\u00e1n dos puentes. PRESIDENTE REGIONAL INSPECCION\u00d2 OBRAS DE DEFENSA... http://t.co/foQZSKFkAO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 21 22:31:22 +0000 2013", "tweet_id": 336972514641195009}
{"status": "Segunda Etapa de V\u00eda Expresa ser\u00e1 concluida a fines del a\u00f1o 2013\n\nContinuando con su periplo, el Titular de la... http://t.co/9IN751psRj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 21 22:30:56 +0000 2013", "tweet_id": 336972404263899136}
{"status": "Es a trav\u00e9s de Defensa Nacional y cuenta con 5 millones de presupuesto. GOBIERNO REGIONAL YA CUENTA CON UN PLAN... http://t.co/PHFm9nJBuR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 21 22:30:25 +0000 2013", "tweet_id": 336972275456823296}
{"status": "Poblaci\u00f3n deber\u00e1 asumir con responsabilidad este ejercicio. SIMULACRO DE SISMO DE 8 GRADOS SER\u00c1 EL JUEVES 30 DE... http://t.co/z06DggahWn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 21 22:29:52 +0000 2013", "tweet_id": 336972136180744192}
{"status": "http://t.co/TXajkqnL5S http://t.co/GVUhrgoasu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 21 00:26:52 +0000 2013", "tweet_id": 336639193704976385}
{"status": "http://t.co/E1xd3TmlNq\npor disposicion del... http://t.co/9om1fNh2Jt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 21 00:25:42 +0000 2013", "tweet_id": 336638900401475584}
{"status": "http://t.co/aOzywi1NnQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 20 22:36:27 +0000 2013", "tweet_id": 336611405417558016}
{"status": "II Encuentro de Presidente a Presidente (8 de Junio del 2013, Coliseo Cerrado Casa de la Juevntud) http://t.co/kCU18Y5X3j", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 20 22:29:55 +0000 2013", "tweet_id": 336609761514639361}
{"status": "Otra obra que beneficia a cientos de estudiantes. INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA OLLANTAY DE OLLANTAYTAMBO, REGISTRA... http://t.co/QznykFpLrG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 20 20:47:25 +0000 2013", "tweet_id": 336583964565315587}
{"status": "PRONABEC en coordinaci\u00f3n con Gobierno Regional oferta mil becas a nivel nacional\n\nRecientemente el Jefe de Post... http://t.co/gu13xlg9NF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 20 20:46:56 +0000 2013", "tweet_id": 336583843664510977}
{"status": "Poblaci\u00f3n wanchina acogi\u00f3 con alegr\u00eda Cuarta Caravana Cultural del Gobierno Regional\n\nContinuando con el... http://t.co/WiFqlLpR3s", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 20 20:46:29 +0000 2013", "tweet_id": 336583729168412672}
{"status": "Sobre el \u00c1rea de Conservaci\u00f3n Regional Choquequirao. GOBIERNO REGIONAL DESARROLLAR\u00c1 ACCIONES DE SENSIBILIZACI\u00d3N... http://t.co/nP4JsIBtP8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 20 20:45:58 +0000 2013", "tweet_id": 336583599086260225}
{"status": "Cusco inicia el proceso de elaboraci\u00f3n de la Agenda Digital para el desarrollo regional\n\nCon el objetivo de... http://t.co/SgTw01HvF7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 20 20:45:25 +0000 2013", "tweet_id": 336583463459233793}
{"status": "http://t.co/OTyVYAvAyf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 19 17:58:20 +0000 2013", "tweet_id": 336179025145917440}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n proyecto del Nuevo Hospital de Quillabamba\". http://t.co/iOQDVEPA7g", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 19 17:56:18 +0000 2013", "tweet_id": 336178513373691904}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Acci\u00f3n C\u00edvica Huayopata\". http://t.co/wF7y5Txk1K", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 19 17:54:17 +0000 2013", "tweet_id": 336178006492082176}
{"status": "Atenci\u00f3n m\u00e9dica gratuita, productos de primera necesidad, alevinos y diferentes servicios del gobierno regional... http://t.co/mPkO0gXDy2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 19 17:26:00 +0000 2013", "tweet_id": 336170889378938880}
{"status": "Obra ser\u00e1 construida en terreno de m\u00e1s de 20 mil metros cuadrados. FUNCIONARIOS DEL GOBIERNO REGIONAL CUSCO... http://t.co/IANlbJaQdf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 19 17:23:03 +0000 2013", "tweet_id": 336170148534833152}
{"status": "Atenci\u00f3n m\u00e9dica gratuita, productos de primera necesidad, alevinos y diferentes servicios del gobierno regional... http://t.co/E3g6p4hhdJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 19 17:22:14 +0000 2013", "tweet_id": 336169943685033985}
{"status": "Obra ser\u00e1 construida en terreno de m\u00e1s de 20 mil metros cuadrados. FUNCIONARIOS DEL GOBIERNO REGIONAL CUSCO... http://t.co/aO5nP6HmCv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 19 17:21:07 +0000 2013", "tweet_id": 336169658682077185}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/cx89E4Muvw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 17 23:28:25 +0000 2013", "tweet_id": 335537319190855680}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/e1kCxCTiaQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 17 23:28:24 +0000 2013", "tweet_id": 335537314652626944}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tY1hvnMrwx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 17 23:28:23 +0000 2013", "tweet_id": 335537309728514048}
{"status": "Obra permitir\u00e1 mejorara conectividad a cuatro provincias. PRESIDENTE REGIONAL DIO INICIO A OBRA CONSTRUCCION DE... http://t.co/VAW9hfOqpE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 17 22:45:51 +0000 2013", "tweet_id": 335526606258970624}
{"status": "Con presencia del Presidente Regional. ESPECIALISTAS DEL GOBIERNO REGIONAL EXPONDR\u00c1N ANTEPROYECTO DEL HOSPITAL DE... http://t.co/RsGpTuYhtY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 17 22:45:27 +0000 2013", "tweet_id": 335526507642490881}
{"status": "He publicado 35 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inicio de Obra: Puente Chukiqhawana, provincia  de Acomayo\". http://t.co/MeBzdrX63m", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 17 22:31:33 +0000 2013", "tweet_id": 335523007411924993}
{"status": "Falla geol\u00f3gica c\u00edclica se presenta desde hace 50 a\u00f1os. GOBIERNO REGIONAL DE CUSCO HABILITA PASO EN CARRETERA... http://t.co/j7a1eph1iO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 16 23:49:57 +0000 2013", "tweet_id": 335180351787900928}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito visit\u00f3 infrestructura nueva de Instituci\u00f3n Educativa Diego Quispe Tito http://t.co/yHdn4XK8zJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 16 23:47:15 +0000 2013", "tweet_id": 335179671400497153}
{"status": "Poblaci\u00f3n se beneficiar\u00e1 con atenci\u00f3n y servicios. GOBIERNO REGIONAL CUSCO DESARROLLARA ACCION CIVICA EN POBLACION... http://t.co/cbrDz2h3ja", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 16 23:45:08 +0000 2013", "tweet_id": 335179139923468288}
{"status": "Falla geol\u00f3gica c\u00edclica se presenta desde hace 50 a\u00f1os. GOBIERNO REGIONAL DE CUSCO HABILITA PASO EN CARRETERA... http://t.co/T2Llx2ZNMN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 16 23:13:42 +0000 2013", "tweet_id": 335171225749946369}
{"status": "Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito visit\u00f3 infrestructura nueva de Instituci\u00f3n Educativa Diego Quispe Tito... http://t.co/g9TPCwuIXo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 16 23:13:18 +0000 2013", "tweet_id": 335171125065678848}
{"status": "Poblaci\u00f3n se beneficiar\u00e1 con atenci\u00f3n y servicios. GOBIERNO REGIONAL CUSCO DESARROLLARA ACCION CIVICA EN POBLACION... http://t.co/tlZ90PGHuN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 16 23:12:13 +0000 2013", "tweet_id": 335170853950074880}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n sostenida con el Alcalde Provincial del Cusco que PRESIDENTE REGIONAL PROPUSO CONFORMACI\u00d3N DE UN... http://t.co/JlLFis69lY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 16 00:01:11 +0000 2013", "tweet_id": 334820791315206145}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n sostenida con el Alcalde Provincial del Cusco. PRESIDENTE REGIONAL PROPUSO CONFORMACI\u00d3N DE UN... http://t.co/E6eWs1ZEdI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 15 23:46:51 +0000 2013", "tweet_id": 334817182133411840}
{"status": "Obra ejecutada por encargo con presupuesto otorgado por Gobierno Regional. INFRAESTRUCTURA DE I.E. 464 DE... http://t.co/Q7lUDZ6LyU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 15 23:45:31 +0000 2013", "tweet_id": 334816847943856128}
{"status": "Es en el marco del Proyecto Libertad para Crear. MAS DE 700 DOCENTES DE LA UGEL CUSCO, SER\u00c1N CAPACITADOS POR... http://t.co/KyeytAjwmZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 15 23:39:39 +0000 2013", "tweet_id": 334815371884384257}
{"status": "Trabajar\u00e1n por un desarrollo concertado de la Regi\u00f3n. PRESIDENTE REGIONAL INSTAL\u00d3 CONSEJO DE COORDINACI\u00d3N REGIONAL http://t.co/cME1d305yL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 15 23:37:45 +0000 2013", "tweet_id": 334814893272363009}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n sostenida con el Alcalde Provincial del Cusco. PRESIDENTE REGIONAL PROPUSO CONFORMACI\u00d3N DE UN... http://t.co/hsSy2amKvG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 15 23:36:47 +0000 2013", "tweet_id": 334814647356108803}
{"status": "Obra ejecutada por encargo con presupuesto otorgado por Gobierno Regional. INFRAESTRUCTURA DE I.E. 464 DE PROGRESO... http://t.co/3c2HRNUbyb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 15 23:36:05 +0000 2013", "tweet_id": 334814473514786816}
{"status": "Es en el marco del Proyecto Libertad para Crear. MAS DE 700 DOCENTES DE LA UGEL CUSCO, SER\u00c1N CAPACITADOS POR... http://t.co/ggfSrBlFiO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 15 23:35:40 +0000 2013", "tweet_id": 334814366560047104}
{"status": "Trabajar\u00e1n por un desarrollo concertado de la Regi\u00f3n. PRESIDENTE REGIONAL INSTAL\u00d3 CONSEJO DE COORDINACI\u00d3N... http://t.co/rytxHMIRen", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 15 23:35:16 +0000 2013", "tweet_id": 334814267557699585}
{"status": "http://t.co/HLPEnI1QgR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 15 01:04:18 +0000 2013", "tweet_id": 334474285886365696}
{"status": "Presidente Regional inici\u00f3 trabajos que est\u00e1n a cargo del Plan MERISS INKA. M\u00c1S DE MIL 500 POBLADORES DE OCONGATE... http://t.co/iDMHQrXFgm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 23:37:06 +0000 2013", "tweet_id": 334452339492675584}
{"status": "En el marco de la Primera Sesi\u00f3n de trabajo. JURAMENT\u00d3 COMIT\u00c9 EJECUTIVO DEL CONSEJO REGIONAL DE TURISMO http://t.co/QJk3AtdLa0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 23:33:19 +0000 2013", "tweet_id": 334451389528961024}
{"status": "Gobierno Regional Cusco recordar\u00e1 con diversos eventos D\u00eda Mundial de la Diversidad Biol\u00f3gica http://t.co/X8FR6UY6xm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 23:31:32 +0000 2013", "tweet_id": 334450939337523201}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, lidera Plan Regional para la Erradicaci\u00f3n de la Trata de Personas http://t.co/K01QwHHLx8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 23:30:05 +0000 2013", "tweet_id": 334450576198864896}
{"status": "Presidente Regional inici\u00f3 trabajos que est\u00e1n a cargo del Plan MERISS INKA. M\u00c1S DE MIL 500 POBLADORES DE OCONGATE... http://t.co/xis1GOL1Yo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 23:29:26 +0000 2013", "tweet_id": 334450411320770560}
{"status": "En el marco de la Primera Sesi\u00f3n de trabajo. JURAMENT\u00d3 COMIT\u00c9 EJECUTIVO DEL CONSEJO REGIONAL DE TURISMO\n\nEn el... http://t.co/1agbChmcm5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 23:28:03 +0000 2013", "tweet_id": 334450062442758145}
{"status": "Gobierno Regional Cusco recordar\u00e1 con diversos eventos D\u00eda Mundial de la Diversidad Biol\u00f3gica\n\nCon motivo de... http://t.co/X0nzbL9u1X", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 23:27:26 +0000 2013", "tweet_id": 334449906561466369}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, lidera Plan Regional para la Erradicaci\u00f3n de la Trata de Personas\n\nEl Gobierno Regional... http://t.co/WldP385iL2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 23:26:47 +0000 2013", "tweet_id": 334449746020282368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cYvVOG5WNI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 17:40:44 +0000 2013", "tweet_id": 334362657694031872}
{"status": "http://t.co/pX4eHlVROm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 16:37:38 +0000 2013", "tweet_id": 334346780223344641}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inicio del Proyecto de Irrigaci\u00f3n Upis - Ocongate\". http://t.co/d08Jtow4tB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 14 16:29:31 +0000 2013", "tweet_id": 334344737131737090}
{"status": "http://t.co/ecuSvDKZJb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 13 03:05:35 +0000 2013", "tweet_id": 333780032096968704}
{"status": "http://t.co/O4qrOyDROV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 12 03:11:27 +0000 2013", "tweet_id": 333419120223731714}
{"status": "Obra ejecutada beneficia a cinco comunidades campesinas. PRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO ENTREG\u00d3 E INAUGUR\u00d3 PUENTE... http://t.co/6qpHpDEYSK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 12 02:31:34 +0000 2013", "tweet_id": 333409081446518784}
{"status": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as fueron beneficiados con chuspitas escolares. POBLADORES DE CHALLABAMBA RECIBIERON ATENCION M\u00c9DICA... http://t.co/qQ39A8gbCt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 12 02:30:23 +0000 2013", "tweet_id": 333408785429299200}
{"status": "Obra ejecutada beneficia a cinco comunidades campesinas. PRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO ENTREG\u00d3 E INAUGUR\u00d3 PUENTE... http://t.co/q7DXbiK5io", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 12 02:29:35 +0000 2013", "tweet_id": 333408584970936320}
{"status": "Ni\u00f1os y ni\u00f1as fueron beneficiados con chuspitas escolares. POBLADORES DE CHALLABAMBA RECIBIERON ATENCION M\u00c9DICA... http://t.co/zsuLN9Kp11", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 12 02:29:10 +0000 2013", "tweet_id": 333408479937175552}
{"status": "He publicado 34 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n Puente Sunchubamba - Paucartambo y Acci\u00f3n C\u00edvica\". http://t.co/uoFGqZnrrV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 12 02:11:25 +0000 2013", "tweet_id": 333404011078242304}
{"status": "http://t.co/MwjyEjMpw0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 03:32:17 +0000 2013", "tweet_id": 333061975007432706}
{"status": "http://t.co/TyuX2FUxqv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 03:32:13 +0000 2013", "tweet_id": 333061958502858752}
{"status": "Se encuentra en proceso de implementaci\u00f3n con mobiliario escolar. GOBIERNO REGIONAL CUSCO, CONCLUY\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N... http://t.co/u4tQHwUk99", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 03:30:25 +0000 2013", "tweet_id": 333061505748721664}
{"status": "Fue ejecutado por la Municipalidad de Challabamba con presupuesto del Gobierno Regional. PUENTE SUNCHUBAMBA EN... http://t.co/fWiVCymvvJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 03:26:36 +0000 2013", "tweet_id": 333060543999004673}
{"status": "Obra es en beneficio de m\u00e1s de 1,500 productores agropecuarios. EL LUNES 13 SE INICIA PROYECTO DE IRRIGACION UPIS... http://t.co/Cs2vYHGAU8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 03:25:26 +0000 2013", "tweet_id": 333060252603920384}
{"status": "Se encuentra en proceso de implementaci\u00f3n con mobiliario escolar. GOBIERNO REGIONAL CUSCO, CONCLUY\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N... http://t.co/ph5JwxqjEC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 03:24:28 +0000 2013", "tweet_id": 333060009409789953}
{"status": "Instituci\u00f3n Educativa Ucchullo Grande cuenta con un avance superior a los 92 por ciento de ejecuci\u00f3n\n\nOtra de las... http://t.co/4nYYWsp8V0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 03:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 333059895215652864}
{"status": "Fue ejecutado por la Municipalidad de Challabamba con presupuesto del Gobierno Regional. PUENTE SUNCHUBAMBA EN... http://t.co/M7Iz3u7VqH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 03:23:26 +0000 2013", "tweet_id": 333059749102878720}
{"status": "Obra es en beneficio de m\u00e1s de 1,500 productores agropecuarios. EL LUNES 13 SE INICIA PROYECTO DE IRRIGACION UPIS... http://t.co/FMDhppsEkM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 03:23:01 +0000 2013", "tweet_id": 333059641883885569}
{"status": "Mensaje del Sr. Presidente Regional Arq. Coco Acurio por el D\u00eda de la Madre http://t.co/9U1rrZ6ODg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat May 11 01:31:06 +0000 2013", "tweet_id": 333031478239834112}
{"status": "Llev\u00f3 maquinaria pesada para acondicionamiento de campo deportivo. MADRES INTERNAS EN PENAL DE MUJERES, FUERON... http://t.co/Tw8VEuuiLl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 09 23:44:41 +0000 2013", "tweet_id": 332642308854018050}
{"status": "http://t.co/J8VxHzuSQO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 09 23:42:19 +0000 2013", "tweet_id": 332641714525335552}
{"status": "http://t.co/cXyXUibhtl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 09 23:41:07 +0000 2013", "tweet_id": 332641412740956160}
{"status": "Llev\u00f3 maquinaria pesada para acondicionamiento de campo deportivo. MADRES INTERNAS EN PENAL DE MUJERES, FUERON... http://t.co/4LrwEFxNFR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 09 23:38:49 +0000 2013", "tweet_id": 332640833146855424}
{"status": "Presidente Regional particip\u00f3 de ceremonia de presentaci\u00f3n del Qhapaq \u00d1an como candidato a la lista del... http://t.co/YiSw8tFCtK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 09 23:37:17 +0000 2013", "tweet_id": 332640448852152320}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ceremonia de presentaci\u00f3n del Qhapaq \u00d1an\". http://t.co/fVSnGX5ej5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 09 23:33:39 +0000 2013", "tweet_id": 332639533864738816}
{"status": "Llev\u00f3 maquinaria pesada para acondicionamiento de campo deportivo. MADRES INTERNAS EN PENAL DE MUJERES, FUERON... http://t.co/a6PFJB9Ucp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 09 23:12:11 +0000 2013", "tweet_id": 332634129751502850}
{"status": "http://t.co/LRAnjMaBCa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 22:37:23 +0000 2013", "tweet_id": 332262983365439489}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Visita a Flora Condori herida en Kepashiato\". http://t.co/IdzFvn98Ey", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 22:35:39 +0000 2013", "tweet_id": 332262550202900480}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de Chuspitas escolares a escolares de Canchis\". http://t.co/c4ci7A0OPR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:53:49 +0000 2013", "tweet_id": 332252020230733826}
{"status": "Productores de ladrillos del Cusco, se benefician con Horno Prototipo de 4 c\u00e1maras, entregado por Presidente Regional http://t.co/m7DAlMX7iW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:49:04 +0000 2013", "tweet_id": 332250825135095808}
{"status": "Tambi\u00e9n recibieron televisores y reproductores de DVD. 3 MIL NI\u00d1OS DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE SICUANI,... http://t.co/zkWCstIiDX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:47:51 +0000 2013", "tweet_id": 332250521907916800}
{"status": "Tambi\u00e9n recibieron televisores y reproductores de DVD. 3 MIL NI\u00d1OS DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE SICUANI,... http://t.co/JY8Xs4cFUd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:44:19 +0000 2013", "tweet_id": 332249631050326017}
{"status": "Tambi\u00e9n recibieron televisores y reproductores de DVD. 3 MIL NI\u00d1OS DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE SICUANI,... http://t.co/ZLHhKhEr2p", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:43:55 +0000 2013", "tweet_id": 332249531171348480}
{"status": "Tambi\u00e9n recibieron televisores y reproductores de DVD. 3 MIL NI\u00d1OS DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE SICUANI,... http://t.co/WymNHqZb0V", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:43:42 +0000 2013", "tweet_id": 332249474065911808}
{"status": "Presidente Regional dispuso brindar todas las facilidades a paciente evacuada de Kepashiato http://t.co/Q7fZkiEni6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:42:20 +0000 2013", "tweet_id": 332249131898777600}
{"status": "Obra es en beneficio de m\u00e1s de 1,500 productores agropecuarios. EL LUNES 13 SE INICIA PROYECTO DE IRRIGACION UPIS... http://t.co/oKwc2BQVVw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:41:11 +0000 2013", "tweet_id": 332248841954926593}
{"status": "Productores de ladrillos del Cusco, se benefician con Horno Prototipo de 4 c\u00e1maras, entregado por Presidente... http://t.co/rYro8Htrvc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 332248616175550464}
{"status": "Tambi\u00e9n recibieron televisores y reproductores de DVD. 3 MIL NI\u00d1OS DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE SICUANI,... http://t.co/9k4MrnStvz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:39:43 +0000 2013", "tweet_id": 332248474844291072}
{"status": "Presidente Regional dispuso brindar todas las facilidades a paciente evacuada de Kepashiato\n\nEn un acto de... http://t.co/csq3dwmMgt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:38:56 +0000 2013", "tweet_id": 332248277745557506}
{"status": "Obra es en beneficio de m\u00e1s de 1,500 productores agropecuarios. EL LUNES 13 SE INICIA PROYECTO DE IRRIGACION UPIS... http://t.co/vDlyqp3UFe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed May 08 21:38:29 +0000 2013", "tweet_id": 332248160623804416}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 m\u00f3dulos de cuyes a productores de Coya en Calca http://t.co/ApbuF5c7f4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 07 23:50:58 +0000 2013", "tweet_id": 331919116283830272}
{"status": "Se espera adecuada zonificaci\u00f3n para iniciar obras de desarrollo. PRESIDENTE REGIONAL VISIT\u00d3 COMUNIDADES UBICADAS... http://t.co/kYJ44JNuRH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 07 23:49:44 +0000 2013", "tweet_id": 331918804995170304}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 m\u00f3dulos de cuyes a productores de Coya en Calca\n\nContinuando con la pol\u00edtica de... http://t.co/USxp4L1dr8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 07 23:49:03 +0000 2013", "tweet_id": 331918633276162048}
{"status": "Se espera adecuada zonificaci\u00f3n para iniciar obras de desarrollo. PRESIDENTE REGIONAL VISIT\u00d3 COMUNIDADES UBICADAS... http://t.co/sg70MioK8E", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue May 07 23:48:26 +0000 2013", "tweet_id": 331918477201903618}
{"status": "Representantes de la PCM e instituciones involucradas, eval\u00faan informe sobre el Estudio de Impacto Ambiental en... http://t.co/IwdfyJakTW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 06 23:00:51 +0000 2013", "tweet_id": 331544114891997185}
{"status": "Ejecutan corte de terrenos y mejoramiento de la sub rasante. CARRETERA HUANCARANI-PAUCARTAMBO AVANZA POR DOS... http://t.co/NYg2DMOq9C", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 06 22:59:31 +0000 2013", "tweet_id": 331543778898898944}
{"status": "Se disminuir\u00e1 contaminaci\u00f3n ambiental y aumentar\u00e1 producci\u00f3n ladrillera. HORNO PROTOTIPO DE 4 C\u00c1MARAS PARA... http://t.co/pnRNIN5Kpa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 06 22:58:15 +0000 2013", "tweet_id": 331543459624259586}
{"status": "El viernes 10 de mayo se realizar\u00e1 foro de integraci\u00f3n con gobiernos locales en tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n http://t.co/7sVGIOuBMJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 06 22:55:53 +0000 2013", "tweet_id": 331542863152295936}
{"status": "Representantes de la PCM e instituciones involucradas, eval\u00faan informe sobre el Estudio de Impacto Ambiental en... http://t.co/8XxbOQZxk4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 06 22:54:56 +0000 2013", "tweet_id": 331542625666596866}
{"status": "Ejecutan corte de terrenos y mejoramiento de la sub rasante. CARRETERA HUANCARANI-PAUCARTAMBO AVANZA POR DOS... http://t.co/VcEi1DchsZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 06 22:54:29 +0000 2013", "tweet_id": 331542512093257729}
{"status": "Se disminuir\u00e1 contaminaci\u00f3n ambiental y aumentar\u00e1 producci\u00f3n ladrillera. HORNO PROTOTIPO DE 4 C\u00c1MARAS PARA... http://t.co/JcPRXwSl2m", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 06 22:54:02 +0000 2013", "tweet_id": 331542397681037312}
{"status": "El viernes 10 de mayo se realizar\u00e1 foro de integraci\u00f3n con gobiernos locales en tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n\n\nEl... http://t.co/8mjphpf6Zy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon May 06 22:53:33 +0000 2013", "tweet_id": 331542278059470848}
{"status": "Se reunieron con autoridades locales. A PETICI\u00d3N DEL PRESIDENTE REGIONAL, COMISI\u00d3N DE LA PCM EVALU\u00d3 AVANCES DE... http://t.co/TfXes4pBBa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 05 17:34:39 +0000 2013", "tweet_id": 331099635034779648}
{"status": "Se reunieron con autoridades locales. A PETICI\u00d3N DEL PRESIDENTE REGIONAL, COMISI\u00d3N DE LA PCM EVALU\u00d3 AVANCES DE... http://t.co/nE0JfNtPOZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun May 05 17:33:59 +0000 2013", "tweet_id": 331099469317828608}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n eliminatorias del Sur Baloncesto en Silla de Ruedas\". http://t.co/5mJQlgX242", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 03 23:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 330458618019344385}
{"status": "Obra es ejecutada por Gobierno Regional Cusco. IMPORTANTE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCI\u00d3N DEL CENTRO DE SALUD DE... http://t.co/wViCR8vQD2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 03 22:22:03 +0000 2013", "tweet_id": 330447186691256320}
{"status": "Gobierno Regional Cusco inaugur\u00f3 eliminatorias del sur Baloncesto sobre silla de ruedas http://t.co/Ioe6E9cOaY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 03 22:20:51 +0000 2013", "tweet_id": 330446885166927873}
{"status": "Obra es ejecutada por Gobierno Regional Cusco. IMPORTANTE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCI\u00d3N DEL CENTRO DE SALUD DE... http://t.co/SiodrmRIvj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 03 22:20:13 +0000 2013", "tweet_id": 330446724743196672}
{"status": "Gobierno Regional Cusco inaugur\u00f3 eliminatorias del sur Baloncesto sobre silla de ruedas\n\nEl Gobierno Regional... http://t.co/QXVNGK9cGp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri May 03 22:16:05 +0000 2013", "tweet_id": 330445687516983297}
{"status": "En el marco del proyecto Chuspita Escolar. GOBIERNO REGIONAL, DISTRIBUYE MOBILIARIO Y MATERIAL EDUCATIVO A... http://t.co/UHBUGhU8Cf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 02 23:01:30 +0000 2013", "tweet_id": 330094728362217472}
{"status": "Solicitan capacitaci\u00f3n para invertir de mejor manera dineros recibidos por terrenos. CONTIN\u00daAN MESAS DE TRABAJO... http://t.co/u3Fu06faOA", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 02 23:00:58 +0000 2013", "tweet_id": 330094593716649986}
{"status": "Gobierno Regional Cusco auspicia eliminatorias del sur Baloncesto sobre silla de ruedas\n\nEl Gobierno Regional... http://t.co/na95MYOixF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 02 23:00:22 +0000 2013", "tweet_id": 330094441991905280}
{"status": "Instituciones Educativas deber\u00e1n acatar obligatoriamente horario de invierno. DIRECCI\u00d3N DE EDUCACI\u00d3N EMITE... http://t.co/J5s7FgSPsD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu May 02 22:59:05 +0000 2013", "tweet_id": 330094119097597952}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n sostenida con Presidente Regional. ALCALDES DEL VALLE SUR RESPALDAN CONCRECI\u00d3N DE V\u00cdA DE... http://t.co/k3Z9klZAf8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 20:00:37 +0000 2013", "tweet_id": 329324431031816194}
{"status": "113 Familias fueron beneficiadas con entrega de cabezas de ganado http://t.co/QFebGNzPen", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 19:59:09 +0000 2013", "tweet_id": 329324063199731712}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n sostenida con Presidente Regional. ALCALDES DEL VALLE SUR RESPALDAN CONCRECI\u00d3N DE V\u00cdA DE... http://t.co/b9YYm5pZCq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 19:58:00 +0000 2013", "tweet_id": 329323773142642689}
{"status": "113 Familias fueron beneficiadas con entrega de cabezas de ganado\n\n113 familias de diversas asociaciones de... http://t.co/YHQVoXUrQj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 19:57:08 +0000 2013", "tweet_id": 329323554447425536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iRbEGmKkcn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 01:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 329049702374965248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Lic9p0MWds", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 01:48:55 +0000 2013", "tweet_id": 329049696914006016}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Eh5d3lTLkE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 01:35:00 +0000 2013", "tweet_id": 329046193680293888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/h0x1EwMD1E", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 01:34:58 +0000 2013", "tweet_id": 329046186570960897}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xdarAtcCBf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 01:34:57 +0000 2013", "tweet_id": 329046180984156161}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inicio de obra Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/gwNPbQjLil", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 01:26:43 +0000 2013", "tweet_id": 329044107068571649}
{"status": "http://t.co/APrUxKPey4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 01:04:51 +0000 2013", "tweet_id": 329038604485660673}
{"status": "He publicado 22 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inicio de obra Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/JExnNG4R0Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 01:02:36 +0000 2013", "tweet_id": 329038038447575040}
{"status": "Nuestro compromiso es con el Desarrollo del Cusco y lo estamos cumpliendo, dijo Presidente Regional. EN IMPONENTE... http://t.co/6gpg6pyFH6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 00:29:37 +0000 2013", "tweet_id": 329029736934277123}
{"status": "Nuestro compromiso es con el Desarrollo del Cusco y lo estamos cumpliendo, dijo Presidente Regional. EN IMPONENTE... http://t.co/iufTWRbCCR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 00:28:51 +0000 2013", "tweet_id": 329029545846005761}
{"status": "Nuestro compromiso es con el Desarrollo del Cusco y lo estamos cumpliendo, dijo Presidente Regional. EN IMPONENTE... http://t.co/C8MsajnqaM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 00:07:07 +0000 2013", "tweet_id": 329024078398779392}
{"status": "Nuestro compromiso es con el Desarrollo del Cusco y lo estamos cumpliendo, dijo Presidente Regional. EN IMPONENTE... http://t.co/6sPrVN1ZrR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 30 00:06:31 +0000 2013", "tweet_id": 329023923930931201}
{"status": "Espinar contar\u00e1 con agua las 24 horas del d\u00eda para consumo humano. PRODUCCION PECUARIA DE LA PROVINCIA DE ESPINAR... http://t.co/UUIIuA9nGk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 18:30:42 +0000 2013", "tweet_id": 328577025709309952}
{"status": "Espinar contar\u00e1 con agua las 24 horas del d\u00eda para consumo humano. PRODUCCION PECUARIA DE LA PROVINCIA DE ESPINAR... http://t.co/ioVeZFmoVd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 18:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 328576907081818116}
{"status": "http://t.co/8D4P06hy02", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 18:27:58 +0000 2013", "tweet_id": 328576338543910912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/FXaPU1vm4d", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 18:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 328575951803908097}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/cqfXyqfWqZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 18:24:01 +0000 2013", "tweet_id": 328575343608872960}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/GbDk6C4nJv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 18:22:29 +0000 2013", "tweet_id": 328574958034903041}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/t9hT55COFg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 18:19:37 +0000 2013", "tweet_id": 328574237289893888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/j44IE9y85c", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 18:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 328573631225540608}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/F46gudj5Qb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 18:14:39 +0000 2013", "tweet_id": 328572989182455811}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wofqdJZLSO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 17:51:00 +0000 2013", "tweet_id": 328567036626231296}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/b5eI5UtZvO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 17:50:59 +0000 2013", "tweet_id": 328567031312052224}
{"status": "Presidente Regional inspeccion\u00f3 terrenos. TODO SE ENCUENTRA LISTO PARA CEREMONIA DE INICIO DE OBRA CONSTRUCCI\u00d3N... http://t.co/nSSrWZM2PE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 17:06:52 +0000 2013", "tweet_id": 328555930427990016}
{"status": "Se brinda oportunidades de mano de obra a personal femenino de la zona. PRESIDENTE REGIONAL CONSTAT\u00d3 IMPORTANTE... http://t.co/pgrRwXIcNb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 17:06:19 +0000 2013", "tweet_id": 328555792716423169}
{"status": "Menores ahora realizar\u00e1n sus labores en ambientes del Colegio Nuestra Se\u00f1ora de F\u00e1tima. PRESIDENTE REGIONAL... http://t.co/WbMXX5OTGt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 17:05:51 +0000 2013", "tweet_id": 328555672042098689}
{"status": "Moderna infraestructura educativa Nuestra Se\u00f1ora de F\u00e1tima, es construida por Gobierno Regional\n\nPor otro lado,... http://t.co/eRjmZqz7ha", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 28 17:05:24 +0000 2013", "tweet_id": 328555560385523712}
{"status": "http://t.co/CshoOoXD54", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 27 00:39:35 +0000 2013", "tweet_id": 327945085306167296}
{"status": "http://t.co/boUNT2CU2L", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 27 00:38:36 +0000 2013", "tweet_id": 327944834604204033}
{"status": "http://t.co/PXRMhZTQmk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 27 00:36:53 +0000 2013", "tweet_id": 327944406160273409}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Regional dispone reubicaci\u00f3n de ni\u00f1os del PRONOEI\". http://t.co/0kl9icUT0F", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 27 00:26:15 +0000 2013", "tweet_id": 327941726654304257}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Avance en trabajos de recuperaci\u00f3n de la Cuenca del Rio Huatanay\". http://t.co/Xs9qfy2zH0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 27 00:06:18 +0000 2013", "tweet_id": 327936708026970112}
{"status": "He publicado 17 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Regional inspeccion\u00f3 avance de Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/2fF5QwfQRI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 26 23:50:25 +0000 2013", "tweet_id": 327932710108663808}
{"status": "http://t.co/UTPmK7FONx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 26 11:49:39 +0000 2013", "tweet_id": 327751323531501569}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de reproductores de ganado vacuno en Canchis\". http://t.co/RRrB54rhYH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 26 11:47:42 +0000 2013", "tweet_id": 327750830830796801}
{"status": "Agua potable las 24 horas del d\u00eda para Espinar e irrigaci\u00f3n de m\u00e1s de 3 mil hect\u00e1reas de terrenos. M\u00c1S DE 4 MIL... http://t.co/R9ILxNxreo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 26 00:43:36 +0000 2013", "tweet_id": 327583705419894786}
{"status": "Se ha considerado construcci\u00f3n de dos puentes que articule la v\u00eda. GOBIERNO REGIONAL INICI\u00d3 TRABAJOS DE... http://t.co/U59GaetUyY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 26 00:41:02 +0000 2013", "tweet_id": 327583058771468288}
{"status": "PRO CUSCO trabaja por la modernidad educativa en la Regi\u00f3n. GOBIERNO REGIONAL CUSCO ENTREG\u00d3 TERRENOS A CONSORCIOS... http://t.co/A3RJf9V8dy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 26 00:39:22 +0000 2013", "tweet_id": 327582642746843136}
{"status": "He publicado 37 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer Festival de la Quinua y la Ka\u00f1iwa\". http://t.co/e42fGO5jV6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 15:46:23 +0000 2013", "tweet_id": 327448512520409088}
{"status": "http://t.co/nzojk3kcxp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 01:19:03 +0000 2013", "tweet_id": 327230241036722176}
{"status": "Asociaciones de productores de Canchis son beneficiados con reproductores vacunos http://t.co/FBMiJwc7jK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 01:18:50 +0000 2013", "tweet_id": 327230184367472641}
{"status": "Comprende familias de provincias y distritos. M\u00c1S DE 100 MIL CUSQUE\u00d1OS SON BENEFICIADOS CON PROYECTOS PRODUCTIVOS... http://t.co/SEY1lEgeUE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 00:25:05 +0000 2013", "tweet_id": 327216658332676098}
{"status": "Ceremonia contar\u00e1 con presencia del Presidente Ollanta Humala. EL LUNES 29 SE INICIA CONSTRUCCI\u00d3N DEL HOSPITAL... http://t.co/rxaU12FXA2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 00:22:40 +0000 2013", "tweet_id": 327216051379113984}
{"status": "Comprende familias de provincias y distritos. M\u00c1S DE 100 MIL CUSQUE\u00d1OS SON BENEFICIADOS CON PROYECTOS PRODUCTIVOS... http://t.co/dVVz5W2PP6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 00:20:02 +0000 2013", "tweet_id": 327215389228552192}
{"status": "Asociaciones de productores de Canchis son beneficiados con reproductores vacunos\n\nContinuando con el apoyo a los... http://t.co/IXEghZngOB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 00:19:29 +0000 2013", "tweet_id": 327215248832593920}
{"status": "Ceremonia contar\u00e1 con presencia del Presidente Ollanta Humala. EL LUNES 29 SE INICIA CONSTRUCCI\u00d3N DEL HOSPITAL... http://t.co/MNymAVqXDi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 00:18:44 +0000 2013", "tweet_id": 327215059803729920}
{"status": "http://t.co/qgNduvV9TB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 00:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 327213298724507648}
{"status": "He publicado 36 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Primer Festival de la Quinua y la Ka\u00f1iwa\". http://t.co/RgYcAmbFC3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 25 00:08:44 +0000 2013", "tweet_id": 327212542122409984}
{"status": "Presidente Regional dispuso elaboraci\u00f3n de expediente t\u00e9cnico para asfaltado de carretera Maras - Moray http://t.co/EwpysJBNcb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 23 21:13:26 +0000 2013", "tweet_id": 326806041402695680}
{"status": "Tercera Caravana Cultural, con espect\u00e1culos de danza, m\u00fasica, teatro y show infantil lleg\u00f3 al distrito de Santiago http://t.co/gmrvcPbr6u", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 23 21:11:57 +0000 2013", "tweet_id": 326805669208543233}
{"status": "Presidente Regional dispuso elaboraci\u00f3n de expediente t\u00e9cnico para asfaltado de carretera Maras - Moray\n\nEn... http://t.co/7HsnqhHtU1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 23 21:06:48 +0000 2013", "tweet_id": 326804369964150785}
{"status": "Tercera Caravana Cultural, con espect\u00e1culos de danza, m\u00fasica, teatro y show infantil lleg\u00f3 al distrito de... http://t.co/kCdII9xk0p", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 23 21:06:01 +0000 2013", "tweet_id": 326804172517289985}
{"status": "Tercera Caravana Cultural, con espect\u00e1culos de danza, m\u00fasica, teatro y show infantil lleg\u00f3 al distrito de... http://t.co/kCdII9xk0p", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 23 21:06:01 +0000 2013", "tweet_id": 326804172517289985}
{"status": "http://t.co/2J6yp2A1Yp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 23 16:43:51 +0000 2013", "tweet_id": 326738196253782018}
{"status": "http://t.co/FOjHLEMmrw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 23 16:40:43 +0000 2013", "tweet_id": 326737409448476672}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Reuni\u00f3n de trabajo Maras, Visita a la zona Tiobamba\". http://t.co/Xsmfw60h3x", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 23 16:35:54 +0000 2013", "tweet_id": 326736194991976448}
{"status": "En el marco del Proyecto Alpacas I. 72 REPORDUCTORES DE ALPACAS Y BALANZAS DIGITALES, ENTREG\u00d3 PRESIDENTE REGIONAL... http://t.co/5HQhbpJSJ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 22 21:52:28 +0000 2013", "tweet_id": 326453475187773441}
{"status": "Organiza Gobierno Regional Cusco. PRIMER FESTIVAL DE QU\u00cdNUA Y KA\u00d1IWA, SER\u00c1 EL 24 DE ABRIL EN ANTA http://t.co/Zrj5ccGHpQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 22 21:50:43 +0000 2013", "tweet_id": 326453036274827264}
{"status": "En el marco del Proyecto Alpacas I. 72 REPORDUCTORES DE ALPACAS Y BALANZAS DIGITALES, ENTREG\u00d3 PRESIDENTE REGIONAL... http://t.co/AeM3ji9KEX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 22 21:04:46 +0000 2013", "tweet_id": 326441471576248320}
{"status": "Organiza Gobierno Regional Cusco. PRIMER FESTIVAL DE QU\u00cdNUA Y KA\u00d1IWA, SER\u00c1 EL 24 DE ABRIL EN ANTA\n\nCon la... http://t.co/Jv0qz7gqZr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 22 20:56:45 +0000 2013", "tweet_id": 326439455391117313}
{"status": "http://t.co/dNhP1Qy9R6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 22 18:02:25 +0000 2013", "tweet_id": 326395581679407105}
{"status": "He publicado 31 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de Reproductores de Alpacas, balanzas digitales\". http://t.co/jJSuJbBoJZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 22 17:58:36 +0000 2013", "tweet_id": 326394620256866305}
{"status": "El martes especialistas de INGEMMET realizaran evaluaci\u00f3n. PRESIDENTE OLLANTA HUMALA Y PRESIDENTE REGIONAL DEL... http://t.co/mZX6IFvVbc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 21 20:50:10 +0000 2013", "tweet_id": 326075408724398080}
{"status": "El martes especialistas de INGEMMET realizaran evaluaci\u00f3n. PRESIDENTE OLLANTA HUMALA Y PRESIDENTE REGIONAL DEL... http://t.co/VAui4zsWuq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 21 20:49:30 +0000 2013", "tweet_id": 326075240134365184}
{"status": "El martes especialistas de INGEMMET realizaran evaluaci\u00f3n. PRESIDENTE OLLANTA HUMALA Y PRESIDENTE REGIONAL DEL... http://t.co/QMo5ysapGz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 21 20:48:40 +0000 2013", "tweet_id": 326075030830215168}
{"status": "El martes especialistas de INGEMMET realizaran evaluaci\u00f3n. PRESIDENTE OLLANTA HUMALA Y PRESIDENTE REGIONAL DEL... http://t.co/KLzwW9zsBP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 21 20:45:16 +0000 2013", "tweet_id": 326074178270801920}
{"status": "http://t.co/xtq8ALMRuS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 21 19:45:40 +0000 2013", "tweet_id": 326059179645214720}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n a Kelcaybamba en Occobamba. Atenci\u00f3n a emergencia\". http://t.co/trQsHkjCHH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Apr 21 19:36:22 +0000 2013", "tweet_id": 326056839181660160}
{"status": "Organiza Gobierno Regional Cusco. PRIMER FESTIVAL DE QU\u00cdNUA Y KA\u00d1IWA, SER\u00c1 EL 24 DE ABRIL EN ANTA\n\nCon la... http://t.co/NrG18sulEZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 20 01:12:21 +0000 2013", "tweet_id": 325416616357683201}
{"status": "Les hizo entrega de buzos y equipamiento. PRESIDENTE REGIONAL PARTICIPO EN CEREMONIA DE RECONOCIMIENTO A JOVENES... http://t.co/k28vuYRzwt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 20 01:11:58 +0000 2013", "tweet_id": 325416517623750659}
{"status": "Dirigentes y poblaci\u00f3n en general, saludaron construcci\u00f3n del Hospital Antonio Lorena\n\nLas autoridades,... http://t.co/tGfod608yj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 20 01:11:32 +0000 2013", "tweet_id": 325416410719326208}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de Implementos Deportivos a la Delegaci\u00f3n Deportiva\". http://t.co/HiDEed6Msf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 19 13:34:36 +0000 2013", "tweet_id": 325241021237706752}
{"status": "Animaci\u00f3n 3D del Nuevo y Moderno Hospital Antonio Lorena del Cusco http://t.co/bPLSzAFJxJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 19 00:24:21 +0000 2013", "tweet_id": 325042145436258304}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OFhEuknAeu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 19 00:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 325037899663958016}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Asfaltado San Tutis - Abra C'orao\". http://t.co/3FwDyWKAAo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 18 22:46:07 +0000 2013", "tweet_id": 325017427115143169}
{"status": "Beneficia a miles de pobladores del Cusco, provincias y distritos. PRESIDENTE REGIONAL SUSCRIBIO RESOLUCI\u00d3N QUE... http://t.co/pXCGQmNuIG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 18 22:37:21 +0000 2013", "tweet_id": 325015219439017984}
{"status": "Obra beneficia especialmente a pobladores del Valle Sur del Cusco. IMPORTANTE AVANCE REGISTRA CONSTRUCCI\u00d3N Y... http://t.co/H9MDbTtGLj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 18 22:36:21 +0000 2013", "tweet_id": 325014968187641858}
{"status": "Fue en di\u00e1logo sostenido con la poblaci\u00f3n de. Canas ELABORACI\u00d3N DE EXPEDIENTE T\u00c9CNICO PARA ASFALTADO DEFINITIVO... http://t.co/DsfOOD8TwP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 18 22:35:54 +0000 2013", "tweet_id": 325014855847387138}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n del Expediente T\u00e9cnico - Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/skzGsHVvdL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 18 21:04:11 +0000 2013", "tweet_id": 324991771761336320}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presentaci\u00f3n del Expediente T\u00e9cnico - Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/smCq1E8Xgd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 18 20:38:02 +0000 2013", "tweet_id": 324985194350247937}
{"status": "He publicado 21 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Atenci\u00f3n de la emergencia ocurrida en Ocobamba\". http://t.co/50826LcnG1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 17 23:57:11 +0000 2013", "tweet_id": 324672923409469440}
{"status": "He publicado 30 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de materiales de construcci\u00f3n para galpones de cuyes\". http://t.co/iBcWnDzqXi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 17 23:38:18 +0000 2013", "tweet_id": 324668169715326976}
{"status": "Autoridades locales y funcionarios de Occobamba coincidieron en necesidad de ser reubicados\n\nTras la emergencia... http://t.co/jxOvVnJapv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 17 23:17:10 +0000 2013", "tweet_id": 324662851119763456}
{"status": "Esta vez fueron beneficiados comuneros de Paruro. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA FAVORECIENDO A PRODUCTORES DE... http://t.co/GvaOKH5igK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 17 23:16:49 +0000 2013", "tweet_id": 324662765002293249}
{"status": "Alcaldes provincial y distritales de Canas, sostuvieron reuni\u00f3n con funcionarios del Gobierno Regional\n\nLos... http://t.co/vFNmd6YWma", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 17 23:16:31 +0000 2013", "tweet_id": 324662687734845441}
{"status": "Ser\u00e1 el jueves 18 a las 11:00 horas en sede regional. GOBIERNO REGIONAL Y CONSORCIO SALUD LORENA PRESENTAR\u00c1N... http://t.co/clTue5xlYY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 17 01:09:18 +0000 2013", "tweet_id": 324328683655544832}
{"status": "PRO CUSCO prioriza obras de saneamiento b\u00e1sico y educaci\u00f3n. MAS DE 2 MIL 500 POBLADORES SER\u00c1N BENEFICIADOS CON... http://t.co/rutBsNEWGi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 17 01:08:44 +0000 2013", "tweet_id": 324328542370406402}
{"status": "Presidente Jorge Acurio dispone adem\u00e1s traslado de maquinaria pesada. DAMNIFICADOS DE QUELCAYBAMBA EN OCCOBAMBA,... http://t.co/yGYgbbonCJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 17 01:08:16 +0000 2013", "tweet_id": 324328422098743296}
{"status": "De ser aprobado, su construcci\u00f3n se iniciar\u00eda en 6 meses. TUNEL PICCHU-POROY, COMPONENTE DEL MEGA PROYECTO 2.5,... http://t.co/rDQedrGbJl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 17 01:07:50 +0000 2013", "tweet_id": 324328314829410307}
{"status": "Se iniciaron acciones preliminares para elaborar Plan de Desarrollo Concertado del Distrito de Chinchero\n\nCon la... http://t.co/pPXsH1SG5R", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 15 22:48:10 +0000 2013", "tweet_id": 323930778532732928}
{"status": "Comunidades campesinas de Sangarara y Acos en Acomayo recibieron apoyo de materiales e insumos para crianza de... http://t.co/0pJdpxzzHO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 15 22:47:23 +0000 2013", "tweet_id": 323930580293128192}
{"status": "Con gran acogida de vecinos de San Sebasti\u00e1n se realiz\u00f3 segunda gran Caravana Cultural del Proyecto Qosqo runa... http://t.co/nil9Qp9jbS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 15 22:45:38 +0000 2013", "tweet_id": 323930138825867264}
{"status": "Importante libro de historia del arte cusque\u00f1o ser\u00e1 presentado ma\u00f1ana martes 16 de abril, auspiciado por el... http://t.co/jpW7lDENwL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 15 22:45:05 +0000 2013", "tweet_id": 323930002192232448}
{"status": "Presidente Regional del Cusco Jorge Acurio realiz\u00f3 viaje de reconocimiento al Proyecto 2.5 que considera la... http://t.co/ojVFJtO2VU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 15 14:42:28 +0000 2013", "tweet_id": 323808545973866496}
{"status": "Centro materno infantil entregado por Presidente Regional, beneficiar\u00e1 a una poblaci\u00f3n superior a las 40 mil... http://t.co/vlb3nvvRXR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 13 21:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 323193762459316224}
{"status": "Tambi\u00e9n inaugur\u00f3 Centro Materno Infantil en San Jer\u00f3nimo. POBLACI\u00d3N CUSQUE\u00d1A SE BENEFICIA CON MODERNOS EQUIPOS E... http://t.co/lfSoHlKIdl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 13 21:59:04 +0000 2013", "tweet_id": 323193647388565504}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n del Centro Materno Infantil - San Jer\u00f3nimo\". http://t.co/yZIBHZzgN8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 13 21:57:14 +0000 2013", "tweet_id": 323193183926362112}
{"status": "He publicado 25 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de equipamiento m\u00e9dico en el Hospital Regional\". http://t.co/Ku6zKvlBbs", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 13 21:25:51 +0000 2013", "tweet_id": 323185287314436097}
{"status": "He publicado 23 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de equipamiento para Rondas Campesinas\". http://t.co/21qVnA6UZZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 13 01:38:06 +0000 2013", "tweet_id": 322886380780933120}
{"status": "Fue entregado por Presidente Regional en encuentro realizado en Urcos. RONDAS CAMPESINAS FUERON BENEFICIADAS CON... http://t.co/7ZUTRHYAhy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 13 01:26:30 +0000 2013", "tweet_id": 322883459175575553}
{"status": "Domingo 14 de abril, Segunda Gran Caravana Cultural del Proyecto Qosqo Runa Intercultural, en San Sebasti\u00e1n\n\nEn... http://t.co/vxXmQ83QXO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 13 01:26:08 +0000 2013", "tweet_id": 322883369845272576}
{"status": "Importante libro de historia del arte cusque\u00f1o ser\u00e1 presentado el 16 de abril, auspiciado por el Gobierno Regional... http://t.co/vBj2rjv1sG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 13 01:25:45 +0000 2013", "tweet_id": 322883270914236417}
{"status": "Se entrego materiales para la construcci\u00f3n de galpones para la crianza del cuy a las comunidades campesinas Union... http://t.co/ucUtzsTHLF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 13 01:25:12 +0000 2013", "tweet_id": 322883135224307712}
{"status": "Copias fueron entregadas para su evaluaci\u00f3n y sugerencias. SECRETAR\u00cdA T\u00c9CNICA, EXPUSO INFORME FINAL DE MONITOREO... http://t.co/5aD8ucA6Hb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 12 01:48:49 +0000 2013", "tweet_id": 322526688527388672}
{"status": "Copias fueron entregadas para su evaluaci\u00f3n y sugerencias. SECRETAR\u00cdA T\u00c9CNICA, EXPUSO INFORME FINAL DE MONITOREO... http://t.co/ynGJ5CSHjO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 12 01:47:46 +0000 2013", "tweet_id": 322526423023767552}
{"status": "Obra demanda de un presupuesto de 150 millones de soles. ASFALTADO DE LA CARRETERA HUANCARANI - PAUCARTAMBO SE... http://t.co/kCZhGnjkld", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 12 01:46:48 +0000 2013", "tweet_id": 322526183197663232}
{"status": "Funcionarios sostuvieron di\u00e1logo con autoridades y dirigentes cane\u00f1os. GOBIERNO REGIONAL INVIERTE M\u00c1S DE 80... http://t.co/XiX0CQMO3p", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 12 01:45:57 +0000 2013", "tweet_id": 322525966964498433}
{"status": "Copias fueron entregadas para su evaluaci\u00f3n y sugerencias. SECRETAR\u00cdA T\u00c9CNICA, EXPUSO INFORME FINAL DE MONITOREO... http://t.co/CMxzYj3hlX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 12 01:42:30 +0000 2013", "tweet_id": 322525099662118912}
{"status": "Obra demanda de un presupuesto de 150 millones de soles. ASFALTADO DE LA CARRETERA HUANCARANI - PAUCARTAMBO SE... http://t.co/t55iQmBEKo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 12 01:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 322524972054614016}
{"status": "Funcionarios sostuvieron di\u00e1logo con autoridades y dirigentes cane\u00f1os. GOBIERNO REGIONAL INVIERTE M\u00c1S DE 80... http://t.co/RYHiFbEwF7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Apr 12 01:41:29 +0000 2013", "tweet_id": 322524845134999552}
{"status": "Pertenecen a distrito de Huanoquite en Paruro. COMUNIDADES EN EXTREMA POBREZA SON BENEFICIADAS CON OBRAS DE... http://t.co/7vmIssBc7l", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 10 19:59:57 +0000 2013", "tweet_id": 322076504324452353}
{"status": "Empresas Petrobras y Pluspetrol fueron inspeccionadas para ver cumplimiento de seguridad y salud\n\nCon el objetivo... http://t.co/ik2DTfjjSr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 10 19:59:38 +0000 2013", "tweet_id": 322076426184585218}
{"status": "Comunidades campesinas de Acopia, Mosocllacta y Sangarara en Acomayo, recibieron materiales para construcci\u00f3n de... http://t.co/qAMldcdgcn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 10 19:59:19 +0000 2013", "tweet_id": 322076344240443392}
{"status": "Inform\u00f3 Presidente Regional Jorge Acurio Tito. EL JUEVES 18 SE INICIA CONSTRUCCI\u00d3N DEL HOSPITAL ANTONIO LORENA,... http://t.co/e6wlN7OZOo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 10 19:35:30 +0000 2013", "tweet_id": 322070353390211072}
{"status": "Objetivo es llegar a Quillabamba en dos horas y media. MEGA PROYECTO REGIONAL 2.5 YA CUENTA CON ESTUDIOS... http://t.co/ou749rx8xz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 10 19:34:55 +0000 2013", "tweet_id": 322070206811893760}
{"status": "Acuerdos de reuni\u00f3n de Presidencia Colegiada ser\u00e1n cumplidos. EXPOSICI\u00d3N DEL INFORME FINAL DE MONITOREO AMBIENTAL... http://t.co/TzqMkuZHRK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 10 19:34:33 +0000 2013", "tweet_id": 322070111823482880}
{"status": "Transportistas son sancionados por uso ilegal de v\u00edas p\u00fablicas en concordancia con D.S. 017 de transportes y... http://t.co/WOIa7pDdJc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 10 19:34:00 +0000 2013", "tweet_id": 322069974728462336}
{"status": "Obra genera 150 puestos de trabajo. Asfaltado de la carretera Huancarani - Paucartambo se ejecuta por dos\n\nPor... http://t.co/6DRtk9MxtW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 10 19:33:34 +0000 2013", "tweet_id": 322069866813206528}
{"status": "Ser\u00e1 a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n de Vivienda Construcci\u00f3n y Saneamiento. IMPORTANTE OBRA DE SANEAMIENTO BASICO,... http://t.co/xs88qwYTYv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 08 21:38:11 +0000 2013", "tweet_id": 321376449623883776}
{"status": "Fue en el marco del Proyecto Qosqo Runa Intercultural. PRIMERA CARAVANA CULTURAL DEL GOBIERNO REGIONAL, SE... http://t.co/CJwPs3qvun", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 08 21:37:48 +0000 2013", "tweet_id": 321376356212568064}
{"status": "Campa\u00f1a es emprendida por Direcci\u00f3n Regional de Energ\u00eda y Minas. POBLADORES DE ZONAS DONDE SE EJUCUTAN PROYECTOS... http://t.co/eqDmODCbom", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 08 21:36:41 +0000 2013", "tweet_id": 321376071943610370}
{"status": "Consideran que telef\u00e9rico es s\u00f3lo uno de los componentes de un proyecto macro. PRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO Y... http://t.co/qgcM1ugbQ5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 08 15:17:06 +0000 2013", "tweet_id": 321280549723451392}
{"status": "Obras fueron inauguradas y ejecutadas por el Gobierno Regional. MAS DE 500 HABITANTES DE YANAOCA CANAS, YA... http://t.co/j2RAF1WS1b", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 06 00:37:12 +0000 2013", "tweet_id": 320334337587421184}
{"status": "Entrega se realiz\u00f3 en el marco de la Cadena Productiva del Cuy. COMUNIDADES CAMPESINAS DE OCONGATE RECIBIERON... http://t.co/gXNvyEtZ2M", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 06 00:36:52 +0000 2013", "tweet_id": 320334255626539008}
{"status": "Bosques Andinos ser\u00e1n recuperados a trav\u00e9s de trabajos de reforestaci\u00f3n que lleva adelante Gobierno Regional... http://t.co/1GBLDMp9nt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Apr 06 00:36:26 +0000 2013", "tweet_id": 320334146461396992}
{"status": "Fue por encargo del Presidente de la Rep\u00fablica y del MIDIS. PRESIDENTE REGIONAL ENTREG\u00d3 UNIFORMES, BUZOS,... http://t.co/AAho6KppWE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 04 22:25:37 +0000 2013", "tweet_id": 319938835121332225}
{"status": "En el marco de la transparencia, Gobierno Regional exhibe banners con Proyectos de Inversi\u00f3n 2013\n\nEn el marco... http://t.co/qVp01iyhz6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 04 22:25:03 +0000 2013", "tweet_id": 319938692301066240}
{"status": "Exposici\u00f3n fue en el Congreso de la Rep\u00fablica. CUSCO y REGIONES DE LA MACRO SUR MUESTRAN UN CRECIMIENTO... http://t.co/DK8lr8fQpV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 04 22:24:35 +0000 2013", "tweet_id": 319938576714448896}
{"status": "Ser\u00e1 el viernes 05 en auditorio de la DIRCETUR. IMPORTANTE PROPUESTA DE LEY DEL DERECHO A LA ALIMENTACI\u00d3N SER\u00c1... http://t.co/YJMDanmYgo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 04 22:24:10 +0000 2013", "tweet_id": 319938472121090049}
{"status": "Ceremonia ser\u00e1 el lunes 08 a las 11:30 horas en Paraninfo Universitario. DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE EDUCACI\u00d3N... http://t.co/P6gnDPMWd3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 04 22:21:43 +0000 2013", "tweet_id": 319937856070119424}
{"status": "He publicado 43 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de uniformes, buzos, calzado y chompas escolares\". http://t.co/WF3pi7hGt6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Apr 04 18:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 319872445353959424}
{"status": "http://t.co/OqYK65G2Jt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 03 22:19:02 +0000 2013", "tweet_id": 319574792288231424}
{"status": "He publicado 55 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de Kits Educativos - Proyecto Libertad para Crear\". http://t.co/wJ0chDh4V2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 03 22:04:06 +0000 2013", "tweet_id": 319571035894730752}
{"status": "Fueron entregados por Presidente de la Regi\u00f3n. 100 POR CIENTO DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS POLIDOCENTES DEL CUSCO,... http://t.co/hzYlfPaJ5l", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 03 21:05:54 +0000 2013", "tweet_id": 319556388495966209}
{"status": "Ser\u00e1 el viernes 05 de abril en Sicuani Canchis. GOBIERNO REGIONAL CUSCO, ENTREGAR\u00c1 REPRODUCTORES DE CAM\u00c9LIDOS... http://t.co/0ifkj07xSi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 03 20:59:48 +0000 2013", "tweet_id": 319554853351350272}
{"status": "Fueron entregados por Presidente de la Regi\u00f3n. 100 POR CIENTO DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS POLIDOCENTES DEL CUSCO,... http://t.co/JvJYcz38FG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 03 20:44:01 +0000 2013", "tweet_id": 319550879516741632}
{"status": "Ser\u00e1 el viernes 05 de abril en Sicuani Canchis. GOBIERNO REGIONAL CUSCO, ENTREGAR\u00c1 REPRODUCTORES DE CAM\u00c9LIDOS... http://t.co/1JPpcPVh00", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 03 20:43:03 +0000 2013", "tweet_id": 319550635206901761}
{"status": "http://t.co/MWrxxAWBS9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:47:59 +0000 2013", "tweet_id": 319219688158674944}
{"status": "http://t.co/VmtqkCntpT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:45:14 +0000 2013", "tweet_id": 319218998401187841}
{"status": "He publicado 24 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n de Centro Educativo de Alternancia en Occopata\". http://t.co/2mNreKgtpX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:40:09 +0000 2013", "tweet_id": 319217719822123008}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Terreno para la construcci\u00f3n del Nuevo Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/6A4KlSU0iN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:27:28 +0000 2013", "tweet_id": 319214526220341249}
{"status": "Demolici\u00f3n de vetusta infraestructura, contin\u00faa a ritmo acelerado. CONSORCIO SALUD LORENA, INICI\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N DE... http://t.co/ilQAptTypO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:21:09 +0000 2013", "tweet_id": 319212934972706817}
{"status": "Fue construida con un presupuesto superior a los 2 millones 800 mil soles. ESCOLARES DE LA COMUNIDAD DE OCCOPATA... http://t.co/ixquPcDiNN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:19:59 +0000 2013", "tweet_id": 319212642147381250}
{"status": "Obras fueron ejecutadas por Direcci\u00f3n de Energ\u00eda y Minas. SISTEMAS DE INSTALACI\u00d3NES EL\u00c9CTRICAS EN COMUNIDADES DE... http://t.co/cW9abBqE3B", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:18:49 +0000 2013", "tweet_id": 319212351515684865}
{"status": "Presidente Regional y pobladores de Ccorao, retoman acciones para construcci\u00f3n del telef\u00e9rico http://t.co/9OxsF0KuvW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:17:27 +0000 2013", "tweet_id": 319212007138140160}
{"status": "Demolici\u00f3n de vetusta infraestructura, contin\u00faa a ritmo acelerado. CONSORCIO SALUD LORENA, INICI\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N DE... http://t.co/PjJA1JgMir", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:15:09 +0000 2013", "tweet_id": 319211425992167426}
{"status": "Fue construida con un presupuesto superior a los 2 millones 800 mil soles. ESCOLARES DE LA COMUNIDAD DE OCCOPATA... http://t.co/md6JwV6Nxp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:14:20 +0000 2013", "tweet_id": 319211221213646848}
{"status": "Obras fueron ejecutadas por Direcci\u00f3n de Energ\u00eda y Minas. SISTEMAS DE INSTALACI\u00d3NES EL\u00c9CTRICAS EN COMUNIDADES DE... http://t.co/ouhijVuo1N", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:13:32 +0000 2013", "tweet_id": 319211018251272192}
{"status": "Presidente Regional y pobladores de Ccorao, retoman acciones para construcci\u00f3n del telef\u00e9rico\n\nEn reuni\u00f3n... http://t.co/4UtnUZ8c6K", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Apr 02 22:13:01 +0000 2013", "tweet_id": 319210888227876865}
{"status": "PRO CUSCO invierte 42 millones en diversas obras en Quispicanchi. GOBIERNO REGIONAL CUSCO CONSTRUYE NUEVO CENTRO... http://t.co/XCly7bjdp5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 20:46:17 +0000 2013", "tweet_id": 318826675771150337}
{"status": "Anunci\u00f3 durante su participaci\u00f3n en Primera Feria de la Palta. PRESIDENTE REGIONAL IMPULSAR\u00c1 PROYECTOS DE... http://t.co/4x54uxV8iG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 20:44:01 +0000 2013", "tweet_id": 318826106046251008}
{"status": "Ceremonia se llevar\u00e1 a cabo el mi\u00e9rcoles 03 de abril. 332 INSTITUCIONES EDUCATIVAS SER\u00c1N BENEFICIADAS CON KITS... http://t.co/v5i7Kn6XVX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 20:42:45 +0000 2013", "tweet_id": 318825787472093184}
{"status": "Comisi\u00f3n t\u00e9cnica conformada por representantes de instituciones y municipalidades, analizar\u00e1n D.S 003 del Boleto... http://t.co/YIdoMMKpKk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 20:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 318825482068058112}
{"status": "PRO CUSCO invierte 42 millones en diversas obras en Quispicanchi. GOBIERNO REGIONAL CUSCO CONSTRUYE NUEVO CENTRO... http://t.co/O08tOMQqNW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 20:40:33 +0000 2013", "tweet_id": 318825233324863488}
{"status": "Anunci\u00f3 durante su participaci\u00f3n en Primera Feria de la Palta. PRESIDENTE REGIONAL IMPULSAR\u00c1 PROYECTOS DE... http://t.co/bANkUOeOBW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 20:40:08 +0000 2013", "tweet_id": 318825129205436417}
{"status": "Ceremonia se llevar\u00e1 a cabo el mi\u00e9rcoles 03 de abril. 332 INSTITUCIONES EDUCATIVAS SER\u00c1N BENEFICIADAS CON KITS... http://t.co/m81cKE6iov", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 20:39:45 +0000 2013", "tweet_id": 318825031968907264}
{"status": "Comisi\u00f3n t\u00e9cnica conformada por representantes de instituciones y municipalidades, analizar\u00e1n D.S 003 del Boleto... http://t.co/Md6vlZ8f4D", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 20:39:15 +0000 2013", "tweet_id": 318824903308632064}
{"status": "http://t.co/9WrvDPwubI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 18:31:47 +0000 2013", "tweet_id": 318792826928369664}
{"status": "He publicado 27 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival de la Palta - Limatambo\". http://t.co/nUwjqAXDh2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 17:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 318773822067179520}
{"status": "Ser\u00e1 durante segundo encuentro regional De Presidente a Presidente. PRESIDENTE REGIONAL ANUNCI\u00d3 QUE EN MAYO SE... http://t.co/GgInBELSnz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 14:30:18 +0000 2013", "tweet_id": 318732055632568320}
{"status": "Actividad gener\u00f3 movimiento econ\u00f3mico en beneficio de familias cusque\u00f1as. FESTIVAL GASTRON\u00d3MICO CUSCO COME MOTIV\u00d3... http://t.co/92TpslKr6N", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 14:29:00 +0000 2013", "tweet_id": 318731728736890881}
{"status": "Masiva participaci\u00f3n fue premiada por el Presidente Regional del Cusco. CON \u00c9XITO SE DESARROLL\u00d3 LA MARATON POR EL... http://t.co/GGBR6wQHDX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 14:27:28 +0000 2013", "tweet_id": 318731342852530179}
{"status": "Ser\u00e1 durante segundo encuentro regional De Presidente a Presidente. PRESIDENTE REGIONAL ANUNCI\u00d3 QUE EN MAYO SE... http://t.co/KADj0CS7sv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 14:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 318731084160442371}
{"status": "Actividad gener\u00f3 movimiento econ\u00f3mico en beneficio de familias cusque\u00f1as. FESTIVAL GASTRON\u00d3MICO CUSCO COME MOTIV\u00d3... http://t.co/h5R9fSvMoL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 14:25:51 +0000 2013", "tweet_id": 318730937754083328}
{"status": "Masiva participaci\u00f3n fue premiada por el Presidente Regional del Cusco. CON \u00c9XITO SE DESARROLL\u00d3 LA MARATON POR EL... http://t.co/z1dWpNL4jv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Apr 01 14:25:21 +0000 2013", "tweet_id": 318730807965532160}
{"status": "http://t.co/A69LTO6Ved", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Mar 31 17:26:04 +0000 2013", "tweet_id": 318413902662750208}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/DrxdwlR80v", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Mar 31 17:22:32 +0000 2013", "tweet_id": 318413011159240705}
{"status": "http://t.co/YVH03MoTy3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Mar 31 16:15:50 +0000 2013", "tweet_id": 318396225592365060}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Cusco come - Qosqo mijuy 2013\". http://t.co/faAtucSoF5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Mar 31 16:11:35 +0000 2013", "tweet_id": 318395155503796225}
{"status": "http://t.co/BHlSLLvSkV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 28 00:53:21 +0000 2013", "tweet_id": 317076910238736384}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mercadito del Pueblo  - Plazoleta de Santiago\". http://t.co/MxcuR39272", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:49:35 +0000 2013", "tweet_id": 317060864198991872}
{"status": "Adquiri\u00f3 pescado y entreg\u00f3 a la poblaci\u00f3n. PRESIDENTE REGIONAL, PRESENCI\u00d3 INICI\u00d3 DE VENTA DE PESCADO EN... http://t.co/d3qx1UPMRB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:40:07 +0000 2013", "tweet_id": 317058484317323264}
{"status": "Cifras fueron reveladas por Presidente Regional. MAS DE 800 MILLONES DE NUEVOS SOLES INVIERTE GOBIERNO REGIONAL EN... http://t.co/IIKgLCrupF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:38:34 +0000 2013", "tweet_id": 317058093932494848}
{"status": "Cifras fueron reveladas por Presidente Regional. MAS DE 800 MILLONES DE NUEVOS SOLES INVIERTE GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/OHgFFRI7d9", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:37:42 +0000 2013", "tweet_id": 317057873110773761}
{"status": "Pasant\u00eda en campos de experimentaci\u00f3n de las nuevas variedades de qu\u00ednua, desarrollan profesionales del Gobierno... http://t.co/jWzRb1FiXu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:36:24 +0000 2013", "tweet_id": 317057545724370945}
{"status": "Anunci\u00f3 ejecuci\u00f3n del proyecto de irrigaci\u00f3n a favor de Ancahuasi. CENTRO DE INTERPRETACI\u00d3N TUR\u00cdSTICA DE... http://t.co/GJyxbwmNdt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 317057096694779904}
{"status": "Adquiri\u00f3 pescado y entreg\u00f3 a la poblaci\u00f3n. PRESIDENTE REGIONAL, PRESENCI\u00d3 INICI\u00d3 DE VENTA DE PESCADO EN... http://t.co/cW5Qc1sbQh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:33:02 +0000 2013", "tweet_id": 317056701658435586}
{"status": "Adquiri\u00f3 pescado y entreg\u00f3 a la poblaci\u00f3n. PRESIDENTE REGIONAL, PRESENCI\u00d3 INICI\u00d3 DE VENTA DE PESCADO EN... http://t.co/ndCL6IyLEF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:19:50 +0000 2013", "tweet_id": 317053379585126400}
{"status": "Cifras fueron reveladas por Presidente Regional. MAS DE 800 MILLONES DE NUEVOS SOLES INVIERTE GOBIERNO REGIONAL EN... http://t.co/8WJDmzMSiS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:19:03 +0000 2013", "tweet_id": 317053181517496320}
{"status": "Pasant\u00eda en campos de experimentaci\u00f3n de las nuevas variedades de qu\u00ednua, desarrollan profesionales del Gobierno... http://t.co/EOkQtlfVwH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:18:14 +0000 2013", "tweet_id": 317052973748482048}
{"status": "Fue en reuni\u00f3n llevada a cabo en el distrito. PLAN DE DESARROLLO DE CHINCHERO, FUE TRATADO ENTRE ALCALDE Y... http://t.co/nV7AZeHGTF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 23:17:46 +0000 2013", "tweet_id": 317052858799366144}
{"status": "http://t.co/NbH7rHPkZ0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 00:44:50 +0000 2013", "tweet_id": 316712380992192512}
{"status": "http://t.co/8xIqn3MihY", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 00:43:50 +0000 2013", "tweet_id": 316712129807917056}
{"status": "Anunci\u00f3 ejecuci\u00f3n del proyecto de irrigaci\u00f3n a favor de Ancahuasi. CENTRO DE INTERPRETACI\u00d3N TUR\u00cdSTICA DE... http://t.co/ojeioI58G6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 00:40:05 +0000 2013", "tweet_id": 316711185330343938}
{"status": "Promueve venta de pescados a precios rebajados. GOBIERNO REGIONAL CONTRIBUYE A REDUCIR ECONOM\u00cdAS DE LAS FAMILIAS... http://t.co/94g35Ht8ii", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 00:37:40 +0000 2013", "tweet_id": 316710575281422336}
{"status": "Anunci\u00f3 ejecuci\u00f3n del proyecto de irrigaci\u00f3n a favor de Ancahuasi. CENTRO DE INTERPRETACI\u00d3N TUR\u00cdSTICA DE... http://t.co/AJ86vE3MGO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 00:33:11 +0000 2013", "tweet_id": 316709447043018755}
{"status": "Promueve venta de pescados a precios rebajados. GOBIERNO REGIONAL CONTRIBUYE A REDUCIR ECONOM\u00cdAS DE LAS FAMILIAS... http://t.co/hoyHekzMLe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 00:32:49 +0000 2013", "tweet_id": 316709355397468160}
{"status": "En el marco del Proyecto Libertad para Crear. EL 03 DE ABRIL GOBIERNO REGIONAL, ENTERGAR\u00c1 KITS EDUCATIVOS A LAS 13... http://t.co/FPztVwFhdZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 00:32:25 +0000 2013", "tweet_id": 316709256667734019}
{"status": "He publicado 44 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Centro de Interpretaci\u00f3n Tur\u00edstica Quillarumiyoc\". http://t.co/Q1ZgvYguVU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 27 00:30:54 +0000 2013", "tweet_id": 316708875866894336}
{"status": "He publicado 38 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lunes Santo - Procesi\u00f3n del Taytacha de los Temblores\". http://t.co/iX7ugLFE7i", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 26 22:56:46 +0000 2013", "tweet_id": 316685186635026432}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Festival del Agua 2013\". http://t.co/jkFAr7giEc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 26 21:17:21 +0000 2013", "tweet_id": 316660166693122048}
{"status": "Importante video conferencia sobre transversalizaci\u00f3n del enfoque de g\u00e9nero en la gesti\u00f3n de gobiernos regionales,... http://t.co/NSglnbHMop", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 18:13:46 +0000 2013", "tweet_id": 316251578069831681}
{"status": "Es a trav\u00e9s de la Gerencia Regional de Desarrollo Econ\u00f3mico. GOBIERNO REGIONAL ELABORA PLAN DE DESARROLLO INTEGRAL... http://t.co/arHrV4fflZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 18:12:44 +0000 2013", "tweet_id": 316251315976167424}
{"status": "COMO HOMENAJE AL SE\u00d1OR DE LOS TEMBLORES, GOBIERNO REGIONAL PRESENT\u00d3 OFICIALMENTE A LA SINF\u00d3NICA REGIONAL http://t.co/U4dNIGjT2W", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 18:11:40 +0000 2013", "tweet_id": 316251050350878722}
{"status": "Importante video conferencia sobre transversalizaci\u00f3n del enfoque de g\u00e9nero en la gesti\u00f3n de gobiernos... http://t.co/1rcq1WutLv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 18:10:27 +0000 2013", "tweet_id": 316250743952769024}
{"status": "Evento se llevar\u00e1 a cabo en la Granja Kayra. AVANCE CIENT\u00cdFICO DE LAS BONDADES DE LA QU\u00cdNUA, SER\u00c1N DADOS A... http://t.co/6h0NmfT1wV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 18:10:03 +0000 2013", "tweet_id": 316250640542228483}
{"status": "COMO HOMENAJE AL SE\u00d1OR DE LOS TEMBLORES, GOBIERNO REGIONAL PRESENT\u00d3 OFICIALMENTE A LA SINF\u00d3NICA REGIONAL\n\nEn el... http://t.co/8dnpkA0IV8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 18:09:40 +0000 2013", "tweet_id": 316250547273469952}
{"status": "Es a trav\u00e9s de la Gerencia Regional de Desarrollo Econ\u00f3mico. GOBIERNO REGIONAL ELABORA PLAN DE DESARROLLO... http://t.co/GV7Kinz4CB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 18:09:20 +0000 2013", "tweet_id": 316250462166843393}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/oEDYoiKKZs", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 17:48:01 +0000 2013", "tweet_id": 316245097077424128}
{"status": "http://t.co/jULTidjfc5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 16:56:56 +0000 2013", "tweet_id": 316232241187520512}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Semana Santa Cusque\u00f1a\". http://t.co/mC7d2ovpaQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 16:54:47 +0000 2013", "tweet_id": 316231700415913985}
{"status": "Durante festival del agua 2013. PROYECTOS DE IRRIGACION EN LAS 13 PROVINCIAS Y APROVECHAMIENTO DEL RECURSO... http://t.co/0Pbpg21Ft4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 13:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 316177802359627776}
{"status": "Fue durante homenaje a los 10 a\u00f1os de su partida. PRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO RESALT\u00d3 VISION FUTURISTA DEL... http://t.co/fq6YnS7rJE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 25 13:19:56 +0000 2013", "tweet_id": 316177632775503872}
{"status": "Cuenta con m\u00e1s de 66 millones de nuevos soles para el 2013. PLAN MERISS INKA CONCLUY\u00d3 E INICI\u00d3 IMPORTANTES OBRAS... http://t.co/RnjOPrNG2F", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 23 02:35:08 +0000 2013", "tweet_id": 315290589006532608}
{"status": "Apoyo fue enviado por Congreso de la Rep\u00fablica. GOBIERNO REGIONAL CUSCO, RECEPCION\u00d3 45 TONELADAS DE ALIMENTOS... http://t.co/f2VrLdBZdh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 23 02:32:07 +0000 2013", "tweet_id": 315289828164005889}
{"status": "Acuerdo fue tomado en reuni\u00f3n con Ministro del Ambiente, Presidente Regional y Alcalde de Espinar. INFORME DE... http://t.co/igzsnfjy2L", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 23 02:30:48 +0000 2013", "tweet_id": 315289498852413440}
{"status": "En breve concluir\u00e1 con I.E. T\u00fapac Amaru en Santiago. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA TRABAJANDO POR LA NI\u00d1EZ Y... http://t.co/vH5dfFJIX4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 23 02:29:03 +0000 2013", "tweet_id": 315289055749349376}
{"status": "Cuenta con m\u00e1s de 66 millones de nuevos soles para el 2013. PLAN MERISS INKA CONCLUY\u00d3 E INICI\u00d3 IMPORTANTES OBRAS... http://t.co/sjD6sf2noB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 23 02:28:25 +0000 2013", "tweet_id": 315288897817026560}
{"status": "Apoyo fue enviado por Congreso de la Rep\u00fablica. GOBIERNO REGIONAL CUSCO, RECEPCION\u00d3 45 TONELADAS DE ALIMENTOS PARA... http://t.co/yK0XrLBp8K", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 23 02:27:53 +0000 2013", "tweet_id": 315288763377000449}
{"status": "Acuerdo fue tomado en reuni\u00f3n con Ministro del Ambiente, Presidente Regional y Alcalde de Espinar. INFORME DE... http://t.co/Wdq7v1NkvU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 23 02:27:03 +0000 2013", "tweet_id": 315288554119000065}
{"status": "En breve concluir\u00e1 con I.E. T\u00fapac Amaru en Santiago. GOBIERNO REGIONAL CONTIN\u00daA TRABAJANDO POR LA NI\u00d1EZ Y... http://t.co/ka6CyJotBn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 23 02:26:06 +0000 2013", "tweet_id": 315288313797947392}
{"status": "Ser\u00e1 en la III Feria Culinaria Cusco Come, QosqoMijuy. POBLACI\u00d3N CUSQUE\u00d1A PODR\u00c1 ADQUIRIR A PRECIOS M\u00d3DICOS... http://t.co/2oVj9M9iSI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 21 23:20:34 +0000 2013", "tweet_id": 314879234197831681}
{"status": "El 18 de abril ser\u00e1 el gran festival de la quinua en Anta, organizado por el Gobierno Regional Cusco http://t.co/4nkwWzlkVa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 21 23:18:55 +0000 2013", "tweet_id": 314878820530417665}
{"status": "Fue en Segundo Encuentro Macroregional con participaci\u00f3n de Puno y Madre de Dios. GOBIERNO REGIONAL PLANTEO... http://t.co/pjYgN8ZVoW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 21 23:17:20 +0000 2013", "tweet_id": 314878422759374850}
{"status": "Ser\u00e1 en la III Feria Culinaria Cusco Come, QosqoMijuy. POBLACI\u00d3N CUSQUE\u00d1A PODR\u00c1 ADQUIRIR A PRECIOS M\u00d3DICOS... http://t.co/a6pbXKPpKn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 21 23:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 314877915055677441}
{"status": "El 18 de abril ser\u00e1 el gran festival de la quinua en Anta, organizado por el Gobierno Regional Cusco\n\nCon la... http://t.co/TlCFt8xrRX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 21 23:14:50 +0000 2013", "tweet_id": 314877791571173376}
{"status": "Fue en Segundo Encuentro Macroregional con participaci\u00f3n de Puno y Madre de Dios. GOBIERNO REGIONAL PLANTEO... http://t.co/ebpl8tzpzm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 21 23:14:21 +0000 2013", "tweet_id": 314877670225764352}
{"status": "Ceremonia de tributo al agua, se llev\u00f3 a cabo con participaci\u00f3n de autoridades y sociedad civil\n\nEn el marco de... http://t.co/MG0co6cAq0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 21 14:04:45 +0000 2013", "tweet_id": 314739358290821120}
{"status": "Actividad es promovida por Gobierno Regional y la WWF. LA HORA DEL PLANETA EN SU S\u00c9PTIMA EDICI\u00d3N, SER\u00c1 EL 23 DE... http://t.co/2RQZRJcAJI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 21 14:04:16 +0000 2013", "tweet_id": 314739235645173761}
{"status": "Delegaci\u00f3n de Korea visit\u00f3 Gobierno Regional. DIVERSAS CORPORACIONES AEREAS DEL MUNDO, MUESTRAN INTERES POR LA... http://t.co/qndbKQI4o2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 21 14:02:48 +0000 2013", "tweet_id": 314738867016192001}
{"status": "Fue durante ceremonia de reconocimiento por el D\u00eda del Artesano. PRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO, ANUNCIA CREACI\u00d3N... http://t.co/052AXGYDxx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 20 01:59:23 +0000 2013", "tweet_id": 314194424961835008}
{"status": "Fue una de las conclusiones arribadas en reuni\u00f3n convocada por Presidente Regional. AUTORIDADES DEL CUSCO,... http://t.co/rIgfOcyYQ2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 20 01:59:10 +0000 2013", "tweet_id": 314194373111848960}
{"status": "Obras fueron inspeccionadas por Presidente Regional. EN UNA SEMANA M\u00c1S CONCLUIR\u00c1 DEMOLICI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA... http://t.co/VUx1IY2GwG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 20 01:58:59 +0000 2013", "tweet_id": 314194328144732162}
{"status": "Entregas realiza Gobierno Regional a trav\u00e9s de PROCOMPITE. ASOCIACIONES DE CRIADORES DE CUYES DE ANTA Y CALCA SE... http://t.co/HU0WQf6bsz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 20 01:58:46 +0000 2013", "tweet_id": 314194269927776256}
{"status": "Fue durante ceremonia de reconocimiento por el D\u00eda del Artesano. PRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO, ANUNCIA CREACI\u00d3N... http://t.co/peMhn2T5GC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 20 01:57:33 +0000 2013", "tweet_id": 314193966285332480}
{"status": "Fue una de las conclusiones arribadas en reuni\u00f3n convocada por Presidente Regional. AUTORIDADES DEL CUSCO,... http://t.co/UJkBJ7ieWr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 20 01:57:09 +0000 2013", "tweet_id": 314193866850967553}
{"status": "Obras fueron inspeccionadas por Presidente Regional. EN UNA SEMANA M\u00c1S CONCLUIR\u00c1 DEMOLICI\u00d3N DE INFRAESTRUCTURA... http://t.co/u05wpgO4ww", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 20 01:56:45 +0000 2013", "tweet_id": 314193762811256833}
{"status": "Entregas realiza Gobierno Regional a trav\u00e9s de PROCOMPITE. ASOCIACIONES DE CRIADORES DE CUYES DE ANTA Y CALCA SE... http://t.co/CxvBTodl5N", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 20 01:56:24 +0000 2013", "tweet_id": 314193675078991872}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n de demolici\u00f3n del Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/X3Zs499pC4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 20 01:40:17 +0000 2013", "tweet_id": 314189618528546816}
{"status": "Avances y perspectivas de la gesti\u00f3n del agua en la Regi\u00f3n Cusco, ser\u00e1 tema a tratar en conferencia de prensa... http://t.co/inKfBOrUYl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 19 01:48:05 +0000 2013", "tweet_id": 313829194134085634}
{"status": "Obras son ejecutadas por Programa Regional PRO CUSCO. GOBIERNO REGIONAL CUSCO TRABAJA INTENSAMENTE PARA MEJORAR... http://t.co/WwDqBL5hO4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 19 01:45:15 +0000 2013", "tweet_id": 313828481345650690}
{"status": "Avances y perspectivas de la gesti\u00f3n del agua en la Regi\u00f3n Cusco, ser\u00e1 tema a tratar en conferencia de prensa... http://t.co/chwCmwREf2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 19 01:44:48 +0000 2013", "tweet_id": 313828368476946433}
{"status": "Informaci\u00f3n fue proporcionada por Director de Defensa Nacional. APROXIMADAMENTE 100 MILLONES DE SOLES, SUMAN... http://t.co/L2T6PrzDZr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 19 01:44:32 +0000 2013", "tweet_id": 313828300113973249}
{"status": "Obras son ejecutadas por Programa Regional PRO CUSCO. GOBIERNO REGIONAL CUSCO TRABAJA INTENSAMENTE PARA MEJORAR... http://t.co/803IiewV5Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 19 01:42:25 +0000 2013", "tweet_id": 313827769136062464}
{"status": "Avances y perspectivas de la gesti\u00f3n del agua en la Regi\u00f3n Cusco, ser\u00e1 tema a tratar en conferencia de prensa... http://t.co/sr9kljP2xQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 19 01:41:13 +0000 2013", "tweet_id": 313827468085702656}
{"status": "Informaci\u00f3n fue proporcionada por Director de Defensa Nacional. APROXIMADAMENTE 100 MILLONES DE SOLES, SUMAN... http://t.co/ne3pqFoB8c", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 19 01:40:52 +0000 2013", "tweet_id": 313827378533117952}
{"status": "Arq. Jorge Acurio cumple importante agenda de trabajo en Lima. PRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO Y MINISTRA DE... http://t.co/tb44mfDzEg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 23:51:45 +0000 2013", "tweet_id": 312712755692060672}
{"status": "Local de PRONAA en Quillabamba tambi\u00e9n ser\u00e1 transferido. CENTRO DE OPERACIONES DE DESARROLLO SOCIAL FUNCIONAR\u00c1 EN... http://t.co/jGCBSjEQ3a", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 23:45:53 +0000 2013", "tweet_id": 312711278802128898}
{"status": "Presidente Regional del Cusco dispuso conformaci\u00f3n de grupo de gesti\u00f3n. GOBIERNO REGIONAL CUSCO REALIZA REUNIONES... http://t.co/f4gsYq9rLU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 23:39:55 +0000 2013", "tweet_id": 312709777350328321}
{"status": "Arq. Jorge Acurio cumple importante agenda de trabajo en Lima. PRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO Y MINISTRA DE... http://t.co/A9MbqIuQ7i", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 23:35:28 +0000 2013", "tweet_id": 312708657735426048}
{"status": "Presidente Regional del Cusco dispuso conformaci\u00f3n de grupo de gesti\u00f3n. GOBIERNO REGIONAL CUSCO REALIZA REUNIONES... http://t.co/hBEjoyPMx6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 23:34:31 +0000 2013", "tweet_id": 312708418962087937}
{"status": "Local de PRONAA en Quillabamba tambi\u00e9n ser\u00e1 transferido. CENTRO DE OPERACIONES DE DESARROLLO SOCIAL FUNCIONAR\u00c1 EN... http://t.co/vFvVKwRDQu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 22:39:50 +0000 2013", "tweet_id": 312694655227678720}
{"status": "Obra mejorar\u00e1 las condiciones de vida de la poblaci\u00f3n de Urubamba. GOBIERNO REGIONAL CUSCO EN BREVE ENTREGAR\u00c1... http://t.co/cDjvoua71M", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 01:37:44 +0000 2013", "tweet_id": 312377037216182272}
{"status": "Redes garantizan funcionamiento de Sala de Operaciones, Central de Esterilizaciones y otros. GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/GZC52ITwVt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 01:36:48 +0000 2013", "tweet_id": 312376805006909440}
{"status": "Obra mejorar\u00e1 las condiciones de vida de la poblaci\u00f3n de Urubamba. GOBIERNO REGIONAL CUSCO EN BREVE ENTREGAR\u00c1... http://t.co/OvKK0NKKSp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 01:35:49 +0000 2013", "tweet_id": 312376555517145088}
{"status": "Redes garantizan funcionamiento de Sala de Operaciones, Central de Esterilizaciones y otros. GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/dyhe4OFphm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 15 01:34:47 +0000 2013", "tweet_id": 312376298397921280}
{"status": "Alumnos del nivel primario ser\u00e1n beneficiados por el Gobierno Regional Cusco. 5 MIL 679 KITS DEL PROYECTO... http://t.co/dYD1S330xb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 23:38:10 +0000 2013", "tweet_id": 311622174844801025}
{"status": "Gerencia de Infraestructura ya envi\u00f3 m\u00f3dulos para su instalaci\u00f3n. GOBIERNO REGIONAL CUSCO YA INICI\u00d3 LA... http://t.co/gXTEoykdMS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 23:35:51 +0000 2013", "tweet_id": 311621590255288320}
{"status": "Alumnos del nivel primario ser\u00e1n beneficiados por el Gobierno Regional Cusco. 5 MIL 679 KITS DEL PROYECTO... http://t.co/9ydSXSuhBg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 23:05:55 +0000 2013", "tweet_id": 311614056169603072}
{"status": "Gerencia de Infraestructura ya envi\u00f3 m\u00f3dulos para su instalaci\u00f3n. GOBIERNO REGIONAL CUSCO YA INICI\u00d3 LA... http://t.co/jn6zvdntdp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 23:05:32 +0000 2013", "tweet_id": 311613960799543297}
{"status": "Todo se encuentra listo para el Festival de la Pi\u00f1a a realizarse este jueves 14 de marzo en la provincia de La... http://t.co/UX0uvXXhf5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 02:51:34 +0000 2013", "tweet_id": 311308455145267200}
{"status": "Criadores son atendidos por el Gobierno Regional Cusco. 553 MIL CAMELIDOS SUDAMERICANOS EN TODA LA REGION FUERON... http://t.co/wgc1dc4719", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 02:50:33 +0000 2013", "tweet_id": 311308198743265282}
{"status": "Criadores son atendidos por el Gobierno Regional Cusco. 553 MIL CAMELIDOS SUDAMERICANOS EN TODA LA REGION FUERON... http://t.co/wgc1dc4719", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 02:50:33 +0000 2013", "tweet_id": 311308198743265282}
{"status": "Apoyo fue canalizado a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n de Defensa Nacional . M\u00c1S DE TRES TONELADAS DE AYUDA HUMANITARIA... http://t.co/6Im0sZ5OtL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 02:48:03 +0000 2013", "tweet_id": 311307572781125632}
{"status": "Todo se encuentra listo para el Festival de la Pi\u00f1a a realizarse este jueves 14 de marzo en la provincia de La... http://t.co/KOMERn7R9o", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 02:46:16 +0000 2013", "tweet_id": 311307122895880192}
{"status": "Criadores son atendidos por el Gobierno Regional Cusco. 553 MIL CAMELIDOS SUDAMERICANOS EN TODA LA REGION FUERON... http://t.co/O4kWogSMm6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 02:45:51 +0000 2013", "tweet_id": 311307019233681409}
{"status": "Apoyo fue canalizado a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n de Defensa Nacional . M\u00c1S DE TRES TONELADAS DE AYUDA HUMANITARIA... http://t.co/VARwiOsQE2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 12 02:45:29 +0000 2013", "tweet_id": 311306925784571906}
{"status": "Con inversi\u00f3n cercana al mill\u00f3n de nuevos soles. DIRECCION REGIONAL DE ENERGIA Y MINAS INAUGURO SISTEMA DE... http://t.co/eIavFmbUgJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 11 16:11:53 +0000 2013", "tweet_id": 311147474087735296}
{"status": "Con inversi\u00f3n cercana al mill\u00f3n de nuevos soles. DIRECCION REGIONAL DE ENERGIA Y MINAS INAUGURO SISTEMA DE... http://t.co/0pJOwQ6xL6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 11 15:54:02 +0000 2013", "tweet_id": 311142982701178880}
{"status": "En tribunas norte y sur. TRABAJOS EN ESTADIO GARCILASO DE LA VEGA MUESTRAN UN GRAN AVANCE http://t.co/QTTO5TBuGW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 09 00:40:49 +0000 2013", "tweet_id": 310188387040641024}
{"status": "Organizado por la Gerencia de Desarrollo Social del Gobierno Regional Cusco. RECONOCIDAS DAMAS CUSQUE\u00d1AS... http://t.co/jFKfFm5WgP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 09 00:26:41 +0000 2013", "tweet_id": 310184831508164608}
{"status": "En tribunas norte y sur. TRABAJOS EN ESTADIO GARCILASO DE LA VEGA MUESTRAN UN GRAN AVANCE\n\nCumpliendo con los... http://t.co/UKZi1syt83", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 09 00:19:57 +0000 2013", "tweet_id": 310183138305380352}
{"status": "Importantes proyectos de reafirmaci\u00f3n y posicionamiento del g\u00e9nero femenino ejecuta el Gobierno Regional cusco en... http://t.co/OI7Ba3obx3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 09 00:19:21 +0000 2013", "tweet_id": 310182986928758784}
{"status": "Organizado por la Gerencia de Desarrollo Social del Gobierno Regional Cusco. RECONOCIDAS DAMAS CUSQUE\u00d1AS... http://t.co/oEXiRh7FtL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 09 00:16:16 +0000 2013", "tweet_id": 310182212182106114}
{"status": "http://t.co/elfqncXpet", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 07 23:55:47 +0000 2013", "tweet_id": 309814665549078529}
{"status": "6 millones 600 mil soles de inversi\u00f3n para sistema de riego en Canchis. PROGRAMA DE RIEGO TECNIFICADO DEL... http://t.co/nUgqTbTKTX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 07 23:54:28 +0000 2013", "tweet_id": 309814337692893184}
{"status": "6 millones 600 mil soles de inversi\u00f3n para sistema de riego en Canchis. PROGRAMA DE RIEGO TECNIFICADO DEL... http://t.co/3O4vf004If", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 07 23:53:07 +0000 2013", "tweet_id": 309813994854694912}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Programa de Riego Tecnificado del Gobierno Regional Cusco\". http://t.co/dF3RxyXB9l", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 07 23:51:31 +0000 2013", "tweet_id": 309813593409466368}
{"status": "6 millones 800 mil soles invertir\u00e1 Gobierno Regional Cusco. PROGRAMA DE DESAYUNOS Y ALMUERZOS ESCOLARES EN TODA... http://t.co/CugcKd4eNe", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 07 00:09:43 +0000 2013", "tweet_id": 309455784876601344}
{"status": "Con un presupuesto de 3 millones 141 mil soles. PROYECTO DE MEJORAMIENTO DE LA PRODUCCI\u00d3N DEL PIJUAYO Y PALMITO... http://t.co/YL4LD4ZNn5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 07 00:08:03 +0000 2013", "tweet_id": 309455366662524928}
{"status": "Obra ser\u00e1 entregada en mayo del presente a\u00f1o. GOBIERNO REGIONAL INTENSIFICA TRABAJOS EN CARRETERA SANTUTIS CHICO... http://t.co/C0MhBOGBUl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 07 00:04:29 +0000 2013", "tweet_id": 309454470335578112}
{"status": "Con un presupuesto de 3 millones 141 mil soles. PROYECTO DE MEJORAMIENTO DE LA PRODUCCI\u00d3N DEL PIJUAYO Y PALMITO... http://t.co/xsM3BI7h7M", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 07 00:00:32 +0000 2013", "tweet_id": 309453477111808000}
{"status": "Obra ser\u00e1 entregada en mayo del presente a\u00f1o. GOBIERNO REGIONAL INTENSIFICA TRABAJOS EN CARRETERA SANTUTIS CHICO... http://t.co/vAfmCY8Ftk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 07 00:00:03 +0000 2013", "tweet_id": 309453352104779776}
{"status": "6 millones 800 mil soles invertir\u00e1 Gobierno Regional Cusco. PROGRAMA DE DESAYUNOS Y ALMUERZOS ESCOLARES EN TODA LA... http://t.co/2XfsdIX6de", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 06 23:59:35 +0000 2013", "tweet_id": 309453235029147648}
{"status": "En busca del desarrollo macro sur peruano. GOBIERNO REGIONAL CUSCO REALIZA MULTIPLES REUNIONES CON EMPRESARIOS DE... http://t.co/fnhqH8IYHB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 06 02:14:46 +0000 2013", "tweet_id": 309124868635500544}
{"status": "En busca del desarrollo macro sur peruano. GOBIERNO REGIONAL CUSCO REALIZA MULTIPLES REUNIONES CON EMPRESARIOS DE... http://t.co/heMxlDCFa3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Mar 06 01:42:51 +0000 2013", "tweet_id": 309116835297648640}
{"status": "Ante la llegada del Premier a la Ciudad del Cusco. GOBIERNO REGIONAL SOLICIATA 150 MILLONES PARA ATENCION DE... http://t.co/fmsbS3JSSB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:58:10 +0000 2013", "tweet_id": 308728103616786432}
{"status": "Docentes de primaria y secundaria de la Regi\u00f3n Cusco se actualizan en lineamientos de pol\u00edtica de aprendizaje http://t.co/qUxKZEE8lh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:56:06 +0000 2013", "tweet_id": 308727584185794560}
{"status": "Ante la llegada del Premier a la Ciudad del Cusco. GOBIERNO REGIONAL SOLICIATA 150 MILLONES PARA ATENCION DE... http://t.co/BtzmE1WUeb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:54:29 +0000 2013", "tweet_id": 308727177149566977}
{"status": "Docentes de primaria y secundaria de la Regi\u00f3n Cusco se actualizan en lineamientos de pol\u00edtica de aprendizaje... http://t.co/OgZmUp07KW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:54:09 +0000 2013", "tweet_id": 308727092000980993}
{"status": "Trabajos de demolici\u00f3n del Hospital Antonio Lorena se encuentran en un 35% http://t.co/VWtlIpkXPs", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:47:28 +0000 2013", "tweet_id": 308725410965880832}
{"status": "Oficina de Defensa Nacional del Gobierno Regional Cusco. ORGANIZA SEMINARIO DEL SISTEMA NACIONAL DE GESTION DE... http://t.co/aSPe47IyfD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:45:13 +0000 2013", "tweet_id": 308724845271732225}
{"status": "Para impulsar la cadena productiva y servicios b\u00e1sicos. GOBIERNO REGIONAL CUSCO ENTREGO OBRAS DE ELECTRIFICACION... http://t.co/50vMk137x2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:43:44 +0000 2013", "tweet_id": 308724472259694592}
{"status": "Trabajos de demolici\u00f3n del Hospital Antonio Lorena se encuentran en un 35%\n\nEste \u00faltimo fin de semana se dio... http://t.co/dLP9AkcdAC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:39:41 +0000 2013", "tweet_id": 308723451181531136}
{"status": "Oficina de Defensa Nacional del Gobierno Regional Cusco. ORGANIZA SEMINARIO DEL SISTEMA NACIONAL DE GESTION DE... http://t.co/vEDPvGe6C1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:39:24 +0000 2013", "tweet_id": 308723381564477440}
{"status": "Para impulsar la cadena productiva y servicios b\u00e1sicos. GOBIERNO REGIONAL CUSCO ENTREGO OBRAS DE ELECTRIFICACION... http://t.co/IOlax16XqV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:38:55 +0000 2013", "tweet_id": 308723257866088449}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Demolici\u00f3n del Hospital Antonio Lorena\". http://t.co/5HDrlo73Jv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 23:05:09 +0000 2013", "tweet_id": 308714761456058371}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/sAZLKmGE3D", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 13:09:27 +0000 2013", "tweet_id": 308564847572946944}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de obra de electrificaci\u00f3n comunidad de C'orao\". http://t.co/YriEFXKbOh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Mar 04 13:07:02 +0000 2013", "tweet_id": 308564238878777344}
{"status": "Con la finalidad de conocer el estado actual de cada una de ellas. PRESIDENTE REGIONAL CUSCO DISPONE SUPERVISI\u00d3N... http://t.co/jdzViLfAHZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 01 23:57:55 +0000 2013", "tweet_id": 307640876589514752}
{"status": "Con la finalidad de conocer el estado actual de cada una de ellas. PRESIDENTE REGIONAL CUSCO DISPONE SUPERVISI\u00d3N... http://t.co/AnyY9OP0qB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 01 23:56:16 +0000 2013", "tweet_id": 307640461114355714}
{"status": "Ya se inici\u00f3 desplazamiento de veh\u00edculos para seguridad ciudadana. GOBIERNO REGIONAL CUSCO Y POLICIA NACIONAL DEL... http://t.co/jy0lMMSvc6", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 01 02:20:27 +0000 2013", "tweet_id": 307314359036694529}
{"status": "Con el objetivo de atender y entender a los ni\u00f1os. MAM\u00c1S SUSTITUTAS DE LA ALDEA INFANTIL JUAN PABLO SEGUNDO DEL... http://t.co/paYSTOXYwE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 01 02:17:36 +0000 2013", "tweet_id": 307313641114464256}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/g5Sewlk6ez", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 01 02:17:14 +0000 2013", "tweet_id": 307313551608012802}
{"status": "Ya se inici\u00f3 desplazamiento de veh\u00edculos para seguridad ciudadana. GOBIERNO REGIONAL CUSCO Y POLICIA NACIONAL DEL... http://t.co/vJ2o3HaFIk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 01 02:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 307313106340696065}
{"status": "Con el objetivo de atender y entender a los ni\u00f1os. MAM\u00c1S SUSTITUTAS DE LA ALDEA INFANTIL JUAN PABLO SEGUNDO DEL... http://t.co/nwbnYJC9Ja", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 01 02:14:31 +0000 2013", "tweet_id": 307312864924942337}
{"status": "ACTA DE ACUERDOS ASUMIDOS EN REUNI\u00d3N CELEBRADA ENTRE REPRESENTANTES DE SEDA CUSCO Y EL GOBIERNO REGIONAL CUSCO.... http://t.co/jPAN5ufmUI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 28 17:05:51 +0000 2013", "tweet_id": 307174788282064896}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Gobierno Regional Cusco y Seda Cusco suscriben compromiso\". http://t.co/2PTjhSBjJy", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 28 17:04:36 +0000 2013", "tweet_id": 307174474132905984}
{"status": "Intensas lluvias contin\u00faan ocasionando da\u00f1os en la Regi\u00f3n se remienda a los transportistas no trasladarse por... http://t.co/sbCMBfZVYR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 27 14:03:07 +0000 2013", "tweet_id": 306766413832527872}
{"status": "Pobladores daminificados y afectados por las emergencias en las comunidades campesinas de Maranura recibieron... http://t.co/9Tklr6xUNH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 27 14:02:38 +0000 2013", "tweet_id": 306766294521364480}
{"status": "Laboratorio de Biolog\u00eda apoya al diagnostico de enfermedades de infecci\u00f3n respiratoria y leishmaniasis.... http://t.co/MHtYYRToVO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 27 13:58:39 +0000 2013", "tweet_id": 306765289767460865}
{"status": "Acomayo se beneficia con moderna infraestructura educativa. Pro Cusco Regional sigue apostando por la educaci\u00f3n... http://t.co/9MKNvFpTDN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 27 13:57:55 +0000 2013", "tweet_id": 306765106652516352}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CUSCO ENTREGO CENTENARES DE CUYES REPRODUCTORES A GANADORES DEL PRIMER PROCOMPITE REGIONAL.... http://t.co/txKl7MYRzZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 25 22:39:00 +0000 2013", "tweet_id": 306171464275599362}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL  CUSCO ENTREGO CENTENARES DE CUYES REPRODUCTORES A GANADORES DEL PRIMER PROCOMPITE REGIONAL.... http://t.co/0TKZW2nNSg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 25 22:38:04 +0000 2013", "tweet_id": 306171231101657088}
{"status": "Presidente Regional, Consejeros Regionales, Alcalde y dirigentes de Anta realizaron visita de trabajo en City... http://t.co/nyyBlVEqQj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 25 22:20:42 +0000 2013", "tweet_id": 306166858422308865}
{"status": "VISITA DE TRABAJO EN CITY GATE DE LA PAZ BOLIVIA http://t.co/uHtXq57Jit", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 25 22:13:03 +0000 2013", "tweet_id": 306164937296838656}
{"status": "http://t.co/vHdeEys4GN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 25 14:56:50 +0000 2013", "tweet_id": 306055158993928192}
{"status": "He publicado 77 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"VISITA DE TRABAJO EN CITY GATE DE LA PAZ BOLIVIA\". http://t.co/8Na5w5yXRi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 25 14:53:29 +0000 2013", "tweet_id": 306054313451585536}
{"status": "Gobierno Regional Cusco entrega la primera etapa de la electrificaci\u00f3n para impulsar la industria productiva.... http://t.co/iDVhAEp2aq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 22 20:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 305057975695966208}
{"status": "Gobierno Regional Cusco convoca a las organizaciones de la Sociedad Civil Regional a la elecci\u00f3n del Consejo de... http://t.co/O8M4RAkU78", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 22 20:52:48 +0000 2013", "tweet_id": 305057576289177602}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/5IAgmFgwnk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 22 20:52:30 +0000 2013", "tweet_id": 305057498757476354}
{"status": "Gobierno Regional Cusco entrega la primera etapa de la electrificaci\u00f3n para impulsar la industria productiva.... http://t.co/YF8AicevBH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 22 20:51:29 +0000 2013", "tweet_id": 305057242745544706}
{"status": "Gobierno Regional Cusco convoca a las organizaciones de la Sociedad Civil Regional a la elecci\u00f3n del Consejo de... http://t.co/5R0jLeK2Nc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 22 20:50:44 +0000 2013", "tweet_id": 305057054924623873}
{"status": "http://t.co/fYW98vZ5VR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 21:03:48 +0000 2013", "tweet_id": 304697957675044864}
{"status": "He publicado 15 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Mejoramiento de la competitividad productiva de la Pi\u00f1a\". http://t.co/CFudhoo00g", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 21:02:32 +0000 2013", "tweet_id": 304697639620976641}
{"status": "Realizara capacitaci\u00f3n intensiva a 4000 docentes de la regi\u00f3n. Proyecto impulsado por Gobierno Regional http://t.co/sXBec6NJMw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 20:48:45 +0000 2013", "tweet_id": 304694167458705408}
{"status": "Realizara capacitaci\u00f3n intensiva a 4000 docentes de la regi\u00f3n. Proyecto impulsado por Gobierno Regional\n\nCon la... http://t.co/i7zoXB7hYS", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 20:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 304693997757161473}
{"status": "Realizara capacitaci\u00f3n intensiva a 4000 docentes de la regi\u00f3n. Proyecto impulsado por Gobierno Regional\n\nCon la... http://t.co/QIV79hBEjL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 20:46:52 +0000 2013", "tweet_id": 304693695452680192}
{"status": "Gobierno Regional Cusco realizar\u00e1 la Feria local de la Pi\u00f1a Quillambamba 2013. Busca promover la industrializaci\u00f3n... http://t.co/tUWLhwMZw5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 20:40:53 +0000 2013", "tweet_id": 304692187390685185}
{"status": "Realizar\u00e1 capacitaci\u00f3n intensiva a 400 mil docentes de la regi\u00f3n. Proyecto impulsado por Gobierno Regional http://t.co/tq62XYZs5B", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 20:39:07 +0000 2013", "tweet_id": 304691744363139072}
{"status": "Gobierno Regional Cusco realizar\u00e1 la Feria local de la Pi\u00f1a  Quillambamba 2013. Busca promover la... http://t.co/n4vg39mxCv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 20:33:44 +0000 2013", "tweet_id": 304690387883266048}
{"status": "Realizara capacitaci\u00f3n intensiva a 400 mil docentes de la regi\u00f3n. Proyecto impulsado por Gobierno Regional\n\nCon... http://t.co/WBYPO6tnaG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 20:32:55 +0000 2013", "tweet_id": 304690185038348288}
{"status": "Direcci\u00f3n de Agricultura monitorea los da\u00f1os ocasionados en los cultivos, a consecuencia de las fuertes lluvias.... http://t.co/MrGSionXsQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 17:15:33 +0000 2013", "tweet_id": 304640516539174912}
{"status": "Direcci\u00f3n de Agricultura monitorea los da\u00f1os ocasionados en los cultivos, a consecuencia de las fuertes lluvias.... http://t.co/qYIC3d9JKC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 17:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 304639525328654336}
{"status": "Gobierno Regional Cusco dotar\u00e1 el material y mobiliario a instituciones educativas de las provincias de Acomayo,... http://t.co/b5sriezjtd", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 17:04:10 +0000 2013", "tweet_id": 304637652412530690}
{"status": "Gobierno Regional Cusco dotar\u00e1 el material y mobiliario a instituciones educativas de las provincias de Acomayo,... http://t.co/2WZrTSylc5", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 21 16:57:48 +0000 2013", "tweet_id": 304636050301669377}
{"status": "Gobierno Regional Cusco junto a RENIEC realiza Gran Campa\u00f1a de Identificaci\u00f3n Escolar. En favor de la ni\u00f1ez cusque\u00f1a http://t.co/sQeAb8QVn2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 20 23:06:12 +0000 2013", "tweet_id": 304366372954177536}
{"status": "Gobierno Regional Cusco dotar\u00e1 el material y mobiliario a instituciones educativas de las provincias de Acomayo,... http://t.co/yoUYFQSZcn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 20 23:04:48 +0000 2013", "tweet_id": 304366019126910976}
{"status": "Este martes 26 trabajadores del Gobierno Regional Cusco\nREALIZARAN ACCION CIVICA CON ENTREGA DE ALIMENTOS Y... http://t.co/piuSXDibC3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 20 23:03:37 +0000 2013", "tweet_id": 304365720387592192}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/4qyul23URm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 20 23:03:01 +0000 2013", "tweet_id": 304365570428657664}
{"status": "Gobierno Regional Cusco junto a RENIEC realiza Gran Campa\u00f1a de Identificaci\u00f3n Escolar. En favor de la ni\u00f1ez... http://t.co/pQL27xsczp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 20 23:00:43 +0000 2013", "tweet_id": 304364992944287745}
{"status": "Gobierno Regional Cusco dotar\u00e1 el material y mobiliario a instituciones educativas de las provincias de Acomayo,... http://t.co/ilZYEZTKJh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 20 23:00:04 +0000 2013", "tweet_id": 304364826585616387}
{"status": "Este martes 26 trabajadores del Gobierno Regional Cusco\nREALIZARAN ACCION CIVICA CON ENTREGA DE ALIMENTOS Y... http://t.co/0hwYnetyNo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 20 22:57:41 +0000 2013", "tweet_id": 304364227915812864}
{"status": "Funcionamiento se encuentra en 95%\nHOSPITAL DE LOS CUSQUE\u00d1OS QHALI RUNA SE CONSOLIDA EN LA ATENCION DE PACIENTES... http://t.co/f5oc1JKM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 19 22:46:57 +0000 2013", "tweet_id": 303999138868105216}
{"status": "Con el objetivo de mitigar los procesos de desglaciaci\u00f3n y efectos clim\u00e1ticos \nGERENCIA REGIONAL DE RECURSOS... http://t.co/ELPjqOdQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 19 22:44:32 +0000 2013", "tweet_id": 303998531050561537}
{"status": "Funcionamiento se encuentra en 95%\nHOSPITAL DE LOS CUSQUE\u00d1OS QHALI RUNA SE CONSOLIDA EN LA ATENCION DE PACIENTES... http://t.co/CADk45Sf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 19 22:42:26 +0000 2013", "tweet_id": 303998004107558912}
{"status": "Con el objetivo de mitigar los procesos de desglaciaci\u00f3n  y efectos clim\u00e1ticos  \nGERENCIA REGIONAL DE RECURSOS... http://t.co/StAiAd5c", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 19 22:41:42 +0000 2013", "tweet_id": 303997819897929728}
{"status": "Fue durante reuni\u00f3n presidida por el gerente general Arq. Roberto Zegarra.\nCONSEJO REGIONAL DE TURISMO RESPALDA... http://t.co/aZGhSp9P", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 19 13:45:29 +0000 2013", "tweet_id": 303862875347378177}
{"status": "Fue durante reuni\u00f3n presidida por el gerente general Arq. Roberto Zegarra.\nCONSEJO REGIONAL DE TURISMO RESPALDA... http://t.co/CC34cDcq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 19 13:44:07 +0000 2013", "tweet_id": 303862531682873344}
{"status": "http://t.co/707ALu43", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 18 15:13:36 +0000 2013", "tweet_id": 303522661605183489}
{"status": "He publicado 41 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Regional - Inspecci\u00f3n emergencia en Maranura\". http://t.co/zNrIGkmg", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 18 15:07:57 +0000 2013", "tweet_id": 303521240088457217}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/c6x1uGZT", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 17 00:13:18 +0000 2013", "tweet_id": 302933704819474432}
{"status": "POBLADORES DAMNIFICADOS Y AFECTADOS POR LAS EMERGENCIAS EN LAS COMUNIDADES CAMPESINAS DE OLLANTAYTAMBO RECIBIERON... http://t.co/H5shbNNX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 17 00:10:51 +0000 2013", "tweet_id": 302933089645117440}
{"status": "POBLADORES DAMNIFICADOS Y AFECTADOS POR LAS EMERGENCIAS EN LAS COMUNIDADES CAMPESINAS DE OLLANTAYTAMBO RECIBIERON... http://t.co/eNWq2Bd0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 17 00:06:50 +0000 2013", "tweet_id": 302932079589617664}
{"status": "http://t.co/hT1uClW0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 16 23:05:40 +0000 2013", "tweet_id": 302916686632341505}
{"status": "http://t.co/gq6h5a3E", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 16 23:05:33 +0000 2013", "tweet_id": 302916658203332608}
{"status": "POBLADORES DAMINIFICADOS Y AFECTADOS POR LAS EMERGENCIAS EN LAS COMUNIDADES CAMPESINAS DE OLLANTAYTAMBO... http://t.co/xS3hZCRh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 16 23:05:04 +0000 2013", "tweet_id": 302916536400756736}
{"status": "POBLADORES DAMINIFICADOS Y AFECTADOS POR LAS EMERGENCIAS EN LAS COMUNIDADES CAMPESINAS DE OLLANTAYTAMBO RECIBIERON... http://t.co/jJLrNPt8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 16 23:03:56 +0000 2013", "tweet_id": 302916251028688897}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de alimentos, plantones y abono foliar a damnificados\". http://t.co/8lUulOLE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 16 22:59:05 +0000 2013", "tweet_id": 302915027520851969}
{"status": "He publicado 32 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de alimentos, plantones y abono foliar a damnificados\". http://t.co/89FzfWFA", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 16 22:58:58 +0000 2013", "tweet_id": 302915000081719296}
{"status": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Campa\u00f1a M\u00e9dica en la localidad de Ollantaytambo\". http://t.co/fUxyPrNM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 16 22:36:12 +0000 2013", "tweet_id": 302909269009907712}
{"status": "Ayuda humanitaria fue entregada en Occobamba\nPRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO SOSTUVO REUNI\u00d3N CON AUTORIDADES DE LA... http://t.co/vybj4cOx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 23:00:45 +0000 2013", "tweet_id": 302553059849019392}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/DbnjzzDc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 23:00:18 +0000 2013", "tweet_id": 302552947022262273}
{"status": "Ayuda humanitaria fue entregada en Occobamba\nPRESIDENTE REGIONAL DEL CUSCO SOSTUVO REUNI\u00d3N CON AUTORIDADES DE LA... http://t.co/bhMOxg8j", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 22:59:23 +0000 2013", "tweet_id": 302552714699747328}
{"status": "A solicitud del Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito. GOBIERNO NACIONAL ESTABLECE DECLARATORIA DE ESTADO DE... http://t.co/XY3p7AEf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 00:59:32 +0000 2013", "tweet_id": 302220566289588224}
{"status": "A solicitud del Presidente Regional Arq. Jorge Acurio Tito. GOBIERNO NACIONAL ESTABLECE DECLARATORIA DE ESTADO DE... http://t.co/6cPvGl2Q", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 00:58:09 +0000 2013", "tweet_id": 302220219378724864}
{"status": "Gobierno Nacional establece declaratoria de Estado de Emergencia en varios distritos de Paucartambo, Urubamba y La... http://t.co/OPR85yYq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 00:53:19 +0000 2013", "tweet_id": 302218999326994432}
{"status": "Gobierno Nacional establece declaratoria de Estado de Emergencia en varios distritos de Paucartambo, Urubamba y La... http://t.co/LRwzLIap", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 00:50:54 +0000 2013", "tweet_id": 302218391538769920}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ollanta y Acurio, presentes ante la emergencia\". http://t.co/FVrYts4D", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 00:50:07 +0000 2013", "tweet_id": 302218197657088001}
{"status": "Presidente Regional del Cusco expresa extra\u00f1eza por comunicado emitido por la Embajada de Estados Unidos. Asegura... http://t.co/TskC4pBp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 00:17:16 +0000 2013", "tweet_id": 302209928200847360}
{"status": "Presidente Regional del Cusco expresa extra\u00f1eza por comunicado emitido por la Embajada de Estados Unidos. Asegura... http://t.co/nGqPwO1H", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 15 00:16:14 +0000 2013", "tweet_id": 302209667977854976}
{"status": "Hospital de los Cusque\u00f1os Qhali Runa est\u00e1 en pleno funcionamiento. Personal m\u00e9dico, t\u00e9cnico y administrativo... http://t.co/xiWWEy57", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 14 21:48:32 +0000 2013", "tweet_id": 302172499217612800}
{"status": "Malas condiciones meteorol\u00f3gicas impidieron nuevamente el sobrevuelo de los helic\u00f3pteros en la provincia de La... http://t.co/CNvmOcBx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 14 21:48:12 +0000 2013", "tweet_id": 302172414194876416}
{"status": "Hospital de los Cusque\u00f1os Qhali Runa est\u00e1 en pleno funcionamiento. Personal m\u00e9dico, t\u00e9cnico y administrativo... http://t.co/Fz3TRmZa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 14 21:46:57 +0000 2013", "tweet_id": 302172099055853570}
{"status": "Malas condiciones meteorol\u00f3gicas impidieron nuevamente el sobrevuelo de los helic\u00f3pteros en la provincia de La... http://t.co/UFAO7HQK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 14 21:46:28 +0000 2013", "tweet_id": 302171977806917632}
{"status": "http://t.co/yhh27RDz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 14 21:11:59 +0000 2013", "tweet_id": 302163300152651776}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Ayuda humanitaria para damnificados\". http://t.co/c7xeTseQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 14 21:07:35 +0000 2013", "tweet_id": 302162194697695232}
{"status": "Presidente Regional se constituir\u00e1 el jueves 14 en Occobamba. Helic\u00f3pteros no pudieron arribar a zona afectada... http://t.co/Q1od9W5e", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 21:16:10 +0000 2013", "tweet_id": 301801967435530241}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/Ytknq8Z8", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 21:13:58 +0000 2013", "tweet_id": 301801413766426624}
{"status": "Presidente Regional se constituir\u00e1 el jueves 14 en Occobamba. Helic\u00f3pteros no pudieron arribar a zona afectada... http://t.co/jLvAJyMZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 21:13:17 +0000 2013", "tweet_id": 301801239744757760}
{"status": "Presidente Regional dispone constante monitoreo y evaluaci\u00f3n de da\u00f1os por temporadas de lluvias en toda la... http://t.co/yWEaPj00", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 21:12:24 +0000 2013", "tweet_id": 301801018717532160}
{"status": "http://t.co/4GB1CW4Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 20:43:56 +0000 2013", "tweet_id": 301793851914469376}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidentes Ollanta Humala y Jorge Acurio, atenci\u00f3n emergencia\". http://t.co/h5tM22LW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 20:41:19 +0000 2013", "tweet_id": 301793194981609473}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/5SxASnXh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 20:16:07 +0000 2013", "tweet_id": 301786854158635008}
{"status": "Consejo Regional del Deporte del Gobierno Regional Cusco reconoci\u00f3 a deportistas medalleros del a\u00f1o 2012. En... http://t.co/8UTFeXa2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 20:15:07 +0000 2013", "tweet_id": 301786601137258496}
{"status": "http://t.co/mNBcoIn2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 19:24:08 +0000 2013", "tweet_id": 301773771243667457}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Premiaci\u00f3n a deportitas calificados del IPD\". http://t.co/rXzqgfDB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 13 18:07:30 +0000 2013", "tweet_id": 301754486173618176}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/EFV9rHMw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 11 04:13:05 +0000 2013", "tweet_id": 300819722675552258}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/VgMTTvwu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 11 04:12:58 +0000 2013", "tweet_id": 300819694254956544}
{"status": "http://t.co/MSMNKIaL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 11 04:12:55 +0000 2013", "tweet_id": 300819678979297281}
{"status": "He publicado 13 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Atenci\u00f3n a damnificados tras desborde de r\u00edos en Ollantaytambo\". http://t.co/VeshUqhM", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 11 04:10:01 +0000 2013", "tweet_id": 300818951821197313}
{"status": "He publicado 49 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Atenci\u00f3n a damnificados tras desborde de r\u00edos en Ollantaytambo\". http://t.co/fWc0guEj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 11 04:06:02 +0000 2013", "tweet_id": 300817949290274816}
{"status": "Transito de Veh\u00edculo pesado debe ser restringido por el Puente Calicanto. Bases fueron socavadas\n\nA ra\u00edz del... http://t.co/Egap1mtP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 11 04:04:00 +0000 2013", "tweet_id": 300817434783408129}
{"status": "Defensa Nacional envi\u00f3 apoyo log\u00edstico y maquinaria pesada. Gobierno Regional Cusco dispuso ayuda para familias... http://t.co/rxMKdfi4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 11 04:03:38 +0000 2013", "tweet_id": 300817343448236032}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/y9ln2Rlr", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 10 01:39:10 +0000 2013", "tweet_id": 300418600525783040}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/Hs30rmki", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 10 01:39:01 +0000 2013", "tweet_id": 300418561036390400}
{"status": "Gobierno Regional Cusco ejecut\u00f3 obra de saneamiento b\u00e1sico en Kunturkanki con m\u00e1s de 4 millones y medio de nuevos... http://t.co/giIsw3Qh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 10 01:37:05 +0000 2013", "tweet_id": 300418075138875393}
{"status": "Gobierno Regional Cusco inici\u00f3 construcci\u00f3n del Centro de Salud en el distrito de Kunturkanki provincia de Canas.... http://t.co/RewqSiDG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 10 01:36:40 +0000 2013", "tweet_id": 300417971027861505}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/atxQRzLm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 07 21:56:20 +0000 2013", "tweet_id": 299637748489388032}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/WZAOhy4P", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 07 21:55:14 +0000 2013", "tweet_id": 299637471111680000}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/wve3rrsh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 07 21:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 299637448860905474}
{"status": "Un 60 % de avance tiene traslado del Hospital Antonio Lorena al Hospital de los Cusque\u00f1os Q\u00b4hali Runa... http://t.co/l7ZSRzAF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 07 21:54:24 +0000 2013", "tweet_id": 299637260142403584}
{"status": "Rehabilitaci\u00f3n carretera Huambut\u00edo-Huancarani ser\u00e1 paulatino. Se incrementaron deslizamientos y Gobierno Regional... http://t.co/OGtfa9Cv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 07 21:51:27 +0000 2013", "tweet_id": 299636518488772609}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n a Ladrilleras de San Jer\u00f3nimo\". http://t.co/En231EVi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 07 01:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 299329870062837762}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/ij26zlBv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 06 21:56:00 +0000 2013", "tweet_id": 299275275596857344}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/r1y7WtCG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 06 21:55:52 +0000 2013", "tweet_id": 299275241979539457}
{"status": "En 60 dias m\u00e1s entrar\u00e1 en funcionamiento Proyecto de hornos de Ladrillos y Tejas. Obra beneficiara a m\u00e1s de 100... http://t.co/sbUG2vnU", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 06 21:54:30 +0000 2013", "tweet_id": 299274897165799424}
{"status": "Cronograma de traslado al Hospital de los Cusque\u00f1os Qhali Runa, se cumple conforme lo establecido. Personal en... http://t.co/rrreFw1X", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 06 21:53:31 +0000 2013", "tweet_id": 299274649253081089}
{"status": "http://t.co/hVMBb3mn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 06 21:26:53 +0000 2013", "tweet_id": 299267948139397120}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n a Ladrilleras de San Jer\u00f3nimo\". http://t.co/6R6MHWJa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 06 21:22:45 +0000 2013", "tweet_id": 299266908518223875}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/G1Lr5bgE", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 06 00:14:29 +0000 2013", "tweet_id": 298947739511836672}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/BCNO37gI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 06 00:13:55 +0000 2013", "tweet_id": 298947595991142400}
{"status": "Gobierno Regional apoya en trabajos de rehabilitaci\u00f3n carretera Huambut\u00edo-Huancarani\n\nEl Gobierno Regional Cusco,... http://t.co/4O3YIDE2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 06 00:12:44 +0000 2013", "tweet_id": 298947295628627969}
{"status": "http://t.co/VfLe4AB7", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 05 22:31:29 +0000 2013", "tweet_id": 298921816951517184}
{"status": "En emotiva ceremonia, Presidente Regional entreg\u00f3 30 camionetas y 200 motocicletas a la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa.... http://t.co/JcCAOnAH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 05 22:24:47 +0000 2013", "tweet_id": 298920129327161344}
{"status": "Cronograma de traslado del Hospital Antonio Lorena al Qhali Runa, se cumple conforme lo establecido. Se solicita... http://t.co/52wTaTCm", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 05 22:24:13 +0000 2013", "tweet_id": 298919987844902913}
{"status": "http://t.co/6QHzGMlz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 05 22:13:16 +0000 2013", "tweet_id": 298917231797092352}
{"status": "He publicado 70 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Entrega de Unidades Vehiculares a la Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa\". http://t.co/WuY6Tovl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 05 22:00:01 +0000 2013", "tweet_id": 298913898306863104}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/fxFfgiFI", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 04 22:24:16 +0000 2013", "tweet_id": 298557611647844352}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/56GJO0vn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 04 22:17:57 +0000 2013", "tweet_id": 298556022010830850}
{"status": "Textos escolares a instituciones educativas p\u00fablicas, ser\u00e1n entregadas oportunamente. Anunci\u00f3 Director de la UGEL... http://t.co/BLoMuDu0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 04 22:17:44 +0000 2013", "tweet_id": 298555968000757760}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/AKDuMaSn", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 01 22:21:24 +0000 2013", "tweet_id": 297469726328766465}
{"status": "Presidente Regional lanz\u00f3 Plan Macroregional Sur Oriente de Lucha Contra el Dengue. Invoc\u00f3 unidad de todos para... http://t.co/oNOH4Jby", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 01 22:21:10 +0000 2013", "tweet_id": 297469670406115328}
{"status": "http://t.co/W7JYBFab", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 01 18:16:27 +0000 2013", "tweet_id": 297408084295442432}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Lanzamiento Plan Macroregional Sur Oriente de Lucha Contra Dengue\". http://t.co/RZ7yg3hZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Feb 01 18:15:26 +0000 2013", "tweet_id": 297407829613096960}
{"status": "http://t.co/R40Exmlq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 31 23:42:55 +0000 2013", "tweet_id": 297127855031197697}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Camionetas, motos y computadoras paras las Redes de Salud\". http://t.co/iVJ54zpf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 31 23:29:20 +0000 2013", "tweet_id": 297124437487140864}
{"status": "Redes de Salud recibieron camionetas, motocicletas y computadoras de parte del presidente regional. Bienes... http://t.co/Lexwz5eL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 31 23:23:59 +0000 2013", "tweet_id": 297123091484651522}
{"status": "Gobierno Regional del Cusco desarrolla grandes obras para el distrito de Huayopata provincia de La Convenci\u00f3n\n\nEn... http://t.co/iznsUHQa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 31 23:23:12 +0000 2013", "tweet_id": 297122892221652992}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de Hospital de los cusque\u00f1os \u201cQHALI RUNA http://t.co/kn2whuCx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 31 14:05:19 +0000 2013", "tweet_id": 296982496833323008}
{"status": "Inauguraci\u00f3n de Hospital de los cusque\u00f1os \u201cQHALI RUNA http://t.co/fqwNeVfL", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 31 01:19:13 +0000 2013", "tweet_id": 296789701111734274}
{"status": "Hospital de los cusque\u00f1os QHALI RUNA fue inaugurado por el Presidente Regional. Obra demand\u00f3 una inversi\u00f3n... http://t.co/Koh15kQc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 30 22:29:49 +0000 2013", "tweet_id": 296747071086678018}
{"status": "http://t.co/jbt7BnkK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 30 22:28:18 +0000 2013", "tweet_id": 296746690151600128}
{"status": "He publicado 49 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n Qhali Runa - Hospital de los Cusque\u00f1os\". http://t.co/nr5W10jC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 30 22:19:40 +0000 2013", "tweet_id": 296744515836981249}
{"status": "Regi\u00f3n Cusco - Liderando el Cambio http://t.co/wFDH26ob", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 30 21:52:57 +0000 2013", "tweet_id": 296737790438301696}
{"status": "Hospital de los cusque\u00f1os QHALI RUNA fue inaugurado por el Presidente Regional. Obra demand\u00f3 una inversi\u00f3n... http://t.co/tkRofeYh", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 30 21:52:49 +0000 2013", "tweet_id": 296737757756272640}
{"status": "Presidente Regional inspeccion\u00f3 instalaciones en Hospital de Contingencia. Constat\u00f3 que todo se encuentra listo... http://t.co/H9U91kDb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jan 29 20:35:59 +0000 2013", "tweet_id": 296356035747278849}
{"status": "307 plazas docentes m\u00e1s para el Cusco, logr\u00f3 Presidente Regional. Ser\u00e1n para nivel inicial\n\nGracias a m\u00faltiples e... http://t.co/ZPArVLhR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jan 29 20:34:54 +0000 2013", "tweet_id": 296355762828083203}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, entregar\u00e1 camionetas y motocicletas para seguridad ciudadana. Ser\u00e1 el martes 05 de... http://t.co/jMW5ad3V", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jan 29 20:33:58 +0000 2013", "tweet_id": 296355526084788226}
{"status": "Clausura de Capacitaci\u00f3n de Libertad para Crear http://t.co/SYZtu5ie", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jan 29 00:02:40 +0000 2013", "tweet_id": 296045659142901761}
{"status": "307 plazas docentes m\u00e1s para el Cusco http://t.co/D0zOvrNi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jan 29 00:01:33 +0000 2013", "tweet_id": 296045379974205440}
{"status": "http://t.co/XiYpzTNj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 28 23:54:00 +0000 2013", "tweet_id": 296043478121594880}
{"status": "http://t.co/gAHeV0MB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 28 23:50:58 +0000 2013", "tweet_id": 296042716536655872}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Presidente Regional con fe religiosa carg\u00f3 al Patr\u00f3n SanSebasti\u00e1n\". http://t.co/ITMe8Kjp", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 28 23:49:51 +0000 2013", "tweet_id": 296042436092887040}
{"status": "Todo se encuentra listo para inauguraci\u00f3n del Hospital de Contingencia http://t.co/HSflQ0Y2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 28 23:11:31 +0000 2013", "tweet_id": 296032789009162240}
{"status": "Proyecto Libertad para Crear, ser\u00e1 ampliado para escolares de nivel secundario. Anuncio Presidente Regional.... http://t.co/3tbEYgZz", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 28 23:05:23 +0000 2013", "tweet_id": 296031246709030913}
{"status": "http://t.co/ycYoZuA4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 28 22:55:23 +0000 2013", "tweet_id": 296028729644298240}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Clausura del Curso de Capacitaci\u00f3n Libertad para Crear\". http://t.co/kkni2a4X", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 28 21:25:38 +0000 2013", "tweet_id": 296006143237554176}
{"status": "http://t.co/b6N7BdEi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jan 26 17:32:18 +0000 2013", "tweet_id": 295222644704411649}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inspecci\u00f3n al Colegio Inca Garcilaso de la Vega\". http://t.co/UMqlIJcC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Jan 26 17:19:58 +0000 2013", "tweet_id": 295219542433615874}
{"status": "http://t.co/ZgwARO7l", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jan 25 20:33:47 +0000 2013", "tweet_id": 294905928766074881}
{"status": "He publicado 28 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Inauguraci\u00f3n y Entrega de Obra IIEE 50488 Cusipata\". http://t.co/begPT30e", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jan 25 20:25:21 +0000 2013", "tweet_id": 294903807861739522}
{"status": "Avance de obra del Estadio Inca Garcilaso de la Vega http://t.co/zNIqahLf", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jan 25 00:09:48 +0000 2013", "tweet_id": 294597904818126850}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos que se ejecutan en Estadio Garcilaso\". http://t.co/5bcgLyGP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jan 25 00:03:33 +0000 2013", "tweet_id": 294596332277084160}
{"status": "http://t.co/SmzT3nAM http://t.co/e5s8DFUl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 24 23:30:34 +0000 2013", "tweet_id": 294588032630288385}
{"status": "http://t.co/u9MgSdiJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 24 22:47:41 +0000 2013", "tweet_id": 294577239859810304}
{"status": "http://t.co/8uNaNJ3Y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 24 22:12:20 +0000 2013", "tweet_id": 294568344093351938}
{"status": "He publicado 40 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Hospital de Contingencia\". http://t.co/pNWRoGEV", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 24 22:09:50 +0000 2013", "tweet_id": 294567713173565443}
{"status": "Visita el Portal de Transparencia del Gobierno Regional Cusco , encontrar\u00e1s documentos normativos, informaci\u00f3n... http://t.co/lEU80Rvx", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 23 21:48:28 +0000 2013", "tweet_id": 294199948952612865}
{"status": "Visita el Portal de Transparencia del Gobierno Regional Cusco , encontrar\u00e1s documentos normativos, informaci\u00f3n... http://t.co/YwrkAOy4", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 23 21:47:29 +0000 2013", "tweet_id": 294199701392224257}
{"status": "Hospital de Contingencia ser\u00e1 entregado el 30 de enero http://t.co/4DC0zhqD", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 23 21:44:43 +0000 2013", "tweet_id": 294199006500880384}
{"status": "http://t.co/bxYwaP5y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 23 21:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 294190637866184705}
{"status": "http://t.co/bxYwaP5y", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 23 21:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 294190637866184705}
{"status": "He publicado 14 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Proyecto de Riego Pistipata en La Convenci\u00f3n\". http://t.co/9T9lH999", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 23 21:11:16 +0000 2013", "tweet_id": 294190586464972800}
{"status": "http://t.co/u3FNraFi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 23 00:42:46 +0000 2013", "tweet_id": 293881425449586688}
{"status": "http://t.co/IocG9ISW", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 23 00:42:26 +0000 2013", "tweet_id": 293881341202808832}
{"status": "http://t.co/aY3VjjSi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 23 00:23:04 +0000 2013", "tweet_id": 293876468419817472}
{"status": "Registros p\u00fablicos emiti\u00f3 t\u00edtulos de propiedad de terrenos para el aeropuerto internacional de Chinchero a favor... http://t.co/lzmPHWwv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jan 22 23:03:44 +0000 2013", "tweet_id": 293856503805390848}
{"status": "http://t.co/xBfktext", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jan 22 22:50:13 +0000 2013", "tweet_id": 293853100941402112}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/iKplKbgJ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Jan 22 22:44:26 +0000 2013", "tweet_id": 293851647648620545}
{"status": "http://t.co/Y2fCjZBN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 21 23:10:01 +0000 2013", "tweet_id": 293495698001887232}
{"status": "http://t.co/NQr1FK2T", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 21 13:53:01 +0000 2013", "tweet_id": 293355522600599552}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Kepashiato: Asamblea sobre el Plan Vial Regional Red 3\". http://t.co/Msha6rnt", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 21 13:45:32 +0000 2013", "tweet_id": 293353640096329730}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Asamblea sobre el Plan Vial Regional Red 3: Kiteni\". http://t.co/NerymMRN", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Jan 21 13:36:05 +0000 2013", "tweet_id": 293351258973147136}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Centro de Salud de Livitaca inaugurado por Presidente Regional\". http://t.co/wj1asZRu", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jan 18 23:41:38 +0000 2013", "tweet_id": 292416490546794496}
{"status": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Local remodelado para Consejo Regional y oficinas administrativas\". http://t.co/dewtiiCK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Jan 18 23:38:35 +0000 2013", "tweet_id": 292415720040583168}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Conferencia de presna: Adquisici\u00f3n de camionetas y motocicletas\". http://t.co/rGw63Jei", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 17 22:43:31 +0000 2013", "tweet_id": 292039477424160770}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Juramentaci\u00f3n al cargo de Consejero Delegado - Valerio Pacuala\". http://t.co/l3jmJ3OG", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Jan 17 22:41:02 +0000 2013", "tweet_id": 292038851273293824}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Trabajos de electrificaci\u00f3n en Alto Qosqo San Sebasti\u00e1n\". http://t.co/1m00K8eb", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 16 21:20:12 +0000 2013", "tweet_id": 291656120601288705}
{"status": "Foro p\u00fablico sobre \u0093Implementaci\u00f3n del Reglamento de la Ley de Moratoria de Transg\u00e9nicos\u0094 Ser\u00e1 el viernes 18 en el auditorio de la DIRCETUR", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 16 00:16:39 +0000 2013", "tweet_id": 291338137198809089}
{"status": "Importante avance registran obras viales y de educaci\u00f3n en Provincias Altas. Presupuestos superan los 40 millones de soles", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 16 00:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 291337949587595264}
{"status": "Dos importantes proyectos sociales impulsa Gobierno Regional a favor de las mayor\u00edas", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 16 00:15:40 +0000 2013", "tweet_id": 291337890489851905}
{"status": "Gobierno Regional Cusco, contin\u00faa implementando Primer PROCOMPITE Regional en provincias Canas, Canchis y Quispicanchi", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 16 00:15:32 +0000 2013", "tweet_id": 291337856469843968}
{"status": "Electo Consejero Delegado juramentar\u00e1 el jueves 17. Cargo ser\u00e1 asumido por Valerio Pacuala", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Jan 16 00:15:22 +0000 2013", "tweet_id": 291337813637619712}
{"status": "RT @pnacionalistap: \"Un nacionalista no promete, se compromete\" Jorge Acurio, Presidente Regional del Cusco #Lote88", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Apr 04 00:14:19 +0000 2012", "tweet_id": 187332233391112193}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CUSCO HIZO RETROCEDER A LA PCM\n\nhttp://t.co/bd4qer1h", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 13 13:36:38 +0000 2012", "tweet_id": 179561611336491008}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL CUSCO HIZO RETROCEDER A LA PCM. Dejan sin efecto la Resoluci\u00f3n Ministerial 050, Pr\u00f3xima reuni\u00f3n ser\u00e1 el lunes 19 de marzo", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 13 13:36:16 +0000 2012", "tweet_id": 179561517891584000}
{"status": "Mancomunidad municipal Ch`umpiwillkaq-Paruroq-Kallpan, fue lanzada en ceremonia p\u00fablica, http://t.co/Tdq7Hoz2", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 09 01:06:16 +0000 2012", "tweet_id": 177923220186476547}
{"status": "Pres. Reg. rindi\u00f3 merecido homenaje a trabajadoras del Gobierno Regional, por D\u00eda Internacional de la Mujer http://t.co/LWiIZVdK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 09 01:05:30 +0000 2012", "tweet_id": 177923028750049281}
{"status": "Reino de los pa\u00edses bajos invertir\u00e1 en proyectos de desarrollo para el Cusco, embajador sostuvo reuni\u00f3n con Pres. Reg. http://t.co/GxxJkd24", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 09 01:04:52 +0000 2012", "tweet_id": 177922871509790720}
{"status": "GRCusco elabora proyectos del asfaltado en bicapa en la v\u00eda Santa Ana, Echarate, Palma Real, Quiteni, Pichari y Kimbiri http://t.co/7RJdLnaZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 06 01:32:29 +0000 2012", "tweet_id": 176842656079560704}
{"status": "Gob. Reg.Cusco elabora proyectos de construcci\u00f3n del Hospital de Quillabamba http://t.co/7RJdLnaZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 06 01:31:32 +0000 2012", "tweet_id": 176842415838216192}
{"status": "Presidente Regional del Cusco realiz\u00f3 visita inopinada al colegio Clorinda Matto de Turner http://t.co/eQMBKHR0", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 06 01:30:40 +0000 2012", "tweet_id": 176842200024494080}
{"status": "Presidente Regional y funcionarios realizaron visita inopinada al colegio Clorinda Matto de Turner a solicitud de docentes de dicha entidad", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 06 01:30:00 +0000 2012", "tweet_id": 176842029345681410}
{"status": "Gobierno Regional Cusco pronto entregar\u00e1 moderno centro salud de Wanchaq, obra tiene avance del 99% http://t.co/hBLVuoLc", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Mar 06 01:28:46 +0000 2012", "tweet_id": 176841722955972608}
{"status": "GRC Organiza Panel \"D\u00eda Internacional de la Mujer\" este mi\u00e9rcoles 7 de marzo, evento q sera trasmitido por CTC - Canal 2 a las 8 de la noche", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 03 16:07:09 +0000 2012", "tweet_id": 175975608742981632}
{"status": "PCM SUSPENDI\u00d3 REUNI\u00d3N CON EL GOBIERNO REGIONAL DEL CUSCO Y AREQUIPA SIN FECHA DETERMINADA http://t.co/3fuqYbFH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 03 16:04:00 +0000 2012", "tweet_id": 175974815658815488}
{"status": "Conforman comisi\u00f3n central para tratar proyecto Majes Siguas II http://t.co/3fuqYbFH", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 03 16:03:38 +0000 2012", "tweet_id": 175974722805301249}
{"status": "Gob Reg Cusco, Municipalidad de Espinar, COREPRO, FDTC, UNSAAC y Frente de Defensa de los Intereses de Espinar, conforman comisi\u00f3n central", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Mar 03 16:03:06 +0000 2012", "tweet_id": 175974590227562496}
{"status": "Presidente Regional Cusco sostuvo reuni\u00f3n con Directora y Comisi\u00f3n de Profesores del colegio Clorinda Matto de Turner http://t.co/XjuxBqyF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 02 22:10:41 +0000 2012", "tweet_id": 175704706746810371}
{"status": "leer mas ... http://t.co/XjuxBqyF", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 02 22:10:12 +0000 2012", "tweet_id": 175704584608690176}
{"status": "Funcionarios del Gob. Reg. Cusco presentaron tres importantes proyectos estrat\u00e9gicos regionales ante organizaciones de la Sociedad Civil", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Fri Mar 02 22:09:50 +0000 2012", "tweet_id": 175704494246600704}
{"status": "pueden ver los videos en You Tube  http://t.co/u05MgpFX", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 01 23:47:16 +0000 2012", "tweet_id": 175366626001158144}
{"status": "Tambien nos pueden seguir en Facebook  http://t.co/k1pkySIP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 01 23:43:11 +0000 2012", "tweet_id": 175365597301964800}
{"status": "Funcionarios del Gob. Reg. Cusco expondr\u00e1n Proyectos Estrat\u00e9gicos Regionales ante organizaciones de la sociedad civil http://t.co/qkHjX3IK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 01 23:40:07 +0000 2012", "tweet_id": 175364826737020931}
{"status": "Conformaci\u00f3n Comisi\u00f3n T\u00e9cnico Legal con la participaci\u00f3n de las instituciones m\u00e1s representativas de la sociedad civil http://t.co/qkHjX3IK", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 01 23:38:15 +0000 2012", "tweet_id": 175364357025304576}
{"status": "Conformar\u00e1n comisi\u00f3n t\u00e9cnico legal encargada de la formulaci\u00f3n de los estudio de balance h\u00eddrico del proyecto de irrigaci\u00f3n Majes Siguas II", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Mar 01 23:36:18 +0000 2012", "tweet_id": 175363868183379970}
{"status": "Firman convenio entre el Gob. Reg. Cusco y la Municipalidad de Maranura, para tratamiento de la v\u00eda Maranura Pavayoc http://t.co/60i4bf1M", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 29 23:47:58 +0000 2012", "tweet_id": 175004416292831232}
{"status": "Presidente Regional entreg\u00f3 primera etapa de asfaltado al Centro arqueologico de Tip\u00f3n  http://t.co/QOxqZl1W", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 28 21:05:28 +0000 2012", "tweet_id": 174601132562333696}
{"status": "Conflicto lim\u00edtrofe entre comunidades campesinas de Chumbivilcas y Paruro lleg\u00f3 a su fin leer mas...\nhttp://t.co/Xc9nJtVZ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 28 21:04:40 +0000 2012", "tweet_id": 174600930971496448}
{"status": "Conflicto lim\u00edtrofe entre C. C. de Chumbivilcas y Paruro lleg\u00f3 a su fin, Presidente Regional reuni\u00f3 a pobladores de Collana y Sawasawa", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 28 21:03:33 +0000 2012", "tweet_id": 174600650695516160}
{"status": "Presidente Regional de Cusco propone pagar 20 d\u00f3lares el m2 de terreno en Chinchero http://t.co/pBPonAbl", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 28 21:01:06 +0000 2012", "tweet_id": 174600033361080320}
{"status": "gracias por seguirnos @MINCETUR, @gextorescultura, @javier5_PERU, @brianpazos7, @karinita538, @perunoticiass", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 26 01:50:24 +0000 2012", "tweet_id": 173585675059331073}
{"status": "ver mas @martinhidalgo, bien x Daniel Abugatas, en la region Cusco haremos lo mismo.", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 26 01:47:39 +0000 2012", "tweet_id": 173584981233385473}
{"status": "Derrumbes en carretera Huambut\u00edo Huancarani retrasan trabajos de asfaltado http://t.co/93G5stD3", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 26 01:44:19 +0000 2012", "tweet_id": 173584145354735616}
{"status": "Gobierno Regional env\u00eda ayuda humanitaria a damnificados de Occobamba y Yanatile http://t.co/hFUEEYni", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 26 01:43:52 +0000 2012", "tweet_id": 173584030468542464}
{"status": "Plan vial regional Cusco - 2012 ver las 3 redes viales  http://t.co/CYD2tJIj", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 26 01:43:20 +0000 2012", "tweet_id": 173583897098072066}
{"status": "Presidente de Petroper\u00fa agradece a mandatario regional por apoyo a plan de inversiones leer mas... http://t.co/VzpL0SXA", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 26 01:39:44 +0000 2012", "tweet_id": 173582990704783360}
{"status": "En marcha plan vial regional, asfaltar\u00e1n cerca de mil 500 km. de v\u00edas en toda la Regi\u00f3n leer mas... http://t.co/aU7be1Zk", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 26 01:38:37 +0000 2012", "tweet_id": 173582708495228928}
{"status": "leer  https://t.co/qK7TvNd1", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 26 01:32:49 +0000 2012", "tweet_id": 173581247761756162}
{"status": "Los presidentes regionales del peru respaldamos. El proyecto de ley 647\\2011 que establece una sola escala del CAFAE a nivel nacional.", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 26 01:32:30 +0000 2012", "tweet_id": 173581167893823488}
{"status": "En un plazo de 5 meses Gobierno Regional de Cusco entregar\u00e1 conclusi\u00f3n de by pass, obra fue encargada a plan COPESCO  http://t.co/AtVuWfGw", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 23 18:04:25 +0000 2012", "tweet_id": 172743628123422720}
{"status": "Autorizan contrataci\u00f3n para m\u00e1s de 3 mil plazas de docentes en Regi\u00f3n Cusco, emitieron Decreto de Urgencia  http://t.co/jQKEhrEv", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 23 18:03:24 +0000 2012", "tweet_id": 172743373042614272}
{"status": "Aprueban escala remunerativa para obreros del Gobierno Regional Cusco, mediante Resoluci\u00f3n Ejecutiva Regional  http://t.co/I19oCOYq", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Thu Feb 23 18:02:35 +0000 2012", "tweet_id": 172743169866350592}
{"status": "Pres. Reg. Cusco Arq. Jorge Acurio Tito participa de la reuni\u00f3n ordinaria de Presidente Regionales en la ciudad de Lima http://t.co/pD8PlBSB", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Wed Feb 22 22:24:29 +0000 2012", "tweet_id": 172446691805507585}
{"status": "Proyecto de inversi\u00f3n p\u00fablica fue considerado para el a\u00f1o fiscal 2012, la \u201cConstrucci\u00f3n de la V\u00eda de Evitamiento Urcos - Quispicanchi\u201d", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Tue Feb 21 17:29:13 +0000 2012", "tweet_id": 172009994613563392}
{"status": "Determin\u00e1n proyectos de saneamiento b\u00e1sico para Chumbivilcas, obras iniciar\u00e1n el 15 de marzo  http://t.co/SFRI610j", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 21:10:35 +0000 2012", "tweet_id": 171703314919079937}
{"status": "Pres. Regional inaugurara el mi\u00e9rcoles 22 el primer tramo de acceso al conjunto arqueol\u00f3gico de Tip\u00f3n, obra ejecutada por el Plan COPESCO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 21:09:53 +0000 2012", "tweet_id": 171703142734503936}
{"status": "PRC. Arq. Jorge Acurio se reuni\u00f3 con alcalde y pobladores de Chumbivilcas para iniciar la obra de saneamiento b\u00e1sico en dicha provincia", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 21:09:27 +0000 2012", "tweet_id": 171703033099599875}
{"status": "Amig@s si desean mayor informaci\u00f3n nos pueden encontrar en la web http://t.co/vg4roRpv y tambien en facebook: http://t.co/k1pkySIP", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 17:45:03 +0000 2012", "tweet_id": 171651593429712896}
{"status": "4 pm. Pres. Reg. sostendra reuni\u00f3n con dirigentes y pobladores de la zona noreste del Cusco para la concretizacion de importantes obras", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 17:12:32 +0000 2012", "tweet_id": 171643407582756865}
{"status": "Pres. Reg. visitar\u00e1 hoy la I.E. Clorinda Matto de Turner para ver los problemas de la infraestructura educativa con la constructora Sanson", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 17:08:52 +0000 2012", "tweet_id": 171642486660403200}
{"status": "15 de Marzo se inicia la obra de saneamiento b\u00e1sico integral en la provicnia de Chumbivilcas asi lo anunci\u00f3 el Presidente Regional del Cusco", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 16:53:31 +0000 2012", "tweet_id": 171638623458967553}
{"status": "PRC Arq. Jorge Acurio se reunio con alcalde y pobladores de Chumbivilcas para iniciar la obra de saneamiento b\u00e1sico en dicha provincia", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 16:35:44 +0000 2012", "tweet_id": 171634147146731523}
{"status": "Mandatario Regional se reuni\u00f3 con Viceministro de RREE. de Tailandia Jullapong Nonjrichai y el Emb de Tailandia en Per\u00fa Kamthorn Sithtichoti", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 15:20:54 +0000 2012", "tweet_id": 171615315397058561}
{"status": "@Coco_Acurio, Desde el Gob. Regional de Cusco, todo el apoyo al Cienciano y Garcilaso, somos positivos, alla los derrotistas.!si se puede!", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Mon Feb 20 13:38:25 +0000 2012", "tweet_id": 171589526119137281}
{"status": "gracias a: @karinita538, @NoticiaPeruana, por seguirnos estaremos en contacto", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sun Feb 19 14:50:59 +0000 2012", "tweet_id": 171245399577862145}
{"status": "Gobierno Regional invertir\u00e1 cerca de 100 millones en Livitaca \u2013 Chumbivilcas, anunci\u00f3 Presidente Jorge Acurio Tito http://t.co/1XwyQzBQ", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 18 18:55:05 +0000 2012", "tweet_id": 170944442256195584}
{"status": "Declaran visitante ilustre a miembros del Consejo Nacional de la Magistratura, http://t.co/nEWnAKGC", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 18 18:53:08 +0000 2012", "tweet_id": 170943949031215104}
{"status": "Presidente Regional del Cusco, declaro visitante ilustre y otorg\u00f3 medalla de honor a los miembros del Consejo Nacional de la Magistratura", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 18 18:48:58 +0000 2012", "tweet_id": 170942902086811648}
{"status": "Presidente Regional entregara este martes 21 la obra Mejoramiento del acceso al conjunto arqueol\u00f3gico de Tipo ejecutada por el Plan COPESCO", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 18 18:45:10 +0000 2012", "tweet_id": 170941946309775360}
{"status": "Mandatario regional se reunio con dirigentes de AA.HH. y APV's para la concretizaci\u00f3n de diversas obras en el ambito de la provincia Cusco", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 18 17:22:07 +0000 2012", "tweet_id": 170921044985643008}
{"status": "Mandatario regional se reunio con dirigentes de AA.HH. y APV's para la concretizaci\u00f3n de diversas obras en el ambito de la provincia Cusco", "utc_offset": -18000, "user_id": 496088586, "screen_name": "regioncusco", "created_at": "Sat Feb 18 17:22:07 +0000 2012", "tweet_id": 170921044985643008}
