{"status": "GRT celebra el 15 de mayo D\u00eda Nacional de la MYPE\n\n* Programa de actividades inicia el 14 de mayo a las 4:00 p.m.... http://t.co/Hlp7rH6GNV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 13 20:09:54 +0000 2014", "tweet_id": 466309378698924032}
{"status": "Instituto Geogr\u00e1fico Nacional entreg\u00f3 117 hojas cartogr\u00e1ficas del departamento de Tacna al Presidente Regional... http://t.co/sSkSkGlg9D", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 13 18:04:08 +0000 2014", "tweet_id": 466277729965334529}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/srCVIy6Ah8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 13 18:04:07 +0000 2014", "tweet_id": 466277727021318145}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2TOarrl10I", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 13 18:04:06 +0000 2014", "tweet_id": 466277722214641665}
{"status": "Construcci\u00f3n de CEDIF Rosa Coda presenta 93% de avance f\u00edsico\n\n* Un total de 185 personas  entre ni\u00f1os,... http://t.co/hqwu1DFH2O", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 13 16:37:31 +0000 2014", "tweet_id": 466255930536247296}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/srn3yg0q9g", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 13 16:37:30 +0000 2014", "tweet_id": 466255926836862976}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/bRen8R3zTQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 13 16:37:29 +0000 2014", "tweet_id": 466255922277679105}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GBpyyKbfy4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 13 16:37:28 +0000 2014", "tweet_id": 466255918561521665}
{"status": "Pescadores artesanales participaron de campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n para el cumplimiento de la normatividad... http://t.co/Xya0Da0kaD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 13 14:51:05 +0000 2014", "tweet_id": 466229145945780224}
{"status": "Comisi\u00f3n T\u00e9cnica encontr\u00f3 55 observaciones al Estudio de Impacto Ambiental\n\n*El GRT presenta las observaciones... http://t.co/fCOmixYleM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 12 21:58:13 +0000 2014", "tweet_id": 465974252546842624}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/dgUXSN1mx9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 12 21:58:13 +0000 2014", "tweet_id": 465974249279082496}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GUFKzKrgiI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 12 21:58:12 +0000 2014", "tweet_id": 465974246099800064}
{"status": "PRODUCE incaut\u00f3 4 toneladas de algas extra\u00eddas de manera ilegal \n\n*Producto iba ser comercializado a Ilo y... http://t.co/FERLdhl2hB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 09 22:30:33 +0000 2014", "tweet_id": 464895222351007744}
{"status": "Simulacro Nacional de Intervenci\u00f3n Sectorial por Heladas y Friaje se realizar\u00e1 del 12 al 15 de mayo\n\n*Evento se... http://t.co/IbYqaxT1QZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 09 22:23:11 +0000 2014", "tweet_id": 464893371375296514}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/F500l7XAea", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 09 22:23:10 +0000 2014", "tweet_id": 464893367969542145}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JPZahNJ0KX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 09 22:23:10 +0000 2014", "tweet_id": 464893364966408192}
{"status": "Simulacro Nacional de Intervenci\u00f3n Sectorial por Heladas y Friaje se realizar\u00e1 del 12 al 15 de mayo\n\n*Evento se... http://t.co/D6ZyPPNRbH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 09 22:20:00 +0000 2014", "tweet_id": 464892567406915584}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZgqQF9caL6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 09 22:19:58 +0000 2014", "tweet_id": 464892562994515969}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/AY2LWsqCaW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 09 22:19:58 +0000 2014", "tweet_id": 464892559408394240}
{"status": "Presidente Regional se reuni\u00f3 con funcionarios del Banco Mundial\n\n* Representantes del Banco Mundial arribaron a... http://t.co/tVSyfuKibx", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu May 08 18:10:47 +0000 2014", "tweet_id": 464467465213190144}
{"status": "DIRESA alista plan de contingencia ante disminuci\u00f3n de temperaturas en zonas andinas\n\n*Se encuentra garantizada... http://t.co/9jGGEfNiMp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 07 21:59:55 +0000 2014", "tweet_id": 464162738689015808}
{"status": "Bodegas de Tacna participaron en \u201cEncuentro Empresarial Andino 2014\u201d\n\n*Bodega Tacna, Bodega Don Miguel y Bodega... http://t.co/XcxX5ExxZl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 07 17:49:32 +0000 2014", "tweet_id": 464099728292986881}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QkLAQYrYa0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 07 17:49:31 +0000 2014", "tweet_id": 464099725545721856}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/dlzS6sIjfv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 07 17:49:31 +0000 2014", "tweet_id": 464099722722947074}
{"status": "Integrantes de la Tercera Brigada de Caballer\u00eda contribuir\u00e1n en la construcci\u00f3n de Carretera Ticaco-Candarave\n\n*... http://t.co/ufV8M6Ytev", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 06 19:40:05 +0000 2014", "tweet_id": 463765162172760064}
{"status": "GRT invirti\u00f3 25 millones de soles a favor de los agricultores y productores de la Regi\u00f3n de Tacna\n\n* Gerencia de... http://t.co/LhaL7Aq202", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 06 19:14:42 +0000 2014", "tweet_id": 463758775497678848}
{"status": "GRT destin\u00f3 14 millones de nuevos soles a provincias de la Regi\u00f3n de Tacna\n\n* Hasta la fecha se \u201ctransfiri\u00f3\u201d 10... http://t.co/WhMwUCcPI5", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 06 18:45:43 +0000 2014", "tweet_id": 463751480294772736}
{"status": "GRT invirti\u00f3 23 millones en la entrega de equipos multimedia a 154 colegios de la Regi\u00f3n de Tacna\n\n* Proyecto de... http://t.co/QyNKzPc5QE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 05 20:46:25 +0000 2014", "tweet_id": 463419468647899136}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/M2gjyjAd99", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 05 20:46:24 +0000 2014", "tweet_id": 463419462654259201}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LAf0fX5tQW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 05 20:46:23 +0000 2014", "tweet_id": 463419460032806913}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UMK7ax1Hre", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 05 20:46:23 +0000 2014", "tweet_id": 463419456476033024}
{"status": "GRT y MINSA firmar\u00e1n convenio para fortalecer la atenci\u00f3n de salud materna e infantil en la regi\u00f3n \n\nCon el... http://t.co/ROzKM8aLrn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 02 19:03:45 +0000 2014", "tweet_id": 462306467001806848}
{"status": "GRT entreg\u00f3 equipos multimedia a estudiantes de Candarave valorizados en m\u00e1s de 285 mil nuevos soles\n\n*En total... http://t.co/zKN0P3YIum", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 02 16:31:48 +0000 2014", "tweet_id": 462268225820950528}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/nOql2MBOxg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 02 16:31:47 +0000 2014", "tweet_id": 462268221110751232}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/89G67LVcHA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 02 16:31:46 +0000 2014", "tweet_id": 462268218422222849}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UkJoJibNYw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 02 16:31:45 +0000 2014", "tweet_id": 462268215372939264}
{"status": "GRT invirti\u00f3 m\u00e1s de 26 millones de soles en la construcci\u00f3n e implementaci\u00f3n de Centros de Salud de la Regi\u00f3n... http://t.co/EOwVKEFOUy", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 30 18:21:45 +0000 2014", "tweet_id": 461571120483688448}
{"status": "GRT culmin\u00f3 reconstrucci\u00f3n y mejoramiento de la  I.E Micaela Paredes Rejas del C.P Caplina\n\n* Obra incluye un... http://t.co/MNuVbZSIyb", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 29 18:32:27 +0000 2014", "tweet_id": 461211424098750467}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hctzOrxkSe", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 29 18:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 461211421129203712}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/eT5NoEZrRi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 29 18:32:25 +0000 2014", "tweet_id": 461211418654564354}
{"status": "PCM aprob\u00f3 el Saneamiento y Organizaci\u00f3n Territorial de las Provincias de Jorge Basadre y Candarave\n\n*El objetivo... http://t.co/UPqqfq6oyv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 29 18:09:18 +0000 2014", "tweet_id": 461205598403444737}
{"status": "M\u00e1s de 240 escolares de nivel primario participaron de la II Jornada de Promoci\u00f3n Cultural y de Lectura\n\n*Evento... http://t.co/ExFkLRrhvN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 21:45:39 +0000 2014", "tweet_id": 460897659906039808}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ncf6EYzFTg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 21:45:39 +0000 2014", "tweet_id": 460897657024557057}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/jgxyWhV9Yy", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 21:45:38 +0000 2014", "tweet_id": 460897654306648065}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/E4mWNZzdXH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 21:45:37 +0000 2014", "tweet_id": 460897651530014721}
{"status": "*Acto estuvo liderado por el Viceministro de Turismo, Jos\u00e9 Miguel Gamarra Skeels\n\nCon el prop\u00f3sito de velar por... http://t.co/EkutliY60z", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 21:41:41 +0000 2014", "tweet_id": 460896660789293056}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/e5tMjUiacK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 21:41:40 +0000 2014", "tweet_id": 460896657685495808}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/RwTmKbGjoV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 21:41:40 +0000 2014", "tweet_id": 460896654724313088}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2jlu9MA5ID", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 21:41:39 +0000 2014", "tweet_id": 460896652232892416}
{"status": "Consejo de Recursos H\u00eddricos present\u00f3 Plan de Gesti\u00f3n de Recursos H\u00eddricos de la Cuenca Caplina Locumba\n\n* El... http://t.co/dld7Oz9jB7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 19:24:16 +0000 2014", "tweet_id": 460862079956557825}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/V3Sv269POM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 19:24:16 +0000 2014", "tweet_id": 460862077096058880}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Dq7p9vFPZR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 19:24:15 +0000 2014", "tweet_id": 460862074155847680}
{"status": "GRT entreg\u00f3 equipos multimedia a estudiantes del C.P.  La Yarada \n\n*Adjudicaci\u00f3n de laptops, proyectores,... http://t.co/U2kC4ovUiF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 14:19:54 +0000 2014", "tweet_id": 460785480515072000}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/AqMP9H8ZbP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 14:19:53 +0000 2014", "tweet_id": 460785475834216448}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/RsnaD7rNcB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 14:19:52 +0000 2014", "tweet_id": 460785472944365569}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/6IMiwql2Nh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 28 14:19:51 +0000 2014", "tweet_id": 460785469672783872}
{"status": "GRT pr\u00f3ximo a entregar paquete de obras de gran impacto social\n\n*Monto de inversi\u00f3n asciende a 115 millones 812... http://t.co/kl636sQTIg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 21:11:13 +0000 2014", "tweet_id": 459439441094795265}
{"status": "ABC de las agroexportaciones se realizar\u00e1 este lunes 28 de abril\n\n* El evento se desarrollar\u00e1 en el horario de... http://t.co/bWoEQe6B3e", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 20:42:47 +0000 2014", "tweet_id": 459432284236439552}
{"status": "500 estudiantes de la Provincia de Candarave se benefician con la entrega de equipos multimedia\n\n*GRT llev\u00f3... http://t.co/TKpEJegxqW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 16:35:24 +0000 2014", "tweet_id": 459370028056313857}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/1Qbtz6wRT8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 16:35:23 +0000 2014", "tweet_id": 459370025057402880}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7nuOe4Nl3F", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 16:35:22 +0000 2014", "tweet_id": 459370022335283200}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PnhGPLIwg0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 16:35:22 +0000 2014", "tweet_id": 459370019659333632}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/aRxbxX5Qx7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 16:35:21 +0000 2014", "tweet_id": 459370016723324928}
{"status": "GRT present\u00f3 \u201cPlan de Simulacro y Movilizaci\u00f3n 2014\u201d en I Reuni\u00f3n Multisectorial\n\n*Plan pretende articular a las... http://t.co/9ov5hPHbCK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 16:32:26 +0000 2014", "tweet_id": 459369283089211392}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/T9RTTfbomb", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 16:32:25 +0000 2014", "tweet_id": 459369280346144769}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/dMQ2iyDpeq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 24 16:32:25 +0000 2014", "tweet_id": 459369277653385217}
{"status": "GRT acelera el proceso de molienda de la uva con m\u00e1quina \u201cestrujadora y despalilladora\u201d\n\n*Los vitivinicultores... http://t.co/LK49EYiLP8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 23 21:05:41 +0000 2014", "tweet_id": 459075660879650816}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/sR89cge37y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 23 21:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 459075657809412096}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/9Np97juARS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 23 21:05:40 +0000 2014", "tweet_id": 459075655057944576}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PtN0cGvwqV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 23 21:05:39 +0000 2014", "tweet_id": 459075652440694784}
{"status": "M\u00e1s de 40 mil personas ser\u00e1n beneficiarios de los proyectos de las Juntas Vecinales\n\n* Se construir\u00e1n e... http://t.co/4xZ8i1asV7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 23 20:30:18 +0000 2014", "tweet_id": 459066755294318592}
{"status": "Jurament\u00f3 nueva junta directiva del Sindicato de Trabajadores del GRT\n\n*Nuevo secretario General refiri\u00f3 que har\u00e1... http://t.co/cAScmWfE5v", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 22 21:09:24 +0000 2014", "tweet_id": 458714206758395904}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/32bKz9gDxq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 22 21:09:22 +0000 2014", "tweet_id": 458714202069147648}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/rzEQyp1Zyn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 22 21:09:22 +0000 2014", "tweet_id": 458714199334481920}
{"status": "GRT y Sierra Exportadora firmaron un \u201cAcuerdo para la Inclusi\u00f3n Productiva con Mercado Sostenible\u201d\n\n* El acuerdo... http://t.co/lnbbUpiw78", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 22 18:48:47 +0000 2014", "tweet_id": 458678822356127745}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Sne7fQQQbr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 22 18:48:46 +0000 2014", "tweet_id": 458678818790993920}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZnKagUR7Q2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 22 18:48:45 +0000 2014", "tweet_id": 458678814915457024}
{"status": "Carretera Ticaco - Candarave presenta un 45% de avance \n\n* A fines de abril el primer tramo ser\u00e1 culminado.\n\nTras... http://t.co/QBavs6GWaz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 20:34:17 +0000 2014", "tweet_id": 458342982228271104}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EPD0PcD9cd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 20:34:16 +0000 2014", "tweet_id": 458342979082522624}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Lfdzui6qF0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 20:34:15 +0000 2014", "tweet_id": 458342976393994240}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gOIxQ0LiIz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 20:34:15 +0000 2014", "tweet_id": 458342973600587776}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/K6X1Oek03S", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 20:34:14 +0000 2014", "tweet_id": 458342970857512960}
{"status": "Alumnos de la I.E. Rep\u00fablica Argentina e  I.E.I. Santa Rosa se beneficiaron con la entrega de equipos multimedia... http://t.co/3p5dcL2LUw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 17:14:14 +0000 2014", "tweet_id": 458292637422723072}
{"status": "Escolares de la Provincia de Candarave recibieron equipos multimedia por un monto aproximado de 186 mil nuevos... http://t.co/4NJG6X1vrC", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 15:17:15 +0000 2014", "tweet_id": 458263199511355392}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ve4VeuR7ye", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 15:17:14 +0000 2014", "tweet_id": 458263194482405378}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hGRQeEotUt", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 15:17:13 +0000 2014", "tweet_id": 458263191827398656}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ghOMywEsr9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 21 15:17:12 +0000 2014", "tweet_id": 458263188023173120}
{"status": "Escolares de la Regi\u00f3n de Tacna participaron activamente en simulacro nacional de sismo\n\n*Sismo fue de 8 grado en... http://t.co/67GzLqfDWA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 16 22:17:14 +0000 2014", "tweet_id": 456556951363534848}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FpKtaqTmVy", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 16 22:17:12 +0000 2014", "tweet_id": 456556944891719682}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xLCTeH88I4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 16 22:17:11 +0000 2014", "tweet_id": 456556940881981440}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/inDEBOJD0N", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 16 22:17:10 +0000 2014", "tweet_id": 456556937354547200}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/RKEuG3azjS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 16 22:17:09 +0000 2014", "tweet_id": 456556932556267520}
{"status": "OPORTUNIDAD LABORAL: \nAtenci\u00f3n inform\u00e1ticos, el GRT inici\u00f3 el proceso de selecci\u00f3n para el concurso CAS... http://t.co/I95ePbo76Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 16 18:50:49 +0000 2014", "tweet_id": 456505004921081856}
{"status": "Presidente Regional envi\u00f3 documento sobre Audiencia P\u00fablica de Southern al alcalde de la Provincia de Jorge... http://t.co/WVNNMSKncL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 16 15:10:31 +0000 2014", "tweet_id": 456449563558035456}
{"status": "GRT conmemora a destacados poetas en el \u201cD\u00eda del Poeta Peruano\u201d\n\n*La Gerente de Desarrollo Social, Lic. Elsa... http://t.co/x9k7zqe038", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 15 21:03:08 +0000 2014", "tweet_id": 456175918365425664}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/u3ihpfTSyq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 15 21:03:08 +0000 2014", "tweet_id": 456175914754121728}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7zCvEcxc05", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 15 21:03:07 +0000 2014", "tweet_id": 456175911327395841}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Lo7bBZ0kDr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 15 21:03:06 +0000 2014", "tweet_id": 456175908076781570}
{"status": "Comisi\u00f3n Regional de Lucha Contra Delitos Aduaneros y la Pirater\u00eda aprueba plan de trabajo 2014\n\n*Plantean... http://t.co/jAFx1CaZ4p", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 15 20:43:42 +0000 2014", "tweet_id": 456171025059700736}
{"status": "GRT y el Programa de Ayuda Humanitaria de EEUU colocaron \u201cPrimera Piedra\u201d en el proyecto de construcci\u00f3n del... http://t.co/FCkgDjvq9q", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 15 17:06:55 +0000 2014", "tweet_id": 456116472402558976}
{"status": "GRT entreg\u00f3 laptops, proyectores y  notebooks  a colegios del litoral tacne\u00f1o\n\n*Escolares de los balnearios de... http://t.co/K8jG3khzxL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 14 21:21:13 +0000 2014", "tweet_id": 455818079063134208}
{"status": "GRT entreg\u00f3 laptops, proyectores y  notebooks  a colegios del litoral tacne\u00f1o\n\n*Escolares de los balnearios de... http://t.co/TeTs9iserG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 14 21:19:59 +0000 2014", "tweet_id": 455817770681106432}
{"status": "GRT entreg\u00f3 laptops, proyectores y  notebooks  a colegios del litoral tacne\u00f1o\n\n*Escolares de los balnearios de... http://t.co/hcBPsskNjd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 14 21:18:08 +0000 2014", "tweet_id": 455817302965886977}
{"status": "Alumnos de I.E. Lastenia Rejas de Casta\u00f1\u00f3n recibieron equipos tecnol\u00f3gicos valorizados en 177 mil nuevos soles\n\n*... http://t.co/t1swPoQFyW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 14 14:43:40 +0000 2014", "tweet_id": 455718033206415360}
{"status": "Presidente Regional de Tacna: \u201cPlan de Desarrollo Regional Concertado 2013-2023 convertir\u00e1 a Tacna en eje de la... http://t.co/2FPIbyOhgK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 11 20:56:29 +0000 2014", "tweet_id": 454724691903528960}
{"status": "PRONUNCIAMIENTO\n\nAL EXCELENT\u00cdSIMO SE\u00d1OR PRESIDENTE DE LA REP\u00daBLICA, AL PRESIDENTE DEL CONSEJO DE MINISTROS, AL... http://t.co/6HPJK3UZY8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 11 20:19:38 +0000 2014", "tweet_id": 454715417143959553}
{"status": "GRT entreg\u00f3 25 laptops, 25 proyectores  y 60 notebooks a alumnas de I.E. Mar\u00eda Ugarteche de Maclean\n\n* GRT... http://t.co/Bi95nWt67p", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 11 14:01:34 +0000 2014", "tweet_id": 454620273396830209}
{"status": "GRT y Patronato del Campo de la Alianza solicitar\u00e1n que \u201cCripta de los H\u00e9roes\u201d sea declarada Patrimonio Cultural... http://t.co/o2slR0T8Ez", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 10 22:51:40 +0000 2014", "tweet_id": 454391291900489728}
{"status": "Seminario \u201cC\u00f3mo exportar a Brasil\u201d ser\u00e1  el viernes 11 de abril\n\n*GRT y Gobierno de Brasil organizan evento... http://t.co/cO6LauMq9I", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 10 17:18:19 +0000 2014", "tweet_id": 454307400409837569}
{"status": "Presidente Regional pide la nulidad de licencia de agua entregada de la cuenca Locumba a Southern en Moquegua\n\n*... http://t.co/nMFfGh9v8O", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 09 17:38:26 +0000 2014", "tweet_id": 453950076776218624}
{"status": "Alumnos de la I.E.I. Orfe\u00f3n recibieron 7 laptop y 7 proyectores para aulas interactivas\n\n*Padres de familia,... http://t.co/5AGfflyD1c", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 08 21:25:18 +0000 2014", "tweet_id": 453644779595653120}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/h3j1cs2lab", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 08 21:25:17 +0000 2014", "tweet_id": 453644774021414912}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xAkJ23KSNr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 08 21:25:15 +0000 2014", "tweet_id": 453644768807903232}
{"status": "CORESEC aprob\u00f3 \u201cPlan Regional de Seguridad Ciudadana 2014\u201d\n\n*Plan Regional de Seguridad Ciudadana determinar\u00e1 el... http://t.co/WHYcF9sCHB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 08 20:46:57 +0000 2014", "tweet_id": 453635128879628288}
{"status": "GRT y Gobierno de Brasil realizar\u00e1n el seminario \u201cC\u00f3mo exportar a Brasil\u201d\n\n*Empresarios e interesados con... http://t.co/TKpmzaYrEK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 08 13:16:04 +0000 2014", "tweet_id": 453521661816356864}
{"status": "El 95% de restaurantes, hoteles y tragamonedas atienden con normalidad tras sismos de gran magnitud\n\n* La... http://t.co/vyYXFTL7sd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 04 15:59:57 +0000 2014", "tweet_id": 452113352165031936}
{"status": "Escolares del colegio Alfonso Ugarte del Centro Poblado Los Palos recibieron laptops y proyectores del GRT\n\n*405... http://t.co/gVRVM7bXWq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 03 22:15:57 +0000 2014", "tweet_id": 451845586115780608}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/x0YkSYhyAj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 03 22:15:56 +0000 2014", "tweet_id": 451845582210883584}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/F0WcBmnAp4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 03 22:15:55 +0000 2014", "tweet_id": 451845579111292928}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/M9foO9EZWg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 03 22:15:54 +0000 2014", "tweet_id": 451845576053645312}
{"status": "Premier arrib\u00f3 a Tacna tras movimientos tel\u00faricos en el sur del pa\u00eds \n\n*En conferencia de prensa Primer Ministro... http://t.co/XA4P8l88C4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 03 22:13:37 +0000 2014", "tweet_id": 451844999739502592}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NpGAQYVHh2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 03 22:13:36 +0000 2014", "tweet_id": 451844995356454912}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/M7o2qHTEKK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 03 22:13:35 +0000 2014", "tweet_id": 451844992072310784}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/uh86bmkfxU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 03 22:13:34 +0000 2014", "tweet_id": 451844988695896065}
{"status": "PET eval\u00faa da\u00f1os en infraestructuras hidr\u00e1ulicas tras sismo de gran magnitud\n\n*Principales bocatomas represas y... http://t.co/M8wY5EKCIN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 03 19:09:45 +0000 2014", "tweet_id": 451798727120801792}
{"status": "Sectores e instituciones de la Regi\u00f3n contin\u00faan evaluando da\u00f1os por sismo de gran intensidad\n\n*Da\u00f1os reportados... http://t.co/CMcIE87ZU2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 02 21:12:38 +0000 2014", "tweet_id": 451467265548894208}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xaSWaGrgWZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 02 21:12:37 +0000 2014", "tweet_id": 451467262042464257}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NG38uzKnFt", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 02 21:12:37 +0000 2014", "tweet_id": 451467258913513472}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Yw7OZcXyET", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 02 21:12:36 +0000 2014", "tweet_id": 451467255000629249}
{"status": "Archivo Regional de Tacna rindi\u00f3 homenaje a poetisas tacne\u00f1as en su 39\u00b0 aniversario\n\n*En ceremonia se present\u00f3 la... http://t.co/bGJQcQHEpf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 01 21:05:18 +0000 2014", "tweet_id": 451103030151110657}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/lDK4muY9b0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 01 21:05:17 +0000 2014", "tweet_id": 451103027395432448}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xQ2DYW12Ks", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 01 21:05:16 +0000 2014", "tweet_id": 451103024102912000}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gP6jnh6WLa", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 01 21:05:15 +0000 2014", "tweet_id": 451103020789420032}
{"status": "PRODUCE- Tacna detect\u00f3 la presencia de extractores ilegales de algas marinas\n\n*Se incrementar\u00e1n inspectores de... http://t.co/DO4QWKZf6H", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 01 19:49:34 +0000 2014", "tweet_id": 451083972554944512}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KTWpV2AtI9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 01 19:49:33 +0000 2014", "tweet_id": 451083969333714944}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/XAC9IPBPSD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 01 19:49:32 +0000 2014", "tweet_id": 451083965806288897}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/01xCUf2Gdf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 01 19:49:31 +0000 2014", "tweet_id": 451083961884635136}
{"status": "PRODUCE declar\u00f3 en veda recurso \u201ctolina o chanque\u201d por un periodo de tres meses\n\n*Extracci\u00f3n desmesurada ocasiona... http://t.co/gIES0n1Sph", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 31 22:30:11 +0000 2014", "tweet_id": 450762004328771584}
{"status": "DIRCETUR realiz\u00f3 seminario de lucha contra la informalidad en los servicios tur\u00edsticos\n\n*En Tacna se han... http://t.co/W0DiraZQas", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 31 22:07:29 +0000 2014", "tweet_id": 450756292684943360}
{"status": "Menores de nivel inicial de la Provincia de Tarata se benefician con implementaci\u00f3n de aulas interactivas\n\n* GRT... http://t.co/rLcXvqdh9b", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 31 18:19:13 +0000 2014", "tweet_id": 450698849451917312}
{"status": "GRT culmin\u00f3 construcci\u00f3n de la Comisar\u00eda del Distrito de Ciudad Nueva\n\n*Obra ser\u00e1 inaugurada aproximadamente en... http://t.co/oc3LCEUwy5", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 31 16:06:59 +0000 2014", "tweet_id": 450665568484356096}
{"status": "GRT realizar\u00e1 campa\u00f1a de difusi\u00f3n de la legislaci\u00f3n laboral por el \u201cD\u00eda de los trabajadores del hogar\u201d\n\n*En... http://t.co/9Si7x9IxI4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 28 20:59:57 +0000 2014", "tweet_id": 449652132036100097}
{"status": "Consejo Regional suspendi\u00f3 reuni\u00f3n con presidente ejecutivo de Southern Per\u00fa por falta de acuerdos\n\n*La empresa... http://t.co/HJWLBhicOe", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 28 16:13:28 +0000 2014", "tweet_id": 449580036736040960}
{"status": "MINEDU y Gobierno Regional trabajan para garantizar acceso a la educaci\u00f3n en la Regi\u00f3n de Tacna\n\n*Programa... http://t.co/0cF65t3m9M", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 27 21:17:34 +0000 2014", "tweet_id": 449294178443210752}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Z0bvc82VkR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 27 21:17:33 +0000 2014", "tweet_id": 449294174932594688}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IDcKRtcQqX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 27 21:17:32 +0000 2014", "tweet_id": 449294170897661952}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UVmB4jb1eR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 27 21:17:31 +0000 2014", "tweet_id": 449294167579955200}
{"status": "Presidente Regional se reuni\u00f3 con encargado de negocios de la Rep\u00fablica Federal de Alemania\n\n*Alemania mira con... http://t.co/ehaBuA57eP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 27 15:00:16 +0000 2014", "tweet_id": 449199229924163586}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EvEZT3craE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 27 15:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 449199226262544384}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/5zTSZm6ALd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 27 15:00:15 +0000 2014", "tweet_id": 449199222668001280}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/d9PmSMBfOj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 27 15:00:14 +0000 2014", "tweet_id": 449199219211923456}
{"status": "Nueva Comisi\u00f3n Ambiental Regional (C.A.R.) trabajar\u00e1 por mejora del medio ambiente \n\n*Gerente Regional de... http://t.co/53AmS1JvSO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 26 21:03:05 +0000 2014", "tweet_id": 448928145043759104}
{"status": "Comisi\u00f3n Especial del PROVIDIT advierte presuntas irregularidades por parte de ciertos beneficiarios\n\n*Los... http://t.co/1wNn1bBFSS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 25 22:44:50 +0000 2014", "tweet_id": 448591365421551616}
{"status": "Presidente Regional se reuni\u00f3 con funcionarios de la Secretar\u00eda de Seguridad y Defensa Nacional (SEDENA)... http://t.co/H5j0C6q7KH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 25 21:59:40 +0000 2014", "tweet_id": 448579999478472704}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/nm3cxI0yuV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 25 21:59:39 +0000 2014", "tweet_id": 448579996202725376}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/bwJ6pj8rVR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 25 21:59:39 +0000 2014", "tweet_id": 448579992478179329}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/6kSaRxYSrt", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 25 21:59:38 +0000 2014", "tweet_id": 448579989152071680}
{"status": "GRT asumir\u00e1 la secretar\u00eda t\u00e9cnica de la Comisi\u00f3n Ambiental Regional (CAR)\n\n*Juramentaci\u00f3n ser\u00e1 el mi\u00e9rcoles 26 de... http://t.co/vPu1civXc2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 25 12:46:30 +0000 2014", "tweet_id": 448440791367548928}
{"status": "Alumnas de la I.E. NI\u00d1A MARIA recibieron proyectores y laptops  para aulas interactivas\n\n*Se implementaron 15... http://t.co/NNDvOMLX8a", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:41:02 +0000 2014", "tweet_id": 447140855954956288}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZnHJZcH0db", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:41:01 +0000 2014", "tweet_id": 447140852054249472}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/g39UeeyJv1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:41:00 +0000 2014", "tweet_id": 447140848593948672}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/i6SBo25th8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:40:59 +0000 2014", "tweet_id": 447140845188173824}
{"status": "Acciones preventivas son la mejor forma de combatir la tuberculosis en la Regi\u00f3n\n\n*COREMUSA,  continuar\u00e1 haciendo... http://t.co/NFmPg2cgBh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:38:14 +0000 2014", "tweet_id": 447140151085379584}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ZcMRPykYKc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:38:13 +0000 2014", "tweet_id": 447140148069670912}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/M3rROja8Yl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:38:12 +0000 2014", "tweet_id": 447140144747794432}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SRspWaoQMM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:38:11 +0000 2014", "tweet_id": 447140141006483456}
{"status": "Presidente Regional se reuni\u00f3 con funcionario de Sierra Exportadora\n\n*Instituciones pretenden unir esfuerzos para... http://t.co/d3K0umNrMm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:33:14 +0000 2014", "tweet_id": 447138895138799617}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zRiaepR8nt", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:33:13 +0000 2014", "tweet_id": 447138891854659584}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/qNQVpM9wcE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:33:13 +0000 2014", "tweet_id": 447138889073848320}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/E4ORvniZw1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 22:33:12 +0000 2014", "tweet_id": 447138885500293121}
{"status": "Hoy se inaugura V Vendimia Regional 2014 \u201cSra. Lady Zeballos de Rodr\u00edguez\u201d\n\n*Desde la plaza Zela habr\u00e1 movilidad... http://t.co/BcMAkJj7mM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 21 15:02:01 +0000 2014", "tweet_id": 447025342687891456}
{"status": "Cinco comunidades y asociaciones ganan concurso PAES en Tacna\n\n*20 mil d\u00f3lares recibir\u00e1n cada una de las... http://t.co/goodIWQn9D", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 20 22:37:51 +0000 2014", "tweet_id": 446777668092968961}
{"status": "GRT firma acta de compromiso con CONEACES  para lograr acreditaci\u00f3n de los institutos de educaci\u00f3n superior de la... http://t.co/GPP7yGzpSl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 20 22:14:51 +0000 2014", "tweet_id": 446771878950993920}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/aevez2ppfX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 20 22:14:50 +0000 2014", "tweet_id": 446771874198867968}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/dEzXMj63lr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 20 22:14:49 +0000 2014", "tweet_id": 446771870260420608}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/4BZMq6Sn6F", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 20 22:14:48 +0000 2014", "tweet_id": 446771865852198912}
{"status": "GRT recibi\u00f3 copia del Acta de Acuerdos del Consejo de Ministros Descentralizado de Tacna\n\n*Documento incluye... http://t.co/NkVhEaerVI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 20 22:12:43 +0000 2014", "tweet_id": 446771341312552962}
{"status": "Comisi\u00f3n de PROVIDIT contin\u00faa trabajando para la entrega de actas definitivas\n\n*841 beneficiarios del PROVIDIT se... http://t.co/16uJbg2Bnx", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 20 13:53:26 +0000 2014", "tweet_id": 446645695647195136}
{"status": "Alumnos de la UGEL Tarata recibieron 24 proyectores y 24 laptops para aulas interactivas\n\n* Estudiantes de la... http://t.co/HTUwEqk6JG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 20 13:52:43 +0000 2014", "tweet_id": 446645514944008194}
{"status": "Comisi\u00f3n de PROVIDIT contin\u00faa trabajando  para la entrega de actas definitivas \n\n*841 beneficiarios del PROVIDIT... http://t.co/TiCqbPdNZ0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 19 22:15:32 +0000 2014", "tweet_id": 446409662963798016}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/j5U3nA6E4z", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 19 22:15:31 +0000 2014", "tweet_id": 446409660136837120}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Uk07yQZv2x", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 19 22:15:30 +0000 2014", "tweet_id": 446409656768794624}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/33ZuWK19u5", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 19 22:15:29 +0000 2014", "tweet_id": 446409653241380865}
{"status": "http://t.co/dqWHVoAWS9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 19 19:59:35 +0000 2014", "tweet_id": 446375452072873984}
{"status": "COREMUSA realizar\u00e1 conferencia de prensa sobre la situaci\u00f3n actual de la TB en Tacna\n\n*La actividad se llevar\u00e1 a... http://t.co/8S1y7Qh9nw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 18 21:20:29 +0000 2014", "tweet_id": 446033424449417216}
{"status": "COREMUSA realizar\u00e1 conferencia de prensa sobre la situaci\u00f3n actual de la TB en Tacna\n\n*La actividad se llevar\u00e1 a... http://t.co/Ez3ZL7pJRs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 18 21:17:54 +0000 2014", "tweet_id": 446032771534712832}
{"status": "GRT inaugur\u00f3 infraestructura del colegio Neiser Llacsa Arce en el C.P.  La Yarada\n\n* Escolares del nivel primario... http://t.co/W922rYpljJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 17 21:11:27 +0000 2014", "tweet_id": 445668759437467649}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/g8TzmdXeps", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 17 21:11:26 +0000 2014", "tweet_id": 445668755830353921}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/r2PvwfVgcT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 17 21:11:25 +0000 2014", "tweet_id": 445668752068063232}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/20tB5SfEx0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 17 21:11:24 +0000 2014", "tweet_id": 445668748809097216}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ynWZeM9rLB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 17 21:11:23 +0000 2014", "tweet_id": 445668745218772994}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Ojj2ud0vW1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 17 21:11:22 +0000 2014", "tweet_id": 445668741901078528}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/LFvrf6qcT9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 17 21:11:22 +0000 2014", "tweet_id": 445668738793095168}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QHkM4WEqQR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 17 21:11:21 +0000 2014", "tweet_id": 445668735706075136}
{"status": "GRT instala Comit\u00e9 Regional Intergubernamental de Inversiones en Salud Tacna\n\n* Viceministro de Salud,... http://t.co/5RKcDrURDp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 17 14:38:00 +0000 2014", "tweet_id": 445569746860126209}
{"status": "Estudiantes del colegio Gregorio Albarrac\u00edn reciben 25 laptops y 25 proyectores multimedia\n\n*Equipos inform\u00e1ticos... http://t.co/CRVb3TQjQ4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 21:25:01 +0000 2014", "tweet_id": 444585013468622848}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/da9RMdVHAY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 21:25:00 +0000 2014", "tweet_id": 444585009635028992}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GQpjaw8IlN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 21:25:00 +0000 2014", "tweet_id": 444585006095020032}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/6rW9PHamXN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 21:24:59 +0000 2014", "tweet_id": 444585003024785408}
{"status": "GRT consigui\u00f3 reclasificaci\u00f3n de v\u00eda regional a nacional de la carretera Tacna-Collpa\n\n*Ministerio de Transportes... http://t.co/iT0haA5Qwd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 20:33:23 +0000 2014", "tweet_id": 444572017350549504}
{"status": "GRT consigui\u00f3 reclasificaci\u00f3n de v\u00eda regional a nacional de la carretera Tacna-Collpa\n\n*Ministerio de Transportes... http://t.co/iT0haA5Qwd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 20:33:23 +0000 2014", "tweet_id": 444572017350549504}
{"status": "GRT entreg\u00f3 68 laptops y 68 proyectores a colegios de Tarata\n\nAlrededor de 1300 alumnos de 9 colegios de la... http://t.co/be9yEtryqd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 19:10:34 +0000 2014", "tweet_id": 444551175481094144}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ekKmmiYi20", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 19:10:33 +0000 2014", "tweet_id": 444551173111316480}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/sUbrlSymxx", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 19:10:33 +0000 2014", "tweet_id": 444551171458748416}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/KH9QsYPGR7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 19:10:33 +0000 2014", "tweet_id": 444551170204262400}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/va8B4Vq4RK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 19:10:32 +0000 2014", "tweet_id": 444551168245522432}
{"status": "Presidente Regional se reuni\u00f3 con funcionarios de la Superintendencia Nacional de Salud\n\n\u201cLa construcci\u00f3n del... http://t.co/U7O0lUipg7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 14:55:20 +0000 2014", "tweet_id": 444486942848061440}
{"status": "\u201cV Vendimia Regional 2014\u201d ser\u00e1 el 21, 22 y 23 de marzo en el Parque Per\u00fa\n\n*Apertura de stands, gastronom\u00eda,... http://t.co/61vKPep707", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 14 14:53:51 +0000 2014", "tweet_id": 444486570431623169}
{"status": "El s\u00e1bado 29 de marzo de 8: 30 a 9:30 pm se celebrar\u00e1  la \u201cHora del Planeta\u201d\n\n*La campa\u00f1a pretende demostrar que... http://t.co/5Mz9Op1FUE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 12 21:31:09 +0000 2014", "tweet_id": 443861781518118912}
{"status": "Presidente Regional se reuni\u00f3 con funcionarios de la Superintendencia Nacional de Salud\n\n\u201cLa construcci\u00f3n del... http://t.co/g5Pocfl5BF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 12 21:30:33 +0000 2014", "tweet_id": 443861627989807104}
{"status": "GRT y Autoridad Nacional del Agua presentan campa\u00f1a \u201cSemana del Agua 2014\u201d\n\n* Semana del agua pretende... http://t.co/rYwB1tGlS5", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 12 21:29:43 +0000 2014", "tweet_id": 443861418454945792}
{"status": "GRT entreg\u00f3 netbooks, proyectores y laptops a estudiantes del colegio H\u00e9roes Albarrac\u00edn y Pistala  de la... http://t.co/6xwKW2bowd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 12 21:28:29 +0000 2014", "tweet_id": 443861110551105536}
{"status": "M\u00e1s de 200 mujeres participaron en marcha por homenaje al d\u00eda Internacional de la Mujer\n\n*En el recorrido las... http://t.co/I8SxjKQaC6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 10 15:38:31 +0000 2014", "tweet_id": 443048258814767104}
{"status": "Ley de ordenamiento territorial se present\u00f3 en Mesa t\u00e9cnica\n\n* Funcionarios del GRT, Municipalidad Provincial de... http://t.co/0PF5C5PmVc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 07 22:13:56 +0000 2014", "tweet_id": 442060606384775168}
{"status": "GRT realiz\u00f3 ceremonia en homenaje al D\u00eda Internacional de la Mujer\n*Mujeres que laboran en diferentes \u00e1reas del... http://t.co/Ven8y3ortI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 07 22:13:19 +0000 2014", "tweet_id": 442060450746757121}
{"status": "Docentes visitan obras del PET y se capacitan sobre la importancia del recurso h\u00eddrico en Tacna\n\n*Con proyecto... http://t.co/JY8zWQiOOi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 04 21:05:57 +0000 2014", "tweet_id": 440956336268795904}
{"status": "GRT realizar\u00e1 exposici\u00f3n bibliogr\u00e1fica, fotogr\u00e1fica y art\u00edstica por el d\u00eda Internacional de la Mujer\n\n*Evento... http://t.co/P04hBUHHp2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 04 20:56:34 +0000 2014", "tweet_id": 440953972673634304}
{"status": "Deportista Tacne\u00f1o Mauricio Reynoso invita a Estudiantes de la Regi\u00f3n Tacna a tener un buen inicio del a\u00f1o... http://t.co/qDNB7WuXBe", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 03 18:45:18 +0000 2014", "tweet_id": 440558552139059201}
{"status": "Agricultores del Valle de Incl\u00e1n ya cuentan con mejor servicio de agua del sistema de riego\n\n* Construcci\u00f3n de... http://t.co/XtpafeUVOq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 03 18:44:47 +0000 2014", "tweet_id": 440558420723130369}
{"status": "GRT y CONCYTEC organizan charla informativa para promover desarrollo de ciencia y tecnolog\u00eda en la Regi\u00f3n\n\n*La... http://t.co/oDYCaj6zdT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 28 22:14:58 +0000 2014", "tweet_id": 439524151557361664}
{"status": "Obra de mejoramiento del Centro de Salud Alto Per\u00fa presenta 40% de avance f\u00edsico\n\n*El proyecto ser\u00eda culminado a... http://t.co/7QaH56sWKL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 28 21:05:54 +0000 2014", "tweet_id": 439506772811063296}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ptqiCgl958", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 28 21:05:53 +0000 2014", "tweet_id": 439506768155398144}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Bs39wkwADx", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 28 21:05:52 +0000 2014", "tweet_id": 439506764598620160}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DDzPfs9oF1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 28 21:05:51 +0000 2014", "tweet_id": 439506760144289792}
{"status": "Representantes de las sociedades patri\u00f3ticas y decano del Consejo Regional de Colegios Profesionales se reunieron... http://t.co/2fCxQrcca9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 27 21:04:37 +0000 2014", "tweet_id": 439144059681394688}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/OT64AvtmUi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 27 21:04:36 +0000 2014", "tweet_id": 439144055566766081}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/yxqFc7mf95", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 27 21:04:35 +0000 2014", "tweet_id": 439144051003371520}
{"status": "Consejo de recursos h\u00eddricos de la Cuenca Caplina \u2013 Locumba aprueba reglamento de trabajo\n\n*Aprobaci\u00f3n del... http://t.co/QfPEoLF3gl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 22:05:12 +0000 2014", "tweet_id": 438796919825903617}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zD0S3Gz6Rq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 22:05:11 +0000 2014", "tweet_id": 438796916348833792}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JVYnuXzip4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 22:05:11 +0000 2014", "tweet_id": 438796912305508352}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/rVEnCiHihp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 22:05:10 +0000 2014", "tweet_id": 438796908882968576}
{"status": "GRT inici\u00f3 primer monitoreo participativo de calidad de agua\n\n*Las actividades se extender\u00e1n hasta el 13 de marzo... http://t.co/oJufKb8P5R", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 22:03:19 +0000 2014", "tweet_id": 438796443701100544}
{"status": "GRT realiz\u00f3 campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n sobre radiaci\u00f3n solar y manejo de residuos s\u00f3lidos en playa Boca del R\u00edo... http://t.co/xx7ElfCNFW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 22:01:11 +0000 2014", "tweet_id": 438795906175864832}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/N52ZBgejcj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 22:01:10 +0000 2014", "tweet_id": 438795902900129792}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/44aduFrzMj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 22:01:09 +0000 2014", "tweet_id": 438795899167207424}
{"status": "Centro de Desarrollo Integral de la Familia \u201cRosa Coda de Martorell\u201dpresenta un 90% de avance f\u00edsico\n\n*El... http://t.co/rJwo3CwW6k", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 19:00:36 +0000 2014", "tweet_id": 438750462880124928}
{"status": "Escolares del I.E. Gerardo Arias Copaja contar\u00e1n con talleres de industria de vestido, industrias alimentarias,... http://t.co/iYUTrsHFxR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 18:57:33 +0000 2014", "tweet_id": 438749695775490049}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/wQ58NykAyk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 18:57:32 +0000 2014", "tweet_id": 438749691983822848}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/mEouM7rzcf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 26 18:57:32 +0000 2014", "tweet_id": 438749688599040000}
{"status": "Instituciones involucradas en la problem\u00e1tica de la TBC planifican acciones  para la lucha contra la tuberculosis... http://t.co/tlWuke0Epa", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 25 21:52:20 +0000 2014", "tweet_id": 438431293768888320}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TCKqBPcXyf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 25 21:52:19 +0000 2014", "tweet_id": 438431290388262912}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UsQkM0SqfZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 25 21:52:19 +0000 2014", "tweet_id": 438431286714052608}
{"status": "Escolares del colegio Juan Mar\u00eda Rejas ya cuentan  con recursos interactivos en salones de clase\n\nGRT entreg\u00f3 11... http://t.co/F0Fvg1iRKZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 24 21:36:28 +0000 2014", "tweet_id": 438064913299152896}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/1YcMQOcOfT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 24 21:36:27 +0000 2014", "tweet_id": 438064906756042752}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3ILxqNxbUW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 24 21:36:26 +0000 2014", "tweet_id": 438064903593541632}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Q5dIG2HTpd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 24 21:36:25 +0000 2014", "tweet_id": 438064900074512384}
{"status": "Instituciones involucradas en la problem\u00e1tica de la TBC participar\u00e1n en reuni\u00f3n regional\n\n*Representantes del... http://t.co/NJz7fMV4S2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 24 20:46:53 +0000 2014", "tweet_id": 438052434422669312}
{"status": "Personal que labora en el GRT visitaron obras ejecutadas por la instituci\u00f3n\n\n*El recorrido inici\u00f3 en el colegio... http://t.co/GU4fXmayH1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 24 18:49:55 +0000 2014", "tweet_id": 438023000147755008}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/F72n54ztcq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 24 18:49:55 +0000 2014", "tweet_id": 438022997211742208}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DZ0Q0vfjOk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 24 18:49:54 +0000 2014", "tweet_id": 438022993940197377}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/6cPWaT3UbK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 24 18:49:53 +0000 2014", "tweet_id": 438022990240825344}
{"status": "Direcci\u00f3n Regional de la Producci\u00f3n premia a ganadores del \u201cIX Concurso Regional del Pisco Sour 2014\u201d... http://t.co/bTdzrykh7m", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 21 21:23:37 +0000 2014", "tweet_id": 436974514992197632}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/POs0imAaPi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 21 21:23:36 +0000 2014", "tweet_id": 436974512001667072}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/bCtyLMlp6F", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 21 21:23:36 +0000 2014", "tweet_id": 436974508998529024}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PgRj8cX9yM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 21 21:23:35 +0000 2014", "tweet_id": 436974505936695296}
{"status": "GRT y MINTRA firman acta de entrega-recepci\u00f3n de predio otorgado para ampliaci\u00f3n de Aeropuerto Carlos Ciriani... http://t.co/d3SY6VpKtd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 21 18:52:25 +0000 2014", "tweet_id": 436936463196762112}
{"status": "En 92%  se encuentra  la construcci\u00f3n e implementaci\u00f3n de la I.E. Militarizada  Coronel Gregorio Albarrac\u00edn... http://t.co/3vI8IfcA8c", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 19 21:16:09 +0000 2014", "tweet_id": 436247858308603904}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/AMZRGqZeyh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 19 21:16:08 +0000 2014", "tweet_id": 436247855292887040}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gU1c6SD4YO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 19 21:16:07 +0000 2014", "tweet_id": 436247851660607488}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/EyZSJacNvp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 19 21:16:06 +0000 2014", "tweet_id": 436247848372281344}
{"status": "Carretera Ticaco-Candarave presenta un avance de 40%\n\n*Los trabajos contin\u00faan y se tiene previsto que culminen a... http://t.co/ZsRc2SwFoU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 19 17:45:33 +0000 2014", "tweet_id": 436194861616615424}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/BVweKg2h0B", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 19 17:45:33 +0000 2014", "tweet_id": 436194858361835520}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/4PGnVtTnPN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 19 17:45:32 +0000 2014", "tweet_id": 436194855211921408}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/dJat6R4QaW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 19 17:45:31 +0000 2014", "tweet_id": 436194851831304192}
{"status": "GRT realiza descolmataci\u00f3n y encauzamiento del R\u00edo Sama y Caplina\n\n*Proyecto se ejecuta con un presupuesto de 368... http://t.co/KojUBTZJsh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 18 17:18:11 +0000 2014", "tweet_id": 435825586292805632}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/jLsWhEHxoU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 18 17:18:10 +0000 2014", "tweet_id": 435825582954131456}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NMjymhAhUa", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 18 17:18:10 +0000 2014", "tweet_id": 435825579800031232}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/zx7gjxnCNZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 18 17:18:09 +0000 2014", "tweet_id": 435825577111474176}
{"status": "MINAGRI invertir\u00e1 m\u00e1s de 11 millones en tres proyectos de la Regi\u00f3n\n\n*Agricultores de las provincias de Tarata y... http://t.co/8yyqPXgCuJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 17 18:30:50 +0000 2014", "tweet_id": 435481479531884545}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/9xIk1ro1CL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 17 18:30:49 +0000 2014", "tweet_id": 435481476851707904}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IUuQyxBFFq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 17 18:30:48 +0000 2014", "tweet_id": 435481473374638080}
{"status": "Ministerio de Agricultura invertir\u00e1 m\u00e1s de 11 millones en tres proyectos de la Regi\u00f3n\n\n*Agricultores de las... http://t.co/Ovmv6ReMVc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 17 18:28:03 +0000 2014", "tweet_id": 435480782186881025}
{"status": "Escolares del Colegio Neiser G. LLacsa Arce de la Yarada iniciar\u00e1n sus clases en aulas nuevas y equipadas\n\n* Obra... http://t.co/fAkENMlZH2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 14 20:34:50 +0000 2014", "tweet_id": 434425521334517760}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/kHHo2tJzGT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 14 20:34:49 +0000 2014", "tweet_id": 434425518381756416}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2mrpdbwlav", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 14 20:34:48 +0000 2014", "tweet_id": 434425515038875650}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FogSfTmQNz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 14 20:34:47 +0000 2014", "tweet_id": 434425511888957441}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/5gdlqdbVyI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 14 20:34:47 +0000 2014", "tweet_id": 434425508218941440}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hF2LZcBAD7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 14 14:18:36 +0000 2014", "tweet_id": 434330841041227776}
{"status": "MINEDU iniciar\u00e1 proyecto de mejora de gesti\u00f3n en la Ugel de Tacna y Candarave\n\n*Oficinas de ambas Unidades de... http://t.co/keZOOFzTB1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 14 13:17:33 +0000 2014", "tweet_id": 434315476550684672}
{"status": "Reconstrucci\u00f3n de Colegio Micaela Paredes Rejas presenta un 72% de avance\n\n*Trabajos y equipamiento ser\u00e1n... http://t.co/H5nF8QcmnN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 13 19:15:09 +0000 2014", "tweet_id": 434043082120511488}
{"status": "Gobierno Regional reapertura biblioteca personal  del Dr. Jorge Basadre Grohmann\n\nLa biblioteca personal de del... http://t.co/CXudvHveVj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 13 13:02:04 +0000 2014", "tweet_id": 433949193502093315}
{"status": "Hasta el 16 de febrero candidatas podr\u00e1n inscribirse  a Condecoraci\u00f3n \"Orden al M\u00e9rito de la Mujer 2014\"\n\n*... http://t.co/IIjg6V7MPI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 12 20:14:26 +0000 2014", "tweet_id": 433695613360672768}
{"status": "GRT y Agroideas entregan convenios a once asociaciones de productores tacne\u00f1os.\n\n*Planes de negocio relacionados... http://t.co/PI7c8M4sLl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 12 17:48:08 +0000 2014", "tweet_id": 433658794153750528}
{"status": "GRT organiza ceremonia por CXI aniversario del nacimiento de Don Jorge Basadre Grohmann\n\n\u201cA diferencia de los... http://t.co/igSJc8iUCK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 11 20:51:59 +0000 2014", "tweet_id": 433342673051590657}
{"status": "Obras en Aeropuerto Carlos Ciriani culminar\u00e1n a fines de junio\n\n* En cita con Presidente Regional Ing. Tito... http://t.co/HiwaFQgRrk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 11 17:29:23 +0000 2014", "tweet_id": 433291688077848577}
{"status": "Obras anunciadas por Gobierno Central contribuyen al desarrollo de la Regi\u00f3n\n\n* M\u00e1s de  2 mil millones de soles... http://t.co/zDkA20gM9W", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 11 12:57:20 +0000 2014", "tweet_id": 433223224231329793}
{"status": "Consejo de Ministros Descentralizado inici\u00f3 con bienvenida del Presidente Regional Ing. Tito Chocano\n\n*Reuni\u00f3n... http://t.co/MVbYHtPmZm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 07 18:48:14 +0000 2014", "tweet_id": 431861979251081217}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/gS0sYoPDdV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 07 18:48:13 +0000 2014", "tweet_id": 431861976067608576}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/n23JQjSiP1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 07 18:48:12 +0000 2014", "tweet_id": 431861973047709696}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/hTVf6wJNuM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 07 18:48:11 +0000 2014", "tweet_id": 431861969256054784}
{"status": "Proyectos de la Corte Superior de Justicia de Tacna recibir\u00e1n apoyo t\u00e9cnico del Gobierno Regional\n\n* T\u00e9cnicos de... http://t.co/S9lYG76Jy6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 06 20:41:51 +0000 2014", "tweet_id": 431528186032041984}
{"status": "Carretera Tacna - Collpa ya cuenta con estudio de factibilidad viable\n\n* La longitud del proyecto en el lado... http://t.co/2C1AsEnvft", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 20:41:31 +0000 2014", "tweet_id": 431165714683002880}
{"status": "Autoridades tacne\u00f1as unidas por ejecuci\u00f3n de proyectos de la Regi\u00f3n\n\n*En reuni\u00f3n autoridades plantearon... http://t.co/0Jgj9mORfJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 20:01:54 +0000 2014", "tweet_id": 431155745694826496}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/DeQoJzQAuX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 20:01:54 +0000 2014", "tweet_id": 431155742653939712}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/weXYIatQVg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 20:01:53 +0000 2014", "tweet_id": 431155738795184129}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/FKXJ0w4ySc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 20:01:52 +0000 2014", "tweet_id": 431155735355850752}
{"status": "AVANCE: Autoridades reunidas por el desarrollo de Tacna\n\n*Autoridades tratan sobre los principales proyectos de... http://t.co/4tDM5OnxPM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 17:12:38 +0000 2014", "tweet_id": 431113148473802752}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/I2KgPc5tmh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 17:12:38 +0000 2014", "tweet_id": 431113144782839808}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/BTa8hLyeRl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 17:12:37 +0000 2014", "tweet_id": 431113140768501760}
{"status": "EN ESTOS MOMENTOS: Presidente Regional y autoridades tacne\u00f1as se re\u00fanen para tratar cartera de proyectos... http://t.co/OtJH9BfEfe", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 15:01:09 +0000 2014", "tweet_id": 431080059139403776}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Fvcijp1g3q", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 15:01:08 +0000 2014", "tweet_id": 431080055515541504}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JBzvuLREi4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 15:01:08 +0000 2014", "tweet_id": 431080051958771712}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/aOYrEIyKWE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 05 15:01:07 +0000 2014", "tweet_id": 431080048741736449}
{"status": "Presidente Regional Ing. Tito Chocano y principales autoridades se reunir\u00e1n el pr\u00f3ximo 5 de febrero\n\n*Reuni\u00f3n... http://t.co/XiiweAI2uq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 03 21:26:41 +0000 2014", "tweet_id": 430452303326228481}
{"status": "Ganadores del IX Concurso Regional del Pisco Sour son premiados\n\nTacne\u00f1os y turistas asistieron al \"IX Concurso... http://t.co/npq43nEE0L", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 03 15:34:04 +0000 2014", "tweet_id": 430363566223290368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TgRBaCfGW7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 03 15:34:03 +0000 2014", "tweet_id": 430363562771361792}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/4dcgWF3aQT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 03 15:34:03 +0000 2014", "tweet_id": 430363559646601216}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/brIrwnmP5B", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 03 15:34:02 +0000 2014", "tweet_id": 430363556853211137}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Bga5aIaXeU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 03 15:34:01 +0000 2014", "tweet_id": 430363553413885953}
{"status": "Tacne\u00f1os participan de ceremonia por el d\u00eda Nacional del Pisco Sour\n\n*Evento aconteci\u00f3 en complejo Fronterizo... http://t.co/zYu1pq0RlS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 31 20:21:51 +0000 2014", "tweet_id": 429348825736556545}
{"status": "Gobierno Regional desaloja a invasores que ocupaban zona intangible\n\n*Planta \u201cSiempre Viva\u201d declarada patrimonio... http://t.co/PhSxTnjC34", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 30 17:49:56 +0000 2014", "tweet_id": 428948206311862272}
{"status": "Talleres de Instituto Vigil son equipados por Gobierno Regional\n\n*M\u00e1s de 1500 estudiantes son los beneficiarios.... http://t.co/EGG55Am8mt", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 29 18:34:29 +0000 2014", "tweet_id": 428597028633866241}
{"status": "GRT firma Convenio de Cooperaci\u00f3n y Gesti\u00f3n con Ministerio de Energ\u00eda y Minas\n\n*MEM invertir\u00e1 96 mil soles en... http://t.co/k3IPpPOIKE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 29 17:42:05 +0000 2014", "tweet_id": 428583843436560384}
{"status": "Premier y Ministra de la Producci\u00f3n dialogan con pescadores tacne\u00f1os\n\n*Cita se llev\u00f3 a cabo en la presidencia del... http://t.co/4pQk4SgUOs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 29 13:46:33 +0000 2014", "tweet_id": 428524569897340928}
{"status": "Proyectos se iniciar\u00e1n este a\u00f1o. http://t.co/z8rwboiUjP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 29 12:45:40 +0000 2014", "tweet_id": 428509245160448000}
{"status": "Premier y Ministros de Transportes, Agricultura y Producci\u00f3n se re\u00fanen con Presidente Regional Ing. Tito Chocano... http://t.co/BdYOkQYRbo", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 29 12:43:33 +0000 2014", "tweet_id": 428508713326886912}
{"status": "Presidente Regional Ing. Tito Chocano considera sentencia favorable, pero no en su totalidad\n\n* Ollanta Humala... http://t.co/t7cilEKWRR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 28 12:58:06 +0000 2014", "tweet_id": 428149989605253120}
{"status": "#lahaya El GR TACNA ratifica compromiso de no formular declaraciones p\u00fablicas al culminar la lectura del veredicto  http://t.co/UEVj1CuGkL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 27 14:58:37 +0000 2014", "tweet_id": 427817929543933952}
{"status": "COMUNICADO\nEl Gobierno Regional de Tacna informa a  toda la ciudadan\u00eda que manteniendo el clima de unidad y... http://t.co/UEVj1CuGkL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 27 14:39:25 +0000 2014", "tweet_id": 427813097386954752}
{"status": "Presidente Regional Ing. Tito Chocano se reuni\u00f3 con Presidente Ollanta Humala\n\n* Represa de Yarascay, el nuevo... http://t.co/GJiBQMS9TI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 24 23:07:23 +0000 2014", "tweet_id": 426853769523896320}
{"status": "COMUNICADO SOBRE CORTE DE LA HAYA\n\nEl Gobierno Regional de Tacna, informa que a pocos d\u00edas de conocer la... http://t.co/RwRmoZ2YnX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 23 21:02:28 +0000 2014", "tweet_id": 426459945303670786}
{"status": "Gobierno Regional y funcionarios del MINSA analizan fuentes de financiamiento del nuevo Hospital\n\n*Ratificaron... http://t.co/1pXlGujza8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 23 20:23:00 +0000 2014", "tweet_id": 426450011115634688}
{"status": "Se inician las inscripciones para \u201cIX Concurso Regional del Pisco Sour 2014\u201d\n\n*Las categor\u00edas a postular son... http://t.co/6mdqwSB0dc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 23 17:11:53 +0000 2014", "tweet_id": 426401917271429121}
{"status": "GRT  inaugura pistas y veredas en cono norte de Pocollay\n\n*Obra demando un presupuesto de m\u00e1s de S/. 395 mil... http://t.co/qmIdlktlym", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 23 15:10:43 +0000 2014", "tweet_id": 426371421799866368}
{"status": "Presentar\u00e1n actividades por el d\u00eda del Pisco Sour\n\n* Se anuncia conferencia de prensa para el viernes 24 de... http://t.co/IKVmLcv0xC", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 22 18:16:35 +0000 2014", "tweet_id": 426055811823964160}
{"status": "Canciller Eda Rivas, pidi\u00f3 unidad y tranquilidad a poblaci\u00f3n tacne\u00f1a\n\n* Ministra de Relaciones Exteriores, Eda... http://t.co/KRImvNvdxV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 21 19:38:11 +0000 2014", "tweet_id": 425713957404291073}
{"status": "Pobladores del cono norte de Pocollay contar\u00e1n con nuevas v\u00edas de acceso\n\n*Obra viene siendo ejecutada por... http://t.co/FSr5y7q9Lr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 20 21:41:20 +0000 2014", "tweet_id": 425382562064642048}
{"status": "Docente de Candarave obtiene m\u00e1s alto puntaje de la prueba regional de Contrato Docente 2013\n\nLa docente Ana... http://t.co/xpolOKzrwX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 20 14:34:08 +0000 2014", "tweet_id": 425275054012641280}
{"status": "Ampl\u00edan plazo de inscripci\u00f3n a Beca 18 \n\n* Para postulantes a universidades e institutos privados.\n\nEl... http://t.co/LVbVcZLPPJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 17 19:15:16 +0000 2014", "tweet_id": 424258639965081600}
{"status": "Autoridades de Tacna reconocen a maestros ganadores de la Beca Docente Internacional\n\n* Docentes accedieron a... http://t.co/9NwwAdo6nQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 17 19:14:52 +0000 2014", "tweet_id": 424258537544364033}
{"status": "Con exhibici\u00f3n se inici\u00f3 la semana del chilcano\n\n* Actividad se desarroll\u00f3 en el marco del Proyecto... http://t.co/UIzq6BA7lG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 16 21:47:13 +0000 2014", "tweet_id": 423934491606781952}
{"status": "Pronunciamiento del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana (CORESEC)\ny el Comit\u00e9 Regional de Movilizaci\u00f3n y... http://t.co/ZE8loQqayr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 16 12:51:32 +0000 2014", "tweet_id": 423799680225390593}
{"status": "Presidente Regional se re\u00fane con comit\u00e9s ante pr\u00f3ximo fallo de la Haya\n\n*Tambien jurament\u00f3 Coresec y Comit\u00e9... http://t.co/veU4TT21xA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 15 20:21:49 +0000 2014", "tweet_id": 423550610349105152}
{"status": "Presidente Regional se re\u00fane con comit\u00e9s ante pr\u00f3ximo fallo de la Haya\n\n*Tambien jurament\u00f3 Coresec y Comit\u00e9... http://t.co/RshRZgHZO5", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 15 20:18:03 +0000 2014", "tweet_id": 423549664000880640}
{"status": "GRT desarrollar\u00e1 exhibici\u00f3n por semana del chilcano\n\n* Objetivo es impulsar el consumo de pisco, asociar la... http://t.co/eCgIGtjX9L", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 14 20:30:32 +0000 2014", "tweet_id": 423190418251988992}
{"status": "Presidente Regional se reuni\u00f3 con Ministro de Agricultura\n\n* Agenda trat\u00f3 proyecto Yarascay, VilaVilani II,... http://t.co/iZhJxk9pLa", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 14 20:09:58 +0000 2014", "tweet_id": 423185240425631744}
{"status": "Trazado de lotes del PROVIDIT tiene un avance de m\u00e1s del 50%\n(2014-01-10)\n* Adjudicatarios podr\u00e1n ubicarse de... http://t.co/d2tU8utHYO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 10 19:46:24 +0000 2014", "tweet_id": 421729759731519489}
{"status": "PET captar\u00e1 y aprovechar\u00e1 recurso h\u00eddrico en \u00e9poca de lluvias\n\n* Con trabajos de mejoramiento del Canal... http://t.co/rsfj1HtGgF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 10 19:43:30 +0000 2014", "tweet_id": 421729027305390080}
{"status": "Construcci\u00f3n de Carretera Ticaco \u2013 Candarave cuenta con plan de monitoreo\n\n* Plan de monitoreo  tiene... http://t.co/9ac2PLzwvl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 09 20:41:12 +0000 2014", "tweet_id": 421381162099941376}
{"status": "Presidente Regional se reuni\u00f3 con nuevo consejero delegado\n\n* En reuni\u00f3n de trabajo se trat\u00f3 sobre avance de la... http://t.co/6h1qIhPFoL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 09 20:38:42 +0000 2014", "tweet_id": 421380533289902080}
{"status": "GRT realiza primer monitoreo de calidad de suelos en toda la regi\u00f3n\n\nEn los pr\u00f3ximos d\u00edas se conocer\u00e1n los... http://t.co/cJSKuKUDo8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 09 18:20:10 +0000 2014", "tweet_id": 421345670792892416}
{"status": "GRT culmin\u00f3 mantenimiento de estaci\u00f3n ferroviaria de Tacna y Arica\n \n*Instalaciones reparadas ofrecer\u00e1n mejores... http://t.co/dRwox1STHh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 08 21:47:51 +0000 2014", "tweet_id": 421035545046056961}
{"status": "Consejo Regional eligi\u00f3 a nuevo representante para el per\u00edodo 2014\n\n*Nuevo consejero delegado es No\u00e9 Soto.... http://t.co/6FpSQFQtGl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 07 20:15:18 +0000 2014", "tweet_id": 420649867673755650}
{"status": "Realizan trazado de lotes para adjudicatarios de Programa Regional \u201cVivienda Digna para Tacna\u201d\n\n*Adjudicatarios... http://t.co/jyAyOLYRWp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 06 18:10:41 +0000 2014", "tweet_id": 420256119735328768}
{"status": "GRT evaluar\u00e1 litoral tacne\u00f1o para declararlo libre de metales pesados\n\n*A trav\u00e9s de una empresa certificadora en... http://t.co/Y4YUVJJdZ2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 06 17:30:49 +0000 2014", "tweet_id": 420246087069204480}
{"status": "GRT garantiza adjudicaci\u00f3n de terrenos a beneficiarios de Programa Regional de Vivienda\n\n*Terrenos son de... http://t.co/qlWvGSKFzi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 03 13:04:50 +0000 2014", "tweet_id": 419091985572450304}
{"status": "Beneficiarios del Programa Regional de Vivienda recibieron actas de adjudicaci\u00f3n\n\nLos 841 beneficiarios del... http://t.co/2AE0NaVpHI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 30 06:09:16 +0000 2013", "tweet_id": 417537854064300032}
{"status": "http://t.co/bNRs1VxtVE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 30 06:06:40 +0000 2013", "tweet_id": 417537200150937600}
{"status": "GRT entreg\u00f3 implementaci\u00f3n del laboratorio de criminal\u00edstica\n\n*Tacna se convierte en una de las primeras ciudades... http://t.co/X4zXyho2pc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 26 20:34:50 +0000 2013", "tweet_id": 416306129694519296}
{"status": "Feliz Navidad y Pr\u00f3spero A\u00f1o Nuevo 2014!!!, reciban un saludo fraterno de vuestro Gobierno Regional de Tacna. http://t.co/HNs0H8sLBn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 24 14:52:01 +0000 2013", "tweet_id": 415495080883916801}
{"status": "Caravana Navide\u00f1a llev\u00f3 alegr\u00eda a cerca de 6500 ni\u00f1os de Tarata, Candarave, Pach\u00eda, Palca y litoral\n\n*Gobierno... http://t.co/01OHNaWB4t", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 24 14:40:35 +0000 2013", "tweet_id": 415492202920292353}
{"status": "GRT  realiza Caravana Navide\u00f1a a localidades m\u00e1s alejadas de Tacna\n\n* Entregar\u00e1 juguetes y canastas navide\u00f1as.... http://t.co/oOSn0FNBZe", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 20 19:49:22 +0000 2013", "tweet_id": 414120360661880832}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 moderno Centro de Salud San Francisco en Gregorio Albarrac\u00edn\n\n*Establecimiento de salud... http://t.co/Rdh2IELAIr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 20 19:48:31 +0000 2013", "tweet_id": 414120145603149824}
{"status": "EL GOBIERNO REGIONAL DE TACNA A LA OPINI\u00d3N P\u00daBLICA\n\nConsiderando la importancia de promover el desarrollo de... http://t.co/wHC84lyyRc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 20 12:38:52 +0000 2013", "tweet_id": 414012020350935040}
{"status": "Un total de 26 colegios recibieron laptops en Tarata\n\n*GRT entreg\u00f3 125 laptops para implementar centros de... http://t.co/Erh55ALLhV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 20 12:38:12 +0000 2013", "tweet_id": 414011852360658945}
{"status": "Ministerio de Agricultura y Gobierno Regional acuerdan relanzar CFAT\n\n*Funcionarios visitaron instalaciones del... http://t.co/AigsEHqW3C", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Dec 18 20:53:32 +0000 2013", "tweet_id": 413411732111904768}
{"status": "Tacna obtiene segundo lugar en la I Feria Nacional de Innovaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica (INTI)... http://t.co/v3ywY4YcuV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Dec 18 20:52:34 +0000 2013", "tweet_id": 413411487332319232}
{"status": "GRT entregar\u00e1 nueva infraestructura del Centro de Salud San Francisco\n\n*Ser\u00e1 el viernes 20 de diciembre a las... http://t.co/hlg6IlorTJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 17 21:04:36 +0000 2013", "tweet_id": 413052131285798912}
{"status": "Reuni\u00f3n t\u00e9cnica sostuvieron funcionarios del Gobierno Regional y comuna de Jorge Basadre para ampliaci\u00f3n de... http://t.co/LDMU1wvijN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 17 14:15:06 +0000 2013", "tweet_id": 412949074275356672}
{"status": "Crean Consejo de Recursos H\u00eddricos de Cuenca Caplina - Locumba\n\n* Pr\u00f3ximo paso es conformar la secretar\u00eda... http://t.co/KtOBDPJx6y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 17 14:14:29 +0000 2013", "tweet_id": 412948918456954880}
{"status": "Gobierno Regional y Ministerio de Trabajo a\u00fanan esfuerzos para mejorar empleabilidad en Tacna\n\n*Presidente... http://t.co/9oGCvyczjG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 17 14:13:54 +0000 2013", "tweet_id": 412948772633591808}
{"status": "Gobierno Regional realiz\u00f3 sorteo de 841 lotes del Programa Regional de Vivienda\n\n*Pr\u00f3ximo paso es la entrega de... http://t.co/RTFv1J8Lai", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 16 12:53:24 +0000 2013", "tweet_id": 412566125851836416}
{"status": "Presidente Regional anunci\u00f3 que construcci\u00f3n de carretera Tacna \u2013 Collpa se iniciar\u00e1 en el segundo semestre del... http://t.co/wl4v9Mh8zV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 16 12:53:02 +0000 2013", "tweet_id": 412566034025963520}
{"status": "Programa Regional \"Vivienda digna para Tacna\"\n\nRELACI\u00d3N DE APTOS PARA SORTEO DE LOTES\n\nEl Gobierno Regional de... http://t.co/5n6r7Slb10", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 13 19:30:53 +0000 2013", "tweet_id": 411578992043360257}
{"status": "COMUNICADO\n\nEl Gobierno Regional de Tacna, ante la proximidad de la sentencia de la Corte Internacional de... http://t.co/LvwzCMrZVR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 13 18:28:46 +0000 2013", "tweet_id": 411563359696203777}
{"status": "Plan Basadre 2013 - 2023 fue remitido al CEPLAN\n\n*Se espera opini\u00f3n favorable que podr\u00eda ser la pr\u00f3xima semana.... http://t.co/OsgidwlMFH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 13 15:01:41 +0000 2013", "tweet_id": 411511248144982019}
{"status": "Creaci\u00f3n de consejo h\u00eddrico de cuenca en la recta final\n\n*Actualmente documento se encuentra en la PCM.\n\nLa... http://t.co/bbqpxPAmgT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 12 13:08:46 +0000 2013", "tweet_id": 411120442607300608}
{"status": "GRT asumi\u00f3 compromiso de construir nuevas instalaciones en I.E. Champagnat\n\n*Como primer paso se iniciar\u00e1 la... http://t.co/sUngdSxcV9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 12 13:07:57 +0000 2013", "tweet_id": 411120237929439232}
{"status": "Integrantes de CORESEC expusieron avances durante el presente a\u00f1o\n\n*Autoridad regional presidi\u00f3 reuni\u00f3n... http://t.co/xhSd5yWRUp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Dec 11 20:57:11 +0000 2013", "tweet_id": 410875935601070080}
{"status": "GRT reconoci\u00f3 a empresas ganadoras de concurso nacional Mypes 2013\n\n* Con resoluci\u00f3n y galvano de... http://t.co/bwFfUprCXY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 09 20:25:58 +0000 2013", "tweet_id": 410143306203815936}
{"status": "GRT inicia primera etapa para reactivaci\u00f3n de la Biblioteca Basadre tras firma de convenio\n\n* Convenio es... http://t.co/KvhvmBSo5k", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 06 18:20:00 +0000 2013", "tweet_id": 409024440744177665}
{"status": "15 organizaciones de personas con discapacidad son capacitadas en liderazgo \n\n* Se busca elevar su autoestima... http://t.co/AnzeH4OrC8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 06 17:34:48 +0000 2013", "tweet_id": 409013063296090112}
{"status": "GRT convoca a concurso de adornos navide\u00f1os con material reciclable\n\n* Inscripciones para concurso \u201cPor una... http://t.co/CNuz7zsvCH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 05 21:25:01 +0000 2013", "tweet_id": 408708611355856896}
{"status": "GRT y PET realizan trabajos de descolmataci\u00f3n de r\u00edos Caplina y Uchusuma en puntos cr\u00edticos\n\n* Decisi\u00f3n se tom\u00f3... http://t.co/EGJjf5gDWK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 05 21:05:09 +0000 2013", "tweet_id": 408703613238640640}
{"status": "Docentes plantean mesa de trabajo para evaluar cambio de Ugel Tacna a unidad ejecutora\n\n*Profesores expusieron... http://t.co/yAdsKcPkcB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 05 16:43:14 +0000 2013", "tweet_id": 408637699008913408}
{"status": "GRT logr\u00f3 financiamiento por S/. 2 millones 700 mil para asociaciones agrarias de Tacna\n\n* En primera etapa 9... http://t.co/RlZZD1YGq9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 05 13:01:02 +0000 2013", "tweet_id": 408581782078889984}
{"status": "Conforman equipo t\u00e9cnico para ampliaci\u00f3n de frontera agr\u00edcola en Jorge Basadre\n\n* Presidente regional atendi\u00f3... http://t.co/cD07bvHjzd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 03 12:50:26 +0000 2013", "tweet_id": 407854338606759936}
{"status": "en la Audiencia P\u00fablica de rendici\u00f3n de cuentas \nI Semestre 2013 http://t.co/j96UyBz4cV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 29 20:07:20 +0000 2013", "tweet_id": 406514737283751936}
{"status": "Construcci\u00f3n de 2 reservorios en Cerro Blanco tienen avance del 75%\n\n* Estar\u00e1n operativos en 3 meses para dotar... http://t.co/YQsW6romQO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 29 19:42:58 +0000 2013", "tweet_id": 406508604900921344}
{"status": "GRT inici\u00f3 trabajos de descolmataci\u00f3n y encauzamiento de r\u00edo Caplina\n\n* Otros frentes laboran en cuenca del r\u00edo... http://t.co/3kBma0V1fQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 29 19:42:18 +0000 2013", "tweet_id": 406508435543318528}
{"status": "En directorio de PET informaron sobre avances en construcci\u00f3n de 2 reservorios en Cerro Blanco\n\n*Adem\u00e1s de la... http://t.co/okOsenv0Ty", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 28 20:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 406164980568846336}
{"status": "Entregaron 66 netbooks y 26 impresoras a colegios de Tarata \n\nUn total de 13 instituciones educativas... http://t.co/2RbAWbjhp4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 28 20:56:50 +0000 2013", "tweet_id": 406164807029489664}
{"status": "GRT pone a disposici\u00f3n movilidad para audiencia p\u00fablica de rendici\u00f3n de cuentas en Tarata\n\n*Bus partir\u00e1 a las... http://t.co/ZPRgxTD9ci", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 28 16:10:46 +0000 2013", "tweet_id": 406092815240663040}
{"status": "Instalan mesa regional por la participaci\u00f3n y desarrollo de las personas con discapacidad\n\n*Atender\u00e1 las... http://t.co/Mx5CKT6D53", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 28 16:09:55 +0000 2013", "tweet_id": 406092601826082816}
{"status": "Convocan a instituciones para conformar grupo t\u00e9cnico que formular\u00e1 la estrategia regional y plan de acci\u00f3n... http://t.co/1mGLMDmahG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 28 16:08:25 +0000 2013", "tweet_id": 406092225274081280}
{"status": "Proyecto de Monitoreo e Informaci\u00f3n Ambiental convoca a concurso de adornos navide\u00f1os con material reciclado\n\n*... http://t.co/Re0qCwzL4v", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 27 20:38:38 +0000 2013", "tweet_id": 405797837440430080}
{"status": "Apoyar\u00e1n iniciativa de AJU ZOTAC para desarrollar zona comercial\n\n*Tambi\u00e9n se abord\u00f3 tema de seguridad ante... http://t.co/J9igjDtzDK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 27 12:46:39 +0000 2013", "tweet_id": 405679059750776832}
{"status": "M\u00e1s de 200 familias en Curibaya se benefician con sistema de tratamiento de aguas residuales\n\n*Gobierno Regional... http://t.co/EWMHshHYhv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 27 12:45:44 +0000 2013", "tweet_id": 405678827965128704}
{"status": "Docentes de I.E. Carlos Armando Laura se reunieron con presidente regional\n\n*Pedido de elaborar estudios... http://t.co/4tjv4yiPHv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 27 12:45:04 +0000 2013", "tweet_id": 405678660805357569}
{"status": "Publican segunda lista de observados del Programa Regional de Vivienda Digna para Tacna\n\n*Observados tiene 5... http://t.co/uD0GBadAcm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 27 12:44:16 +0000 2013", "tweet_id": 405678459650707456}
{"status": "Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana elige nuevo secretario t\u00e9cnico\n\n*Reuni\u00f3n fue encabezada por el presidente... http://t.co/rwHeFnsrCb", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 27 12:43:22 +0000 2013", "tweet_id": 405678231979687936}
{"status": "Contin\u00faan inscripciones para rendici\u00f3n de cuentas I Semestre 2013\n\n*Ser\u00e1 29 de noviembre en el auditorio de la... http://t.co/q8LuNVMFxf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 22 20:45:17 +0000 2013", "tweet_id": 403987571149008896}
{"status": "Tacna cuenta con sistema de informaci\u00f3n de gesti\u00f3n de riesgo de desastres\n\n*Informaci\u00f3n est\u00e1  a disposici\u00f3n de... http://t.co/YTB7nDIFsB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 22 20:43:10 +0000 2013", "tweet_id": 403987038031970304}
{"status": "Culmin\u00f3 construcci\u00f3n y equipamiento de I.E. Alfonso Eyzaguirre Tara en La Yarada\n\n*Alumnos reciben educaci\u00f3n... http://t.co/67mn5Zf2gL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 22 20:42:09 +0000 2013", "tweet_id": 403986783693582336}
{"status": "Olivareros conforman primera cooperativa en Tacna con apoyo del GRT\n\n*El objetivo es aumentar el volumen de... http://t.co/lOKx84mVzr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 22 20:41:15 +0000 2013", "tweet_id": 403986556689448960}
{"status": "En directorio de PET informaron sobre avances en el mejoramiento del canal Uchusuma\n \n*Adem\u00e1s de la... http://t.co/RWxq5jL2uR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 20 20:49:27 +0000 2013", "tweet_id": 403263843347873792}
{"status": "Agricultores de centro poblado Santa Cruz agradecieron a presidente regional por construcci\u00f3n de canales\n\n* GRT... http://t.co/bVpgFu5wBs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 20 20:32:00 +0000 2013", "tweet_id": 403259451311783936}
{"status": "GRT public\u00f3 primera lista de observados del Programa Regional de Vivienda Digna para Tacna\n\n*Lista est\u00e1... http://t.co/URYL5ASahJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 19 18:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 402873274159206400}
{"status": "Construcci\u00f3n de la comisar\u00eda de Ciudad Nueva tiene avance del 51%\n\n*Ambientes se distribuyen en 2 pabellones.... http://t.co/gQMSwDMoiw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 18 20:45:12 +0000 2013", "tweet_id": 402537998807363584}
{"status": "Designan nuevo liquidador del CFAT\n\n*Integrantes de directorio lo eligieron por unanimidad.\n\nTras una... http://t.co/I684N5IFyA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 18 14:08:51 +0000 2013", "tweet_id": 402438255422877696}
{"status": "Designan nuevo liquidador del CFAT\n\n*Integrantes de directorio lo eligieron por unanimidad.\n\nTras una... http://t.co/I684N5IFyA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 18 14:08:51 +0000 2013", "tweet_id": 402438255422877696}
{"status": "GRT recuper\u00f3 31 hect\u00e1reas de terrenos destinados a construcci\u00f3n de Puerto Grau\n\n*En defensa del derecho de... http://t.co/7Yfx106uKi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 18 12:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 402416761015762945}
{"status": "Inauguran canal que beneficia a agricultores de Santa Cruz y Patapatani en Candarave\n\n*Consta de 3 920 metros... http://t.co/ReBHpU1nsL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 15 19:40:20 +0000 2013", "tweet_id": 401434509909831680}
{"status": "Hasta la fecha m\u00e1s de 26 mil alumnos se benefician con netbooks entregadas por GRT\n\n*Un total de 2875 netbooks... http://t.co/4cPm4y1XzB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 15 18:26:22 +0000 2013", "tweet_id": 401415896700174336}
{"status": "Hasta la fecha m\u00e1s de 26 mil alumnos se benefician con netbooks entregadas por GRT\n\n*Un total de 2875 netbooks... http://t.co/nBpTqBpn2h", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 15 14:01:08 +0000 2013", "tweet_id": 401349148709883904}
{"status": "GRT apertura inscripciones para rendici\u00f3n de cuentas I Semestre 2013\n\n* El 29 de noviembre en el auditorio de la... http://t.co/bxOdnR2Gj5", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 14 19:11:56 +0000 2013", "tweet_id": 401064976288206848}
{"status": "Poblaci\u00f3n absolvi\u00f3 dudas sobre construcci\u00f3n de nuevo hospital regional para Tacna en foro informativo... http://t.co/jY6hfIob7f", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 14 13:51:36 +0000 2013", "tweet_id": 400984363212353536}
{"status": "En diciembre GRT entregar\u00e1 1300 lotes de Programa Regional de Vivienda Digna para Tacna\n\n*En predios ubicados... http://t.co/jtsigSe4Xe", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 13 18:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 400698659244765186}
{"status": "GRT har\u00e1 mantenimiento de 61 km. de l\u00ednea f\u00e9rrea Tacna - Arica\n\n*Trabajos incluyen la reparaci\u00f3n del autovagon... http://t.co/GH8mQMHjAq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 12 18:05:28 +0000 2013", "tweet_id": 400323475295834113}
{"status": "GRT cumple con identificaci\u00f3n de colectivos y buses Tacna - Arica con calcoman\u00edas\n\n*Acuerdo fue adoptado en el... http://t.co/jfaUmcalcZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 11 20:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 399998919075459072}
{"status": "Final del concurso regional de poes\u00eda: \u201cCuidemos los recursos naturales\"\n\n*El pr\u00f3ximo 15 de noviembre en el... http://t.co/dph8ts9qvR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 08 20:25:55 +0000 2013", "tweet_id": 398909267983335425}
{"status": "Gobierno Regional concluy\u00f3 mantenimiento de 31 km. de canal en el distrito de Estique Pampa\n\n* Canales hab\u00edan... http://t.co/vsaNXJ5RMW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 08 20:08:19 +0000 2013", "tweet_id": 398904836961226752}
{"status": "Un avance f\u00edsico del 58% presenta la construcci\u00f3n e implementaci\u00f3n de la I.E Neiser LLacsa Arce en La Yarada... http://t.co/7NdcPBVoEJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 08 20:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 398904623152365568}
{"status": "GRT inici\u00f3 construcci\u00f3n del Centro de Salud en Alto Per\u00fa - Palca\n\n*Atender\u00e1 a m\u00e1s de 2 mil pobladores de la... http://t.co/72nsgPrp7Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 07 19:33:14 +0000 2013", "tweet_id": 398533620001804288}
{"status": "Viceministro de trabajo saluda apoyo del GRT en el desarrollo de estrategias de promoci\u00f3n del empleo\n\n*Inaugur\u00f3... http://t.co/dOCoAIUD6a", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 07 19:32:09 +0000 2013", "tweet_id": 398533348785520640}
{"status": "Foro Informativo \u201cImportancia del nuevo hospital para Tacna\u201d\n\n*El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 13 de noviembre en el Centro... http://t.co/hbJ2SMLLuu", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 07 17:56:44 +0000 2013", "tweet_id": 398509338047680512}
{"status": "GRT equipa laboratorio de criminal\u00edstica de la PNP\n\n*Obra permitir\u00e1 que PNP realice investigaciones en menor... http://t.co/goTT760lIp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 07 17:56:10 +0000 2013", "tweet_id": 398509193251930113}
{"status": "III Expoliva Tacna 2013 \n\n* El ingreso es gratuito y habr\u00e1n cOncursos, exposiciones de aceituna y aceite de... http://t.co/Nb1tgjdlc5", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 07 15:01:05 +0000 2013", "tweet_id": 398465131887071232}
{"status": "III Expoliva Tacna 2013 \n\n* El ingreso es gratuito y habr\u00e1n cOncursos, exposiciones de aceituna y aceite de... http://t.co/2QVzpmrLdK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 07 13:08:32 +0000 2013", "tweet_id": 398436809119518720}
{"status": "Tacna es una de las primeras regiones en contar con plan de seguridad ciudadana\n\n*Secretarios t\u00e9cnicos fueron... http://t.co/TQwTyQtAVD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 07 12:41:22 +0000 2013", "tweet_id": 398429973821652992}
{"status": "II Taller de charlas de prevenci\u00f3n del uso y abuso de drogas\n\n*El 8 de noviembre en el Centro de Convenciones... http://t.co/bY8zRmMXhB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 05 19:56:30 +0000 2013", "tweet_id": 397814700030689280}
{"status": "Representantes de municipalidades y comunidades del ACR Vilacota Maure participaron en pasant\u00eda a reserva... http://t.co/QCPOgv7b2y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 05 19:54:29 +0000 2013", "tweet_id": 397814192440225792}
{"status": "Durante semana del empleo en Tacna se ofertar\u00e1n m\u00e1s de 300 oportunidades laborales\n\n*De 9 am. a 3.00 pm. en la... http://t.co/RT8RXU4kfJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 05 16:24:33 +0000 2013", "tweet_id": 397761360680865793}
{"status": "Gobierno nacional priorizar\u00e1 represa Yarascay, Vilavilani y reactivaci\u00f3n de CFAT\n\n*Anuncio lo hizo el ministro... http://t.co/KbMwd4mQOO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 04 20:05:47 +0000 2013", "tweet_id": 397454651370766336}
{"status": "GRT entreg\u00f3 99 netbooks a 5 colegios de la provincia de Candarave\n\n*Equipamiento incluy\u00f3 una impresora por... http://t.co/9Isf1RgEfi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 04 20:05:29 +0000 2013", "tweet_id": 397454572689428480}
{"status": "Se priorizar\u00e1 nuevos proyectos para el centro poblado Huaytire\n\n* Se sumar\u00e1n al colegio, centro de salud y... http://t.co/c3CPzgorDC", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 04 12:43:24 +0000 2013", "tweet_id": 397343320575197185}
{"status": "Adultos mayores fueron capacitados en el \u201cPlan nacional para personas adultas mayores\u201d\n\n*A cargo de... http://t.co/2pEs2Sz15a", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 04 12:39:42 +0000 2013", "tweet_id": 397342388013654017}
{"status": "GRT aprob\u00f3 estudios del nuevo Hospital Regional para Tacna a nivel de perfil\n\n* Ahora se trabaja en la... http://t.co/fcl7ZRLRsw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 30 17:19:40 +0000 2013", "tweet_id": 395600905904472064}
{"status": "Un total de 518 docentes rendir\u00e1n examen para 123 plazas en la regi\u00f3n Tacna\n\n* Examen ser\u00e1 el 2 y 3 de... http://t.co/WMc5kdPdbW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 30 17:17:08 +0000 2013", "tweet_id": 395600269607583744}
{"status": "En Candarave GRT construye 2 puentes para mejorar tr\u00e1nsito vehicular y peatonal\n\n*En noviembre se iniciar\u00e1... http://t.co/sj0UD8cTjD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 29 20:44:05 +0000 2013", "tweet_id": 395289963048091648}
{"status": "Trabajadores del Gobierno Regional recibieron visita de la imagen del Se\u00f1or de los Milagros\n\n*Durante pen\u00faltimo... http://t.co/aRu3yPMWk1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 28 18:44:22 +0000 2013", "tweet_id": 394897445907230720}
{"status": "Ni\u00f1os de I.E. Ram\u00f3n Castilla en el anexo de Chiluyo Grande se beneficiar\u00e1n con moderno plantel que construye el... http://t.co/hN6KteXKCE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 28 17:32:00 +0000 2013", "tweet_id": 394879234893549569}
{"status": "Carretera Ticaco \u2013 Candarave avanza con imprimado de 10 km.\n\n*A mediados de noviembre se iniciar\u00e1 con colocado... http://t.co/v1DO8PLqGT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 28 12:52:37 +0000 2013", "tweet_id": 394808923468754945}
{"status": "Olivareros tacne\u00f1os participaron en Feria Internacional en Brasil\n\n*Adem\u00e1s de una rueda de negocios con... http://t.co/Tlr7pDxISH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 28 12:50:34 +0000 2013", "tweet_id": 394808407393181697}
{"status": "GRT avanza con implementaci\u00f3n de Programa Regional de Vivienda Digna para Tacna\n\n* OEABI contin\u00faa en proceso de... http://t.co/dw6pFL0Vzg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 24 19:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 393466291840770050}
{"status": "El spot promocionando la aceituna tacne\u00f1a tambi\u00e9n se viene difundiendo por Am\u00e9rica Tv a nivel nacional!!! http://t.co/SS11E3YCCc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 23 12:37:55 +0000 2013", "tweet_id": 392993284156452864}
{"status": "Dircetur desarrolla plan regional de turismo 2013 - 2021\n\n*Plan se basa en 4 ejes estrat\u00e9gicos: mercado,... http://t.co/cYmrQ9oVBW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 22 21:30:20 +0000 2013", "tweet_id": 392764884863025152}
{"status": "Construcci\u00f3n y equipamiento de CEDIF Rosa Coda de Martorell beneficiar\u00e1 a poblaci\u00f3n de escasos recursos... http://t.co/d0T5sPJM98", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 22 18:27:16 +0000 2013", "tweet_id": 392718813923266560}
{"status": "Gobierno Regional recuper\u00f3 22 hect\u00e1reas de terrenos ubicados en Llostay\n\n*Mediante diligencia desarrollada con... http://t.co/KgVliJUHDw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 22 16:33:49 +0000 2013", "tweet_id": 392690262419316736}
{"status": "Gobierno Regional construir\u00e1 sede institucional de direcci\u00f3n regional de trabajo\n\n*Diversos servicios se... http://t.co/8o0abrNL2U", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 21 19:00:29 +0000 2013", "tweet_id": 392364787746615296}
{"status": "Construcci\u00f3n y mejoramiento de I.E. Santo de la Espada posee avance f\u00edsico del 67%\n\n*Plantel ubicado en distrito... http://t.co/lp2o8rCXvJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 21 16:45:38 +0000 2013", "tweet_id": 392330850974433280}
{"status": "OREDIS organiza taller \u201cCapacitaci\u00f3n para la inserci\u00f3n laboral\u201d\n\n*Los d\u00edas 28, 29 y 30 de octubre en el Centro... http://t.co/SCz97sndJf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 21 16:03:35 +0000 2013", "tweet_id": 392320267399090176}
{"status": "Nuevo hospital regional se edificar\u00e1 en 5 pisos y contar\u00e1 con dise\u00f1o sismo resistente\n\n* Representantes de la... http://t.co/Pa5n6Fx1yO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 17 19:08:01 +0000 2013", "tweet_id": 390917132600352768}
{"status": "Deportistas fueron reconocidos en d\u00eda nacional de la persona con discapacidad\n\n*Previamente realizaron una... http://t.co/2RR4ZkQGWx", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 17 15:17:17 +0000 2013", "tweet_id": 390859064152174593}
{"status": "Spot de la campa\u00f1a promocional \"Consuma aceituna natural de Tacna\".\n\nhttp://t.co/ScgZdwWHTA http://t.co/Z6w4pqCRvH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 16 15:35:44 +0000 2013", "tweet_id": 390501320693534720}
{"status": "Plan Basadre 2013 - 2023 en reformulaci\u00f3n\n\n* Documento ser\u00e1 gu\u00eda para planes provinciales y locales.\n\nEl Plan... http://t.co/KYOP71v1xZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 15 21:29:03 +0000 2013", "tweet_id": 390227845236006912}
{"status": "Construcci\u00f3n de colegio militarizado Gregorio Albarrac\u00edn posee avance f\u00edsico del 80%\n\n*Por su dimensi\u00f3n y... http://t.co/HYrZ8xcs92", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 15 21:28:19 +0000 2013", "tweet_id": 390227662611816448}
{"status": "Tacna contar\u00e1 por primera vez con estudio de calidad de suelos\n\n*Un total de 70 puntos fueron determinados para... http://t.co/zilB53MGuC", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 14 21:27:42 +0000 2013", "tweet_id": 389865119565369344}
{"status": "Ni\u00f1os y j\u00f3venes participaron en marcha por el \u201cD\u00eda Interamericano del Agua\u201d\n\n*Recorrieron las principales... http://t.co/gxsXhkkgI7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 14 13:20:39 +0000 2013", "tweet_id": 389742549981601792}
{"status": "Poblaci\u00f3n tacne\u00f1a particip\u00f3 en simulacro nocturno de sismo\n\n* Dentro de 20 d\u00edas comit\u00e9 regional de defensa... http://t.co/TID92im9lO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 11 14:30:50 +0000 2013", "tweet_id": 388673048624103424}
{"status": "Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana evalu\u00f3 informes sobre actividades ejecutadas en el primer semestre... http://t.co/vWclQlVD7t", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 10 20:59:57 +0000 2013", "tweet_id": 388408586084167681}
{"status": "RESULTADO DEL SORTEO: \n\nPuesto 1: Julio Antonio Arias Maquera\nPuesto 2: Denisse Cabezudo\nPuesto 3: Emmy Rojas... http://t.co/EcReP3nrxT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 09 19:13:10 +0000 2013", "tweet_id": 388019323656470528}
{"status": "Comunidad de Huaytire cuenta con nueva plaza c\u00edvica\n\n* Obra demand\u00f3 presupuesto de 705 mil soles.... http://t.co/ecdxHYI3X3", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 09 16:10:42 +0000 2013", "tweet_id": 387973405258948608}
{"status": "Ma\u00f1ana simulacro nacional nocturno de sismo\n\n*Este jueves a las 8.00 pm. \u00a1prep\u00e1rate y participa!\n\nCon el... http://t.co/tqrPj7uzez", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 09 16:08:51 +0000 2013", "tweet_id": 387972938764275712}
{"status": "Ampliaci\u00f3n de puesto de salud en el centro poblado de Talabaya tiene avance del 28%\n\n* Cerca de 700 pobladores... http://t.co/kCpDGaCakq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 09 16:06:59 +0000 2013", "tweet_id": 387972469476184064}
{"status": "Dale me gusta a nuestra nueva pagina !! enterate de nuestras actividades : ) http://t.co/P6h4tfRXlr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 07 16:46:18 +0000 2013", "tweet_id": 387257589903269888}
{"status": "DALE CLICK Y ENT\u00c9RATE DE NUESTRAS ACTIVIDADES !! http://t.co/VFsxQmgpvo", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 07 16:05:19 +0000 2013", "tweet_id": 387247273530257408}
{"status": "http://t.co/mdce0Fsk6I", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Oct 06 06:20:12 +0000 2013", "tweet_id": 386737634938085376}
{"status": "Realizar\u00e1n feria laboral por semana del empleo\n\n* Se ofertar\u00e1n alrededor de 200 empleos en empresas locales.... http://t.co/OBlIyUpciZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 04 21:17:28 +0000 2013", "tweet_id": 386238664616865793}
{"status": "GANA Y DISFRUTA DE UNO DE LOS 5 PACK DE ACEITUNAS TACNE\u00d1AS\n\nComo participar?\n1. Dale ME GUSTA a la p\u00e1gina... http://t.co/XcKnsGXg29", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 04 20:59:08 +0000 2013", "tweet_id": 386234052392407040}
{"status": "GANA Y DISFRUTA DE UNO DE LOS 5 PACK DE ACEITUNAS TACNE\u00d1AS\n\nComo participar?\n1. Dale ME GUSTA a la p\u00e1gina... http://t.co/9Q0hu84plH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 04 20:58:29 +0000 2013", "tweet_id": 386233889116528640}
{"status": "GANA Y DISFRUTA DE UNO DE LOS 5 PACK DE ACEITUNAS TACNE\u00d1AS\n\nComo participar?\n\n1. Dale ME GUSTA a la p\u00e1gina... http://t.co/BVAjhfEh4O", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 04 20:47:06 +0000 2013", "tweet_id": 386231022062288896}
{"status": "GANA Y DISFRUTA DE UNO DE LOS 5 PACK DE ACEITUNAS TACNE\u00d1AS\n\nComo participar?\n\n1. Dale ME GUSTA a la p\u00e1gina... http://t.co/qWlSQUWSW9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 04 20:45:53 +0000 2013", "tweet_id": 386230715941015552}
{"status": "GANA Y DISFRUTA DE UNO DE LOS 5 PACK DE ACEITUNAS TACNE\u00d1AS\n\nComo participar?\n\n1. Dale ME GUSTA a la p\u00e1gina... http://t.co/hRwtgkSdZn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 04 20:45:32 +0000 2013", "tweet_id": 386230631031508992}
{"status": "GRT reactivar\u00e1 consejo regional del ni\u00f1o y del adolescente\n\n*En reuni\u00f3n de trabajo a desarrollarse este jueves... http://t.co/iK39WFr4Cu", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 02 20:59:15 +0000 2013", "tweet_id": 385509305295704064}
{"status": "Durante el mes de setiembre GRT entreg\u00f3 691 netbooks a 17 colegios\n\n*Planteles equipados podr\u00e1n implementar... http://t.co/4Pbfjib7Ux", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 02 19:26:22 +0000 2013", "tweet_id": 385485932423430144}
{"status": "Gobierno Regional desarrollar\u00e1 proyectos con la cooperaci\u00f3n japonesa\n\n* Como explotaci\u00f3n de energ\u00eda geot\u00e9rmica... http://t.co/xweEU0NpvZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 01 19:14:18 +0000 2013", "tweet_id": 385120507797839872}
{"status": "Impriman 4 kil\u00f3metros de carretera Ticaco - Candarave\n\n*En obra vial laboran tres turnos de trabajo durante los... http://t.co/LyUW1O4JTZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 01 13:13:58 +0000 2013", "tweet_id": 385029824441360384}
{"status": "Dircetur reconoci\u00f3 a empresas prestadoras de servicios tur\u00edsticos\n\n*En el marco del d\u00eda mundial del turismo.... http://t.co/l7wECPC5BM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 30 17:39:19 +0000 2013", "tweet_id": 384734212810473474}
{"status": "GRT desarrollar\u00e1 proyecto de energ\u00eda geot\u00e9rmica con cooperaci\u00f3n japonesa JICA\n\n*Formalizar\u00e1n pedido mediante... http://t.co/rMclUwKj4F", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 27 21:12:26 +0000 2013", "tweet_id": 383700682768793600}
{"status": "Se realiza mantenimiento de tramo vial Poquera - Aricota\n\n*Obra beneficia a 500 pobladores del distrito de... http://t.co/fIxpBhqCYy", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 27 21:10:31 +0000 2013", "tweet_id": 383700199656263682}
{"status": "Presentan plan nacional de seguridad ciudadana en Tacna\n\n*Plan debe adecuarse a la realidad de nuestra regi\u00f3n... http://t.co/uJtmu2Qfd0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 27 13:03:29 +0000 2013", "tweet_id": 383577635919380480}
{"status": "Tacna es sede del IV Encuentro Nacional de Consejos Regionales de Seguridad Vial\n\n*Buscan reducir la tasa de... http://t.co/jles578YPB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 27 12:56:25 +0000 2013", "tweet_id": 383575856989237250}
{"status": "Realizar\u00e1n estudio de pre inversi\u00f3n de Proter Candarave \u2013 Locumba\n\n* Tambi\u00e9n lanzaron a concurso p\u00fablico... http://t.co/x88A4ek0NM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Sep 26 16:37:57 +0000 2013", "tweet_id": 383269218319220736}
{"status": "Comenz\u00f3 construcci\u00f3n de \u201cPuente Tacna\u201d en Candarave\n\n*En octubre GRT iniciar\u00e1 construcci\u00f3n de Puente 2 de Mayo.... http://t.co/LTX6Lroy0f", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Sep 26 16:37:07 +0000 2013", "tweet_id": 383269009484828674}
{"status": "Presentan estudios de sistemas de innovaci\u00f3n para Tacna\n\n*Estudios estar\u00e1n concluidos en enero del 2014.\n\nCon... http://t.co/1HzRkVkfyg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Sep 26 16:36:08 +0000 2013", "tweet_id": 383268760775172096}
{"status": "Japoneses desarroll\u00e1n proyecto para instalar planta geot\u00e9rmica de hasta 50 MW en Tacna\n\n*Misi\u00f3n japonesa lleg\u00f3 a... http://t.co/qXhO9SGKbr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 25 18:33:08 +0000 2013", "tweet_id": 382935819930972160}
{"status": "Autoridad Nacional del Agua se reunir\u00e1 nuevamente con GRT el pr\u00f3ximo 14 de octubre\n\n*Para continuar con... http://t.co/lBjWZ17Fc8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 25 16:13:35 +0000 2013", "tweet_id": 382900699991769088}
{"status": "GRT culmina mantenimiento de 16 km. de canal en el distrito de Chucatamani\n\n*Obra beneficia a Pistala, Tala,... http://t.co/lk5meCLsQN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 24 19:31:27 +0000 2013", "tweet_id": 382588106722930688}
{"status": "Gobiernos Regionales y Municipalidades son parte de evaluaci\u00f3n y fiscalizaci\u00f3n ambiental\n\n*As\u00ed lo recalc\u00f3... http://t.co/r5frePSuwJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 24 17:13:21 +0000 2013", "tweet_id": 382553352757706753}
{"status": "GRT elabora plan regional contra trata de personas\n\n*Coordinan acciones para erradicar il\u00edcita actividad.... http://t.co/xU8TpkYX1F", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 24 12:47:53 +0000 2013", "tweet_id": 382486544000360448}
{"status": "Elaboran estudios sobre sistemas de innovaci\u00f3n para Tacna\n\n*Con el financiamiento de la Uni\u00f3n Europea a trav\u00e9s... http://t.co/Xmp6MOGzrw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 24 12:37:39 +0000 2013", "tweet_id": 382483972128661505}
{"status": "GRT entreg\u00f3 104 netbooks a I.E. Modesto Basadre en su aniversario                      \n\n*Adem\u00e1s moderno plantel... http://t.co/rLtxRGoMxR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 23 18:27:24 +0000 2013", "tweet_id": 382209599698268160}
{"status": "Que hacer el fin de semana? Disfruta junto a tu familia de los mejores potajes locales y nacionales. TACNA FUSI\u00d3N... http://t.co/LeyWInxral", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 20 23:16:26 +0000 2013", "tweet_id": 381195174472212480}
{"status": "Embajador de Brasil se reuni\u00f3 con exportadores tacne\u00f1os\n\n*Productores tacne\u00f1os participar\u00e1n en expo Per\u00fa en... http://t.co/6fsTnQEBab", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 20 20:30:32 +0000 2013", "tweet_id": 381153424114335744}
{"status": "Direpro organiza taller de capacitaci\u00f3n sobre control, supervisi\u00f3n y fiscalizaci\u00f3n de alcohol et\u00edlico, metilo y... http://t.co/jnMECNQkJX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 20 18:07:38 +0000 2013", "tweet_id": 381117460729962496}
{"status": "Pescadores artesanales recibieron aparejos de pesca\n\n*GRT presidi\u00f3 comisi\u00f3n que viabiliz\u00f3 apoyo.\n\nUn primer... http://t.co/YdIZEghUPv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 20 14:15:59 +0000 2013", "tweet_id": 381059163867979777}
{"status": "Implementar\u00e1n proyecto dirigido a mujeres emprendedoras\n\n*Proyecto busca capacitar a las mujeres en el uso de... http://t.co/0HH5XRab8A", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Sep 19 21:44:37 +0000 2013", "tweet_id": 380809681922301954}
{"status": "Pescadores artesanales de Tacna se beneficiar\u00e1n con programa \u201cVamos Per\u00fa\u201d\n \n* Beneficiar\u00e1 a 100 pescadores de... http://t.co/t0T8NtMRPp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:48:11 +0000 2013", "tweet_id": 380448189293154304}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/xetTGs97sT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:49 +0000 2013", "tweet_id": 380442812157665280}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Co9OzssCyn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:43 +0000 2013", "tweet_id": 380442787449040896}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/TRNS2A186G", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:37 +0000 2013", "tweet_id": 380442762824261632}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/o8uDOWS08M", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:31 +0000 2013", "tweet_id": 380442736303693824}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/3lBq9DEhjh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:25 +0000 2013", "tweet_id": 380442711406309376}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/nScHgoOtX2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:19 +0000 2013", "tweet_id": 380442686840250368}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/SyQWEm6uup", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 380442661997391872}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/PKdue9e3Ss", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:07 +0000 2013", "tweet_id": 380442637271982081}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/AaGDuD5q0H", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:26:01 +0000 2013", "tweet_id": 380442612441694208}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Zv4o7vM23i", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:25:55 +0000 2013", "tweet_id": 380442584469876736}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/svTiuGoFlO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:25:49 +0000 2013", "tweet_id": 380442559916433408}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/qYoUMA5ZDz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:25:43 +0000 2013", "tweet_id": 380442534821892096}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/b4P8Lkp8eN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:25:37 +0000 2013", "tweet_id": 380442509886771200}
{"status": "GRT inaugur\u00f3 moderna I.E. Ricardo Palma e I.E. Fortunato Zora Carvajal en Candarave   \n\n* Cerca de 300 alumnos se... http://t.co/cFMWgnlR7y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 18 21:25:34 +0000 2013", "tweet_id": 380442498352427008}
{"status": "GRT realiz\u00f3 campa\u00f1as de salud para poblaci\u00f3n de zonas altoandinas afectadas por friaje\n \n* En zonas declaradas... http://t.co/NDthNmn41L", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 17 16:57:56 +0000 2013", "tweet_id": 380012757958930432}
{"status": "Embajadora de China en Per\u00fa visit\u00f3 instalaciones de ZofraTacna\n\n*Recogi\u00f3 informaci\u00f3n de ventajas competitivas... http://t.co/ILT4lVOiYw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 17 15:02:25 +0000 2013", "tweet_id": 379983688101949441}
{"status": "Mujeres emprendedoras son capacitadas en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n\n\n* Capacitaci\u00f3n son los d\u00edas 16, 17 y 18... http://t.co/jBVOsAgqrd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 17 13:03:48 +0000 2013", "tweet_id": 379953836598636545}
{"status": "GRT inaugura I.E. Ricardo Palma e I.E. Fortunato Zora Carbajal en Candarave\n\n*Inversi\u00f3n supera los S/. 5... http://t.co/hK3NitDUtA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 17 12:57:03 +0000 2013", "tweet_id": 379952136039051264}
{"status": "Gobierno Regional present\u00f3 plan de monitoreo de calidad de agua para Tacna\n\n*Toma de muestras se iniciar\u00e1n en... http://t.co/Jkpm5Q1qaM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 16 20:01:21 +0000 2013", "tweet_id": 379696528765775872}
{"status": "DIRCETUR invita a poblaci\u00f3n a participar en actividades por el D\u00eda Mundial del Turismo\n\n* Tambi\u00e9n desarrollaron... http://t.co/xAlLhKcWbj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 16 17:23:53 +0000 2013", "tweet_id": 379656901627494401}
{"status": "Poblaci\u00f3n de Huaytire y Japopunco recibieron ayuda por friaje\n\n*Hoy se atender\u00e1 a Calientes, San Lorenzo,... http://t.co/QQDxJuywPJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 13 19:23:04 +0000 2013", "tweet_id": 378599730877435904}
{"status": "En octubre Gobierno Regional comienza construcci\u00f3n de centro de salud en Alto Per\u00fa\n\n*Obra beneficiar\u00e1 a... http://t.co/o4Yp4JU492", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 13 14:41:02 +0000 2013", "tweet_id": 378528753439092736}
{"status": "Productores tacne\u00f1os aprovechan acogida de p\u00fablico en Feria Mistura 2013 \n\n* Venta de productos alcanzan el 50%.... http://t.co/6EgcIKkHWC", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Sep 12 20:32:46 +0000 2013", "tweet_id": 378254885432479744}
{"status": "CORESEC aprob\u00f3 plan regional y eligi\u00f3 secretario t\u00e9cnico\n\n*Tambi\u00e9n juramentaron 2 nuevos integrantes.\n\nCon la... http://t.co/1IQrd1LNtU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Sep 12 19:30:49 +0000 2013", "tweet_id": 378239294134968321}
{"status": "Intensificar\u00e1n campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n contra influenza en cada establecimiento de salud \n\n* Destinar\u00e1n 1000... http://t.co/dSCqpMYm9z", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Sep 12 18:04:20 +0000 2013", "tweet_id": 378217529295925248}
{"status": "30 olivareros tacne\u00f1os participan de pasant\u00eda en Ecuador\n\n*Viaje es impulsado por GRT a trav\u00e9s de proyecto de... http://t.co/gVJxVtCMFX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 11 21:41:45 +0000 2013", "tweet_id": 377909856814252032}
{"status": "GRT realiz\u00f3 mantenimiento de instalaciones del Archivo Regional\n\n*Local de calle Arica cuenta con mayores... http://t.co/1JxCDk1Mi9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 11 15:24:03 +0000 2013", "tweet_id": 377814805593460736}
{"status": "En hospital realizan operaci\u00f3n laparosc\u00f3pica con equipos adquiridos por el Gobierno Regional\n\n* Debido a... http://t.co/JVVD2dHHGc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 10 21:58:55 +0000 2013", "tweet_id": 377551787240488960}
{"status": "Provincia de Tarata se beneficiar\u00e1 con nueva infraestructura de riego\n\n*GRT concluye expedientes t\u00e9cnicos para... http://t.co/SPNRXQjP3a", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 10 16:47:23 +0000 2013", "tweet_id": 377473387829805056}
{"status": "Ampl\u00edan cierre temporal de v\u00eda Sitajara \u2013 Buenavista por 3 meses m\u00e1s\n\n*Como medida de seguridad ante trabajos... http://t.co/37gq1LsOfl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 09 21:25:32 +0000 2013", "tweet_id": 377180999831912449}
{"status": "Entidades deber\u00e1n presentar propuestas de soluci\u00f3n a problem\u00e1tica h\u00eddrica regional\n\n* En pr\u00f3xima reuni\u00f3n que... http://t.co/WDuNYt4d7N", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 09 13:04:11 +0000 2013", "tweet_id": 377054829282983936}
{"status": "Gobierno Nacional destinar\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o S/. 230 millones para carretera Tacna \u2013 Collpa y hospital regional\n\n*... http://t.co/sOF5O1Tz3V", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 09 13:01:50 +0000 2013", "tweet_id": 377054239375110144}
{"status": "Un 30% de avance tiene construcci\u00f3n de comisar\u00eda Ciudad Nueva\n\n* Obra incluye equipamiento y mobiliario para... http://t.co/6n00Vl5l0q", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Sep 06 19:51:22 +0000 2013", "tweet_id": 376070139617095680}
{"status": "GRT agilizar\u00e1 proceso de Puerto Grau\n\n* Se contratar\u00e1 a especialista en temas portuarios\n\nEl Gobierno... http://t.co/J2UL6oYlOa", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Sep 05 21:04:04 +0000 2013", "tweet_id": 375726046080823296}
{"status": "Productores tacne\u00f1os participar\u00e1n en Feria Mistura 2013\n\n* Con el apoyo del Gobierno Regional de Tacna.\n\nEl... http://t.co/xQPuT0vWHI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Sep 05 14:13:30 +0000 2013", "tweet_id": 375622721788342272}
{"status": "GRT respalda iniciativa del INPE para mejorar penal de Pocollay\n\n* Pr\u00f3xima reuni\u00f3n de trabajo ser\u00e1 el 27 de... http://t.co/G3owEwttB9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 04 21:47:38 +0000 2013", "tweet_id": 375374622683693057}
{"status": "Productores de vid son capacitados en el uso de productos agroqu\u00edmicos\n\n* Taller se desarroll\u00f3 en la zona de... http://t.co/CQ8lDcITQn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 04 20:46:45 +0000 2013", "tweet_id": 375359297695150080}
{"status": "Construcci\u00f3n del colegio militarizado tiene avance del 60%    \n\n* Obra se culminar\u00e1 en el mes de noviembre.... http://t.co/LwZUZmtVm0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Sep 04 15:24:52 +0000 2013", "tweet_id": 375278294419005441}
{"status": "CONVOCATORIA A PROFESIONALES PARA TRABAJAR COMO CONSULTORES DEL SIRANP\n\nLa Gerencia Regional de Recursos... http://t.co/Kzn8iw8um3", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 03 21:18:11 +0000 2013", "tweet_id": 375004820949979136}
{"status": "Presidente y vicepresidente regional evaluaron avance de proyectos\n\n* Como la carretera Tacna \u2013 Collpa y... http://t.co/PcI3Gezpyq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 03 21:06:56 +0000 2013", "tweet_id": 375001989689905152}
{"status": "Gobierno Regional comienza distribuci\u00f3n de ayuda a zonas afectadas por heladas\n\n* Se adquirir\u00e1 m\u00e1s frazadas,... http://t.co/pGgKrIWTWe", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Sep 03 12:37:13 +0000 2013", "tweet_id": 374873716263378944}
{"status": "GRT premi\u00f3 a ganaderos en FITAC\n\n* Tambi\u00e9n entreg\u00f3 100 sacos de alimentos concentrados a trav\u00e9s de la direcci\u00f3n... http://t.co/rVDnknLS1f", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 02 19:41:01 +0000 2013", "tweet_id": 374617981155684352}
{"status": "Plantean detener perforaci\u00f3n de pozos ilegales en La Yarada\n \n* Tambi\u00e9n solicitaron apoyo del gobierno central... http://t.co/ukcFi6ba8O", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 02 17:45:49 +0000 2013", "tweet_id": 374588989753159680}
{"status": "Gobierno Regional dispone ayuda inmediata a poblaciones afectadas por heladas\n\n\u00b7 La ayuda se entregar\u00e1 en las... http://t.co/rKzbUxNGXf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 02 12:40:16 +0000 2013", "tweet_id": 374512097331146752}
{"status": "Priorizar\u00e1n ejecuci\u00f3n de 3 proyectos para Tacna\n\n* En reuni\u00f3n entre el Premier Juan Jim\u00e9nez Mayor y Presidente... http://t.co/i7nIvpIYu4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 02 12:35:37 +0000 2013", "tweet_id": 374510925513908224}
{"status": "Gobierno Regional rindi\u00f3 homenaje a Tacna por fiestas de reincorporaci\u00f3n\n\n* Con presentaci\u00f3n de estampa durante... http://t.co/5eGJt3Kthh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Sep 02 12:35:03 +0000 2013", "tweet_id": 374510785126350848}
{"status": "http://t.co/lx3AUR4neq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 28 19:14:04 +0000 2013", "tweet_id": 372799261089353728}
{"status": "Presidente Regional supervis\u00f3 inicio de imprimado de carretera Ticaco - Candarave\n\n* GRT culminar\u00e1 en diciembre... http://t.co/0ynMq7qKOH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 27 16:15:27 +0000 2013", "tweet_id": 372391921106173952}
{"status": "El Gobierno Regional de Tacna comunica a la ciudadan\u00eda  en general, que ha tomado la impostergable decisi\u00f3n de... http://t.co/cUQvkOgLMr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Aug 26 12:59:57 +0000 2013", "tweet_id": 371980333341609984}
{"status": "Presidente regional se reuni\u00f3 con jefe de la ANA para tratar problem\u00e1tica h\u00eddrica\n\n* Pr\u00f3xima reuni\u00f3n se... http://t.co/3hnJctVot0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Aug 26 12:41:57 +0000 2013", "tweet_id": 371975806219608064}
{"status": "Por fiestas de Tacna GRT dispuso ingreso gratuito de escolares a estaci\u00f3n ferroviaria\n\n* Desde las 8.00 am a... http://t.co/LFOW9pC4By", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 23 12:42:46 +0000 2013", "tweet_id": 370888848726687744}
{"status": "Gobierno Regional inici\u00f3 trabajos de factibilidad de la represa Yarascay\n\n* Presidente Regional Tito Chocano... http://t.co/QtqHP5gpHm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Aug 22 13:59:29 +0000 2013", "tweet_id": 370545763509481472}
{"status": "GRT en setiembre inicia mantenimiento de bocatomas en el centro poblado Aricota\n\n*Debido al incremento del... http://t.co/8r8eeyxued", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 20 21:10:07 +0000 2013", "tweet_id": 369929360112762880}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/GmtK2wiynl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 20 21:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 369928232402841600}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/A2woq1N6GY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 20 21:05:37 +0000 2013", "tweet_id": 369928229370355713}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/VpmxvX6OHA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 20 21:05:36 +0000 2013", "tweet_id": 369928226623074304}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ncA9gTu9JV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 20 21:05:36 +0000 2013", "tweet_id": 369928223447998464}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/u2UYGGcQKS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 20 21:05:35 +0000 2013", "tweet_id": 369928220491018240}
{"status": "Trabajadores del Gobierno Regional participaron en concurso  de \"Estampas tacne\u00f1as\"\n\n* Por el 84 aniversario de... http://t.co/NjlcYPk77w", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 20 21:05:34 +0000 2013", "tweet_id": 369928215315234816}
{"status": "Otorgan premio por implementaci\u00f3n de ventanilla \u00fanica de promoci\u00f3n del empleo en Tacna\n \n*En categor\u00eda servicio... http://t.co/kbO83vSTXs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Aug 19 18:55:09 +0000 2013", "tweet_id": 369533010585997312}
{"status": "Construcci\u00f3n de plaza central en Huaytire tiene avance del 72%\n\n*Obra beneficia con empleo directo a... http://t.co/CMFFEmxco2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Aug 19 18:50:28 +0000 2013", "tweet_id": 369531828618534912}
{"status": "GRT adquiere equipos biom\u00e9dicos para implementar centro de salud San Francisco\n\n* Contar\u00e1 con \u00e1reas de... http://t.co/qq6Zjh1Hmb", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Aug 19 18:42:59 +0000 2013", "tweet_id": 369529947095711744}
{"status": "Dircetur organiza desfile \u201cArtesanos tejiendo moda\u201d 2013\n\n* Evento se realizar\u00e1 el lunes 26 de agosto en la... http://t.co/QpfH2GwRBD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 16 20:46:02 +0000 2013", "tweet_id": 368473749076463616}
{"status": "Lanzan campa\u00f1a \u201cBuen trato para la ni\u00f1ez\u201d\n\n* En Tacna la meta es adherir 10 mil personas. \n\nEl Gobierno... http://t.co/VnvGlWAl0Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 16 20:44:48 +0000 2013", "tweet_id": 368473437930405889}
{"status": "Iniciar\u00e1n elaboraci\u00f3n de estudios a nivel de factibilidad de represa Yarascay\n\n* PET y consorcio Yarascay... http://t.co/d5uXfDMWoF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 16 20:42:04 +0000 2013", "tweet_id": 368472750920187904}
{"status": "Direpro incaut\u00f3 250 kilos de jurel y caballa en Mercado Grau\n\n* Recursos hidrobiol\u00f3gicos fueron donados a... http://t.co/3j42BEqzHX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 16 20:41:06 +0000 2013", "tweet_id": 368472509743501312}
{"status": "Instituci\u00f3n educativa en Chachacomani - Tarata tiene avance del 94%\n\n* En obra que ejecuta el Gobierno Regional... http://t.co/S81vzJccWU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Aug 15 19:57:02 +0000 2013", "tweet_id": 368099030863069184}
{"status": "Clausura de programa \u201cCrece tu Empresa\u201d\n \n* Este viernes 16 de Agosto a las 4.00 pm. en el auditorio Guido... http://t.co/0RhSctptHZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Aug 15 16:21:30 +0000 2013", "tweet_id": 368044789091942401}
{"status": "Presentan exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica sobre el cautiverio tacne\u00f1o\n\n* Del 15 al 24 de agosto en la Casa Zela.\n\nUna... http://t.co/r1CDuEfojS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 14 22:09:42 +0000 2013", "tweet_id": 367770029229494273}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/8hEmIFiQ7Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 14 14:32:45 +0000 2013", "tweet_id": 367655033753452545}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/mukNnnwvej", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 14 14:32:44 +0000 2013", "tweet_id": 367655030536421376}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/XenllJnfyw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 14 14:32:43 +0000 2013", "tweet_id": 367655027227115520}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/tIgj3oGoHm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 14 14:32:43 +0000 2013", "tweet_id": 367655023842324480}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/jDuubFykfz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 14 14:32:42 +0000 2013", "tweet_id": 367655020952432640}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/2Z9nXxc8sH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 14 14:32:41 +0000 2013", "tweet_id": 367655018117099520}
{"status": "Exportan 32 mil kilos de aceituna tacne\u00f1a a Brasil\n\n*Venta est\u00e1 valorizada en m\u00e1s de 38 mil d\u00f3lares.\n\nUn total de... http://t.co/I1yvVZxVvZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 14 14:32:40 +0000 2013", "tweet_id": 367655012341538819}
{"status": "GRT inici\u00f3 implementaci\u00f3n del centro estrat\u00e9gico de planeamiento regional\n \n*Pr\u00f3xima reuni\u00f3n de trabajo ser\u00e1 el... http://t.co/HSH1KnJTp1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 14 14:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 367649676121481217}
{"status": "Gobierno Regional cre\u00f3 comisi\u00f3n anticorrupci\u00f3n de Tacna\n\n*Aprobada mediante ordenanza regional N\u00b0 013-2013.... http://t.co/lveDirKzr1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 13 21:25:21 +0000 2013", "tweet_id": 367396481096876032}
{"status": "A fines de mes GRT culminar\u00e1 construcci\u00f3n de primer reservorio en Cerro Blanco\n\n*En los pr\u00f3ximos d\u00edas inician... http://t.co/XjwzDNRqtd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 13 16:14:53 +0000 2013", "tweet_id": 367318347697766400}
{"status": "En Pocollay inician obras de infraestructura vial e instalaci\u00f3n de agua y alcantarillado\n\nCon la transferencia... http://t.co/ces4Es4mrU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 09 21:42:35 +0000 2013", "tweet_id": 365951265617874944}
{"status": "GRT construye nuevos ambientes en el centro inicial \u201cEl Santo de la Espada\u201d en el distrito Alto de la Alianza... http://t.co/W06qa5DDs3", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 09 16:51:19 +0000 2013", "tweet_id": 365877964480593920}
{"status": "Contin\u00faan juegos deportivos escolares - etapa macroregional en Tacna\n\n*Escolares participan en disciplina de... http://t.co/N1KnSoMEJP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 09 16:46:42 +0000 2013", "tweet_id": 365876804768116736}
{"status": "Gobierno Regional otorgar\u00e1 premios a expositores ganaderos en FITAC 2013\n \n*Premios constan en orde\u00f1adoras y... http://t.co/aBVDvYr81n", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 21:53:57 +0000 2013", "tweet_id": 365229350632697856}
{"status": "Primeros clasificados de la disciplina de atletismo de la macroregi\u00f3n sur\n\n* Etapa nacional se desarrollar\u00e1 en... http://t.co/8yKJYkfcId", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 21:01:30 +0000 2013", "tweet_id": 365216149945856000}
{"status": "GRT y CONADIS supervisan cumplimiento de accesibilidad para personas con discapacidad\n\n*De forma conjunta... http://t.co/baFphtmdo7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 20:15:18 +0000 2013", "tweet_id": 365204522643107841}
{"status": "GRT organiza taller \u201cComunicaci\u00f3n ambiental para el desarrollo de la regi\u00f3n Tacna\u201d\n\nComunicaci\u00f3n ambiental, un... http://t.co/vI0NaREHcT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 20:13:24 +0000 2013", "tweet_id": 365204044752502785}
{"status": "Inauguraci\u00f3n del nuevo centro de salud de Ciudad Nueva http://t.co/GMAHZRy7Da", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 20:10:43 +0000 2013", "tweet_id": 365203369381474304}
{"status": "Marcha \u201cM\u00e1rtires del cautiverio de Tarata\u201d\n\n* Organizado por el Gobierno Regional de Tacna y la Sexta Brigada... http://t.co/YGgtvZ8q0Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 17:28:27 +0000 2013", "tweet_id": 365162535986532353}
{"status": "Marcha \u201cM\u00e1rtires del cautiverio de Tarata\u201d\n \n* Organizado por el Gobierno Regional de Tacna y la Sexta Brigada... http://t.co/mTws6HYwlY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 17:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 365162160105586688}
{"status": "Interesantes opciones laborales para Tacna http://t.co/iKSf96EFpQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 17:21:38 +0000 2013", "tweet_id": 365160819966754818}
{"status": "Se inici\u00f3 construcci\u00f3n del colegio Gerardo Arias Copaja en el Cono Sur\n\n*Algunas secciones funcionaban en aulas... http://t.co/cmQA7lKXHd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 15:50:46 +0000 2013", "tweet_id": 365137952088662016}
{"status": "Direpro decomis\u00f3 2800 kilos de pescado en desembarcadero Morro Sama\n\n*Productos fueron extra\u00eddos en tallas... http://t.co/jJ2HNeGdIy", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 15:47:58 +0000 2013", "tweet_id": 365137249706323968}
{"status": "Direpro decomis\u00f3 2800 kilos de pescado en desembarcadero Morro Sama\n\n*Productos fueron extra\u00eddos en tallas... http://t.co/50mzHe1ffc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Aug 07 15:46:16 +0000 2013", "tweet_id": 365136819463012352}
{"status": "700 agricultores de Ticaco se benefician con mantenimiento de canales\n \n* Trabajo ejecutado por el Gobierno... http://t.co/41k2UjRge9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 06 18:45:00 +0000 2013", "tweet_id": 364819411095400450}
{"status": "Ciudad Nueva cuenta con nuevo Centro de Salud\n\n* Cientos de pobladores se dieron cita para recibir moderno y... http://t.co/tmvaWachtX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Aug 06 13:25:26 +0000 2013", "tweet_id": 364738988835217409}
{"status": "Ciudad Nueva cuenta con nuevo Centro de Salud\n\n* Cientos de pobladores se dieron cita para recibir moderno y... http://t.co/4MlB1nW64w", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Aug 05 21:33:34 +0000 2013", "tweet_id": 364499446962208769}
{"status": "Se inici\u00f3 mantenimiento de estaci\u00f3n ferroviaria en Arica\n\n*Mientras que trabajos en la estaci\u00f3n de Tacna... http://t.co/E6HD2F5AKd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Aug 05 20:03:00 +0000 2013", "tweet_id": 364476652408938498}
{"status": "M\u00e1s de 600 alumnos se benefician con entrega de netbooks en Tarata\n\n*Gobierno Regional implement\u00f3 13 colegios... http://t.co/Mhr79N6TNM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Aug 05 19:59:39 +0000 2013", "tweet_id": 364475809748090880}
{"status": "GRT entreg\u00f3 indumentaria deportiva a escolares\n\n* Deportistas tacne\u00f1os participar\u00e1n en juegos escolares \u2013 etapa... http://t.co/xxaDmGEHcd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Aug 05 19:57:32 +0000 2013", "tweet_id": 364475275817390080}
{"status": "Con encimado de represa Paucarani se captar\u00e1 3 millones de metros c\u00fabicos adicionales\n \n* De 8.5 ahora podr\u00e1... http://t.co/ZLqGQoE5Ii", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 02 21:21:24 +0000 2013", "tweet_id": 363409219740893185}
{"status": "GRT ejecuta mantenimiento de carretera Mamuta - Tripartito\n \n* Se benefician los sectores: Mamuta \u2013 Kallapuma \u2013... http://t.co/iFjFyR1m3f", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 02 20:56:42 +0000 2013", "tweet_id": 363403005015494656}
{"status": "Direpro decomis\u00f3 9 toneladas de macroalgas marinas\n \n* Las algas fueron extra\u00eddas ilegalmente con barretas en... http://t.co/ltk2R6MioE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 02 19:38:48 +0000 2013", "tweet_id": 363383397982281728}
{"status": "Excelente oportunidad para los emprendedores http://t.co/DdNnleBtLX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 02 14:13:58 +0000 2013", "tweet_id": 363301651701960704}
{"status": "Cambiar\u00e1n zonificaci\u00f3n para construir nuevo hospital regional en \u201cFundo Para\u201d\n\n* Acuerdo se adopt\u00f3 en reuni\u00f3n... http://t.co/9fEQwr0mgu", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Aug 02 12:55:39 +0000 2013", "tweet_id": 363281943116263425}
{"status": "Pobladores de Huaytire recibieron atenci\u00f3n m\u00e9dica\n \n* A trav\u00e9s de campa\u00f1a m\u00e9dica contra friaje que desarrolla el... http://t.co/w5Lv98olZR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Aug 01 22:31:51 +0000 2013", "tweet_id": 363064560736944129}
{"status": "Gobierno Regional de Tacna inaugur\u00f3 moderno centro de salud en Tarata\n\n* Establecimiento demand\u00f3 una inversi\u00f3n... http://t.co/hUAiG6au0a", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Aug 01 13:50:41 +0000 2013", "tweet_id": 362933407128363008}
{"status": "Con gran j\u00fabilo tacne\u00f1os participaron en actividades por el 192 aniversario de Independencia del Per\u00fa\n\n*... http://t.co/7Ot8MudBnQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 26 21:11:26 +0000 2013", "tweet_id": 360869998182416386}
{"status": "Gobierno Regional inaugur\u00f3 centro educativo inicial Virgencita de Lourdes en Pach\u00eda\n\n* Ahora cuenta con amplias... http://t.co/TEl2oZTeSv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 26 20:28:51 +0000 2013", "tweet_id": 360859280586448900}
{"status": "GRT  present\u00f3 programas guardaparques voluntarios e investigaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de tesis\n\n* J\u00f3venes podr\u00e1n... http://t.co/iAzcz8gZS3", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 25 20:51:06 +0000 2013", "tweet_id": 360502490724179969}
{"status": "Comenz\u00f3 construcci\u00f3n de II etapa del complejo deportivo \"Los Granados\"\n\n* Incluye zona de gimnasio, coliseo y... http://t.co/9gbpy9leyv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 25 18:08:59 +0000 2013", "tweet_id": 360461695052816384}
{"status": "Gobierno Regional inici\u00f3 construcci\u00f3n del Centro Integral de la Familia \u201cRosa Coda de Martorell\u201d\n\n* En... http://t.co/zYk8OeojWh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 25 18:08:14 +0000 2013", "tweet_id": 360461506187505664}
{"status": "Gobierno Regional inici\u00f3 construcci\u00f3n del Centro Integral de la Familia \u201cRosa Coda de Martorell\u201d\n\n* En... http://t.co/zYk8OeojWh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 25 18:08:14 +0000 2013", "tweet_id": 360461506187505664}
{"status": "Ampl\u00edan convocatoria para elegir a representantes de la sociedad civil ante el CCR\n\n* Inscripciones se realizan... http://t.co/DXEZITSAvN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 25 18:06:42 +0000 2013", "tweet_id": 360461120466731010}
{"status": "Gobierno Regional de Tacna programa ceremonia por 192\u00b0 Aniversario Patrio\n \n* Participar\u00e1n autoridades peruanas... http://t.co/2IemDeOo2M", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 23 21:41:38 +0000 2013", "tweet_id": 359790432189808642}
{"status": "Poblaci\u00f3n y autoridades de Tarata y Candarave se capacitaron sobre biodiversidad y cambio clim\u00e1tico\n\n* Talleres... http://t.co/SfkuL91180", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 23 21:34:56 +0000 2013", "tweet_id": 359788745689538563}
{"status": "Desarrollaron taller de sensibilizaci\u00f3n y an\u00e1lisis para elaborar nueva curr\u00edcula regional\n\n* A trav\u00e9s del... http://t.co/ihL44GKskD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 23 21:34:44 +0000 2013", "tweet_id": 359788698704941057}
{"status": "I.E. Lastenia Rejas de Casta\u00f1\u00f3n y Juan Mar\u00eda Rejas recibieron 90 equipos inform\u00e1ticos\n\n* A trav\u00e9s del proyecto... http://t.co/M0l2A3YIK1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 23 12:41:17 +0000 2013", "tweet_id": 359654450203336704}
{"status": "GRT con cata y maridaje de vinos y piscos celebrar\u00e1 d\u00eda nacional del pisco\n\n* Este mi\u00e9rcoles 24 de julio a las... http://t.co/aSb3bXm7lw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 23 12:39:29 +0000 2013", "tweet_id": 359653996580966400}
{"status": "GRT adelanta vacaciones en el nivel inicial como prevenci\u00f3n ante gripe AH1N1\n\n* Medida se aplica desde el lunes... http://t.co/0fV2dMZQAA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 19 20:58:47 +0000 2013", "tweet_id": 358330096748204032}
{"status": "Como prevenir la Influenza AH1N1 http://t.co/JLmf7Vcpbi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 19 19:50:24 +0000 2013", "tweet_id": 358312889150484480}
{"status": "Implementan medidas de prevenci\u00f3n contra influenza AH1N1 en colegios de toda la regi\u00f3n\n \n* Se recomienda el... http://t.co/qIftCeUN5o", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 19 15:26:01 +0000 2013", "tweet_id": 358246354969042946}
{"status": "235 netbooks fueron entregadas a 15 instituciones educativas de la provincia Jorge Basadre\n\n*Alcalde agradeci\u00f3... http://t.co/BgCPSEOAUG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 19 15:24:11 +0000 2013", "tweet_id": 358245895218802688}
{"status": "GRT inici\u00f3 construcci\u00f3n de colegio en el anexo de Chiluyo Grande en Tarata\n\n* En obra se invertir\u00e1 1 mill\u00f3n y... http://t.co/dL5uYuSgmk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 18 21:44:21 +0000 2013", "tweet_id": 357979175719673858}
{"status": "GRT ejecuta encimado de canal Uchusuma para captar mayor volumen de agua\n\n* Captaci\u00f3n se incrementar\u00e1 a 4000... http://t.co/RWnfGBD3gq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 18 21:42:29 +0000 2013", "tweet_id": 357978705664028675}
{"status": "M\u00e1s de 80 puestos de trabajo se ofertar\u00e1n en \"III Feria Laboral\"\n \n* Viernes 19 de julio en la plaza Vigilde... http://t.co/BlujUFriw6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 18 13:39:28 +0000 2013", "tweet_id": 357857153274482688}
{"status": "Incrementan maquinarias en construcci\u00f3n de 2 reservorios en Cerro Blanco\n\n* Se implementar\u00e1 segundo turno de... http://t.co/dCJpRZWnAP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jul 17 20:43:18 +0000 2013", "tweet_id": 357601426681237504}
{"status": "Se fomenta cultura emprendedora en escolares tacne\u00f1os con programa \u201cCrea y Emprende\u201d\n\n* Participan 500... http://t.co/XemT38EYB4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jul 17 18:14:16 +0000 2013", "tweet_id": 357563919130296321}
{"status": "GRT desarrolla primer taller de capacitaci\u00f3n Full Time \u201cEscuela de podadores\u201d\n\n* Desde el 15 al 19 de julio en... http://t.co/I2PqpLH7ZP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jul 17 18:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 357563254073073666}
{"status": "En Tacna no se registran casos de gripe AH1N1\n \n* DIRESA distribuye 15 mil dosis entre centros de salud para... http://t.co/NprUq0qxI1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 16 20:41:20 +0000 2013", "tweet_id": 357238544093286400}
{"status": "Se inicia campa\u00f1a para incrementar consumo de aceituna en escolares\n \n* Durante el mes de julio se visitar\u00e1 a 10... http://t.co/bHKqcTSRzY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 16 19:30:16 +0000 2013", "tweet_id": 357220659132235776}
{"status": "Se implementar\u00e1 6 frentes de trabajo en construcci\u00f3n de carretera\nChejaya \u2013 Huanuara\n \n* Importante v\u00eda... http://t.co/TcPrBY21YD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 16 18:31:29 +0000 2013", "tweet_id": 357205865301946368}
{"status": "Carretera Tacna \u2013 Collpa se ejecutar\u00e1 mediante licitaci\u00f3n p\u00fablica\n\n* Reuni\u00f3n con mandatario Ollanta Humala fue... http://t.co/QSWBvLV9ll", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 16 17:57:28 +0000 2013", "tweet_id": 357197304844922882}
{"status": "GRT desarroll\u00f3 campa\u00f1a m\u00e9dica contra friaje en Tripartito\n \n* Tambi\u00e9n se aplic\u00f3 vacunas contra gripe AH1N1 a... http://t.co/gLQkvnV4DA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 16 17:42:14 +0000 2013", "tweet_id": 357193472144453632}
{"status": "GRT apoyar\u00e1 formaci\u00f3n de j\u00f3venes dedicados a la conservaci\u00f3n del medio ambiente\n\n* Mediante programas que ser\u00e1n... http://t.co/tJnyMOOlTD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 16 13:31:03 +0000 2013", "tweet_id": 357130257637187584}
{"status": "Carretera Tacna \u2013 Collpa se ejecutar\u00e1 mediante licitaci\u00f3n p\u00fablica\n\n* Reuni\u00f3n con mandatario Ollanta Humala fue... http://t.co/Zm79zzXui4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 16 13:08:11 +0000 2013", "tweet_id": 357124505908420608}
{"status": "Olivareros tacne\u00f1os participaron en feria de EE.UU.\n\n* Productos como la aceituna negra natural tuvo buena... http://t.co/yDRLWFV3ny", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 12 19:54:10 +0000 2013", "tweet_id": 355777122654097410}
{"status": "Se intensifican medidas de prevenci\u00f3n contra gripe AH1N1\n\n* Incrementan personal de salud en control fronterizo... http://t.co/vqhCQhZwU6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 11 20:24:18 +0000 2013", "tweet_id": 355422316672462849}
{"status": "Ampl\u00edan convocatoria para elegir a representantes de la sociedad civil ante el CCR\n\n* Inscripciones se... http://t.co/OqyoT3B0kR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 11 13:55:20 +0000 2013", "tweet_id": 355324428952940544}
{"status": "Microempresarios de Per\u00fa y Chile compartieron experiencias de \u00e9xito en primer encuentro de intercambio fronterizo... http://t.co/uAPEZoVqQ3", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 11 13:47:48 +0000 2013", "tweet_id": 355322533601476608}
{"status": "Gobierno Regional y poder ejecutivo nacional priorizar\u00e1n proyectos para Tacna\n\n* Reuniones se realizar\u00e1n en Lima... http://t.co/JjSFpxijj8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jul 10 21:16:46 +0000 2013", "tweet_id": 355073133717372928}
{"status": "Tacna recibir\u00e1 700 mil d\u00f3lares por reducir emisi\u00f3n de carbono al medio ambiente\n\n* Empresa certific\u00f3 que... http://t.co/XhiBrKSDa0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 09 21:55:38 +0000 2013", "tweet_id": 354720528210214912}
{"status": "Gobierno Regional de Tacna programa ceremonia por 192\u00b0 Aniversario Patrio\n\n* Participar\u00e1n autoridades peruanas... http://t.co/DzLIKUidMF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 09 19:21:15 +0000 2013", "tweet_id": 354681672781934592}
{"status": "Lanzamiento de campa\u00f1a \u201cConsume aceituna de Tacna\u201d\n\n* Durante el mes de julio proyecto de comercializaci\u00f3n de... http://t.co/Ln1gRjFCcZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 08 21:29:26 +0000 2013", "tweet_id": 354351545070006272}
{"status": "Curso Taller \u201ct\u00e9cnicas modernas en el sistema nacional de archivos\u201d\n \n* El jueves 11 y  viernes 12 de julio en... http://t.co/XGpqJdcSZI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 08 17:52:47 +0000 2013", "tweet_id": 354297022242758657}
{"status": "GRT inici\u00f3 construcci\u00f3n de colegio Neiser LLacsa Arce en La Yarada\n\n* Colegio fue el primero en crearse en el... http://t.co/eIwJj8xFeo", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 08 17:36:05 +0000 2013", "tweet_id": 354292819617267714}
{"status": "Proyecto fitosanitario capacitar\u00e1 a coordinadoras y promotoras de PRONOEI y SET\n\n* Para exponer los beneficios... http://t.co/lxHwc1i0oq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 08 17:34:37 +0000 2013", "tweet_id": 354292451638386688}
{"status": "151 netbooks entreg\u00f3 GRT a instituciones educativas en la presente semana\n\n*A los colegios Mar\u00eda Ugarteche,... http://t.co/NFLKd7To76", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 08 12:46:26 +0000 2013", "tweet_id": 354219926149533698}
{"status": "Integrantes del comit\u00e9 regional de seguridad ciudadana evaluaron plan de trabajo\n\nLos integrantes del Comit\u00e9... http://t.co/UPbNABBk37", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 05 21:46:50 +0000 2013", "tweet_id": 353268758741131265}
{"status": "Convocatoria a concurso FONIPREL 2013\n \nCon el prop\u00f3sito de difundir las bases del concurso \u201cFondo de Promoci\u00f3n... http://t.co/etN7DIkpJS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 05 21:08:00 +0000 2013", "tweet_id": 353258986780364802}
{"status": "III concurso de cuentos \u201cInclusi\u00f3n econ\u00f3mica: el desarrollo de mi pa\u00eds\u201d\n\nHasta el 15 de julio se recepcionan... http://t.co/FMhfuBfVps", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 05 21:06:26 +0000 2013", "tweet_id": 353258591907622912}
{"status": "III concurso de cuentos \u201cInclusi\u00f3n econ\u00f3mica: el desarrollo de mi pa\u00eds\u201d\n\n*Inscripciones vencen el pr\u00f3ximo 15 de... http://t.co/6hflzzTjVl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 05 20:51:09 +0000 2013", "tweet_id": 353254746519371777}
{"status": "PRODUCE don\u00f3 96 kilos de recursos hidrobiol\u00f3gicos a instituciones ben\u00e9ficas\n\n*Productos fueron decomisados a... http://t.co/NJbKPfelv8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jul 05 13:00:11 +0000 2013", "tweet_id": 353136226309648384}
{"status": "GRT monitorea litoral tacne\u00f1o frente a oleajes an\u00f3malos\n \n*Hasta el domingo se proh\u00edbe ingreso de embarcaciones... http://t.co/YqUPcQPoWh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 04 21:15:55 +0000 2013", "tweet_id": 352898591955763200}
{"status": "Construcci\u00f3n de I.E. Ricardo Palma en Yarabamba tiene avance de 79%\n\n*Nuevo colegio atender\u00e1 mayor demanda... http://t.co/TckYKkQXgU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 04 15:17:51 +0000 2013", "tweet_id": 352808479574077441}
{"status": "Primer encuentro de intercambio de experiencias de mypes fronterizas Per\u00fa - Chile\n*El 10 de julio en Tacna y el... http://t.co/ILLn5fdgca", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 04 15:16:37 +0000 2013", "tweet_id": 352808171401789440}
{"status": "Campa\u00f1a m\u00e9dica atender\u00e1 a poblaci\u00f3n afectada por heladas en zonas altoandinas\n\n*Cerca de 2040 familias en... http://t.co/jQyGrCHg6j", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jul 04 15:15:20 +0000 2013", "tweet_id": 352807846372581376}
{"status": "Proyecto de fortalecimiento de la cadena productiva de la cebolla beneficiar\u00e1 a 1880 agricultores\n\n*Abarcar\u00e1... http://t.co/FXwm2w6fua", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jul 03 20:26:12 +0000 2013", "tweet_id": 352523693991276545}
{"status": "Iniciaron estudios para mejorar sistema de agua potable y alcantarillado en Fuerte Arica\n\n*T\u00e9cnicos de unidad... http://t.co/Lh79aSp7jB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 02 20:23:41 +0000 2013", "tweet_id": 352160672278261760}
{"status": "Tacna recibi\u00f3 premio del MINEDU al obtener segundo lugar en evaluaci\u00f3n censal de estudiantes 2012\n\n*Premio fue... http://t.co/v1j1qjsjJL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 02 20:18:27 +0000 2013", "tweet_id": 352159356135018496}
{"status": "Gobierno Regional transferir\u00e1 m\u00e1s de S/. 3 millones 300 mil a municipios de Pocollay y Tarata\n\n*Para ejecuci\u00f3n... http://t.co/BaZmxTDhSA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jul 02 12:38:37 +0000 2013", "tweet_id": 352043632276156417}
{"status": "Construcci\u00f3n e implementaci\u00f3n del plantel Fortunato Zora Carbajal de Candarave presenta avance f\u00edsico del 86%... http://t.co/Ot8jnLVjWQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 01 20:26:09 +0000 2013", "tweet_id": 351798904615993344}
{"status": "M\u00e1s de 40 mil habitantes se beneficiar\u00e1n con moderno centro de salud en Ciudad Nueva\n \n*Obra se entregar\u00e1 en el... http://t.co/tuPFyDOB32", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 01 19:42:33 +0000 2013", "tweet_id": 351787931121369088}
{"status": "Instituciones locales rinden homenaje a Jorge Basadre Grohmann al conmemorarse el 33\u00ba aniversario de su... http://t.co/jYJc3XGk1Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 01 12:51:52 +0000 2013", "tweet_id": 351684581902123008}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 equipos inform\u00e1ticos a la I.E. Champagnat\n\n*A fin de implementar en el plantel 2... http://t.co/pzRbtOfzOI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 01 12:46:33 +0000 2013", "tweet_id": 351683242413391872}
{"status": "Ampl\u00edan conocimientos sobre Ley de creaci\u00f3n del Ministerio del Ambiente\n\n*En taller de capacitaci\u00f3n dirigido a... http://t.co/vU5xU8aqjv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jul 01 12:45:20 +0000 2013", "tweet_id": 351682934622785536}
{"status": "Ante latente posibilidad de presentarte un sismo de gran magnitud, medidas preventivas se acrecientan... http://t.co/QVdWPsaR0s", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jun 26 21:04:17 +0000 2013", "tweet_id": 349996561918468096}
{"status": "Tacne\u00f1os y visitantes nuevamente pueden recorrer Ruta del Vino y el Pisco\n\n*Ceremonia de relanzamiento cont\u00f3 con... http://t.co/7epjNRCrIw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jun 26 13:07:16 +0000 2013", "tweet_id": 349876514088685569}
{"status": "M\u00e1s ni\u00f1os del nivel inicial se benefician con entrega de equipos inform\u00e1ticos\n\n*Como parte del proyecto Aulas... http://t.co/NgEkRQhQR6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jun 26 13:05:49 +0000 2013", "tweet_id": 349876149381378048}
{"status": "Simulacro regional de sismo y tsunami este mi\u00e9rcoles 26 de junio a las 10.00 am.\n\nCon el toque de sirenas y... http://t.co/CmlqsCGxCw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 25 12:39:18 +0000 2013", "tweet_id": 349507090399764480}
{"status": "PRODUCE realiz\u00f3 repoblamiento de camarones en cuenca de r\u00edo Sama\n\n*Con m\u00e1s de 10 mil semillas de camar\u00f3n.\n\nEl... http://t.co/huSNIyLMTJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 25 12:36:44 +0000 2013", "tweet_id": 349506445152231426}
{"status": "Curso Taller sobre mosca de la fruta y el control de brotes\n\n*En el auditorio de la municipalidad distrital de... http://t.co/rzHAhzHivk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 25 12:36:07 +0000 2013", "tweet_id": 349506287890993153}
{"status": "Agentes participantes priorizaron proyectos basados en ejes estrat\u00e9gicos de Plan Basadre\n\n*En el marco del... http://t.co/MqJoBo3y4G", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jun 24 12:37:16 +0000 2013", "tweet_id": 349144192074776577}
{"status": "GRT entreg\u00f3 m\u00e1s de 1000 netbooks en 24 colegios\n\n* I.E. Guillermo Auza Arce e I.E. Sim\u00f3n Bol\u00edvar en Santa Cruz... http://t.co/Tao6oe9idL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jun 24 12:36:19 +0000 2013", "tweet_id": 349143950180876289}
{"status": "Fallo de Corte de Justicia de la Haya debe fortalecer relaciones entre Per\u00fa y Chile\n\n*Afirm\u00f3 viceministro de... http://t.co/sN9YG75BCb", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 20 23:05:51 +0000 2013", "tweet_id": 347852829387538432}
{"status": "GRT vacun\u00f3 m\u00e1s de 59 mil cam\u00e9lidos sudamericanos para contrarrestar efectos del friaje http://t.co/J9hRhKbBTB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 20 23:01:47 +0000 2013", "tweet_id": 347851803259441152}
{"status": "GRT organiza simulacro regional de sismo y tsunami\n \n*Ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 26 de junio a las 10.00 am.\n\nComo parte... http://t.co/bGE5oL7vhR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 20 21:28:48 +0000 2013", "tweet_id": 347828402583109635}
{"status": "GRT entreg\u00f3 m\u00e1s de 10 mil frazadas en Tacna, Tarata y Candarave\n \n*Ayuda fue canalizada por la Oficina... http://t.co/E7QGJ6BLoG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 20 18:52:14 +0000 2013", "tweet_id": 347789001626894336}
{"status": "GRT vacun\u00f3 m\u00e1s de 59 mil cam\u00e9lidos sudamericanos para contrarrestar efectos del friaje\n\n*GRT destin\u00f3 S/. 120... http://t.co/pAzlyA65FH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 20 12:39:25 +0000 2013", "tweet_id": 347695179140067328}
{"status": "Lanzamiento oficial de la ruta del vino y del pisco\n\n*Trabajo fue desarrollado por el proyecto de... http://t.co/7vfZQe1UOg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 20 12:38:23 +0000 2013", "tweet_id": 347694918648602624}
{"status": "En I.E. Mercedes Indacochea GRT implementa aulas interactivas\n\n*GRT entreg\u00f3 60 netbooks, 18 proyectores y 18... http://t.co/CEnVp1YFDs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 20 12:36:09 +0000 2013", "tweet_id": 347694358901960704}
{"status": "GRT Inici\u00f3 la reconstrucci\u00f3n del colegio Micaela Paredes en el centro poblado Caplina\n\n* En obra se invertir\u00e1... http://t.co/GCdga4OeTu", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jun 19 13:09:21 +0000 2013", "tweet_id": 347340323900489728}
{"status": "PCM ampl\u00eda evaluaci\u00f3n de expedientes de saneamiento de l\u00edmites de Jorge Basadre y Candarave\n \n*Ante nueva... http://t.co/5rqc91IosI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 18 20:45:24 +0000 2013", "tweet_id": 347092704234180609}
{"status": "Consejo de coordinaci\u00f3n regional se reunir\u00e1 para evaluar avance de proyectos regionales\n\n* Convocatoria del GRT... http://t.co/4P4UMsfZyg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 18 13:22:35 +0000 2013", "tweet_id": 346981266614255616}
{"status": "1296 agricultores de Tarata se benefician con limpieza de canales que ejecuta el GRT\n\n* Se interviene en 107 km.... http://t.co/YtDqlwnXUE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 18 12:47:45 +0000 2013", "tweet_id": 346972503509463040}
{"status": "Instituci\u00f3n educativa inicial Mar\u00eda Auxiliadora recibi\u00f3 netbooks, proyectores y laptops\n \n* A la fecha se han... http://t.co/iFXhYJr4vk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jun 17 20:06:37 +0000 2013", "tweet_id": 346720556369969154}
{"status": "Presidente Regional se reunir\u00e1 con principales autoridades y sociedades patri\u00f3ticas para tratar diferendo mar\u00edtimo... http://t.co/x4XnkFAk6P", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jun 17 12:41:09 +0000 2013", "tweet_id": 346608454980497408}
{"status": "PERUPETRO confirma que Tacna no ser\u00e1 considerada para exploraci\u00f3n de hidrocarburos\n\n*Decisi\u00f3n fue adoptada para... http://t.co/WINdHiU1fw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 13 21:06:08 +0000 2013", "tweet_id": 345285983375327232}
{"status": "Ni\u00f1os de La Yarada recibieron 80 netbooks para implementar aulas interactivas\n\n*Se benefician 290 alumnos de... http://t.co/7BLcce4nJ7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 13 20:54:25 +0000 2013", "tweet_id": 345283034939027456}
{"status": "Ni\u00f1os de La Yarada recibieron 80 netbooks para implementar aulas interactivas\n\n*Se benefician 290 alumnos de... http://t.co/JgDAxYTiHI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 13 19:55:42 +0000 2013", "tweet_id": 345268258728980481}
{"status": "Instan a instituciones p\u00fablicas a conformar comit\u00e9s de eco eficiencia\n\n*En taller organizado por el Gobierno... http://t.co/z4gKys2dM1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 13 15:51:41 +0000 2013", "tweet_id": 345206851866091520}
{"status": "Empresas locales fueron reconocidas por el D\u00eda de la Industria Nacional\n\n*En ceremonia realizada por el... http://t.co/bqjPOcFUWu", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 13 15:47:38 +0000 2013", "tweet_id": 345205830687260672}
{"status": "GRT culmina construcci\u00f3n de centro inicial \u201cVirgencita de Lourdes\u201d en Pach\u00eda\n\n* Un 98% de avance presenta... http://t.co/2xRyTVM1CZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jun 12 20:37:48 +0000 2013", "tweet_id": 344916466853883904}
{"status": "Instalar\u00e1n red regional de lucha contra la trata de personas y tr\u00e1fico il\u00edcito de migrantes de Tacna\n\n* Este 13... http://t.co/wRMDkO4iDw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jun 12 20:37:17 +0000 2013", "tweet_id": 344916335073058817}
{"status": "GRT iniciar\u00e1 mantenimiento de estaciones ferroviarias de Tacna y Arica\n\n* Tambi\u00e9n se aprob\u00f3 S/. 73 mil para... http://t.co/YC8bDAAxed", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jun 12 13:12:40 +0000 2013", "tweet_id": 344804444455714816}
{"status": "Presidente Regional se reunir\u00e1 con viceministro de Relaciones Exteriores para tratar diferendo mar\u00edtimo con Chile... http://t.co/kVuTO9wlWj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jun 12 13:11:28 +0000 2013", "tweet_id": 344804142792966144}
{"status": "Gobierno Regional conform\u00f3 Comit\u00e9 de Seguridad y Salud en el Trabajo\n\n*\u00d3rgano velar\u00e1 por el cumplimiento de las... http://t.co/QetwlQVb1r", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 11 20:33:59 +0000 2013", "tweet_id": 344553117423136768}
{"status": "Para saneamiento de l\u00edmites territoriales entre Puno y Tacna conforman mesa t\u00e9cnica\n\n* Particip\u00f3 alcalde de la... http://t.co/FagWMnCeTw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 11 13:26:00 +0000 2013", "tweet_id": 344445413123837953}
{"status": "Conforman comisi\u00f3n para inventariar libros de Don Jorge Basadre\n\n* Material bibliogr\u00e1fico fue adquirido en el... http://t.co/AIqrBaDyaB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 11 13:24:47 +0000 2013", "tweet_id": 344445108185341953}
{"status": "Conforman comisi\u00f3n para inventariar libros de Don Jorge Modesto Basadre* Material bibliogr\u00e1fico fue adquirido en... http://t.co/RybaIjlfcv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 11 13:22:47 +0000 2013", "tweet_id": 344444601983184896}
{"status": "Disponen cierre temporal de v\u00eda Sitajara \u2013 Buena Vista por 3 meses\n\n* Como medida de seguridad ante trabajos de... http://t.co/CMC9ROCNvf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 11 13:20:48 +0000 2013", "tweet_id": 344444105801232384}
{"status": "En agosto se iniciar\u00e1 el imprimado de los primeros 20 km. de carretera Ticaco - Candarave\n\n* Este mes se inicia... http://t.co/OVNRsze3OE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 11 13:18:44 +0000 2013", "tweet_id": 344443585745281025}
{"status": "Reconocimiento a empresas por el D\u00eda de la Industria Nacional\n\n* Tambi\u00e9n entregar\u00e1n certificados de buenas... http://t.co/JmuUAqi573", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 11 13:17:12 +0000 2013", "tweet_id": 344443199630213122}
{"status": "GRT ratifica confianza y optimismo en fallo favorable de Corte de la Haya sobre diferendo mar\u00edtimo con Chile\n\n*... http://t.co/U62nVkVWFz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jun 11 13:15:21 +0000 2013", "tweet_id": 344442732225392640}
{"status": "Inician talleres de concertaci\u00f3n de presupuesto participativo basado en resultados 2014\n\n* Los d\u00edas  07, 14 y... http://t.co/uBz7JyfyWR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jun 07 14:58:10 +0000 2013", "tweet_id": 343019054275104768}
{"status": "GRT Y OSCE capacitaron en temas de elaboraci\u00f3n de especificaciones t\u00e9cnicas y t\u00e9rminos de referencias\n\n* Para... http://t.co/lRIlxge7mP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jun 07 14:57:39 +0000 2013", "tweet_id": 343018925161869312}
{"status": "En agosto se iniciar\u00e1 el imprimado de los primeros 20 km. de carretera Ticaco - Candarave\n\n* Este mes se inicia... http://t.co/vhN1t3Yt9c", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jun 06 14:29:03 +0000 2013", "tweet_id": 342649341820928000}
{"status": "Primer encuentro de intercambio de experiencias Mypes fronterizas Per\u00fa - Chile\n\n*El 10 de julio en Tacna  y 11... http://t.co/QCtGPcVUws", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jun 05 12:36:05 +0000 2013", "tweet_id": 342258524857958400}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 tres obras en el distrito de Estique\n\n*En trabajos de saneamiento y mantenimiento vial... http://t.co/7sDGPecBzA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jun 03 12:36:40 +0000 2013", "tweet_id": 341533895013060608}
{"status": "GRT entreg\u00f3 186 netbooks a instituciones educativas de Vilavilani y Calana\n\n*Tambi\u00e9n en el colegio Gregorio... http://t.co/kGqbOK2Bj0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jun 03 12:35:48 +0000 2013", "tweet_id": 341533675445440513}
{"status": "Empresarios del sector MYPE participaron en capacitaci\u00f3n t\u00e9cnica sobre beneficios de ZofraTacna\n\n* En... http://t.co/iqCtH342tO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 31 12:36:13 +0000 2013", "tweet_id": 340446616362287105}
{"status": "\u201cTerremoto\u201d de 8 grados dej\u00f3 189 fallecidos en la regi\u00f3n Tacna\n\n*Se destac\u00f3 participaci\u00f3n activa de poblaci\u00f3n... http://t.co/V9LIN5CV9S", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 31 12:35:10 +0000 2013", "tweet_id": 340446352318271489}
{"status": "GRT y corporaci\u00f3n japonesa suscriben carta de intenci\u00f3n por $ 900 millones para financiar construcci\u00f3n de Puerto... http://t.co/9q3CwOBpZi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu May 30 12:35:28 +0000 2013", "tweet_id": 340084042106011649}
{"status": "Presentan feria gastron\u00f3mica \u201cPer\u00fa, mucho gusto\u201d en Tacna\n\n* En conferencia de prensa se brind\u00f3 pormenores de... http://t.co/jGwuABhMZO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 29 13:33:57 +0000 2013", "tweet_id": 339736370564190208}
{"status": "Estado peruano interesado en desarrollar proyecto geot\u00e9rmico en Tacna\n\n* Sectores de Borateras y Calientes en... http://t.co/bDIki6Cfbv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 29 13:32:02 +0000 2013", "tweet_id": 339735890387664896}
{"status": "Reubicaci\u00f3n de hospital regional Hip\u00f3lito Unanue es urgente\n\n*Se genera residuos contaminantes por lo que nuevo... http://t.co/ubcP3Lv2Sm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 28 19:25:09 +0000 2013", "tweet_id": 339462366355931136}
{"status": "GRT premi\u00f3 a ganadores de carrera pedestre escolar \u201cH\u00e9roes del Alto de la Alianza\u201d\n\n* Competidores recorrieron... http://t.co/Df7acjGnWT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 28 19:24:31 +0000 2013", "tweet_id": 339462206481633280}
{"status": "GRT desarroll\u00f3 talleres descentralizados de capacitaci\u00f3n para presupuesto participativo 2014\n\n* En las... http://t.co/CLMc6a62l0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 27 20:35:26 +0000 2013", "tweet_id": 339117663756361728}
{"status": "GRT construir\u00e1 defensas ribere\u00f1as en Chucatamani\n\n* Proyecto fue declarado viable y se estima ejecutarlo antes... http://t.co/FKtsNOMBIN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 27 20:32:51 +0000 2013", "tweet_id": 339117012863315968}
{"status": "GRT construir\u00e1 defensas ribere\u00f1as en Chucatamani\n\n* Proyecto fue declarado viable y se estima ejecutarlo antes... http://t.co/5THKcR7smc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 24 13:01:00 +0000 2013", "tweet_id": 337916138241552384}
{"status": "GRT construir\u00e1 defensas ribere\u00f1as en Chucatamani\n\n* Proyecto fue declarado viable y se estima ejecutarlo antes... http://t.co/LMev1FUNIL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 24 12:53:41 +0000 2013", "tweet_id": 337914300058460160}
{"status": "Presidente Regional se reuni\u00f3 con t\u00e9cnicos de EPS para abordar ampliaci\u00f3n de plantas de tratamiento... http://t.co/6Bn8WFZf5g", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu May 23 12:53:54 +0000 2013", "tweet_id": 337551966664273920}
{"status": "C\u00e1mara de turismo en desacuerdo con construcci\u00f3n de mercado mayorista en \u201cFundo Para\u201d\n\n* Camiones para abastecer... http://t.co/Nl4XqNPyoC", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 22 17:52:44 +0000 2013", "tweet_id": 337264781457256448}
{"status": "INVASORES DEL CAMPO DE LA ALIANZA FUERON DESALOJADOS DE FORMA PAC\u00cdFICA http://t.co/khyKqETvfM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 22 16:19:18 +0000 2013", "tweet_id": 337241268562317312}
{"status": "Autoridad regional se reuni\u00f3 con presidente de comunidad campesina Pampa Huyune para atender pedidos\n\n* Pr\u00f3xima... http://t.co/SHb7u3NgDm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 22 12:49:21 +0000 2013", "tweet_id": 337188431077711872}
{"status": "Decano del colegio de abogados pidi\u00f3 no obstruir construcci\u00f3n de nuevo hospital regional en \u201cFundo Para\u201d\n\n* En... http://t.co/mTlUhAehYA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 22 12:47:17 +0000 2013", "tweet_id": 337187910996598785}
{"status": "Programan primer simulacro nacional de sismo y tsunami\n\n*El pr\u00f3ximo jueves 30 de mayo a las 10.00 am.\n\nDe... http://t.co/5u2IukhOsF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 22 12:41:37 +0000 2013", "tweet_id": 337186484232781825}
{"status": "Gobierno Regional desaloj\u00f3 a invasores del Campo Alto de la Alianza\n\n* En coordinaci\u00f3n con la polic\u00eda nacional,... http://t.co/6LXiKexoaT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 20 21:27:27 +0000 2013", "tweet_id": 336594041166770176}
{"status": "ALUMNOS RECIBIERON CON GRAN J\u00daBILO NUEVA I.E. JOS\u00c9 ANTONIO ENCINAS FRANCO EN HUAYTIRE - CANDARAVE\n* Gobierno... http://t.co/IUrSRrkdTD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sat May 18 00:29:22 +0000 2013", "tweet_id": 335552657936769025}
{"status": "GRT dispone ingreso libre a museo ferroviario de la estaci\u00f3n Tacna \u2013Arica los d\u00edas 18 y 19 de mayo\n\n*Acceso... http://t.co/ExYnSnKz4U", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 17 19:35:50 +0000 2013", "tweet_id": 335478787129090048}
{"status": "GRT dispone ingreso libre a museo ferroviario de la estaci\u00f3n Tacna \u2013Arica los d\u00edas 18 y 19 de mayo\n\n*Acceso ser\u00e1... http://t.co/Be77pZLfsH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 17 19:13:14 +0000 2013", "tweet_id": 335473102110740480}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 equipos inform\u00e1ticos a la I.E. Carlos Armando Laura\n\n*Para la implementaci\u00f3n de 18... http://t.co/JaBD97fmBI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 17 18:58:44 +0000 2013", "tweet_id": 335469450126053377}
{"status": "GRT propone terrenos y financiamiento para construir nuevo mercado mayorista de productores\n\n* Propuesta... http://t.co/jSclrCx22X", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu May 16 21:37:17 +0000 2013", "tweet_id": 335146964721217537}
{"status": "GRT declar\u00f3 de libre disponibilidad  terrenos del \u201cFundo Para\u201d para construir nuevo hospital regional\n\n* Se... http://t.co/uOQY7EAeiB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu May 16 20:25:57 +0000 2013", "tweet_id": 335129013548896256}
{"status": "GRT entreg\u00f3 60 netbooks a escolares en colegio Fortunato Zora Carbajal de Candarave\n\n* En el marco del proyecto... http://t.co/2WAMyUhDXn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu May 16 12:47:28 +0000 2013", "tweet_id": 335013629009219585}
{"status": "@adrianaiqq disculpa la demora, las encuentras abiertas tambi\u00e9n los sabados desde las 9:00 am hora peruana. esperamos que puedas visitarnos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 14 13:19:46 +0000 2013", "tweet_id": 334296983076478976}
{"status": "nuevo hospital para Tacna se debe priorizar, se\u00f1ala Presidente Regional  http://t.co/aIPalHdMkQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 14 12:59:35 +0000 2013", "tweet_id": 334291905103925251}
{"status": "Conforman comit\u00e9 especial para licitar estudios de Puerto Grau\n\n*Pr\u00f3xima semana comit\u00e9 iniciar\u00e1 trabajos para... http://t.co/30VHmHUY0P", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 13 21:01:48 +0000 2013", "tweet_id": 334050868490022912}
{"status": "Feria \u201cPer\u00fa Mucho Gusto\u201d en Tacna 2013\n\n* Se desarrollar\u00e1 del 31 de mayo al 02 de junio en el parque Per\u00fa.... http://t.co/tDdqLlpYrR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 13 17:19:08 +0000 2013", "tweet_id": 333994832848642048}
{"status": "Presidente Regional anunci\u00f3 ampliaci\u00f3n de las plantas de tratamiento de Calana y Alto de Lima\n\n*Ejecuci\u00f3n ser\u00e1... http://t.co/x11KhXk5T1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 13 14:29:09 +0000 2013", "tweet_id": 333952057461571584}
{"status": "Gobierno Regional agasaj\u00f3 a 400 madres de organizaciones sociales\n\n*Presidente Regional destac\u00f3 la importante... http://t.co/wjZYy6pBUh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 13 14:28:33 +0000 2013", "tweet_id": 333951903916507138}
{"status": "Consejo directivo del CFAT design\u00f3 nuevo liquidador\n\n*Decisi\u00f3n de cambiar a liquidador fue aprobada por... http://t.co/jU4ppWCdNs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 10 12:41:06 +0000 2013", "tweet_id": 332837699901861889}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SE REUNI\u00d3 CON AUTORIDADES DE TARATA Y CANDARAVE, REPRESENTANTES DE LONDANIZA, CHUCATAMANI,... http://t.co/srE3fgqM7l", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 10 02:57:09 +0000 2013", "tweet_id": 332690747604234240}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SE REUNI\u00d3 CON AUTORIDADES DE TARATA Y CANDARAVE, REPRESENTANTES DE LONDANIZA, CHUCATAMANI,... http://t.co/4t7gCIBzgF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 10 02:53:23 +0000 2013", "tweet_id": 332689798412255232}
{"status": "Nuevo hospital regional debe ser priorizado por todos los sectores organizados de la poblaci\u00f3n se\u00f1al\u00f3 presidente... http://t.co/QCyrtAMADG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu May 09 21:24:02 +0000 2013", "tweet_id": 332606912409513984}
{"status": "Gobierno Regional viabilizar\u00e1 proyectos de desarrollo para Tarata y Candarave\n\n*Presidente Regional se reuni\u00f3... http://t.co/R0apChHel8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu May 09 15:07:07 +0000 2013", "tweet_id": 332512060359450624}
{"status": "Terrenos adjudicados a Promuvi Se\u00f1or de los Milagros pertenecen al Gobierno Regional\n\n* GRT demand\u00f3 a... http://t.co/uisuUWUrAO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 08 13:30:50 +0000 2013", "tweet_id": 332125443178262528}
{"status": "Per\u00fa Petro licitar\u00e1 estudios de exploraci\u00f3n de petr\u00f3leo en la zona litoral de Tacna\n\n*Sin embargo la Direcci\u00f3n... http://t.co/Z5zIQT0ND0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 08 13:28:47 +0000 2013", "tweet_id": 332124924548378624}
{"status": "GRT desaloj\u00f3 a invasores en cerro Intiorko\n\n* Invasores pretend\u00edan posesionarse en terrenos del gobierno... http://t.co/x7dHSemr7w", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue May 07 12:46:57 +0000 2013", "tweet_id": 331752009197834240}
{"status": "Grupo Gloria invertir\u00e1 50 millones de d\u00f3lares en instalaci\u00f3n de nueva empresa en ZofraTacna\n\n* Empresa... http://t.co/H2Ayqv2obU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon May 06 13:24:08 +0000 2013", "tweet_id": 331398979818500096}
{"status": "Gobierno Regional de Tacna interpuso nueva demanda contra invasores del Campo Alto de la Alianza\n\n*... http://t.co/4UO1NfoH0U", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri May 03 20:17:14 +0000 2013", "tweet_id": 330415776630714368}
{"status": "Construcci\u00f3n de colegio militarizado Gregorio Albarrac\u00edn tiene 56% de avance\n\n*Obra incluye construcci\u00f3n de... http://t.co/GbltAqaT5A", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu May 02 21:44:15 +0000 2013", "tweet_id": 330075284755841026}
{"status": "Feliz d\u00eda del trabajo http://t.co/79RAsLn6AB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed May 01 16:13:57 +0000 2013", "tweet_id": 329629774454607873}
{"status": "COLEGIO DE ARQUITECTOS RESPALDA CONSTRUCCI\u00d3N DE NUEVO HOSPITAL EN \"FUNDO PARA\".\nEl sector Fundo Para parcela 1- A... http://t.co/EMD91MewNe", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 29 22:28:13 +0000 2013", "tweet_id": 328999187599486976}
{"status": "http://t.co/Mo1F0nThVd http://t.co/1lqsfsUyiS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 29 20:47:03 +0000 2013", "tweet_id": 328973729101127680}
{"status": "COLEGIO DE ARQUITECTOS RESPALDA CONSTRUCCI\u00d3N DE NUEVO HOSPITAL EN \"FUNDO PARA\".\nEl sector Fundo Para parcela 1- A... http://t.co/qmRkp8ugOW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 29 20:44:16 +0000 2013", "tweet_id": 328973028786577408}
{"status": "COLEGIO DE ARQUITECTOS RESPALDA CONSTRUCCI\u00d3N DE NUEVO HOSPITAL EN FUNDO PARA http://t.co/UATU8Vp5OW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 29 20:41:33 +0000 2013", "tweet_id": 328972343613480960}
{"status": "CONVOCATORIA A CONCURSO N\u00ba 001-2013, (08) PROFESIONALES PARA LA DIRECCION REGIONAL DE TRABAJO Y PROMOCION DEL... http://t.co/QIkeUUG6Ik", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 29 18:57:14 +0000 2013", "tweet_id": 328946091707990017}
{"status": "Colegio de Arquitectos respalda construcci\u00f3n de nuevo hospital regional en \"Fundo Para\"   http://t.co/g1eDTqpYAD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 29 18:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 328943748924964865}
{"status": "Construcci\u00f3n de v\u00edas y afianzamiento h\u00eddrico son proyectos impulsados por el GRT en el segundo semestre del 2012   http://t.co/mAEFhiTVQA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 26 21:11:26 +0000 2013", "tweet_id": 327892702509273091}
{"status": "GRT licitar\u00e1 estudios de Proter Candarave en las pr\u00f3ximas semanas  http://t.co/meAOpwch0S", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 25 21:34:13 +0000 2013", "tweet_id": 327536048366292993}
{"status": "Nueva gerente general impulsar\u00e1 proyectos bandera de la regi\u00f3n  http://t.co/hXaXKdxE4e", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 25 12:28:40 +0000 2013", "tweet_id": 327398755433345024}
{"status": "Contin\u00faan inscripciones para la Audiencia P\u00fablica de Rendici\u00f3n de Cuentas correspondiente al II semestre - 2012   http://t.co/gealKaWZsN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 25 12:28:03 +0000 2013", "tweet_id": 327398597664571392}
{"status": "Designan a nuevo Gerente General Regional del GRT http://t.co/8mmJSMqly2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 24 15:54:56 +0000 2013", "tweet_id": 327088276315983872}
{"status": "GRT respalda reinstalaci\u00f3n del sistema de importaci\u00f3n de veh\u00edculos de segundo uso  http://t.co/yXlxg2CfNv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 24 12:58:24 +0000 2013", "tweet_id": 327043847744024576}
{"status": "GRT proyecta reconstruir 8 comisar\u00edas en zona andina http://t.co/niUAqyvDMP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 23 15:33:48 +0000 2013", "tweet_id": 326720569695420416}
{"status": "GRT respetar\u00e1 investigaciones que lleva adelante la fiscal\u00eda en caso Southern  http://t.co/8Ou0yfVq63", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 23 12:52:12 +0000 2013", "tweet_id": 326679899026894849}
{"status": "Construcci\u00f3n de 2 reservorios en Cerro Blanco almacenar\u00e1 780 mil metros c\u00fabicos de agua  http://t.co/VrDQk72TEf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 23 12:51:13 +0000 2013", "tweet_id": 326679655170060288}
{"status": "GRT y Munic. de Candarave gestiona reuni\u00f3n con MTC para agilizar construcci\u00f3n de carretera Candarave \u2013 Binacional http://t.co/aobU94Ac8V", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 22 20:52:15 +0000 2013", "tweet_id": 326438321188397056}
{"status": "Autoridades de Estique y Tarucachi se reunieron con equipo t\u00e9cnico del GRT para abordar l\u00edmites territoriales http://t.co/Xzmp2QUcPp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 22 13:14:24 +0000 2013", "tweet_id": 326323100633399296}
{"status": "GRT proyecta reconstruir 8 comisar\u00edas en zona andina  http://t.co/y4nTkX9edz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 19 20:48:45 +0000 2013", "tweet_id": 325350279123980289}
{"status": "Presidente Regional y Vicepresidente Regional coordinan acciones sobre temas de inter\u00e9s regional http://t.co/5q8NfGeS7Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 19 13:51:58 +0000 2013", "tweet_id": 325245390867791872}
{"status": "Programa ventanilla \u00fanica de promoci\u00f3n del empleo ser\u00e1 transferido al GRT  http://t.co/oOveU9m75J", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 19 13:06:15 +0000 2013", "tweet_id": 325233886533648384}
{"status": "Tacna ser\u00e1 sede la Feria Gastron\u00f3mica \u201cPer\u00fa Mucho Gusto\u201d \nDel 31 de Mayo al 02 de Junio http://t.co/UTZ8r1mtCK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 19 12:57:26 +0000 2013", "tweet_id": 325231665339330561}
{"status": "GRT reconstruye la I.E.I. \u201cVirgencita de Lourdes\u201d de Pach\u00eda  http://t.co/M3CfHmbdzX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 18 22:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 325009819620753408}
{"status": "Espig\u00f3n de defensa de desembarcadero Morro Sama recibir\u00e1 mantenimiento http://t.co/gffzaQkhVG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 16 20:20:37 +0000 2013", "tweet_id": 324256032027189251}
{"status": "Fiscal\u00eda de Locumba formaliz\u00f3 investigaci\u00f3n contra Southern Per\u00fa por presuntos delitos contra el medio ambiente http://t.co/sIz8H6VjwF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 16 18:41:07 +0000 2013", "tweet_id": 324230992023920641}
{"status": "Presidente Regional y Vicepresidente Regional coordina acciones sobre temas de inter\u00e9s regional  http://t.co/UoTK0S13Zg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 15 20:21:20 +0000 2013", "tweet_id": 323893825535868928}
{"status": "GRT inicia elaboraci\u00f3n de bases para licitar estudios de preinversi\u00f3n del \u201cPuerto Grau\u201d  http://t.co/Na6POPqMue", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 11 21:16:06 +0000 2013", "tweet_id": 322458055965032448}
{"status": "M\u00e1s de S/. 17 millones invertir\u00e1 el Gobierno Regional en obras durante el segundo trimestre http://t.co/NKvKbhDUIR", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 11 21:15:28 +0000 2013", "tweet_id": 322457898380840960}
{"status": "Se invertir\u00e1 400 mil soles para mantenimiento de estaci\u00f3n ferroviaria Tacna y Arica  http://t.co/XZpLAzi26T", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 11 21:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 322457638916984833}
{"status": "Ciento de estudiantes participaron en la inauguraci\u00f3n de juegos deportivos escolares nacionales en Tacna\n\n*Tacna... http://t.co/blXDuc9eLw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 09 21:46:02 +0000 2013", "tweet_id": 321740815456161793}
{"status": "Edificar\u00e1n centros juveniles en predios del Poder Judicial para rehabilitar a menores infractores http://t.co/C1Cczkw3pE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 08 20:33:30 +0000 2013", "tweet_id": 321360173111320577}
{"status": "Inician proceso de saneamiento y organizaci\u00f3n territorial de la provincia de Tarata  http://t.co/Gm5e50F2eE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 08 12:51:53 +0000 2013", "tweet_id": 321244004522029056}
{"status": "Agricultores recibieron 100 fibras para procesamiento de aceituna  http://t.co/t9EzUVJgcX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Apr 05 15:34:02 +0000 2013", "tweet_id": 320197644305698817}
{"status": "Presidente Regional recibi\u00f3 felicitaci\u00f3n de Ministra de Educaci\u00f3n   http://t.co/wPlPu6GR54", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 04 19:42:30 +0000 2013", "tweet_id": 319897785799413760}
{"status": "GRT coordina con gremio pesquero participaci\u00f3n en Feria Expoalimentaria 2013  http://t.co/7RIynyjmGd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 04 16:44:36 +0000 2013", "tweet_id": 319853017287491584}
{"status": "GRT construir\u00e1 colegio \u2013 albergue en el distrito de Susapaya en Tarata http://t.co/bytDnp760M", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Apr 04 16:37:21 +0000 2013", "tweet_id": 319851191469223937}
{"status": "Gobierno Regional entreg\u00f3 40 netbooks a  I.E. Rep\u00fablica Argentina en el marco del proyecto Aulas Interactivas\n\n*... http://t.co/07VUcHaIoi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 03 21:06:36 +0000 2013", "tweet_id": 319556562672832512}
{"status": "GRT inici\u00f3 inscripciones para la Audiencia P\u00fablica de Rendici\u00f3n de Cuentas II semestre - 2012  http://t.co/7Uj6vhw7QJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Apr 03 19:58:23 +0000 2013", "tweet_id": 319539394358951937}
{"status": "Se incrementa de 5 a 16 asociaciones de olivicultores en Tacna http://t.co/dgNpLPWPj2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Apr 02 18:48:03 +0000 2013", "tweet_id": 319159309911085056}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ojbtvQBPZ8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Apr 01 19:36:26 +0000 2013", "tweet_id": 318809098097414144}
{"status": "Gobierno Regional inaugur\u00f3 nueva infraestructura de la I.E. Leoncio Prado. Presupuesto supera los 4 millones http://t.co/Wmvk2NOdDL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 27 21:20:48 +0000 2013", "tweet_id": 317023420376285184}
{"status": "GRT entreg\u00f3 nuevo colegio-albergue en Tarata http://t.co/3h2f7pvagM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 27 13:22:42 +0000 2013", "tweet_id": 316903106338246656}
{"status": "Secretarios t\u00e9cnicos de seguridad ciudadana de municipios y juntas vecinales fueron capacitados por el GRT http://t.co/6bHpBfB7M7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 27 13:15:31 +0000 2013", "tweet_id": 316901297955676161}
{"status": "Presidente Regional y consejeros analizaron avance de proyectos.  http://t.co/i3lFtIwAV1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 26 21:16:30 +0000 2013", "tweet_id": 316659951898607617}
{"status": "GRT entregar\u00e1 nuevas instalaciones de I.E. Leoncio Prado *M\u00e1s de mil alumnos beneficiarios.  http://t.co/biYBcvw8CB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 26 18:10:39 +0000 2013", "tweet_id": 316613182473003008}
{"status": "Agricultores de Candarave tomaron posesi\u00f3n de terrenos en Proter Totora http://t.co/Q3dvVuZEy2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 25 21:34:54 +0000 2013", "tweet_id": 316302194062282755}
{"status": "GRT inaugur\u00f3 nuevo colegio-albergue en la provincia de Tarata con inversi\u00f3n de m\u00e1s de 2 millones http://t.co/Jx9JbpYKGl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 25 12:42:35 +0000 2013", "tweet_id": 316168233260548096}
{"status": "GRT entreg\u00f3 ropa de abrigo a centro poblado Calacala * *Tambi\u00e9n \u00fatiles de aseo y escritorio. http://t.co/P6Yqjxi3Qv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 25 12:40:49 +0000 2013", "tweet_id": 316167789884870656}
{"status": "Plan Basadre plantea 28 proyectos estrat\u00e9gicos para el desarrollo de Tacna  http://t.co/15IeRqFIez", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 22 21:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 315214098407243776}
{"status": "Terreno de \u201cFundo Para\u201d es la mejor alternativa para construir nuevo hospital, en opini\u00f3n del Ministerio de Salud http://t.co/k53NAV82TX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 22 13:57:05 +0000 2013", "tweet_id": 315099817451847680}
{"status": "GRT desarrolla curso de gesti\u00f3n p\u00fablica para la competitividad territorial http://t.co/OCSByhxoN6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 22 13:53:09 +0000 2013", "tweet_id": 315098827218636800}
{"status": "60 vitivinicultores tacne\u00f1os fueron beneficiados con visita t\u00e9cnica a Ica http://t.co/0Te3MxtO7D", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 22 13:50:49 +0000 2013", "tweet_id": 315098240020254720}
{"status": "Primera Feria Regional de orientaci\u00f3n vocacional e informaci\u00f3n http://t.co/fTDDyA7BQO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 21 20:53:00 +0000 2013", "tweet_id": 314842100636192768}
{"status": "GRT entreg\u00f3 donativo que ser\u00e1 destinado a ni\u00f1os y adolescentes trabajadores  http://t.co/jjmVy4zoqK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 19 13:43:47 +0000 2013", "tweet_id": 314009308490764289}
{"status": "Gobierno Regional adquiri\u00f3 nueva maquinaria valorizada en S/. 2 millones http://t.co/RDwMWsm54j", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 18 21:15:16 +0000 2013", "tweet_id": 313760540193325056}
{"status": "GRT elabora Programa de Promoci\u00f3n de Inversiones y Exportaciones http://t.co/xC51l1su01", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 18 17:52:58 +0000 2013", "tweet_id": 313709626917007360}
{"status": "Gobierno Japon\u00e9s interesado en explotar energ\u00eda geot\u00e9rmica en Tacna http://t.co/NKjqQzeB5T", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 18 17:49:08 +0000 2013", "tweet_id": 313708663003033600}
{"status": "GRT transferir\u00e1 52 hect\u00e1reas para ampliar aeropuerto de Tacna. http://t.co/78EWsnJfEp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 14 13:08:35 +0000 2013", "tweet_id": 312188508745912321}
{"status": "Tacna programa actividades por el D\u00eda del Artesano Peruano http://t.co/6JHvJ1ZHPu", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 14 13:06:03 +0000 2013", "tweet_id": 312187872797151234}
{"status": "Se implementa en Tacna el Plan Regional de Formaci\u00f3n Profesional http://t.co/7zGLD3CEhj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 14 13:03:46 +0000 2013", "tweet_id": 312187298563362819}
{"status": "Se implementa en Tacna el Plan Regional de Formaci\u00f3n Profesional http://t.co/7zGLD3CEhj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 14 13:03:46 +0000 2013", "tweet_id": 312187298563362819}
{"status": "Olivareros de Tacna ser\u00e1n capacitados en procesamiento y exportaci\u00f3n de la aceituna http://t.co/7xJEYb2QAW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 14 13:01:35 +0000 2013", "tweet_id": 312186747159195648}
{"status": "Presidente Humala y Presidente Regional definen ejecuci\u00f3n de carretera Tacna - Collpa http://t.co/kl5O6Jus6m", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 13 13:09:13 +0000 2013", "tweet_id": 311826281702510592}
{"status": "ATENCI\u00d3N ORGANIZACIONES JUVENILES \nEl GRT viene llevando la implementaci\u00f3n del COREJU - Tacna, por lo que los... http://t.co/JxWtdMSEC2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 12 14:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 311488980581507072}
{"status": "Presidente Humala y Presidente Regional acuerdan definir ejecuci\u00f3n de carretera Tacna \u2013 Collpa y nuevo Hospital... http://t.co/zdccmmhxSr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 11 20:31:07 +0000 2013", "tweet_id": 311212713776906242}
{"status": "Inauguran planta fotovoltaica de energ\u00eda solar\n\n* Gobierno Regional sustentar\u00e1 en el MEM proyecto para... http://t.co/ycn7F7OH4k", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 11 20:28:20 +0000 2013", "tweet_id": 311212013089071104}
{"status": "Funcionarios del Gobierno Nacional constatan factibilidad de carretera Tacna \u2013 Collpa\n\n*Tambi\u00e9n visitaron la... http://t.co/mkxfIqRFuB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 11 13:11:54 +0000 2013", "tweet_id": 311102180293763072}
{"status": "Plan Basadre 2013 \u2013 2023 ser\u00e1 presentado en las provincias de Jorge Basadre, Tarata y Candarave\n\n* Talleres... http://t.co/kOiICvjGC5", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 11 13:06:34 +0000 2013", "tweet_id": 311100839496388610}
{"status": "GRT entreg\u00f3 nueva infraestructura educativa \u201cR\u00f3mulo Boluarte\u201d en la Yarada\n\n*Obra ampliar\u00e1 cobertura educativa... http://t.co/Ou8xBaTfpV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 08 21:01:50 +0000 2013", "tweet_id": 310133281490354177}
{"status": "Este lunes se inaugura en Tacna moderno Parque Solar Fotovoltaico\n\n*Empresa Espa\u00f1ola producir\u00e1 47 MW de energ\u00eda... http://t.co/J4i3cakMSH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 08 19:41:52 +0000 2013", "tweet_id": 310113156972298240}
{"status": "Terrenos del \u201cFundo Para\u201d ser\u00edan declarados de libre disponibilidad para construir nuevo hospital  regional\n \n*... http://t.co/yiAszF4p9o", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 07 18:28:21 +0000 2013", "tweet_id": 309732267159339008}
{"status": "Congreso de Prospectiva y estudios de futuro \u201cProspecta Per\u00fa 2013\u201d\n \n* Tacna ser\u00e1 sede de congreso que se... http://t.co/39NSWQODyT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Mar 07 12:45:16 +0000 2013", "tweet_id": 309645927608619009}
{"status": "GRT promueve participaci\u00f3n de empresas locales en Expoalimentaria 2013\n\n*El 12 de marzo realizar\u00e1 f\u00f3rum para... http://t.co/p72b3uvnDW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 06 20:25:13 +0000 2013", "tweet_id": 309399289153601537}
{"status": "Funcionarios del MEF y Transportes inspeccionar\u00e1n avance  en estudios de carretera Tacna - Collpa\n \n* Adem\u00e1s... http://t.co/ER3PiAfpnm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 06 20:07:19 +0000 2013", "tweet_id": 309394785620353024}
{"status": "Funcionarios del MEF y Transportes inspeccionar\u00e1n avance  en estudios de carretera Tacna - Collpa\n\n* Adem\u00e1s... http://t.co/YmfSyh9gvM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 06 19:12:49 +0000 2013", "tweet_id": 309381067884863488}
{"status": "GRT formula estrategia regional de cambio clim\u00e1tico\n \n* Pr\u00f3ximas reuniones se realizar\u00e1n en las provincias de... http://t.co/cTewZqLV7T", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Mar 06 18:29:27 +0000 2013", "tweet_id": 309370154318446592}
{"status": "GRT entreg\u00f3 equipos de c\u00f3mputo a comisar\u00edas y unidades operativas de la PNP\n \n* Equipos fueron destinados a... http://t.co/XkAU7FAGwr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 05 18:34:59 +0000 2013", "tweet_id": 309009159834189824}
{"status": "GRT y MEM firman convenio para fortalecer gesti\u00f3n\n \n* Tras la firma de convenio interinstitucional contratar\u00e1n... http://t.co/HxsvqINOMv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 05 18:29:34 +0000 2013", "tweet_id": 309007798795132928}
{"status": "En inicio del a\u00f1o escolar se registr\u00f3 un 80% de asistencia de alumnado en la regi\u00f3n\n\n* Escolares recibieron... http://t.co/NNx17bFtNW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Mar 05 13:41:24 +0000 2013", "tweet_id": 308935278788214784}
{"status": "Gobierno Regional inaugur\u00f3 moderna infraestructura I.E. Juvenal Ord\u00f3\u00f1ez en La Yarada\n \n* Obra demand\u00f3 inversi\u00f3n... http://t.co/tChdjvXh3X", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 04 21:50:21 +0000 2013", "tweet_id": 308695937524584448}
{"status": "GRT entregar\u00e1 equipos de c\u00f3mputo a 33 comisarias y unidades operativas de la PNP\n \n* Ceremonia se realizar\u00e1 el... http://t.co/VjwuVppBQr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 04 15:10:20 +0000 2013", "tweet_id": 308595270424338432}
{"status": "REGI\u00d3N TACNA ES LA PRIMERA A NIVEL NACIONAL QUE CUENTA CON PLAN DE ACCI\u00d3N CONTRA LA TRATA DE PERSONAS\n\n* Plan... http://t.co/K8zyRJTNcQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Mar 04 13:23:47 +0000 2013", "tweet_id": 308568456884781057}
{"status": "GRT INICIA PILOTO PARA IMPLEMENTAR AULAS INTERACTIVAS EN COLEGIOS DE TACNA\n\n* En las I.E. Fortunato Zora... http://t.co/vpmrxKwicB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 01 21:43:36 +0000 2013", "tweet_id": 307607076320993280}
{"status": "Continuamos la construcci\u00f3n de nuevos y modernos colegios, en todos se incluye equipamiento como laboratorios de... http://t.co/TZhZwUkOBy", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 01 14:28:44 +0000 2013", "tweet_id": 307497636234149888}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DE I.E. MILITARIZADA TIENE 50% DE AVANCE\n\n*Infraestructura demanda inversi\u00f3n de m\u00e1s de S/. 12... http://t.co/THSQZHIONb", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 01 13:54:37 +0000 2013", "tweet_id": 307489050284146688}
{"status": "PROYECTO FITOSANITARIO LIBER\u00d3 INSECTOS BEN\u00c9FICOS PARA COMBATIR PLAGA EN OLIVO\n\n*Liberaci\u00f3n de controladores... http://t.co/gJShZgnZol", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 01 13:51:26 +0000 2013", "tweet_id": 307488252271656960}
{"status": "VITIVINICULTORES PARTICIPARON MASIVAMENTE EN CURSO DE DISE\u00d1O DE ETIQUETAS E IDENTIDAD CORPORATIVA... http://t.co/T3IxiYjWB3", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Mar 01 13:48:48 +0000 2013", "tweet_id": 307487587143122945}
{"status": "GRT CONCLUY\u00d3 PAVIMENTACI\u00d3N DE 10 KM DE CARRETERA PANAMERICANA SUR - LOS PALOS\n \n* V\u00eda demand\u00f3 una inversi\u00f3n de... http://t.co/arxXLhb9Uq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 27 22:06:18 +0000 2013", "tweet_id": 306888011591843840}
{"status": "GOBIERNO NORTEAMERICANO FINANCIAR\u00c1 CONSTRUCCI\u00d3N DE ALMACENES EN COER\n\n*Embajadora de EE.UU. en Per\u00fa, Rose... http://t.co/9QdE4w5ymY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 27 12:55:35 +0000 2013", "tweet_id": 306749419280297984}
{"status": "http://t.co/IXTGSsHhwN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 27 12:45:26 +0000 2013", "tweet_id": 306746865397923841}
{"status": "PEDIDO DE VACANCIA CONTRA PRESIDENTE REGIONAL FUE DECLARADO IMPROCEDENTE\n\n* Informes m\u00e9dicos se\u00f1alan que... http://t.co/IbQgy7g3p2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 26 21:42:11 +0000 2013", "tweet_id": 306519553997942786}
{"status": "EMPRESA MINSUR ACEPT\u00d3 PROPUESTA DE GRT PARA RECUBRIR CANAL UCHUSUMA\n \n* Recubrimiento ser\u00e1 en tramos adyacentes... http://t.co/CRIV5vAfAs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 26 20:40:09 +0000 2013", "tweet_id": 306503944912400385}
{"status": "GRT INVERTIR\u00c1 M\u00c1S DE 5 MILLONES PARA CONSTRUCCI\u00d3N DE 3 PUENTES Y DEFENSA RIBERE\u00d1A\n\n*En beneficio de m\u00e1s de 3... http://t.co/GXB80wctCg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 26 12:47:41 +0000 2013", "tweet_id": 306385045000695808}
{"status": "GRT FORMALIZA PROPUESTA A MINSUR PARA RECUBRIR CANAL UCHUSUMA\n \n*Para evitar cualquier riesgo de contaminaci\u00f3n... http://t.co/2PRIc6iMpK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 25 12:49:26 +0000 2013", "tweet_id": 306023097306316800}
{"status": "GRT ADQUIRI\u00d3 EQUIPOS DE C\u00d3MPUTO PARA EQUIPAR COMISAR\u00cdAS DE LA PNP\n\n* Entrega se realizar\u00e1 los primeros d\u00edas del... http://t.co/eLufKfDWHs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 25 12:49:02 +0000 2013", "tweet_id": 306022997867761664}
{"status": "COORDINAN PROPUESTA PARA INSTAURAR OFICINA REGIONAL DE DI\u00c1LOGO Y PREVENCI\u00d3N DE CONFLICTOS\n\n  *  Participaron... http://t.co/yIa3BoXTHn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 22 21:08:34 +0000 2013", "tweet_id": 305061542666313728}
{"status": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE LA PRODUCCI\u00d3N DON\u00d3 370 KILOS DE PESCADO A INSTITUCIONES BEN\u00c9FICAS\n\n*Tras operativo a... http://t.co/u3V1ftIthY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 22 19:49:23 +0000 2013", "tweet_id": 305041616756932608}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DIO A CONOCER AVANCES DE PROTER CANDARAVE\n\n* Proyecto se encuentra en fase de elaboraci\u00f3n de... http://t.co/V8051Hoon7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 21 21:48:20 +0000 2013", "tweet_id": 304709163148259328}
{"status": "GRT REALIZ\u00d3 AUDIENCIA P\u00daBLICA DE EIA PARA PROYECTO VILAVILANI II FASE I\n\n  * Con participaci\u00f3n de comunidades... http://t.co/RZX7efJFXN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 21 21:37:16 +0000 2013", "tweet_id": 304706378805678080}
{"status": "PERSONAS CON DISCAPACIDAD RECIBIR\u00c1N INFORMACI\u00d3N SOBRE LEY QUE LOS FAVORECE \n\n* Viernes 22 de febrero a las 8.30... http://t.co/P8lDbicr8z", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 21 15:19:55 +0000 2013", "tweet_id": 304611416403492866}
{"status": "AGENDA REGIONAL 21-02-2013\nACTIVIDAD 2\nReuni\u00f3n para abordar Proter Candarave\nHORA: 10.00 am.\nLUGAR: Presidencia... http://t.co/kFQUl2rHY9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 21 13:51:37 +0000 2013", "tweet_id": 304589193559019520}
{"status": "AGENDA REGIONAL 21-02-2013\nACTIVIDAD 1\nCurso Taller \u201cElaboraci\u00f3n de vinos, determinaci\u00f3n de la madurez de la uva... http://t.co/BER1Lvy1Nk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 21 13:51:21 +0000 2013", "tweet_id": 304589125162508289}
{"status": "AGENDA REGIONAL  21-02-2013\n\nACTIVIDAD 1\nCurso Taller \u201cElaboraci\u00f3n de vinos, determinaci\u00f3n de la madurez de la... http://t.co/kCduimF2gK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 21 13:49:33 +0000 2013", "tweet_id": 304588674467762176}
{"status": "DOCENTES SON CAPACITADOS EN ACTUALIZACI\u00d3N Y REFORZAMIENTO EN ALFABETIZACI\u00d3N DIGITAL Y SOFTWARE EDUCATIVO https://t.co/EcnQcOZa2v", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Feb 21 13:30:26 +0000 2013", "tweet_id": 304583862791573504}
{"status": "EL 26 Y 27 DE FEBRERO, FUNCIONARIOS DEL MEF Y MTC REALIZAR\u00c1N VISITA DE CAMPO A LA CARRETERA TACNA - COLLPA... http://t.co/009Qug7i", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 06 16:55:53 +0000 2013", "tweet_id": 299199748144001026}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL TITO CHOCANO SE REUNIR\u00c1 ESTA TARDE CON PREMIER DE LA REP\u00daBLICA\n\n* Autoridad regional... http://t.co/P2DqEWyQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 06 14:35:39 +0000 2013", "tweet_id": 299164455336554497}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL TITO CHOCANO SE REUNIR\u00c1 ESTA TARDE CON PREMIER DE LA REP\u00daBLICA\n\n* Autoridad regional... http://t.co/NskERljv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Feb 06 14:33:52 +0000 2013", "tweet_id": 299164007959494656}
{"status": "MULTITUDINARIO FUE EL \u00daLTIMO ADI\u00d3S A DON JOS\u00c9 GIGLIO VARAS\n\n  * Cientos de tacne\u00f1os acompa\u00f1aron cortejo f\u00fanebre... http://t.co/kTeugTY2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Feb 05 13:30:18 +0000 2013", "tweet_id": 298785622615805952}
{"status": "http://t.co/dDpIn6tJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 04 21:34:49 +0000 2013", "tweet_id": 298545167265312768}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SE REUNIR\u00c1 CON MINISTROS EL 6 Y 7 DE FEBRERO EN LA PCM\n \n* Presidente Regional sustentar\u00e1... http://t.co/OYdD7ZzK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 04 19:51:26 +0000 2013", "tweet_id": 298519150890975232}
{"status": "TRABAJOS EN CARRETERA TICACO - CANDARAVE SE REINICIAR\u00c1N EN 2 SEMANAS\n\n*En marzo se incorpora segundo turno de... http://t.co/rkXpSywf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 04 19:47:51 +0000 2013", "tweet_id": 298518248184504320}
{"status": "GRT REINICIA TALLERES ESPECIALIZADOS PARA ACTUALIZAR PLAN BASADRE\n\n*Para el martes 05 de febrero  y jueves 07 de... http://t.co/dC12vnBq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 04 19:26:24 +0000 2013", "tweet_id": 298512853093199873}
{"status": "Foros especializados sobre la actualizaci\u00f3n del Plan Basadre http://t.co/Pfnuqjo7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 04 15:18:34 +0000 2013", "tweet_id": 298450481846554625}
{"status": "CIENTOS DE TURISTAS DEGUSTARON PISCO SOUR EN COMPLEJO FRONTERIZO SANTA ROSA\n\n*GRT organiz\u00f3 actividad con el fin de... http://t.co/8VY7c3gy", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 04 13:03:39 +0000 2013", "tweet_id": 298416530717306881}
{"status": "CON VII CONCURSO REGIONAL SE CELEBR\u00d3 EL D\u00cdA NACIONAL DEL PISCO SOUR\n\n*Participantes deleitaron al p\u00fablico en... http://t.co/wyd3jhqj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 04 12:54:05 +0000 2013", "tweet_id": 298414123623010304}
{"status": "CIENTOS DE TURISTAS DEGUSTARON PISCO SOUR EN COMPLEJO FRONTERIZO SANTA ROSA\n\n*GRT organiz\u00f3 actividad con el fin... http://t.co/PFasKm3m", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Feb 04 12:47:55 +0000 2013", "tweet_id": 298412567569764352}
{"status": "A NOMBRE DEL GOBIERNO REGIONAL, QUEREMOS EXPRESAR NUESTRAS M\u00c1S SENTIDAS CONDOLENCIAS POR LA IRREPARABLE P\u00c9RDIDA... http://t.co/KTNpQXL3", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Feb 03 19:56:36 +0000 2013", "tweet_id": 298158065285476352}
{"status": "A NOMBRE DEL GOBIERNO REGIONAL, QUEREMOS EXPRESAR NUESTRAS M\u00c1S SENTIDAS CONDOLENCIAS POR LA IRREPARABLE P\u00c9RDIDA DE... http://t.co/jAh5897V", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Feb 03 19:31:25 +0000 2013", "tweet_id": 298151724919689216}
{"status": "A NOMBRE DEL GOBIERNO REGIONAL, QUEREMOS EXPRESAR NUESTRAS M\u00c1S SENTIDAS CONDOLENCIAS POR LA IRREPARABLE P\u00c9RDIDA DE... http://t.co/Z1WeoP6W", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Feb 03 19:24:17 +0000 2013", "tweet_id": 298149931070406656}
{"status": "TACNA CUENTA CON MODERNO CENTRO DE OPERACIONES DE EMERGENCIA REGIONAL (COER)\n\n* Construcci\u00f3n se llev\u00f3 de forma... http://t.co/2R0eziGj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Feb 01 21:54:18 +0000 2013", "tweet_id": 297462908533764096}
{"status": "GRT INAUGURAR\u00c1 EL CENTRO DE OPERACIONES DE EMERGENCIA REGIONAL (COER)\n\n* Este viernes 01 de febrero a las 11.30... http://t.co/YwAfZlu6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 31 20:13:54 +0000 2013", "tweet_id": 297075253597859840}
{"status": "CON BRINDIS EN LA FRONTERA SE INICIAR\u00c1N FESTEJOS POR EL D\u00cdA DEL PISCO SOUR \n\n * Autoridades regionales y... http://t.co/Ai8vhJrw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 31 19:39:21 +0000 2013", "tweet_id": 297066558650454016}
{"status": "PCM ratific\u00f3 financiamiento de proyectos de desarrollo para Tacna http://t.co/b6sclENK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 30 20:11:37 +0000 2013", "tweet_id": 296712292337328128}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ADOPTA MEDIDAS PARA PREVENIR RIESGOS DE CONTAMINACI\u00d3N EN CANAL UCHUSUMA\n\n* T\u00e9cnicos del GRT y... http://t.co/kiJzcSjv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 30 20:08:55 +0000 2013", "tweet_id": 296711612906217472}
{"status": "PCM RATIFIC\u00d3 FINANCIAMIENTO DE PROYECTOS PARA TACNA\n\n* Los d\u00edas 6 y 7 de febrero se reunir\u00e1n en Lima para... http://t.co/whfast0y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 30 20:06:51 +0000 2013", "tweet_id": 296711090665041923}
{"status": "AUTORIDADES DE TARATA SE REUNIERON CON PRESIDENTE REGIONAL\n\n*Plantearon el financiamiento de proyectos de... http://t.co/vr2bzTqJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 30 12:52:20 +0000 2013", "tweet_id": 296601743842766848}
{"status": "PCM CONFIRMA REUNI\u00d3N DE TRABAJO CON PRESIDENTE REGIONAL DE TACNA\n\n* Reuni\u00f3n se realiza este mi\u00e9rcoles 30 de... http://t.co/5z69anet", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 28 22:36:43 +0000 2013", "tweet_id": 296024029280755712}
{"status": "PCM CONFIRMA REUNI\u00d3N DE TRABAJO CON PRESIDENTE REGIONAL DE TACNA\n\n* Reuni\u00f3n se realiza este mi\u00e9rcoles 30 de... http://t.co/q5ZiKAk8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 28 22:36:42 +0000 2013", "tweet_id": 296024027372339200}
{"status": "EN CAMPA\u00d1A VERANO SALUDABLE ENTREGARON BLOQUEADORES SOLARES A VERANEANTES\n\n* Adem\u00e1s se  realiz\u00f3 campa\u00f1a de... http://t.co/OkzfSvxw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 28 12:52:24 +0000 2013", "tweet_id": 295876981352968194}
{"status": "EN CAMPA\u00d1A VERANO SALUDABLE ENTREGARON BLOQUEADORES SOLARES A VERANEANTES\n\n* Adem\u00e1s se  realiz\u00f3 campa\u00f1a de... http://t.co/TgOqHSBQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 28 12:52:23 +0000 2013", "tweet_id": 295876979637493761}
{"status": "GRT RESGUARDA EN \u00d3PTIMAS CONDICIONES BIBLIOTECA DE JORGE BASADRE\n\n  * Directora Regional de Cultura comprob\u00f3 la... http://t.co/VHM14HAY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 24 20:59:51 +0000 2013", "tweet_id": 294550101236535297}
{"status": "GRT RESGUARDA EN \u00d3PTIMAS CONDICIONES BIBLIOTECA DE JORGE BASADRE\n\n  * Directora Regional de Cultura comprob\u00f3 la... http://t.co/6T7F2tQf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 24 20:59:50 +0000 2013", "tweet_id": 294550099336495104}
{"status": "http://t.co/U6VYywJn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 23 21:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 294191515251654656}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SE REUNI\u00d3 CON CONGRESISTA NATALIE CONDORI PARA COORDINAR SESI\u00d3N DESCENTRALIZADA DE CONSEJO DE... http://t.co/QUiNd06i", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 23 20:49:51 +0000 2013", "tweet_id": 294185197405093888}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/AMGPo9wo", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 23 20:49:50 +0000 2013", "tweet_id": 294185194850746368}
{"status": "ALUMNOS DE LA I.E. CARLOS WIESSE RECIBIERON MODERNO PLANTEL CONSTRUIDO POR EL GOBIERNO REGIONAL\n\n*M\u00e1s de 600... http://t.co/OkJXqLBD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 22 22:01:17 +0000 2013", "tweet_id": 293840785919602689}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL Y NACIONAL PREPARAN AGENDA COM\u00daN PARA EL DESARROLLO DE TACNA\n\n*Se plantear\u00e1 cr\u00e9dito... http://t.co/KZWyZaXg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 22 18:56:40 +0000 2013", "tweet_id": 293794327539380224}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/Rlsk9vLQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 22 18:56:39 +0000 2013", "tweet_id": 293794323273764865}
{"status": "GRT CUMPLI\u00d3 CON REMITIR TODA LA DOCUMENTACI\u00d3N PERTINENTE AL MINISTERIO DEL AMBIENTE \n\n*Sobre ordenanza que... http://t.co/Y4iSRuER", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 22 13:00:26 +0000 2013", "tweet_id": 293704679144189954}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/NdYN5pK3", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 22 13:00:26 +0000 2013", "tweet_id": 293704677126729728}
{"status": "RESULTADOS DEL PROCESO DE CONTRATO DOCENTE 2013 EN TACNA http://t.co/sMfW8R9j", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 22 12:55:00 +0000 2013", "tweet_id": 293703308357545984}
{"status": "Felicitaciones http://t.co/hGRB998m", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Jan 20 14:14:28 +0000 2013", "tweet_id": 292998531982176256}
{"status": "CON DEGUSTACI\u00d3N EN LA FRONTERA CELEBRAR\u00c1N D\u00cdA NACIONAL DEL PISCO SOUR\n\n*El pr\u00f3ximo 01 de febrero en complejo... http://t.co/39PjceYY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 18 22:59:43 +0000 2013", "tweet_id": 292405939586338816}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/YlK8PDqt", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 18 22:59:42 +0000 2013", "tweet_id": 292405936943951872}
{"status": "RELACI\u00d3N DE POSTULANTES APTOS PARA EL EXAMEN CONTRATO DOCENTE 2013 http://t.co/ZtwPngfm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 18 20:32:56 +0000 2013", "tweet_id": 292369002540457984}
{"status": "ESTE DOMINGO 2 MIL 504 POSTULANTES DAR\u00c1N EXAMEN PARA CONTRATO DOCENTE 2013\n\n*Coordinan acciones necesarias para... http://t.co/CLs1mwAr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 18 20:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 292368536075132928}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ClBG7WUG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 18 20:31:05 +0000 2013", "tweet_id": 292368534095400960}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SOLICIT\u00d3 REUNI\u00d3N CON PREMIER DE LA REP\u00daBLICA\n\n*Para abordar avances de proyectos de impacto... http://t.co/YBKdxUVD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 18 15:51:32 +0000 2013", "tweet_id": 292298182610784257}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/UN2pOvaU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 18 15:51:31 +0000 2013", "tweet_id": 292298180492656641}
{"status": "M\u00c1S DE 25 MIL ESCOLARES RECIBIR\u00c1N ALMUERZOS GRATUITOS DESDE MARZO\n\n  * GRT articula programa Qali Warma con el... http://t.co/Z1u6d73h", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 18 12:51:20 +0000 2013", "tweet_id": 292252834861285376}
{"status": "GRT PROVEER\u00c1 COMBUSTIBLE A MUNICIPALIDAD DE HUANUARA PARA TRABAJOS DE ENCAUZAMIENTO DE R\u00cdO\n\n* Ante incremento... http://t.co/puDvjgVV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 17 18:16:00 +0000 2013", "tweet_id": 291972153061015555}
{"status": "EN CONFERENCIA DAR\u00c1N A CONOCER ACTIVIDADES POR EL D\u00cdA NACIONAL DEL PISCO SOUR\n\n* Este Viernes 18 de enero a las... http://t.co/RP8r1648", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 16 21:38:57 +0000 2013", "tweet_id": 291660840409640961}
{"status": "NUEVO HOSPITAL SE CONSTRUIR\u00c1 EN \"FUNDO PARA\" PROPIEDAD DEL GOBIERNO REGIONAL\n \n*GRT solicit\u00f3 a comuna... http://t.co/iKcsowpc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 16 20:12:04 +0000 2013", "tweet_id": 291638973514788865}
{"status": "Hola!! Muy buenos d\u00edas!! Muchas gracias!! ... http://t.co/nIdd9Fe4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 16 13:04:21 +0000 2013", "tweet_id": 291531334885732352}
{"status": "Ejecutivo y legislativo regional acuerdan trabajo coordinado, inform\u00f3 Presidente Regional http://t.co/6Yf56Yai", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 15 20:41:08 +0000 2013", "tweet_id": 291283901484261376}
{"status": "GRT ENTREG\u00d3 TERCER LOTE DE EQUIPOS BIOM\u00c9DICOS A HOSPITAL REGIONAL\n\n*Hasta la fecha el nosocomio recibi\u00f3 el 70%... http://t.co/FeivtEFZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 15 19:26:13 +0000 2013", "tweet_id": 291265049895522305}
{"status": "GRT MOVILIZA MAQUINARIA PESADA PARA TRABAJOS DE PREVENCI\u00d3N POR LLUVIAS EN QUILAHUANI\n \n* As\u00ed lo dispuso... http://t.co/L5HBIUaA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 15 19:07:28 +0000 2013", "tweet_id": 291260327532834816}
{"status": "DA\u00d1OS OCASIONADOS POR LA MINER\u00cdA SER\u00c1N EVALUADOS POR GRT\n\n*Presidente Regional indic\u00f3 que estudios los... http://t.co/OFHkKHXZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 14 21:18:37 +0000 2013", "tweet_id": 290930946411216896}
{"status": "EJECUTIVO Y LEGISLATIVO REGIONAL ACUERDAN TRABAJO COORDINADO\n\n*Presidente Regional Tito Chocano se reuni\u00f3 con... http://t.co/FVhh0Hvh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 14 20:20:40 +0000 2013", "tweet_id": 290916361369182210}
{"status": "GRT REACTIVA RUTA DEL VINO Y DEL PISCO TACNE\u00d1O PARA PROMOCIONAR PRODUCTO EMBLEM\u00c1TICO\n\n*En reuni\u00f3n t\u00e9cnica se... http://t.co/FxrUXvCE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 14 16:58:13 +0000 2013", "tweet_id": 290865414739738624}
{"status": "2 MIL 531 MAESTROS INSCRITOS PARA PRUEBA DE CONTRATO DOCENTE 2013\n\n*Evaluaci\u00f3n se desarrollar\u00e1 el pr\u00f3ximo... http://t.co/vi37w7Ob", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 11 21:34:42 +0000 2013", "tweet_id": 289847832003899392}
{"status": "COMUNICADO\n\nEL GOBIERNO REGIONAL DE TACNA EMITE EL SIGUIENTE COMUNICADO RESPECTO A LOS ACUERDOS SUSCRITOS ENTRE... http://t.co/Tit4LWOS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 10 22:03:01 +0000 2013", "tweet_id": 289492567127650308}
{"status": "El Rally Dakar, la tercera competencia m\u00e1s importante del mundo (despu\u00e9s del Mundial de F\u00fatbol y las Olimpiadas)... http://t.co/OAzpxf8Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 10 22:00:46 +0000 2013", "tweet_id": 289492003358650369}
{"status": "COMUNICADO\n\nEL GOBIERNO REGIONAL DE TACNA EMITE EL SIGUIENTE COMUNICADO RESPECTO A LOS ACUERDOS SUSCRITOS ENTRE... http://t.co/id7O33O1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 10 19:12:45 +0000 2013", "tweet_id": 289449721158852608}
{"status": "LANZAMIENTO OFICIAL DE LA RUTA DEL VINO Y DEL PISCO EN TACNA\n \n*El viernes 11 de enero a las 9.30 am. en la... http://t.co/L7GxbJWZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 10 17:58:57 +0000 2013", "tweet_id": 289431146683584512}
{"status": "LANZAMIENTO OFICIAL DE LA RUTA DEL VINO Y DEL PESCO EN TACNA\n \n*El viernes 11 de enero a las 9.30 am. en la... http://t.co/lUWA8sDr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 10 17:53:21 +0000 2013", "tweet_id": 289429739628814336}
{"status": "Amigos, les recordamos que la UIT para el 2013 es de S/. 3,700.00 nuevos soles.", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 10 15:02:09 +0000 2013", "tweet_id": 289386653854859264}
{"status": "si no puedes llegar a las zona de espectadores, tambi\u00e9n tendr\u00e1s la oportunidad de ver a los camiones, autos,... http://t.co/kCDsjJ0q", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 09 05:32:03 +0000 2013", "tweet_id": 288880795723124736}
{"status": "la ruta del d\u00eda y su paso por Tacna, que por cierto es la \u00fanica zona del sur del pa\u00eds donde autos y camiones... http://t.co/Z7gTKeXH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 09 05:04:50 +0000 2013", "tweet_id": 288873945321574400}
{"status": "difusi\u00f3n de la zona de espectadores http://t.co/Xns4a23v", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 09 05:01:29 +0000 2013", "tweet_id": 288873104967626752}
{"status": "Todo va quedando listo, artistas locales vienen trabajando intensamente sobre la arena para que la prensa... http://t.co/oOPoe9a6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 09 04:17:16 +0000 2013", "tweet_id": 288861977265205250}
{"status": "RESULTADOS DEL SORTEO DE SOUVENIRS, felicitaciones y los esperamos para que puedan recoger su polo y gorro. http://t.co/kfNFNyYj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 08 14:28:13 +0000 2013", "tweet_id": 288653336771719171}
{"status": "RESULTADOS DEL SORTEO DE LOS 15 PACK DE SOUVENIRS (polo y gorro) \n\n1: Marco Antonio Zavala Rojas\n2: Milagros... http://t.co/nTD6uyle", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 08 14:09:18 +0000 2013", "tweet_id": 288648577704665089}
{"status": "INSCRIPCIONES CERRADAS. \nGRACIAS A TODOS LOS QUE EST\u00c1N PARTICIPANDO DEL CONCURSO DE LOS SOUVENIRS EN BREVE... http://t.co/DUZL4gGS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 08 13:07:21 +0000 2013", "tweet_id": 288632986331672576}
{"status": "a pocas horas del sorteo, participa... http://t.co/xM8ZyfS1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 08 06:02:57 +0000 2013", "tweet_id": 288526185137332224}
{"status": "POBLACI\u00d3N DE TACNA PODR\u00c1 DISFRUTAR DEL DAKAR EN 3 ZONAS PARA ESPECTADORES\n \n*Gobierno Regional habilitar\u00e1 una... http://t.co/Rr8xyiDz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Jan 08 05:39:33 +0000 2013", "tweet_id": 288520295046852612}
{"status": "GRT habilitar\u00e1 Feria Gastron\u00f3mica en las zonas de espectadores en Tacna http://t.co/AyHbUoCh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 23:13:57 +0000 2013", "tweet_id": 288423256829071360}
{"status": "recorrido (2) del Rally Dakar 2013 por Tacna http://t.co/MCobwKlw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 23:05:38 +0000 2013", "tweet_id": 288421163896541186}
{"status": "recorrido (1) del Rally Dakar 2013 por Tacna http://t.co/QQGQeSEH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 23:05:08 +0000 2013", "tweet_id": 288421036855291905}
{"status": "recorrido del Rally Dakar 2013", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 23:01:33 +0000 2013", "tweet_id": 288420133288947713}
{"status": "GRT ADQUIRI\u00d3 MAQUINARIA PESADA POR M\u00c1S DE S/. 10 MILLONES\n \n*Maquinaria se destinar\u00e1 a construcci\u00f3n de... http://t.co/2pMGlY03", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 22:58:23 +0000 2013", "tweet_id": 288419339663704064}
{"status": "mapa de la zona de espectadores en Tacna http://t.co/sPjuSXcC", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 22:32:41 +0000 2013", "tweet_id": 288412869597470720}
{"status": "He publicado 2 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DAKAR - TACNA\". http://t.co/5SAmkgDI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 22:10:46 +0000 2013", "tweet_id": 288407353957699584}
{"status": "atenci\u00f3n, si vives en Tacna puedes ganar tu polo y gorro del Dakar 2013!!! http://t.co/SrOHSnBj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 21:39:15 +0000 2013", "tweet_id": 288399424844095488}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/7p9eKUWq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 21:31:26 +0000 2013", "tweet_id": 288397455303798785}
{"status": "etiqueta a tus amigos en cualquier foto de la GALERIA \"DAKAR - TACNA\"... http://t.co/LzcTOZ4u", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 20:58:11 +0000 2013", "tweet_id": 288389090062237697}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE TACNA SORTEAR\u00c1 SOUVENIRS DEL DAKAR 2013\n\nEstimados cibernautas, como agradecimiento por... http://t.co/TB2FlX3v", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 20:53:06 +0000 2013", "tweet_id": 288387810266869761}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE TACNA SORTEAR\u00c1 SOUVENIRS DEL DAKAR 2013\n\nEstimados cibernautas, como agradecimiento por... http://t.co/RPoeF9sq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 20:46:54 +0000 2013", "tweet_id": 288386249524400129}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"DAKAR - TACNA\". http://t.co/z1HfXspl", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 20:26:11 +0000 2013", "tweet_id": 288381036843384832}
{"status": "http://t.co/ikVpT0uh http://t.co/wZFJl6qd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 12:56:42 +0000 2013", "tweet_id": 288267918968492032}
{"status": "RT @ernesto813: Grader\u00edas estar\u00e1n a servicio de los turistas en el Dakar #tacna #arica #dakar2013 @elcomercio @dtcomercio http://t.co/jt ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 12:44:35 +0000 2013", "tweet_id": 288264869931786241}
{"status": "Gobierno Regional de Tacna anuncia feriado local el 09 de enero por paso de Dakar por Tacna", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Jan 07 12:39:21 +0000 2013", "tweet_id": 288263553037766656}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL COLOCAR\u00c1 GRADER\u00cdAS PARA ESPECTADORES DEL RALLY DAKAR 2013. http://t.co/oJ2jt49r", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Jan 06 00:40:43 +0000 2013", "tweet_id": 287720316090843137}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL COLOCAR\u00c1 GRADER\u00cdAS PARA ESPECTADORES http://t.co/9eTmuyGh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Jan 06 00:30:45 +0000 2013", "tweet_id": 287717807557337090}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL COLOCAR\u00c1 GRADER\u00cdAS PARA ESPECTADORES http://t.co/1ZH55Lr2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Jan 06 00:22:52 +0000 2013", "tweet_id": 287715824540733440}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DECLARA FERIADO NO LABORABLE MI\u00c9RCOLES 09 DE ENERO\n*Para promover el deporte, en esta... http://t.co/Wknz9zGr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sat Jan 05 23:28:41 +0000 2013", "tweet_id": 287702186870337536}
{"status": "Cartograf\u00eda oficial elaborado por el IGN (Instituto Geogr\u00e1fico Nacional) reafirma que Huaytire, la Laguna de... http://t.co/FhL2k8Jo", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 04 22:13:02 +0000 2013", "tweet_id": 287320763428651008}
{"status": "GRT PROMOCIONA EN CUSCO, AREQUIPA Y PUNO COMPETENCIA RALLY DAKAR EN TACNA \n\n*Se busca atraer la mayor cantidad... http://t.co/fIaKRUAr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 04 22:08:02 +0000 2013", "tweet_id": 287319502776041472}
{"status": "CARTOGRAF\u00cdA OFICIAL DE TACNA SER\u00c1 ENTREGADO A INSTITUCIONES DE TODA LA REGI\u00d3N\n\n*Documento es importante pues... http://t.co/4JUSMsaA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Jan 04 22:05:27 +0000 2013", "tweet_id": 287318855330713600}
{"status": "M\u00c1S DE S/. 110 MILLONES DESTINADOS A LA EJECUCI\u00d3N DE PROYECTOS EN EL 2013\n  \n*Se\u00f1ala el Programa de Inversiones... http://t.co/n6Okm9QO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 03 21:44:47 +0000 2013", "tweet_id": 286951266800787456}
{"status": "ACUERDAN TRANSFERENCIA DE 66 MILLONES DE SOLES A UGEL TACNA \n \n*Recursos se destinar\u00e1n al pago de... http://t.co/zageykmG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 03 21:43:27 +0000 2013", "tweet_id": 286950929285136384}
{"status": "Seg\u00fan D.S. 001-2013-PCM, este a\u00f1o ser\u00e1 denominado como \"A\u00f1o de la Inversi\u00f3n para el Desarrollo Rural y la Seguridad Alimentaria\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Jan 03 13:28:33 +0000 2013", "tweet_id": 286826385568309248}
{"status": "EJECUCI\u00d3N PRESUPUESTAL DEL GRT BATI\u00d3 R\u00c9CORD EN COMPARACI\u00d3N A LOS \u00daLTIMOS 7 A\u00d1OS\n\n  *Durante el a\u00f1o pasado... http://t.co/kPkbN9kq", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 02 20:47:30 +0000 2013", "tweet_id": 286574461036158976}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DECLAR\u00d3 VIABLE PROYECTO DE IRRIGACI\u00d3N PROTER TOTORA\n\n*M\u00e1s de mil agricultores de la parte... http://t.co/8K27X9Gs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Jan 02 18:35:17 +0000 2013", "tweet_id": 286541185667969024}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL ENTREG\u00d3 52 NUEVOS EQUIPOS BIOM\u00c9DICOS M\u00c1S AL HOSPITAL HIP\u00d3LITO UNANUE\n \n*Segundo paquete est\u00e1... http://t.co/WYAfLhW8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 31 15:53:47 +0000 2012", "tweet_id": 285775770616479746}
{"status": "EJECUTIVO REGIONAL ESPERAR\u00c1 APROBACI\u00d3N DEL NUEVO REGLAMENTO DE VIVIENDA PARA ENTREGAR TERRENOS A BENEFICIARIOS... http://t.co/r15arpTm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 31 15:49:38 +0000 2012", "tweet_id": 285774726410952704}
{"status": "INAUGURAN NUEVA INFRAESTRUCTURA DE M\u00d3DULO DE JUSTICIA EN GREGORIO ALBARRAC\u00cdN\n\n*Obra demand\u00f3 una inversi\u00f3n de m\u00e1s... http://t.co/drpn4tf1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 28 14:07:42 +0000 2012", "tweet_id": 284661909406498816}
{"status": "Saludo por Navidad y A\u00f1o Nuevo 2013!!! http://t.co/w0cTeZ29", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 25 02:51:25 +0000 2012", "tweet_id": 283404554270298114}
{"status": "CARAVANA DE LA NAVIDAD LLEV\u00d3 ALEGR\u00cdA Y REGALOS A LOS NI\u00d1OS DE LA REGI\u00d3N TACNA http://t.co/HRW73MxC", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 25 02:50:37 +0000 2012", "tweet_id": 283404350682976256}
{"status": "CARAVANA DE LA NAVIDAD LLEV\u00d3 ALEGR\u00cdA Y REGALOS A LOS NI\u00d1OS DE LA REGI\u00d3N TACNA\n(2012-12-22)\nMiles de ni\u00f1os y ni\u00f1as... http://t.co/mlcO6Yae", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 25 02:49:25 +0000 2012", "tweet_id": 283404048982495233}
{"status": "GRT ENTREG\u00d3 MODERNA INFRAESTRUCTURA DE LA I.E. HUGO SALAZAR EN LA YARADA\n\n*Obra beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 50 ni\u00f1os... http://t.co/BwlsiXkA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 20 20:45:57 +0000 2012", "tweet_id": 281863028868259842}
{"status": "INVERSI\u00d3N POR 500 MILLONES DE SOLES EJECUTAR\u00c1 EL GRT EN EL 2013\n \n*Recursos est\u00e1n destinados a proyectos de... http://t.co/ugv23bFk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 20 20:38:51 +0000 2012", "tweet_id": 281861243583725569}
{"status": "GRT INAUGUR\u00d3 10 TRACTORES PARA LAVADOS A PRESI\u00d3N EN OLIVOS\n\n*Maquinaria agr\u00edcola estar\u00e1 a disposici\u00f3n de La... http://t.co/lccbAYK9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 20 14:13:49 +0000 2012", "tweet_id": 281764344444907520}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL REALIZAR\u00c1 CARAVANA NAVIDE\u00d1A PARA NI\u00d1OS DE LA ZONA RURAL Y URBANA DE TACNA\n\n*Los d\u00edas 21 y 22... http://t.co/ZzcLLaW2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 20 13:19:21 +0000 2012", "tweet_id": 281750639099383809}
{"status": "GRT PRESENTAR\u00c1 BORRADOR DE ACTUALIZACI\u00d3N DEL PLAN BASADRE 2013 -2023\n\n*Jueves 20 de diciembre en el Centro de... http://t.co/pWaHccd2", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 18 19:24:38 +0000 2012", "tweet_id": 281117790507765761}
{"status": "GRT NO MALTRAT\u00d3 A PERSONAS CON DISCAPACIDAD\n\n*Retiro de dos trabajadoras se di\u00f3 por conflicto de intereses.... http://t.co/XWj9FQod", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 18 19:07:44 +0000 2012", "tweet_id": 281113537651302401}
{"status": "GRT PONDR\u00c1 A DISPOSICI\u00d3N DE OLIVAREROS 10 TRACTORES PARA LAVADO A PRESI\u00d3N\n\n*La inauguraci\u00f3n ser\u00e1 este mi\u00e9rcoles... http://t.co/t5yqezmI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 18 19:03:53 +0000 2012", "tweet_id": 281112567932399616}
{"status": "INAUGURAMOS SERVICIO DE NUEVA EMERGENCIA EN EL HOSPITAL HIP\u00d3LITO UNANUE\n\n*Nueva infraestructura cuenta con 43... http://t.co/awfYvSJY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 18 19:01:07 +0000 2012", "tweet_id": 281111872751681536}
{"status": "GOBIERNO NACIONAL SUSPENDE APROBACI\u00d3N DE ESTUDIOS DE DIAGN\u00d3STICO Y ZONIFICACI\u00d3N DE MARISCAL NIETO\n\n*PCM declara... http://t.co/HfFLmHCr", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 17 14:50:02 +0000 2012", "tweet_id": 280686296031195138}
{"status": "Ministerio de Agricultura y Gobierno Regional conformar\u00e1n comisi\u00f3n mixta para frenar sobreexplotaci\u00f3n de agua en... http://t.co/1AsJTE2D", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 17 14:48:14 +0000 2012", "tweet_id": 280685843742609408}
{"status": "LLEGAN NUEVOS EQUIPOS BIOM\u00c9DICOS A HOSPITAL REGIONAL HIP\u00d3LITO UNANUE\n\n*Implementaci\u00f3n fue hecha por el GRT con... http://t.co/wlP5Zktp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Dec 17 14:46:34 +0000 2012", "tweet_id": 280685421464256512}
{"status": "GRT EJECUTA MANTENIMIENTO DE BOCATOMAS, CANALES Y DEFENSAS RIBERE\u00d1AS\n\n  * Como prevenci\u00f3n ante la pr\u00f3xima... http://t.co/aWEiR5Vu", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 14 13:41:48 +0000 2012", "tweet_id": 279581961511661568}
{"status": "GRT INICI\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N DE LA CARRETERA CHEJAYA - HUANUARA\n\n*Obra demanda una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 9 millones de... http://t.co/dAyKmpZO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 14 13:36:18 +0000 2012", "tweet_id": 279580577705914368}
{"status": "INICIAN TALLERES PARA ESTUDIOS DE PREINVERSI\u00d3N DEL NUEVO HOSPITAL HIP\u00d3LITO UNANUE\n\n*Se desarrollar\u00e1 cinco... http://t.co/RZabPrxU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Dec 14 13:26:23 +0000 2012", "tweet_id": 279578080480223232}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE TACNA FIRMA CONVENIO CON UNIVERSIDAD DE ESPA\u00d1A\n\n*Convenio permitir\u00e1 realizar estudios... http://t.co/6cupf6Fd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 13 19:55:40 +0000 2012", "tweet_id": 279313659631640576}
{"status": "GRT EVALUAR\u00c1 PROYECTOS PRESENTADOS POR AUTORIDADES DEL DISTRITO DE TARUCACHI\n\n*Se priorizar\u00e1 los proyectos... http://t.co/zrpYAfcF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 13 18:11:04 +0000 2012", "tweet_id": 279287337614209024}
{"status": "GRT PRIORIZA PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N EN EL DISTRITO DE TICACO\n\n *Alcalde de Ticaco, Luis Ticona, se reuni\u00f3 con... http://t.co/X1wtz09v", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Dec 12 14:00:56 +0000 2012", "tweet_id": 278861999138553856}
{"status": "EN NOVENO TALLER DE ACTUALIZACI\u00d3N DE PLAN BASADRE VALIDAR\u00c1N VISI\u00d3N Y EJES ESTRAT\u00c9GICOS\n\n*Este viernes 14 de... http://t.co/HVVqGln1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 11 17:08:52 +0000 2012", "tweet_id": 278546907985481728}
{"status": "CENTRO POBLADO CAPLINA DE PACH\u00cdA CELEBR\u00d3 16\u00b0 ANIVERSARIO\n\n*GRT concluy\u00f3 expediente t\u00e9cnico para reconstrucci\u00f3n... http://t.co/pUWmHGaP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 11 16:20:59 +0000 2012", "tweet_id": 278534855153815552}
{"status": "MAS DE 800 FAMILIAS TENDR\u00c1N SERVICIO DE ELECTRICIDAD EN TRIPARTITO, HOSPICIO Y ANCOMARCA EL 2013\n\n*Proyecto... http://t.co/M79865wk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 11 16:19:27 +0000 2012", "tweet_id": 278534471068815360}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE TACNA RESPALD\u00d3 CONSTRUCCI\u00d3N DEL GASODUCTO SUR PERUANO\n\n*Mediante documento dirigido al... http://t.co/CqBGp8xX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 11 16:17:20 +0000 2012", "tweet_id": 278533940518731777}
{"status": "Tacne\u00f1os respaldan defensa de mar peruano en La Haya | RPP NOTICIAS\nhttp://t.co/H7LrfYPt...\nA... http://t.co/2RQz222J", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 06 23:24:52 +0000 2012", "tweet_id": 276829589848858625}
{"status": "NI\u00d1EZ DEL CENTRO POBLADO LA YARADA RECIBIR\u00c1 NUEVA INFRAESTRUCTURA EDUCATIVA\n\n*Gobierno Regional entregar\u00e1... http://t.co/Gvl95gdx", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 06 15:38:07 +0000 2012", "tweet_id": 276712129111916544}
{"status": "GRT RESPALDA AL EJECUTIVO EN DEFENSA DEL MAR TERRITORIAL PERUANO\n\n* En documento remitido al Presidente de la... http://t.co/oBZJesOE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 06 15:19:16 +0000 2012", "tweet_id": 276707386935357440}
{"status": "EN 2013 SE INICIAR\u00c1 CONSTRUCCI\u00d3N DE CARRETERA TACNA - CAPAZO PUNO\n\n  * Estudios se encuentran a nivel de... http://t.co/rBa5gFny", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 06 15:16:22 +0000 2012", "tweet_id": 276706656769949699}
{"status": "EURONEWS. Per\u00fa-Chile: historia de una disputa mar\u00edtima (entrevista a presidente regional) http://t.co/wPCFSsRZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 06 07:56:49 +0000 2012", "tweet_id": 276596039572672512}
{"status": "EURONEWS - Entrevista realizada al presidente regional de Tacna http://t.co/1xPGR0fj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Dec 06 07:55:15 +0000 2012", "tweet_id": 276595645228392448}
{"status": "EN CARRETERA TICACO - CANDARAVE INICIARON VOLADURAS EN ZONAS ROCOSAS PARA CONTINUAR CON EXPLANACIONES DE LA V\u00cdA... http://t.co/3M2Bh2pW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 04 19:13:27 +0000 2012", "tweet_id": 276041544681803776}
{"status": "Entrevista a Presidente Regional de Tacna, Tito Chocano, por  la agencia internacional Euronews, sobre el tema de... http://t.co/L9gygf9b", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 04 15:45:53 +0000 2012", "tweet_id": 275989307712499712}
{"status": "DECISI\u00d3N DEL TRIBUNAL DE LA HAYA DEFINIR\u00c1 NUESTRAS 200 MILLAS MARINAS SOSTIENE PRESIDENTE REGIONAL DE TACNA... http://t.co/7YkecQmS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Dec 04 13:10:14 +0000 2012", "tweet_id": 275950137925308416}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE TACNA CONTIN\u00daA TRABAJOS DE MANTENIMIENTO A LO LARGO DE LOS 60 KIL\u00d3METROS DE L\u00cdNEA F\u00c9RREA,... http://t.co/25GXOAYg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sat Dec 01 18:18:39 +0000 2012", "tweet_id": 274940592201535488}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE TACNA PROMOVI\u00d3 II CAMPA\u00d1A BINACIONAL DE LUCHA CONTRA EL SIDA. http://t.co/CWmyR0Ub", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sat Dec 01 18:10:08 +0000 2012", "tweet_id": 274938447402254336}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE TACNA PROMOVI\u00d3 II CAMPA\u00d1A BINACIONAL DE LUCHA CONTRA EL SIDA.\n(2012-11-30)\n*Diresa \u2013 Tacna... http://t.co/WtZi0rDH", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sat Dec 01 18:06:54 +0000 2012", "tweet_id": 274937634697134080}
{"status": "GRT CONTIN\u00daA APOYANDO A OLIVAREROS CON M\u00c1QUINA CALIBRADORA http://t.co/UHhqzNcA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sat Dec 01 17:55:07 +0000 2012", "tweet_id": 274934665780031488}
{"status": "GRT CONTIN\u00daA APOYANDO A OLIVAREROS CON M\u00c1QUINA CALIBRADORA\n(2012-11-29)\n* Calibradora permite clasificar las... http://t.co/Yr27Ak1f", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sat Dec 01 17:54:36 +0000 2012", "tweet_id": 274934537727913984}
{"status": "GRT CONTIN\u00daA APOYANDO A OLIVAREROS CON M\u00c1QUINA CALIBRADORA http://t.co/9FYgzXQp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sat Dec 01 17:52:29 +0000 2012", "tweet_id": 274934003453276160}
{"status": "GRT CONTIN\u00daA APOYANDO A OLIVAREROS CON M\u00c1QUINA CALIBRADORA\n(2012-11-29)\n* Calibradora permite clasificar las... http://t.co/gZfYV1U0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sat Dec 01 17:52:01 +0000 2012", "tweet_id": 274933889154289665}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DEL CENTRO DE CONTROL Y MONITOREO DE VIDEOVIGILANCIA CULMINAR\u00c1 EN DICIEMBRE\n\n  *Segunda fase ser\u00e1... http://t.co/iTZIgUFK", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 30 12:54:26 +0000 2012", "tweet_id": 274496609734258689}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/IpxSjKKp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 28 13:05:08 +0000 2012", "tweet_id": 273774525555032064}
{"status": "OLIVAREROS TACNE\u00d1OS PARTICIPARON EN III ENCUENTRO BINACIONAL EMPRESARIAL PER\u00da - CHILE\n\n* Productores... http://t.co/UExTuvLp", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 28 12:57:47 +0000 2012", "tweet_id": 273772679075622912}
{"status": "TACNA RINDE HOMENAJE A EDUARDO P\u00c9REZ GAMBOA POR EL CENTENARIO DE SU NACIMIENTO\n\n*Ceremonia central se desarroll\u00f3... http://t.co/pYgZ2RGG", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 28 12:51:15 +0000 2012", "tweet_id": 273771035504017408}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL Y ALCALDE DE CANDARAVE SUSCRIBEN CONVENIO PARA RECONSTRUIR  3 PUENTES\n\n* Gobierno Regional... http://t.co/9OLQDMdc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 26 20:59:41 +0000 2012", "tweet_id": 273169174564573184}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JyvohRLg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 26 19:21:09 +0000 2012", "tweet_id": 273144380896980992}
{"status": "GRT RECHAZA PEDIDO DE VACANCIA EN CONTRA DEL PRESIDENTE REGIONAL TITO CHOCANO OLIVERA\n\n1. El Presidente... http://t.co/kS4U7ufE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 26 13:54:22 +0000 2012", "tweet_id": 273062142805164032}
{"status": "EN REUNI\u00d3N T\u00c9CNICA ACORDARON QUE CATARATAS DE PANINA PERTENECE A CANDARAVE\n\n*Contin\u00faa proceso de delimitaci\u00f3n... http://t.co/gUdDk3fc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 23 13:05:01 +0000 2012", "tweet_id": 271962559656120320}
{"status": "GRT ADOPTA MEDIDAS EN CONTRA DE INVASORES DE PLAYA TRES CRUCEZ - VILA VILA\n\n *Terrenos est\u00e1n destinados a un... http://t.co/m8tA4q6B", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 22 15:04:34 +0000 2012", "tweet_id": 271630258179026944}
{"status": "GRT HAR\u00c1 MANTENIMIENTO DE V\u00cdA FERREA TACNA - ARICA\n\n*A la brevedad se restablecer\u00e1 servicio de transporte de... http://t.co/uJ8Qkb6j", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 21 18:13:03 +0000 2012", "tweet_id": 271315302195802112}
{"status": "TALLERES DEL PLAN BASADRE SE REALIZAR\u00c1N EN TARATA, CANDARAVE Y JORGE BASADRE\n\n  *Para revisar  la visi\u00f3n, ejes,... http://t.co/mmnact41", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 21 18:05:36 +0000 2012", "tweet_id": 271313428608589825}
{"status": "art\u00edculo publicado en el Diario Gesti\u00f3n http://t.co/ZMKEX4dd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 21 15:00:58 +0000 2012", "tweet_id": 271266961969795072}
{"status": "GRT invertir\u00e1 5 millones de soles en construcci\u00f3n de comisar\u00edas en Ciudad Nueva y Alto de la Alianza http://t.co/iG4YfULN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 20 20:53:17 +0000 2012", "tweet_id": 270993236410126337}
{"status": "GRT invertir\u00e1 5 millones de soles en construcci\u00f3n de comisar\u00edas en Ciudad Nueva y Alto de la Alianza http://t.co/iG4YfULN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 20 20:53:17 +0000 2012", "tweet_id": 270993236410126337}
{"status": "GRT CONSTRUIR\u00c1 PLANTA DE TRATAMIENTO DE AGUAS RESIDUALES EN CURIBAYA\n\n *Obra se inicia en las pr\u00f3ximas semanas... http://t.co/iPSEHAlA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 20 20:41:48 +0000 2012", "tweet_id": 270990350213058560}
{"status": "ELABORAN PLAN NACIONAL PARA LA CONSERVACI\u00d3N DEL SURI\n\n  * Participan GRT, ONGs, universidades, SIRANP Tacna y... http://t.co/SBuvffYi", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 20 12:56:28 +0000 2012", "tweet_id": 270873244758835200}
{"status": "GRT RECONSTRUIR\u00c1 CENTRO DE SALUD EN ALTO PER\u00da\n\n  *Obra costar\u00e1 m\u00e1s de S/. 2 millones y beneficiar\u00e1 Alto Per\u00fa,... http://t.co/B8cqie5a", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 19 15:28:30 +0000 2012", "tweet_id": 270549115392368640}
{"status": "DIRECCI\u00d3N DE TRANSPORTES Y COMUNICACIONES AMPL\u00cdA HORARIO DE ATENCI\u00d3N\n\n* Desde el 14 al 29 de noviembre atenci\u00f3n... http://t.co/v8cMk8tM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 16 18:17:10 +0000 2012", "tweet_id": 269504398055571456}
{"status": "GRT Y AUTORIDADES FORMULAN PLAN REGIONAL DE LUCHA CONTRA LA TRATA DE PERSONAS \n\n*Se realizar\u00e1n acciones de... http://t.co/95WQGVqf", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 16 17:09:51 +0000 2012", "tweet_id": 269487459090452480}
{"status": "TALLERES PARA ACTUALIZAR PLAN BASADRE CONTIN\u00daAN\n\n*Pr\u00f3xima semana se recoger\u00e1n aportes de las provincias.... http://t.co/36hIv2I9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 16 16:56:07 +0000 2012", "tweet_id": 269484002426101760}
{"status": "http://t.co/YJQtUVf6 http://t.co/wRbcAS7g", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 14 21:03:04 +0000 2012", "tweet_id": 268821371788877824}
{"status": "Tercer simulacro nacional de sismo del a\u00f1o se realizar\u00e1 este jueves 15 de noviembre\n\n*Ensayo se iniciar\u00e1 a las... http://t.co/Un31LlZ3", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 14 13:07:34 +0000 2012", "tweet_id": 268701710711676929}
{"status": "GRT INICIA PROCESO DE ADQUISICI\u00d3N DE MAQUINARIA PESADA POR 40 MILLONES\n\n  * Permitir\u00e1 acelerar ejecuci\u00f3n de... http://t.co/zJPzeZTy", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 13 19:52:47 +0000 2012", "tweet_id": 268441298682384384}
{"status": "GRT promueve Ruta Exportadora en empresas y asociaciones de Tacna \n\n*30 empresas y asociaciones tacne\u00f1as... http://t.co/oHnD9FeF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 13 19:50:33 +0000 2012", "tweet_id": 268440735676764160}
{"status": "GRT ACELERA PROCESO PARA LICITAR ESTUDIOS DE PRE INVERSI\u00d3N DEL PUERTO ALMIRANTE MIGUEL GRAU http://t.co/UfBZg6TU", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 12 19:21:21 +0000 2012", "tweet_id": 268070999629631489}
{"status": "GRT acelera proceso para licitar estudios de pre inversi\u00f3n del Puerto Almirante Miguel Grau\n\n*Presidente... http://t.co/UBGC96dT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 12 19:20:57 +0000 2012", "tweet_id": 268070897729019904}
{"status": "30 OLIVAREROS TACNE\u00d1OS PARTICIPAN DE PASANT\u00cdA EN CAJAMARCA http://t.co/tdXHN5fa", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 12 19:02:14 +0000 2012", "tweet_id": 268066190092550145}
{"status": "30 Olivareros tacne\u00f1os participan de Pasant\u00eda en Cajamarca\n\n*Conocer\u00e1n casos de experiencias exitosas en... http://t.co/31ruxrty", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 12 18:59:41 +0000 2012", "tweet_id": 268065548405993472}
{"status": "GRT Y PROINVERSI\u00d3N INICIAN ACCIONES PARA MODERNIZAR FERROCARRIL TACNA - ARICA http://t.co/oqgsf5KP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 12 15:46:12 +0000 2012", "tweet_id": 268016853916463105}
{"status": "GRT y Proinversi\u00f3n inician acciones para modernizar ferrocarril Tacna \u2013 Arica\n\n*Futura concesi\u00f3n brindar\u00eda... http://t.co/HD7nxHqO", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 12 15:45:54 +0000 2012", "tweet_id": 268016779257851905}
{"status": "FUNCIONARIOS DE PRO INVERSI\u00d3N EVAL\u00daAN POTENCIALIDADES DE FERROCARRIL TACNA - ARICA http://t.co/zjsgqSX7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 09 13:17:32 +0000 2012", "tweet_id": 266892279866875904}
{"status": "*Especialistas de Pro-inversi\u00f3n, MTC y Mincetur visitaron estaci\u00f3n ferroviaria y muelle Peruano.\n\nFuncionarios... http://t.co/wd8qqiN6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 09 13:14:48 +0000 2012", "tweet_id": 266891588700086273}
{"status": "GRT ELABORA T\u00c9RMINOS DE REFERENCIA PARA ESTUDIOS DE PRE INVERSI\u00d3N DEL PUERTO GRAU http://t.co/IlusGwey", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 09 13:04:17 +0000 2012", "tweet_id": 266888944673771522}
{"status": "*Documentaci\u00f3n se prepara con asesor\u00eda de la Autoridad Portuaria Nacional.\n\nLos t\u00e9rminos de referencia para la... http://t.co/XM5G30bb", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Nov 09 13:03:54 +0000 2012", "tweet_id": 266888849509216256}
{"status": "CARRETERA TACNA - COLLPA DEMANDAR\u00cdA INVERSI\u00d3N DE S/. 390 MILLONES http://t.co/1FepDKif", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 08 12:43:33 +0000 2012", "tweet_id": 266521339131736066}
{"status": "CARRETERA TACNA - COLLPA DEMANDAR\u00cdA INVERSI\u00d3N DE S/. 390 MILLLONES http://t.co/RA26WIY0", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 08 12:43:00 +0000 2012", "tweet_id": 266521200828751872}
{"status": "* Tiempo de viaje a La Paz- Bolivia se reducir\u00eda a 6 horas.\n\nLa construcci\u00f3n de la carretera Tacna \u2013 Collpa \u2013... http://t.co/PUi4Zpr4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Nov 08 12:42:46 +0000 2012", "tweet_id": 266521139705176065}
{"status": "CURSO TALLER \"FORMULACI\u00d3N DE DOCUMENTOS DE GESTI\u00d3N ARCHIV\u00cdSTICA\" http://t.co/prtlj3cc", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 07 20:57:18 +0000 2012", "tweet_id": 266283205689229312}
{"status": "*El pr\u00f3ximo 12 y 13 en el auditorio \u201cJos\u00e9 Carlos Mari\u00e1tegui\u201d del Municipio Alto de la Alianza.\n\nLos d\u00edas lunes... http://t.co/7MSh9fMZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 07 20:56:47 +0000 2012", "tweet_id": 266283075732926464}
{"status": "GRT PROMUEVE INSTALACI\u00d3N DE INDUSTRIAS DE TRANSFORMACI\u00d3N EN TACNA http://t.co/VBfFYTda", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 07 20:49:13 +0000 2012", "tweet_id": 266281174601723904}
{"status": "*Empresas tendr\u00edan beneficios tributarios.\n\nPara aprovechar las ventajas del polo petroqu\u00edmico que se... http://t.co/qTX6FUZj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Nov 07 20:48:52 +0000 2012", "tweet_id": 266281084545822720}
{"status": "FUNCIONARIOS DE PROINVERSI\u00d3N LLEGAR\u00c1N A TACNA PARA EVALUAR SITUACI\u00d3N DEL FERROCARRIL TACNA - ARICA http://t.co/OgSxG61W", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 06 12:52:40 +0000 2012", "tweet_id": 265798855516356608}
{"status": "*El jueves 08 y viernes 09 de noviembre.\n\nUna delegaci\u00f3n de funcionarios de Pro inversi\u00f3n, Ministerio de... http://t.co/sSATSKxs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Nov 06 12:52:22 +0000 2012", "tweet_id": 265798781314936832}
{"status": "Invitamos a la colectividad de Tacna al Foro Binacional \"Carretera Internacional Tacna - Collpa - La Paz\", Centro... http://t.co/Q0w74aQE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 05 22:45:07 +0000 2012", "tweet_id": 265585563032227841}
{"status": "FORO BINACIONAL \"CARRETERA INTERNACIONAL TACNA - LA PAZ\" http://t.co/BxZ8BnBh", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 05 13:27:37 +0000 2012", "tweet_id": 265445263861223424}
{"status": "*Mi\u00e9rcoles 07 de noviembre en el Centro de Convenciones Jorge Basadre.\n\nCon el objetivo de exponer a la... http://t.co/nDqcIcOF", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 05 13:27:07 +0000 2012", "tweet_id": 265445138749341696}
{"status": "EN NOVIEMBRE GRT INICIAR\u00c1 4 OBRAS POR M\u00c1S DE 12 MILLONES DE SOLES http://t.co/3Fh7IrGk", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 05 13:01:03 +0000 2012", "tweet_id": 265438578472022016}
{"status": "*Rehabilitaci\u00f3n de carretera Chejaya \u2013 Huanuara se inicia en la primera quincena del mes.\n\nEl mejoramiento de la... http://t.co/oXFVxa8i", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Nov 05 12:40:32 +0000 2012", "tweet_id": 265433415568998400}
{"status": "PROYECTO MEJORAMIENTO DE LA CADENA PRODUCTIVA DE LA VID PARTICIP\u00d3 EN CONCURSO Y FESTIVAL DEL PISCO http://t.co/FLRue5I6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Nov 04 23:08:01 +0000 2012", "tweet_id": 265228938698186753}
{"status": "PROYECTO MEJORAMIENTO DE LA CADENA PRODUCTIVA DE LA VID PARTICIP\u00d3 EN CONCURSO Y FESTIVAL DEL PISCO\n*Concursaron... http://t.co/kJcBvOeV", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Sun Nov 04 23:07:31 +0000 2012", "tweet_id": 265228813334609922}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/buBLMXNQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 31 16:04:29 +0000 2012", "tweet_id": 263672800886263808}
{"status": "GRT ADQUIRIR\u00c1 TOM\u00d3GRAFO PARA HOSPITAL HIP\u00d3LITO UNANUE http://t.co/gJT77zto", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 20:45:24 +0000 2012", "tweet_id": 263381107762937856}
{"status": "* Equipo valorizado en 3 millones de soles se realizar\u00e1 mediante concurso p\u00fablico.\n\nUn moderno tom\u00f3grafo... http://t.co/i1G2iDWv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 20:45:09 +0000 2012", "tweet_id": 263381044399575040}
{"status": "GRT ADQUIRIR\u00c1 TOM\u00d3GRAFO PARA HOSPITAL HIP\u00d3LITO UNANUE http://t.co/100SZiPz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 20:43:42 +0000 2012", "tweet_id": 263380681525170176}
{"status": "* Equipo valorizado en 3 millones de soles se realizar\u00e1 mediante concurso p\u00fablico.\n\nUn moderno tom\u00f3grafo... http://t.co/nca8SBAB", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 20:42:45 +0000 2012", "tweet_id": 263380441233489922}
{"status": "* Equipo valorizado en 3 millones de soles se realizar\u00e1 mediante concurso p\u00fablico.\n\nUn moderno tom\u00f3grafo... http://t.co/m8wEgaTd", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 20:42:04 +0000 2012", "tweet_id": 263380270466625536}
{"status": "DESPUES DE LLUVIAS SE PAVIMENTAR\u00c1 CARRETERA TICACO - CANDARAVE http://t.co/BDtQPZZP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 20:24:33 +0000 2012", "tweet_id": 263375860701220866}
{"status": "*Mientras tanto se seguir\u00e1 con la explanaci\u00f3n de terrenos y cortes de cerros.\n\nContin\u00faan los trabajos de... http://t.co/YroFFPc4", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 20:24:20 +0000 2012", "tweet_id": 263375806724706305}
{"status": "DIRIGENTES POL\u00cdTICOS CALIFICARON DE POSITIVA ACTUALIZACI\u00d3N DEL PLAN BASADRE http://t.co/pl2glNgA", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 14:49:24 +0000 2012", "tweet_id": 263291519916711937}
{"status": "*Objetivo es garantizar la ejecuci\u00f3n de proyectos para Tacna.\n\n Es el momento en que todos los aspirantes a un... http://t.co/04pgBFhx", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 14:48:50 +0000 2012", "tweet_id": 263291375892701185}
{"status": "A MEDIADOS DEL PR\u00d3XIMO A\u00d1O LLEGAR\u00c1 GAS A TACNA http://t.co/gDtYGyxu", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 13:49:11 +0000 2012", "tweet_id": 263276364847800332}
{"status": "*Ministro de Energ\u00eda y Minas hizo el anuncio en el Gobierno Regional de Tacna.\n\nA partir de agosto del pr\u00f3ximo... http://t.co/ZJWKzYd6", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 30 13:48:40 +0000 2012", "tweet_id": 263276236460138496}
{"status": "FORUM \"CAPACITACI\u00d3N Y DIFUSI\u00d3N EN DESARROLLO URBANO Y ORDENAMIENTO TERRITORIAL TACNA\" http://t.co/FgtBt84Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 29 16:11:54 +0000 2012", "tweet_id": 262949892526313473}
{"status": "* El 31 de octubre en el Centro de Convenciones Jorge Basadre.\n\nLa Direcci\u00f3n Regional de Vivienda, Construcci\u00f3n... http://t.co/7v1zW6MT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 29 16:11:27 +0000 2012", "tweet_id": 262949779154280449}
{"status": "TALLER \"FORTALECIMIENTO E INCLUSI\u00d3N DE ESTUDIANTES CON NECESIDADES ESPECIALES DE LA REGI\u00d3N TACNA\" http://t.co/OBdymOMe", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 29 16:09:36 +0000 2012", "tweet_id": 262949312437317633}
{"status": "*El martes 30 de octubre en la Casa Basadre.\n \nEl Gobierno Regional de Tacna a trav\u00e9s de la Oficina Regional de... http://t.co/h7oInWU1", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 29 16:08:48 +0000 2012", "tweet_id": 262949112641638400}
{"status": "POL\u00cdTICOS SON CONVOCADOS A PARTICIPAR EN ACTUALIZACI\u00d3N DEL PLAN BASADRE http://t.co/pl6jT9gw", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 29 16:07:05 +0000 2012", "tweet_id": 262948679973998592}
{"status": "*Gobierno Regional los invita para este 29 de octubre, desde las 9.00 horas en la estaci\u00f3n del Ferrocarril Tacna... http://t.co/IfhzctsP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 29 16:06:51 +0000 2012", "tweet_id": 262948622528806912}
{"status": "CONSTRUCCI\u00d3N DE I.E. JUVENAL ORD\u00d3\u00d1EZ EN LA YARADA TIENE AVANCE F\u00cdSICO DEL 65% http://t.co/Lqbz8fiM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 26 20:42:15 +0000 2012", "tweet_id": 261930766529863680}
{"status": "*Obra beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 400 alumnos del nivel inicial, primario y secundario.\n\nUn 65% de avance presenta la... http://t.co/IdRxjZSm", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 26 20:39:38 +0000 2012", "tweet_id": 261930106384183296}
{"status": "EXPOLIVA 2012 REUNIR\u00c1 A AGRICULTORES Y EMPRESARIOS NACIONALES E INTERNACIONALES http://t.co/VZFCZDmx", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 26 20:02:07 +0000 2012", "tweet_id": 261920664737439744}
{"status": "*Evento se llevar\u00e1 a cabo el 26, 27 y 28 de octubre, en la Direcci\u00f3n Regional de Agricultura. \n\nPor segundo a\u00f1o... http://t.co/kp1ROccg", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 26 20:01:56 +0000 2012", "tweet_id": 261920618361004034}
{"status": "EXPOLIVA 2012 REUNIR\u00c1 A AGRICULTORES Y EMPRESARIOS NACIONALES E INTERNACIONALES http://t.co/3U62hM6g", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 26 19:14:45 +0000 2012", "tweet_id": 261908743736926208}
{"status": "*Evento se llevar\u00e1 a cabo el 26, 27 y 28 de octubre, en la Direcci\u00f3n Regional de Agricultura. \n\nPor segundo a\u00f1o... http://t.co/tUw6ey1F", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 26 19:13:52 +0000 2012", "tweet_id": 261908522462220288}
{"status": "GRT FINANCIAR\u00c1 PROYECTOS DE AGUA Y DESAGUE POR M\u00c1S DE 3 MILLONES DE SOLES EN TARATA http://t.co/c4yfv5FW", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 25 18:09:32 +0000 2012", "tweet_id": 261529944646119424}
{"status": "* Se beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 3 mil pobladores.\n\nEl Gobierno Regional de Tacna financiar\u00e1 con m\u00e1s de 3 millones de... http://t.co/hfFK2zCI", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 25 18:09:10 +0000 2012", "tweet_id": 261529852182687744}
{"status": "PLAN BASADRE ACTUALIZADO TENDR\u00c1 UN HORIZONTE AL 2023 http://t.co/IAxpkgCQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 25 14:57:24 +0000 2012", "tweet_id": 261481593330335744}
{"status": "*Documento ser\u00e1 validado a trav\u00e9s de la firma de un acuerdo regional.\n\nEl Plan Basadre actualizado estar\u00e1... http://t.co/wdvhSsd9", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 25 14:56:57 +0000 2012", "tweet_id": 261481478205108224}
{"status": "GRT INICI\u00d3 ACCIONES PREVENTIVAS PARA MITIGAR TEMPORADA DE LLUVIAS http://t.co/W6HtMj4P", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 25 13:16:56 +0000 2012", "tweet_id": 261456311680659456}
{"status": "GRT INICI\u00d3 ACCIONES PREVENTIVAS PARA MITIGAR TEMPORADA DE LLUVIAS http://t.co/JPt9URBj", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 25 13:14:45 +0000 2012", "tweet_id": 261455758162542592}
{"status": "*Presidente Regional Tito Chocano Olivera dispuso a funcionarios avocarse a tareas de prevenci\u00f3n.\n\nEl... http://t.co/H7L7Ye4V", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 25 13:14:29 +0000 2012", "tweet_id": 261455695000522752}
{"status": "PLAN BASADRE ACTUALIZADO TENDR\u00c1 UN HORIZONTE AL 2023 http://t.co/yg7ff8wS", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 25 12:47:19 +0000 2012", "tweet_id": 261448855554490368}
{"status": "*Documento ser\u00e1 validado a trav\u00e9s de la firma de un acuerdo regional.\n \nEl Plan Basadre actualizado estar\u00e1... http://t.co/hMrl0AKn", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 25 12:46:46 +0000 2012", "tweet_id": 261448717167652864}
{"status": "GRT RESPALDA PESCA PARA CONSUMO HUMANO DIRECTO DENTRO DE LAS 5 MILLAS MARINAS http://t.co/6fERT9HP", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 24 18:09:06 +0000 2012", "tweet_id": 261167447787315201}
{"status": "El Gobierno Regional de Tacna saluda y respalda la decisi\u00f3n del Ministerio de la Producci\u00f3n y de la Ministra de... http://t.co/Glma1Wfv", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 24 18:08:36 +0000 2012", "tweet_id": 261167323908546560}
{"status": "PARTICIPACI\u00d3N DE LA POBLACI\u00d3N FUE MASIVA EN EL SIMULACRO BINACIONAL DE SISMO Y TSUNAMI http://t.co/863sDEse", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 24 17:58:58 +0000 2012", "tweet_id": 261164898623553536}
{"status": "*Simulacro se desarroll\u00f3 en Tacna, Ilo y Arica.\n\nCon la participaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n tacne\u00f1a se desarroll\u00f3 el... http://t.co/WTdd1V6j", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 24 17:58:38 +0000 2012", "tweet_id": 261164814443892736}
{"status": "GRT INAUGUR\u00d3 OBRA DE MEJORAMIENTO EN LA I.E. WILMA SOTILLO DE BACIGALUPO http://t.co/kHnOAvnX", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 23 13:13:18 +0000 2012", "tweet_id": 260730618315419648}
{"status": "*Construcci\u00f3n de nuevos ambientes y compra de implementos demandaron una inversi\u00f3n superior al mill\u00f3n de soles.... http://t.co/jAVGoaLb", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 23 13:12:36 +0000 2012", "tweet_id": 260730442288885760}
{"status": "NI\u00d1EZ DE MAGOLLO AHORA PODR\u00c1 ESTUDIAR EN MEJORES CONDICIONES http://t.co/i6HE1TKM", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 23 13:09:04 +0000 2012", "tweet_id": 260729555642380288}
{"status": "*Gobierno Regional de Tacna inaugur\u00f3 moderna infraestructura de la I.E. Juana Gonzales Reverdito de Parodi.... http://t.co/F3lrQaq8", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 23 13:08:32 +0000 2012", "tweet_id": 260729419776286720}
{"status": "PUNO DISPUESTO A CONFORMAR CONCEJO DE CUENCA DE TACNA http://t.co/4fu0WpBx", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 23 13:05:53 +0000 2012", "tweet_id": 260728754572255232}
{"status": "*El martes 23 se reunir\u00e1n para definir su participaci\u00f3n.\nEl Gobierno Regional de Puno formalizo su disposici\u00f3n... http://t.co/NrgIZs1L", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Tue Oct 23 13:05:22 +0000 2012", "tweet_id": 260728622724288515}
{"status": "APRUEBAN REGLAMENTO DEL COMIT\u00c9 DE GESTI\u00d3N DEL \u00c1REA DE CONSERVACI\u00d3N REGIONAL VILACOTA MAURE http://t.co/JkdiS2uD", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 19 19:26:28 +0000 2012", "tweet_id": 259374979450298368}
{"status": "*Durante la segunda reuni\u00f3n desarrollada con representantes de instituciones p\u00fablicas,  privadas, comunidades... http://t.co/6a11afxL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Fri Oct 19 19:26:03 +0000 2012", "tweet_id": 259374873032392704}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL RESPALD\u00d3 PEDIDO DE COMERCIANTES PARA QUE CONTIN\u00daE VENTA DE ROPA DE SEGUNDO USO http://t.co/qamUMPcz", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 18 21:14:15 +0000 2012", "tweet_id": 259039714730971136}
{"status": "*Comerciantes se reunieron con Tito Chocano en la Presidencia Regional.... http://t.co/e6yILuQL", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 18 21:13:44 +0000 2012", "tweet_id": 259039583222763521}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/JL9snz3e", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 18 21:13:35 +0000 2012", "tweet_id": 259039548590403584}
{"status": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/VdCzJfwT", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 18 21:10:38 +0000 2012", "tweet_id": 259038806538334208}
{"status": "*Comerciantes se reunieron con Tito Chocano en la Presidencia Regional.... http://t.co/XPGmje71", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 18 21:07:00 +0000 2012", "tweet_id": 259037889713815552}
{"status": "EL PR\u00d3XIMO 9 DE NOVIEMBRE AGRICULTORES RECIBIR\u00c1N TERRENOS EN PROTER TARATA http://t.co/m7veG9ip", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 18 12:56:11 +0000 2012", "tweet_id": 258914371340746752}
{"status": "*Se beneficiar\u00e1n cerca de 3700 agricultores de la provincia de Tarata.\n\n El pr\u00f3ximo 9 de noviembre el Gobierno... http://t.co/GQ13MDJE", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Thu Oct 18 12:55:47 +0000 2012", "tweet_id": 258914272015441920}
{"status": "GRT INICI\u00d3 TALLERES PARA ACTUALIZAR EL \"PLAN BASADRE\" http://t.co/r2QPHxaN", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 17 20:53:59 +0000 2012", "tweet_id": 258672226944032768}
{"status": "*Talleres se desarrollan en Tarata, Candarave y Jorge Basadre.\n\nCon el objetivo de actualizar el Plan Basadre... http://t.co/mEqalfRY", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 17 20:49:30 +0000 2012", "tweet_id": 258671098219069440}
{"status": "Apoyemos esta noble causa, este s\u00e1bado 20 de octubre desde las 9.00 am al costado del Hemiciclo Jorge Basadre - ex... http://t.co/qVibWH2n", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 17 16:52:18 +0000 2012", "tweet_id": 258611407313063936}
{"status": "NI\u00d1OS Y ADOLESCENTES DE MAGOLLO SE BENEFICIAR\u00c1N CON MODERNO PLANTEL CONSTRUIDO POR EL GRT http://t.co/bteTwxg7", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 17 16:45:58 +0000 2012", "tweet_id": 258609809899798528}
{"status": "*Este viernes GRT inaugurar\u00e1 instituci\u00f3n educativa Juana Gonz\u00e1lez Reverdito de Parodi en Magollo.\n\nEste viernes... http://t.co/CPznnsMs", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Wed Oct 17 16:45:41 +0000 2012", "tweet_id": 258609741935292419}
{"status": "Regi\u00f3n Tacna invierte 17 millones en construcci\u00f3n de moderno instituto tecnol\u00f3gico y apunta a ser el mejor del Per\u00fa http://t.co/igICuZIu", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 15 19:03:58 +0000 2012", "tweet_id": 257919762863112192}
{"status": "Carretera Internacional Tacna - Collpa - La Paz dinamizar\u00e1 comercio y turismo en Tacna http://t.co/jixTvG14", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 15 14:13:00 +0000 2012", "tweet_id": 257846539316236288}
{"status": "Carretera Internacional Tacna - Collpa - La Paz dinamizar\u00e1 comercio y turismo en Tacna http://t.co/jixTvG14", "utc_offset": -14400, "user_id": 140331585, "screen_name": "RegionTacna", "created_at": "Mon Oct 15 14:13:00 +0000 2012", "tweet_id": 257846539316236288}
