{"status": "Catarata Regalia Curimana @Regionucayali http://t.co/dqgJx3bZis", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 15 19:55:03 +0000 2014", "tweet_id": 467030420312571906}
{"status": "Catarata Regalia Curimana @Regionucayali http://t.co/xbyzrIGBDe", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 15 19:53:24 +0000 2014", "tweet_id": 467030004753510400}
{"status": "Apertura de v\u00eda diagonal norte favorecer\u00e1 a moradores del A.H. Buenos Aires http://t.co/7a6nn6kkeb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon May 05 20:31:00 +0000 2014", "tweet_id": 463415588363055104}
{"status": "Presidente regional sostuvo reuni\u00f3n con integrantes del ARCIJEU para solucionar deuda que mantiene el Esatdo Peruano http://t.co/43k80iC8Yr", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon May 05 20:15:58 +0000 2014", "tweet_id": 463411803444084736}
{"status": "TRAFICAR O EXHIBIR ANIMALES SIN AUTORIZACI\u00d3N TIENE DE 3 A 5 A\u00d1OS DE CARCEL enterate mas aqui: http://t.co/oJRPIqA7ip http://t.co/eCpyxTidxs", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Apr 29 16:06:01 +0000 2014", "tweet_id": 461174573212237826}
{"status": "@Minsa_Peru FORMULAR\u00c1 CAMPA\u00d1A A PROFESIONALES DE LA SALUD EN UCAYALI enterate mas aqui: http://t.co/qwv9OXZh7N http://t.co/EGec5K7ATP", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Apr 29 16:02:27 +0000 2014", "tweet_id": 461173676788822016}
{"status": "Presidente Regional se muestra a favor sobre venta al menudeo ENTERATE MAS AQUI: http://t.co/OLE5ujHcBV http://t.co/6Xayf736f6", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Apr 29 15:55:40 +0000 2014", "tweet_id": 461171969828737024}
{"status": "CAPACITAR\u00c1N A PERIODISTAS EN TEMAS DE MASIFICACI\u00d3N DEL USO DEL GAS NATURAL enterate mas aqui: http://t.co/K17UhqIMQS http://t.co/ungb7p7gat", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Apr 29 15:52:57 +0000 2014", "tweet_id": 461171287465811971}
{"status": "Con el Plan de Salud Escolar Regional que velar\u00e1 por su alimentaci\u00f3n y salud para mejorar los aprendizajes... http://t.co/zg25qpPICg", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Apr 28 16:19:26 +0000 2014", "tweet_id": 460815561770164224}
{"status": "Funcionarios de la UGEL de Coronel Portillo\nCOMPRUEBAN AUSENTISMO DE EN II.EE RURALES  \n\nENTERATE MAS AQUI:... http://t.co/rzuVrjERkv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Apr 28 16:17:33 +0000 2014", "tweet_id": 460815088891736064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hVJeILjNIP", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Apr 28 16:09:10 +0000 2014", "tweet_id": 460812980486434816}
{"status": "RT @Minsa_Peru: #Minsa suscribi\u00f3 convenio para construcci\u00f3n de hospital de Atalaya, Ucayali.\nhttp://t.co/6sGgeVC7Bf v\u00eda #Andina http://t.co\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Apr 28 15:43:18 +0000 2014", "tweet_id": 460806471446302720}
{"status": "Ministra de Salud y Presidente Regional firman convenio para la construcci\u00f3n del hospital de Atalaya http://t.co/ye7Px40a7B", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Apr 26 00:02:08 +0000 2014", "tweet_id": 459844840293801984}
{"status": "CONSEJO REGIONAL APRUEBA TRANSFERENCIA DE S/. 130 MIL ent\u00e9rate mas aqu\u00ed http://t.co/KHHwGIxhGA http://t.co/hP7OCkxU82", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Apr 25 23:32:38 +0000 2014", "tweet_id": 459837417646608384}
{"status": "DIRECTOR EJECUTIVO DE UNICEF VISITA COMUNIDADES NATIVAS DE REGI\u00d3N UCAYALI  enterate mas aqui: http://t.co/5C21yvz2MR http://t.co/6NaQTvrDj8", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Apr 25 23:24:28 +0000 2014", "tweet_id": 459835360671830016}
{"status": "RT @Minsa_Peru: [Ucayali] Ministra de Salud y Pdte.Regional llegaron a Atalaya. Firmar\u00e1n Convenio de Financiamiento de construcci\u00f3n de Hosp\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Apr 25 17:33:06 +0000 2014", "tweet_id": 459746937151827968}
{"status": "Ministra de Salud @Minsa_Peru felicit\u00f3 al Presidente Regional Jorge Vel\u00e1squez @Regionucayali por las modernas infraestructuras en la regi\u00f3n", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Apr 25 17:18:01 +0000 2014", "tweet_id": 459743141327687680}
{"status": "Presidente Regional @Regionucayali pide implementar comidas t\u00edpicas, en el men\u00fa de los ni\u00f1os en etapa escolar http://t.co/fFnYI2EnCN", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Apr 25 17:02:56 +0000 2014", "tweet_id": 459739348087238656}
{"status": "Mas de 70 mil ni\u00f1os ser\u00e1n beneficiados con alimentaci\u00f3n y atenci\u00f3n en salud http://t.co/RK0Tbx00iS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Apr 25 16:50:19 +0000 2014", "tweet_id": 459736172382519296}
{"status": "Con el lema Aprende Saludable Ministra Salud @Minsa_Peru y Presidente Regional @Regionucayali inician plan escolar http://t.co/qekwIp5dTO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Apr 25 16:46:39 +0000 2014", "tweet_id": 459735248427696130}
{"status": "RT @Minsa_Peru: \u201cLa meta de cobertura en Ucayali es 67 mil 171 alumnos en 1,222 instituciones educativas\u201d, De Habich. #SaludEscolar http://\u2026", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Apr 25 16:06:36 +0000 2014", "tweet_id": 459725170966401024}
{"status": "As\u00ed lucir\u00e1 la nueva Compa\u00f1ia de Bomberos del Pucallpa N\u00ba 46 http://t.co/2Haatc99Lt", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Apr 24 22:39:10 +0000 2014", "tweet_id": 459461572360806400}
{"status": "Pucallpa crece https://t.co/bouxRnPqN0", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Apr 24 22:36:28 +0000 2014", "tweet_id": 459460896402599936}
{"status": "MA\u00d1ANA VIERNES 25 MINISTRA DE  SALUD @Minsa_Peru LANZARA EN PUCALLPA PLAN DE SALUD ESCOLAR http://t.co/BfbueiFbnY", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Apr 24 21:49:09 +0000 2014", "tweet_id": 459448987859156992}
{"status": "Mejorando v\u00edas, colocaci\u00f3n de la primera piedra Jr. Los Frutales http://t.co/R6EGeT1Mbi", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Apr 24 21:09:07 +0000 2014", "tweet_id": 459438914256633856}
{"status": "COMIT\u00c9 REGIONAL DE SEGURIDAD CIUDADANA INSTA A CIUDADANOS A NO INVADIR TERRENOS EN LA  VIA ALTERNA http://t.co/ZxtH9Kd0bU", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Apr 24 21:04:59 +0000 2014", "tweet_id": 459437872395714561}
{"status": "http://t.co/MKNeoyE7JS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 28 17:44:45 +0000 2014", "tweet_id": 449603011984101376}
{"status": "http://t.co/wZePnBw9vd", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 28 17:44:27 +0000 2014", "tweet_id": 449602933454143488}
{"status": "http://t.co/IAMdNgOCoQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 28 17:43:58 +0000 2014", "tweet_id": 449602812079374336}
{"status": "http://t.co/Z0P2F3YWu6", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 28 17:43:34 +0000 2014", "tweet_id": 449602712599269376}
{"status": "http://t.co/xmVP6lkwkQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 28 17:43:06 +0000 2014", "tweet_id": 449602594282164226}
{"status": "Primer desembolso ser\u00e1 de S/. 36 millones\nEN ABRIL SE FIRMAR\u00c1 CONVENIO QUE HARA REALIDAD \nEL MALECON DE... http://t.co/jQHDUUwFQo", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Mar 26 23:58:02 +0000 2014", "tweet_id": 448972176083791872}
{"status": "He publicado 19 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/GeJkuKCKxM", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Mar 26 00:50:28 +0000 2014", "tweet_id": 448622981556613120}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/Entun3SmAf", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 21 20:30:57 +0000 2014", "tweet_id": 447108118770880512}
{"status": "Inscripciones ser\u00e1n hasta el 4 de abril\n20 MAESTROS NOMBRADOS SER\u00c1N BECADOS PARA SEGUIR MAESTR\u00cdA EN CIENCIAS DE... http://t.co/XlR96Pq67C", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 21 20:21:57 +0000 2014", "tweet_id": 447105855628914689}
{"status": "En reuni\u00f3n t\u00e9cnica con Gabinete del Presidente Ollanta Humala\nPRESIDENTE REGIONAL SUSTENTAR\u00c1 PRESUPUESTO DE... http://t.co/q9jqGJJERO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 14 22:47:23 +0000 2014", "tweet_id": 444605740104167424}
{"status": "Presidente Regional  dialog\u00f3 con empresarios espa\u00f1oles\nTRANSNACIONAL INTERESADA EN PROYECTO DE\n MASIFICACION DEL... http://t.co/P5xdRQsPZH", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 14 22:46:39 +0000 2014", "tweet_id": 444605557526130688}
{"status": "http://t.co/JQtO0Y2Pqr", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Mar 06 17:33:43 +0000 2014", "tweet_id": 441627699577389056}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/3Ulz0FgVeI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Mar 06 16:53:52 +0000 2014", "tweet_id": 441617671030054912}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL SOLICITA FINANCIAMIENTO PARA CONTRATAR PERSONAL DOCENTE Y VALIDACION  DE NUEVAS PLAZAS 2014... http://t.co/A2SHeNb6mv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 03 16:28:23 +0000 2014", "tweet_id": 440524096204333056}
{"status": "REDES\nDe acuerdo a la exposici\u00f3n realizada, explica que el sistema partir\u00e1 desde el distrito de Yarinacocha a... http://t.co/yKktFZALTt", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 21 23:36:31 +0000 2014", "tweet_id": 437007958627459072}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/VsXb09W2zf", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 21 23:33:52 +0000 2014", "tweet_id": 437007291338874880}
{"status": "Ante pedido de mandatario regional \nHIPERMERCADOS TOTTUS OFERTAR\u00cdA CAF\u00c9 UCAYALINO EN TIENDAS\n\nCon el prop\u00f3sito de... http://t.co/MW2RojULw2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 19 00:12:40 +0000 2014", "tweet_id": 435929894942670848}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/wTB1Iyt1hZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 19 00:10:38 +0000 2014", "tweet_id": 435929382834565120}
{"status": "Petro Per\u00fa donar\u00e1 terreno para construcci\u00f3n de complejo\nGARITAS DE CONTROL SE REUBICAR\u00c1N EN EL KM 32 CFB\n\n\u2022Se ha... http://t.co/mQfVee2JLr", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 18 01:48:01 +0000 2014", "tweet_id": 435591501171544064}
{"status": "He publicado 18 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/p72ENcrNwj", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 18 01:42:08 +0000 2014", "tweet_id": 435590019722772481}
{"status": "EN EL D\u00cdA DEL AMOR Y LA AMISTAD REALIZARON CAMPA\u00d1A\n\u201c100 ROSAS PARA 100 CORAZONES\u201d http://t.co/lWxhRmedNJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 18 00:42:06 +0000 2014", "tweet_id": 435574912908918784}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/hZlPpFL7ZT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 14 23:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 434463325079216128}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/n5InGTrmVG", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 14 23:05:03 +0000 2014", "tweet_id": 434463323841904640}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XRpQorkZyo", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 14 23:05:02 +0000 2014", "tweet_id": 434463320410980352}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/8B1FUFTgX8", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 13 15:20:32 +0000 2014", "tweet_id": 433984037234163713}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/LdfF36lybs", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 13 15:07:28 +0000 2014", "tweet_id": 433980750988587009}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/SKoIQrSVWa", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 13 14:44:05 +0000 2014", "tweet_id": 433974865121398784}
{"status": "He publicado 10 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/hSsfyD4nzD", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 13 14:21:47 +0000 2014", "tweet_id": 433969251687628802}
{"status": "ANT\u00daNEZ DE MAYOLO - \" RUMBO A LA MODERNIDAD \" \n\nEl presidente regional dio a conocer otra obra de pavimentaci\u00f3n... http://t.co/I11SJ5uTfF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 13 13:56:31 +0000 2014", "tweet_id": 433962896888840193}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/IfAjLqR5Ky", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 13 13:51:38 +0000 2014", "tweet_id": 433961665127022592}
{"status": "A pedido de productores de Aguayt\u00eda. Tambi\u00e9n piden reinstalaci\u00f3n de 2,000 has de pl\u00e1tano.\nPIDEN RECONOCER AL... http://t.co/oSVmbg2Ni2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 11 23:43:44 +0000 2014", "tweet_id": 433385898827587584}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/DlvIoxw0GZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 11 23:42:36 +0000 2014", "tweet_id": 433385613069266944}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/LqRTqkvUbe", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 11 23:42:36 +0000 2014", "tweet_id": 433385611232555008}
{"status": "500 pobladores tendr\u00e1n agua segura  \nGOREU ENTREGA MATERIALES PARA CASTILLO Y TANQUE ELEVADO DEL A.H.22 DE MAYO... http://t.co/wrqSAEJOrE", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 11 23:38:31 +0000 2014", "tweet_id": 433384585209323520}
{"status": "Afirma, Vicepresidente Regional Carlos Henderson Lima\nMALECON TURISTICO Y LA AUTOPISTA A YARINACOCHA \nSER\u00c1N UNA... http://t.co/76AhJwqYnP", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 11 23:32:21 +0000 2014", "tweet_id": 433383032121090048}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/UKkraO7M8g", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 11 23:29:31 +0000 2014", "tweet_id": 433382318695522304}
{"status": "ELABORAN PLAN ANUAL DE EVALUACI\u00d3N Y FISCALIZACI\u00d3N AMBIENTAL 2015\n\nDirecciones regionales elaboran su Plan Anual... http://t.co/h7vUlTvIHi", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 07 23:28:07 +0000 2014", "tweet_id": 431932416211423233}
{"status": "GOREU Y MIMP CONVOCAN PREMIO ORDEN AL MERITO DE LA MUJER 2014\n\nEl Gobierno Regional de Ucayali y el Ministerio de... http://t.co/J4YLukMkS1", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 07 23:27:07 +0000 2014", "tweet_id": 431932162309632000}
{"status": "DIPUTADA  DE ACRE, ANTONIA SALES DESTACA GRAN AVANCE DE PUCALLPA Y LA REGI\u00d3N UCAYALI\n\nAntonia Sales, masiseina de... http://t.co/ZpHTVLuVjy", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 07 23:26:44 +0000 2014", "tweet_id": 431932066457223168}
{"status": "He publicado 12 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/FnjIQrdBZH", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 07 21:46:13 +0000 2014", "tweet_id": 431906770626150400}
{"status": "En 5 l\u00edneas de producci\u00f3n\nCONVOCAN CONCURSO REGIONAL DE ARTESAN\u00cdA \n\nDel 10 al 18 de marzo, la Direcci\u00f3n de... http://t.co/Rm9ENfdoVI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 07 20:56:17 +0000 2014", "tweet_id": 431894206450499584}
{"status": "CREACION DE DISTRITOS DE NESHUYA Y VON HUMBOLDT VAN POR BUEN CAMINO\n\n\u2022 Ser\u00e1 presentado ante el Congreso de la... http://t.co/TpA9lQ7JGx", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 07 20:53:31 +0000 2014", "tweet_id": 431893510615093248}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/nIAjIflASf", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 07 16:08:36 +0000 2014", "tweet_id": 431821807638020096}
{"status": "MALEC\u00d3N Y AUTOPISTA DE YARINACOCHA\n\nLa ejecuci\u00f3n de los proyectos en Yarinacocha, como el malec\u00f3n y la autopista... http://t.co/CetUO9kqWF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 07 15:36:56 +0000 2014", "tweet_id": 431813838233563136}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL DE UCAYALI MEJORAR\u00c1 21 KIL\u00d3METROS DE V\u00cdA DE PENETRACI\u00d3N AL CASER\u00cdO LAS PALMERAS \n\nEl presidente... http://t.co/fgWaFtT5oV", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 07 15:05:24 +0000 2014", "tweet_id": 431805904569532417}
{"status": "Dentro del Programa Contribuci\u00f3n a las metas ambientales del Per\u00fa \nGOBIERNO REGIONAL DE UCAYALI Y GIZ... http://t.co/OkgxUmkPwd", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 05 02:25:39 +0000 2014", "tweet_id": 430889930772856832}
{"status": "Pavimentaci\u00f3n de jirones  Los Frutales, Las Mercedes y Pachitea; construcci\u00f3n del Tecnol\u00f3gico de Masisea y local... http://t.co/ftAC8jztIO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 05 02:23:46 +0000 2014", "tweet_id": 430889455558598657}
{"status": "TRES V\u00cdAS SER\u00c1N PAVIMENTADAS\n\nEl 30 de enero pasado el Gobierno Regional de Ucayali ha convocado la licitaci\u00f3n... http://t.co/3n0uJSeQfH", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 05 02:19:24 +0000 2014", "tweet_id": 430888355237470208}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/8oKDAIIj5D", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 04 16:06:58 +0000 2014", "tweet_id": 430734233594638336}
{"status": "Martes 04 de febrero, presentar\u00e1n necesidades ante el presidente de la Rep\u00fablica\nCONFORMAN COMIT\u00c9 REGIONAL DE... http://t.co/7liG8fSjtq", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 31 23:34:25 +0000 2014", "tweet_id": 429397288084332544}
{"status": "Con inversi\u00f3n de S/. 4 millones 309 mil   \nGOBIERNO REGIONAL DE UCAYALI CONSTRUIR\u00c1 MULTIDEPORTIVO EN SEPAHUA Y... http://t.co/uiTUueRzLt", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 31 23:32:24 +0000 2014", "tweet_id": 429396777310388224}
{"status": "ELECTRIFICACI\u00d3N Y CR\u00c9DITOS AGRARIOS\n\nEn la ceremonia inaugural el presidente regional anunci\u00f3 la pr\u00f3xima... http://t.co/pBSi67KKp7", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 31 23:28:52 +0000 2014", "tweet_id": 429395889883713536}
{"status": "GOREU INICIA TR\u00c1MITES PARA LA CREACI\u00d3N DEL DISTRITO GRAN PAJONAL \u2013 OVENTENI\n\nLo anunci\u00f3 el presidente regional al... http://t.co/9Ofg4kJUFb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 31 23:26:55 +0000 2014", "tweet_id": 429395399691210752}
{"status": "La autoridad regional destacando que durante la programaci\u00f3n se elige a la reina del carnaval y \u201cla poblaci\u00f3n... http://t.co/D8qWJD0SiO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 25 00:16:45 +0000 2014", "tweet_id": 426871225588011008}
{"status": "La promoci\u00f3n del carnaval ucayalino continu\u00f3 esta tarde en Plaza Norte y ma\u00f1ana s\u00e1bado en el Mega Plaza, anunci\u00f3... http://t.co/DT9eKco1dS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 25 00:16:45 +0000 2014", "tweet_id": 426871223340269568}
{"status": "En el patio del congreso hicieron presencia los congresistas elegidos en Ucayali, Te\u00f3filo Gamarra y Carlos Tubino,... http://t.co/Wp5b9I5mDg", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 25 00:16:44 +0000 2014", "tweet_id": 426871221805125634}
{"status": "CONVENIO ENTRE GOREU Y MEM\n\nPara fortalecer la capacidad de gesti\u00f3n y apoyar t\u00e9cnicamente a la Direcci\u00f3n... http://t.co/WzfbV1nrRF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 25 00:11:33 +0000 2014", "tweet_id": 426869917468856320}
{"status": "Profesionales sostiene que se vulnera sus derechos\nOBSTETRAS AGRADECEN APERTURA DE DI\u00c1LOGO DEL GOBIERNO REGIONAL... http://t.co/CfzXMaVlN0", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 25 00:10:24 +0000 2014", "tweet_id": 426869626589298688}
{"status": "FIRMAN ACTA DE COMPROMISO PARA PAGO DE ESCOLARIDAD  \n\nRepresentantes del Sindicato \u00danico de Trabajadores de... http://t.co/XtgI0iQGCX", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 25 00:09:29 +0000 2014", "tweet_id": 426869394665648128}
{"status": "Sostiene: Roque L\u00f3pez Mathews, director de DREM\n\u201cUCAYALI PERCIBIR\u00c1 SOBRECANON DE EXPLOTACI\u00d3N DE PETR\u00d3LEO LIVIANO... http://t.co/mi6HKwj3Qp", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 25 00:07:41 +0000 2014", "tweet_id": 426868941613707265}
{"status": "EC\u00d3GRAFO\n\nLa administraci\u00f3n del nosocomio yarinense, de acuerdo a las gestiones desarrolladas en el mes de... http://t.co/74bQGPuJTy", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 24 17:17:21 +0000 2014", "tweet_id": 426765678520324096}
{"status": "HOSPITAL AMAZ\u00d3NICO CULMINA CAMPA\u00d1A DE CIRUG\u00cdA TRAUMATOL\u00d3GICA GRATUITA\n\nDurante cinco d\u00edas, el Hospital... http://t.co/dGOx3p05Rw", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 24 17:14:13 +0000 2014", "tweet_id": 426764888913244160}
{"status": "HOSPITAL AMAZ\u00d3NICO CULMINA CAMPA\u00d1A DE CIRUG\u00cdA TRAUMATOL\u00d3GICA GRATUITA\n \nDurante cinco d\u00edas, el Hospital... http://t.co/khOUv3fTzH", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 24 17:10:04 +0000 2014", "tweet_id": 426763845173268481}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Grf4qEC3vN", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jan 23 23:22:54 +0000 2014", "tweet_id": 426495286832553984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/H3cqQeQK3Y", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 23:54:32 +0000 2014", "tweet_id": 426140858627678208}
{"status": "HASTA EL 27 DE MARZO, TELEFONICA TIENE PLAZO PARA RETIRO DE POSTES DESDE EL KM 5 AL KM 15  CFB\n\nEl presidente... http://t.co/KUg3TvRxOO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 23:54:01 +0000 2014", "tweet_id": 426140728868483073}
{"status": "ESPA\u00d1OLES PROMOCIONAN PLAN DE NEGOCIOS DEL PARQUE ECO INDUSTRIAL DE PUCALLPA\n\n\u2022 Ucayali tendr\u00e1 su propia marca... http://t.co/UXqMreri7r", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 23:52:46 +0000 2014", "tweet_id": 426140412672094208}
{"status": "Sostiene: Indira Urcia Ar\u00e9valo consejera delegada\n\u201cFIJACI\u00d3N DE REMUNERACI\u00d3N SE RATIFIC\u00d3 NO SE INCREMENT\u00d3\u201d\n\nPor... http://t.co/qXH7JbRkAK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 23:50:22 +0000 2014", "tweet_id": 426139807648333824}
{"status": "En conformidad con la Ley N\u00ba 29944 de Reforma Magisterial\nUGEL DE CORONEL PORTILLO IMPLEMENTA SISTEMA DE... http://t.co/o7RwUaxPZS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 23:48:36 +0000 2014", "tweet_id": 426139363693830144}
{"status": "Transnacionales adquieren terrenos para supermercados y tiendas por departamento \nBOOM DE  INVERSIONES EN... http://t.co/hI0cQSa6MO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 23:46:28 +0000 2014", "tweet_id": 426138827003281408}
{"status": "UCAYALI LIDERA CRECIMIENTO DE LA CLASE MEDIA EN EL PAIS\n\n\u2022 seg\u00fan distribuci\u00f3n 11% es emergente y 77%... http://t.co/3QubVfPG0e", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 23:43:40 +0000 2014", "tweet_id": 426138124969050113}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Kp3uhuQcrM", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 23:36:43 +0000 2014", "tweet_id": 426136374698573824}
{"status": "Sensibilizaci\u00f3n para toda la poblaci\u00f3n se har\u00e1 este jueves\nSERVIDORES P\u00daBLICOS ESTAR\u00c1N OBLIGADOS A USAR CASCO... http://t.co/KRNa7Agt6A", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 14:05:16 +0000 2014", "tweet_id": 425992565612363776}
{"status": "EVALUACION DE EXPEDIENTES PARA CONTRATO DOCENTE SE HAR\u00c1 DEL 23 AL 31 DE ENERO.\n\n\u2022 Adjudicaci\u00f3n de plazas de... http://t.co/wHo4zSq32J", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jan 22 14:01:31 +0000 2014", "tweet_id": 425991620119785472}
{"status": "16 FUE LA NOTA M\u00c1S ALTA OBTENIDA POR DOCENTES POSTULANTES\n\nNO HAY PUNTAJE MINIMO PARA ACCEDER A PLAZA DOCENTE... http://t.co/Sq3izzqpqK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Jan 21 15:54:45 +0000 2014", "tweet_id": 425657729114710016}
{"status": "Consejeros regionales \nRATIFICAN REMUNERACI\u00d3N MENSUAL DEL PRESIDENTE, VICEPRESIDENTE Y CONSEJEROS\n\nEl Consejo... http://t.co/1O8jK6gE3c", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Jan 21 15:52:29 +0000 2014", "tweet_id": 425657160245448704}
{"status": "Hermana y sobrino trabajan hace a\u00f1os en Pur\u00fas, asevera\nCONSEJERA DE PUR\u00daS DESMIENTE QUE COMETA TR\u00c1FICO DE... http://t.co/xXgCeKPNIb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Jan 21 15:47:20 +0000 2014", "tweet_id": 425655860929757184}
{"status": "Presidente regional inaugur\u00f3 evento \nMAS DE 2 MIL NI\u00d1OS PARTICIPAN DE PROGRAMA DE VACACIONES UTILES  ORGANIZADO... http://t.co/lRKivmqdEM", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 18 00:08:25 +0000 2014", "tweet_id": 424332412332834816}
{"status": "Postulan 3360 en toda la regi\u00f3n. En Coronel Portillo se inscribieron 2255 postulantes \nEN UCAYALI OFERTAN 1806... http://t.co/nmyvcIghPO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 18 00:06:11 +0000 2014", "tweet_id": 424331851159715840}
{"status": "Afirma presidente regional de Ucayali \n\u201cCASOS DE ZANJA SECA Y BAJO RAYAL TIENEN \nC\u00c1LCULO POLITICO\u201d... http://t.co/g3dnaofMGY", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Jan 18 00:04:00 +0000 2014", "tweet_id": 424331300325969920}
{"status": "Anciana que qued\u00f3 sin vivienda recibir\u00e1 materiales para su nueva casa, asegura funcionario\nMATERIALES PARA CASA... http://t.co/V4Odpijs68", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jan 16 15:28:47 +0000 2014", "tweet_id": 423839253358182400}
{"status": "Ejecuci\u00f3n de obra ser\u00e1 licitada este 30 de enero \nGOREU DIO BUENA PRO PARA SUPERVISION DE CONSTRUCCION DE  AGUA Y... http://t.co/sBL92WwPP8", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jan 16 15:26:48 +0000 2014", "tweet_id": 423838756303818752}
{"status": "En unidades ejecutoras de salud\nINSTALAR\u00c1N SOFTWARE PARA MEJORAR ATENCI\u00d3N DEL SIS EN UCAYALI\n\nPara mejorar la... http://t.co/Sit1lHx0hD", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jan 16 15:24:59 +0000 2014", "tweet_id": 423838299132657664}
{"status": "A.H. NUEVO PUCALLPA CONSTRUIR\u00c1 LOCAL CON MADERA DONADA POR DEFFS\n\nLa asociaci\u00f3n de moradores del A.H. Nuevo... http://t.co/2S6AQLuXBE", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jan 16 15:23:47 +0000 2014", "tweet_id": 423837996652449792}
{"status": "I.E JOS\u00c9 ABELARDO QUI\u00d1ONEZ - ANTES http://t.co/sjIFTcFCLw", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 13 23:01:19 +0000 2014", "tweet_id": 422865972702486528}
{"status": "I.E JOS\u00c9 ABELARDO QUI\u00d1ONEZ - AHORA http://t.co/wtZCckLn0B", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 13 23:01:18 +0000 2014", "tweet_id": 422865971511320576}
{"status": "I.E  JOSE ABELARDO QUI\u00d1ONEZ  -  ANTES http://t.co/lWl9Zycrgv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 13 22:56:41 +0000 2014", "tweet_id": 422864809445433345}
{"status": "I.E  JOSE ABELARDO QUI\u00d1ONEZ  -  AHORA http://t.co/LUMFvzJ0pq", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 13 22:56:40 +0000 2014", "tweet_id": 422864806463275008}
{"status": "Asevera directora  regional  de Agricultura\n\u201cEMPRESA  ES  RESPONSABLE  DEL MANEJO   AMBIENTAL  EN SIEMBRA  DE... http://t.co/MTJZN7LNNh", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 13 22:51:36 +0000 2014", "tweet_id": 422863530812272640}
{"status": "\u201cTIENEN MI PALABRA\u201d ASUGUR\u00d3 A DIRIGENTES\nPAGO DE AGUINALDO Y CAPACITACI\u00d3N A MAESTROS UCAYALINOS OFRECE... http://t.co/xBZUHBjjbN", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jan 09 23:54:37 +0000 2014", "tweet_id": 421429835961864192}
{"status": "presidente regional y funcionarios supervisando obras de pavimentacion http://t.co/KxbbnHWYmU", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 06 20:28:07 +0000 2014", "tweet_id": 420290707652636672}
{"status": "PROYECTOS VIALES POR S/. 111 MILLONES LICITAR\u00c1 EL \nGOBIERNO REGIONAL DE UCAYALI EL 2014\n\nDos importantes obras... http://t.co/8F94HVJMP5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 06 20:26:05 +0000 2014", "tweet_id": 420290192298110976}
{"status": "TRABAJADORES DE SALUD CAS CON VARIOS A\u00d1OS DE SERVICIO CONTINUAR\u00c1N LABORANDO ESTE A\u00d1O \nGOREU y sindicalistas de... http://t.co/L6aqzxxYaM", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 06 20:21:46 +0000 2014", "tweet_id": 420289109106909185}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/G9twz95SjB", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Dec 23 22:54:43 +0000 2013", "tweet_id": 415254168199503873}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/cqtgFNGhjL", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Dec 20 23:52:17 +0000 2013", "tweet_id": 414181492546215936}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/YmshrYl8K6", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Dec 20 23:50:50 +0000 2013", "tweet_id": 414181125578190848}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/2BELVN7xpv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Dec 20 23:43:53 +0000 2013", "tweet_id": 414179379896254466}
{"status": "EL PRESIDENTE REGIONAL DE UCAYALI TE INVITA, ESTE DOMINGO 15 DE DICIEMBRE \u201cCAMINA CON TU MASCOTA\u201d  DESDE PUCALLPA... http://t.co/ppEaeiO40j", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 12 20:47:20 +0000 2013", "tweet_id": 411235846386630656}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/4OBXggxcBb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 12 00:01:19 +0000 2013", "tweet_id": 410922275014463488}
{"status": "Electro Ucayali culminar\u00e1 retiro e instalaci\u00f3n de postes hasta el 20 de diciembre\nPRESIDENTE REGIONAL SUPERVISA... http://t.co/TB5occdd1Q", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Dec 11 00:27:54 +0000 2013", "tweet_id": 410566575536603136}
{"status": "Se inicia las chocolatadas navide\u00f1as\nGOREU REPARTIR\u00c1 100 MIL RACIONES EN 220 AA.HH \n\nYa se vive el esp\u00edritu... http://t.co/E2K3XlkO6l", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Dec 09 23:19:09 +0000 2013", "tweet_id": 410186888734343168}
{"status": "Durante Curso Internacional de Seguridad y Defensa Nacional\nPCM RECONOCE LABOR DE OFICINA REGIONAL DE DEFENSA... http://t.co/NGimfKjYmI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Dec 09 23:15:53 +0000 2013", "tweet_id": 410186067049193472}
{"status": "Durante Curso Internacional de Seguridad y Defensa Nacional\nPCM RECONOCE LABOR DE OFICINA REGIONAL DE DEFENSA... http://t.co/ArO2YemqxW", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Dec 09 23:13:03 +0000 2013", "tweet_id": 410185352200978432}
{"status": "Durante Curso Internacional de Seguridad y Defensa Nacional\nPCM RECONOCE LABOR DE OFICINA REGIONAL DE DEFENSA... http://t.co/KqBNXZK9hm", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Dec 09 23:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 410185019937009664}
{"status": "Consejero Regional, OrisonLeveau Bartra \n\u201cDIA DEL EJERCITO PERUANO SIGNIFICA RECONOCER A HOMBRES QUE SE... http://t.co/owTYMizCEd", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Dec 09 23:08:45 +0000 2013", "tweet_id": 410184270888456192}
{"status": "Se realizar\u00e1 actividades deportivas, sorteos y m\u00e1s \nGOREU AGASAJAR\u00c1 ESTE S\u00c1BADO A DIRIGENTES SOCIALES Y... http://t.co/0UnZYLNgGL", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Dec 06 23:43:16 +0000 2013", "tweet_id": 409105791908454400}
{"status": "Se realizar\u00e1 actividades deportivas, sorteos y m\u00e1s \nGOREU AGASAJAR\u00c1 ESTE S\u00c1BADO A DIRIGENTES SOCIALES Y... http://t.co/PlcR9W8P1c", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Dec 06 23:40:14 +0000 2013", "tweet_id": 409105028855496704}
{"status": "Integrantes de la Academia Nacional de la Magistratura reciben Condecoraci\u00f3n \u201cRegi\u00f3n Ucayali\u201d\n\nGOREU SUSCRIBIR\u00c1... http://t.co/AjVwavDT0w", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Dec 06 23:19:51 +0000 2013", "tweet_id": 409099898274205696}
{"status": "Especialista del Hospital de Pucallpa realizar\u00e1n proeza m\u00e9dica\nGOREU APOYAR\u00c1 INTERVENCION QUIRURGICA DE BEBE DE... http://t.co/nZeNKtMWZc", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Dec 06 23:17:31 +0000 2013", "tweet_id": 409099313445613568}
{"status": "Participaron 14 delegaciones en Arequipa \nGOREU OCUP\u00d3 PRIMER PUESTO EN XVI JUEGOS NACIONALES DEPORTIVOS LABORAL... http://t.co/csXpttFNiu", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Dec 06 23:15:49 +0000 2013", "tweet_id": 409098886431899648}
{"status": "Se trabaja en modificaci\u00f3n de saldos presupuestales \nPRESIDENTE REGIONAL DE UCAYALI DIALOGA CON SERVIDORES \nDE... http://t.co/7d7g4eVVdS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 05 23:25:56 +0000 2013", "tweet_id": 408739042059378688}
{"status": "Presidente Regional de Ucayali inaugurar\u00e1 curso de capacitaci\u00f3n\nEN COER UCAYALI FUNCIONARIOS DE LA PCM... http://t.co/pI0YrkvDix", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Dec 03 23:10:02 +0000 2013", "tweet_id": 408010267625533440}
{"status": "En operativo se constat\u00f3 cumplimiento de disposici\u00f3n  o no\nINFRAESTRUCTURA NUEVA EN LAGUNA DE YARINACOCHA TIENE... http://t.co/nSB5Rtag4N", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 28 00:14:20 +0000 2013", "tweet_id": 405852121960292352}
{"status": "Afirma el presidente regional de Ucayali\n\u201cRECURSOS DE UCAYALI HAN SIDO BIEN UTILIZADOS PARA DEFENDER INTERES  DE... http://t.co/OOjDJOpPW0", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Nov 27 23:57:25 +0000 2013", "tweet_id": 405847861428224000}
{"status": "Durante el periodo 2007 al 2011\nGOREU APOY\u00d3 AL DEPORTE CON EL 0.12% DEL CANON Y SOBRECANON\n\nLa observaci\u00f3n... http://t.co/ZsqITWbCpX", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Nov 27 23:11:27 +0000 2013", "tweet_id": 405836296486023168}
{"status": "Gobierno nacional no ha transferido presupuesto este a\u00f1o a pesar que los proyectos cuentan con c\u00f3digo SNIP.... http://t.co/2hAQ16heej", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Nov 27 20:00:15 +0000 2013", "tweet_id": 405788178151669760}
{"status": "http://t.co/vvmydiQldd", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Nov 25 13:31:04 +0000 2013", "tweet_id": 404965459570593792}
{"status": "Mediante Decreto Supremo busca defender uso de recursos maderables\nMINISTERIO DE AGRICULTURA AUTORIZA... http://t.co/49pbp12Npv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 22 23:24:34 +0000 2013", "tweet_id": 404027656494407680}
{"status": "83% DE AVANCE REGISTRA PAVIMENTACION DE LA ANTIGUA CARRETERA A YARINACOCHA \n\n\u00ba Infraestructura vial que... http://t.co/m1wOPllviz", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 21 23:55:42 +0000 2013", "tweet_id": 403673104414961664}
{"status": "MEJORAMIENTO DEL JIR\u00d3N LOS CIPRESES Y PROLONGACION T\u00daPAC AMARU EN YARINACOCHA TENDR\u00c1 SEGUNDA ETAPA\n\nEl gerente... http://t.co/p8p3zE5xJ4", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 21 23:47:25 +0000 2013", "tweet_id": 403671021104160770}
{"status": "REGION UCAYALI  - BODAS DE PLATA http://t.co/QgJDWFQiqV", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 21 19:53:15 +0000 2013", "tweet_id": 403612089891442688}
{"status": "REGION  UCAYALI  -  BODAS DE PLATA http://t.co/F6Wn3usnph", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Nov 20 22:55:24 +0000 2013", "tweet_id": 403295539334488064}
{"status": "Vicepresidente Henderson resalta su compromiso con Ucayali\nLUTGARDO GUTIERREZ VALVERDE, JURAMENT\u00d3 COMO GERENTE... http://t.co/qVF6Zfb4z9", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:35:55 +0000 2013", "tweet_id": 401131410016440320}
{"status": "ESTE S\u00c1BADO ESPERAN RECOLECTAR 100 TONS. DE INSERVIBLES EN YARINACOCHA\nAdem\u00e1s impulsan intervenciones... http://t.co/CrJYLPByzw", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:35:00 +0000 2013", "tweet_id": 401131180458004480}
{"status": "Transitabilidad en el km 42 se restableci\u00f3 la noche del mi\u00e9rcoles 12 \nTRANSPORTES ELABORAR\u00c1 PLAN DE CONTINGENCIA... http://t.co/eSopJmLeGv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:33:15 +0000 2013", "tweet_id": 401130737308819456}
{"status": "COORDINADOR DE DESARROLLO COMUNAL RESPONDE: Seguir\u00e9 trabajando con los AA.HH. sin manchar la honra e imagen de... http://t.co/JGftYzhlmB", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:32:23 +0000 2013", "tweet_id": 401130519842549760}
{"status": "Obra considera sistema de agua y desag\u00fce\nGOREU TRANSFIERE PRESUPUESTO PARA PAVIMENTAR 7 CUADRAS DE  VIAS EN... http://t.co/XlfUJegCdX", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:27:46 +0000 2013", "tweet_id": 401129359194353664}
{"status": "Proyecta abrir puertas el 15 de diciembre\nGOBIERNO REGIONAL VIABILIZA POSIBILIDADES DE NEGOCIOS DE PRODUCTORES... http://t.co/ME6n9chwQ5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:20:21 +0000 2013", "tweet_id": 401127493211795457}
{"status": "57 mil ser\u00e1n los beneficiarios\nGOREU VALIDA GU\u00cdAS METODOL\u00d3GICAS EN SALUD SEXUAL Y REPRODUCTIVA PARA ADOLESCENTES... http://t.co/GxG46FkCOO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:17:38 +0000 2013", "tweet_id": 401126809825456128}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE UCAYALI DIALOGAR\u00c1\nCON AGRICULTORES DE CAMPO VERDE Y NUEVA REQUENA\n\n\u2022 Se busca... http://t.co/9S1BomZ0Qk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:15:52 +0000 2013", "tweet_id": 401126362721046528}
{"status": "Afirma presidente regional Jorge Vel\u00e1squez \n\u201cMAESTROS NO SER\u00c1N CESADOS HASTA CONTAR CON PRESUPUESTO PARA... http://t.co/uXE4UR0hSo", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:11:47 +0000 2013", "tweet_id": 401125335296933888}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE UCAYALI DIALOGAR\u00c1\n CON AGRICULTORES DE CAMPO VERDE Y NUEVA REQUENA\n\n\u2022 Se busca... http://t.co/pUXkzVXK1A", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:09:15 +0000 2013", "tweet_id": 401124698483720192}
{"status": "DESIGNAN NUEVO DIRECTOR DE LA RED DE \nSALUD DE AGUAYT\u00cdA-SAN ALEJANDRO\n\nEl presidente regional de Ucayali,... http://t.co/33KTSbn4Tk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 14 23:06:03 +0000 2013", "tweet_id": 401123892011352064}
{"status": "ALCALDES DE PADRE ABAD RESPALDAN SUSTENTO DEL PRESIDENTE REGIONAL PARA CONTAR CON MAYOR PRESUPUESTO \n\n\u00ba... http://t.co/Kg9RnNU5Dx", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 08 15:49:33 +0000 2013", "tweet_id": 398839719523397632}
{"status": "A nivel mundial se registran 1 mill\u00f3n 300 mil muertes por accidentes de tr\u00e1nsito.\n\nEN PUCALLPA IMPLEMENTAN... http://t.co/xhJ6NSZlAQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 08 15:39:25 +0000 2013", "tweet_id": 398837169818963968}
{"status": "A nivel mundial se registran 1 mill\u00f3n 300 mil muertes por accidentes de tr\u00e1nsito.\n\nEN PUCALLPA IMPLEMENTAN... http://t.co/SgbCUiktfV", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 08 15:18:52 +0000 2013", "tweet_id": 398831997453631488}
{"status": "GOREU proporcionar\u00e1 maquinarias para arreglo de v\u00eda a costo cero \n\nEN TRAMO NESHUYA CURIMAN\u00c1 TR\u00c1FICO AUMENT\u00d4 5... http://t.co/4h61ZLLT9x", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 08 15:04:37 +0000 2013", "tweet_id": 398828410010882049}
{"status": "Integrantes de Comisi\u00f3n de Presupuesto del Congreso reconocen crecimiento y desarrollo de Ucayali\n \nS/. 457... http://t.co/S5mF7qqdxy", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Nov 06 00:14:57 +0000 2013", "tweet_id": 397879741069672448}
{"status": "Con inversi\u00f3n mayor a S/. 1 mill\u00f3n 800 mil. Cuenta con tratamiento de aguas residuales \nGOREU CULMINA OBRA DE... http://t.co/O4WUVaz5KP", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Nov 06 00:11:26 +0000 2013", "tweet_id": 397878859036897282}
{"status": "Adem\u00e1s presentan expediente t\u00e9cnico para construcci\u00f3n de alcantarilla \n315 NI\u00d1OS DE I.E. MARIO PEZO ESTUDIAR\u00c1N... http://t.co/Gao7qsmlq5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Nov 06 00:09:13 +0000 2013", "tweet_id": 397878299353153536}
{"status": "f http://t.co/jMynS89XgS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Nov 05 17:46:09 +0000 2013", "tweet_id": 397781898241769472}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/i3OYohYRgV", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Nov 05 15:54:07 +0000 2013", "tweet_id": 397753704616853504}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Mk2R8WLHCm", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Nov 05 15:54:07 +0000 2013", "tweet_id": 397753703199170562}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6TGdHmEboD", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Nov 05 15:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 397752181446565890}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/wWrFNkXBkx", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Nov 05 15:48:04 +0000 2013", "tweet_id": 397752179291074560}
{"status": "Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana acuerda insistir en construcci\u00f3n de comisar\u00edas en La Divisoria y Km 86 CFB... http://t.co/JEtzlHbPby", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 29 23:43:03 +0000 2013", "tweet_id": 395335000855683074}
{"status": "PRESIDENTE GOREU ENTREGA IE NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS MERCEDES DE MANANTAY\n\n. Plantel celebrar\u00e1 50 a\u00f1os con nueva... http://t.co/GxhdDnBa3V", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 29 23:40:23 +0000 2013", "tweet_id": 395334329242775552}
{"status": "Ucayali trabajar\u00e1 por proyecto educativo \u201cUna laptop  por Maestro\u201d\n\nPRESIDENTE DEL GOBIERNO REGIONAL DE LIMA... http://t.co/CdLJz4Faw2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 29 15:02:39 +0000 2013", "tweet_id": 395204037215539200}
{"status": "Asevera GOREU al presentar programa por Semana Forestal  Regional \n19 MIL HECT\u00c1REAS AL A\u00d1O SE DEFORESTAN EN... http://t.co/WOr6ZdFyjb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 29 14:48:54 +0000 2013", "tweet_id": 395200575211831296}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/7SQphoTAPM", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 29 00:49:27 +0000 2013", "tweet_id": 394989322400960512}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL INAUGURO I AUDIENCIA P\u00daBLICA PARA ERRADICAR EL TRABAJO INFANTIL\n\nOrganizado en Pucallpa por... http://t.co/IzPhG4JDaw", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 25 22:38:04 +0000 2013", "tweet_id": 393869094325219328}
{"status": "AGRICULTURA INICIA SIEMBRA DE SEMILLAS DE\nPALMA ACEITERA PROCEDENTES DEL ECUADOR\n\nCon la variedad... http://t.co/8mVsmslkJ7", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 25 22:36:54 +0000 2013", "tweet_id": 393868802586607616}
{"status": "Espera programaci\u00f3n de fecha para argumentar su descargo\nPRESIDENTE REGIONAL APELAR\u00c1 RESOLUCION... http://t.co/Raa1i1PBC1", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 25 22:33:20 +0000 2013", "tweet_id": 393867904602898432}
{"status": "Primeros ponentes fueron especialistas de Per\u00fa, Colombia y Espa\u00f1a\nM\u00c1S DE 700 PERSONAS PARTICIPAN EN I JORNADA... http://t.co/CuG3MfT4V2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 25 22:29:10 +0000 2013", "tweet_id": 393866854038794240}
{"status": "Hasta el viernes, en sus instalaciones se puede apreciar la exposici\u00f3n documental  \u201cTierras de Monta\u00f1a\u201d... http://t.co/8fJu8rQuvS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Oct 23 14:11:11 +0000 2013", "tweet_id": 393016755591077888}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/PD6RFXiWeC", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 22 16:38:29 +0000 2013", "tweet_id": 392691439098134528}
{"status": "Dirigentes ind\u00edgenas dialogaron con el presidente regional\n\nGRUPO DE TRABAJO GOREU INSPECCIONAR\u00c1 CC.NN.\nSINCHI... http://t.co/xdlznoOvHu", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 22 15:31:12 +0000 2013", "tweet_id": 392674506151854080}
{"status": "Ser\u00e1 v\u00eda alterna mientras se construya doble v\u00eda\n\nDIRECCI\u00d3N DE TRANSPORTE Y ELECTRO UCAYALI HABILITAR\u00c1N TRAMO... http://t.co/rFWpC0qoAo", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 22 15:28:50 +0000 2013", "tweet_id": 392673912511037440}
{"status": "GOREU gracias a cooperaci\u00f3n internacional. \nCONSTRUIR\u00c1N 50 POZOS TUBULARES EN ZONAS RURALES\n\nCincuenta pozos... http://t.co/w6Pif0xlOb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 22 15:27:05 +0000 2013", "tweet_id": 392673472314638337}
{"status": "Organiza el Consejo Regional de Fomento Artesanal de Ucayali COREFARU\n\n       CONVOCAN CONCURSO DE ARTESAN\u00cdA... http://t.co/ODqaZuU5RC", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 22 15:25:35 +0000 2013", "tweet_id": 392673092843360256}
{"status": "Ante denuncia de supuesto blanqueo de madera en Atalaya\n\nGOREU SOLICIT\u00d3 AUDITOR\u00cdA A DIRECCI\u00d3N GENERAL FORESTAL... http://t.co/YGzfvHCZ4l", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 18 16:54:23 +0000 2013", "tweet_id": 391245888943038464}
{"status": "Ante denuncia de supuesto blanqueo de madera en Atalaya\n\nGOREU SOLICIT\u00d3 AUDITOR\u00cdA A DIRECCI\u00d3N GENERAL FORESTAL... http://t.co/37C7Thg9w5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 18 16:48:31 +0000 2013", "tweet_id": 391244410954194944}
{"status": "Vicepresidente regional lleg\u00f3 hasta Tahuan\u00eda donde anunci\u00f3 infraestructura educativa y vial.\n\nGOREU CONSTRUYE... http://t.co/Yw0SKAGKcw", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 18 14:26:57 +0000 2013", "tweet_id": 391208786331205632}
{"status": "Ante denuncia de supuesto blanqueo de madera en Atalaya \n\nGOREU SOLICIT\u00d3 AUDITOR\u00cdA A DIRECCI\u00d3N GENERAL FORESTAL... http://t.co/JpDYHabpfq", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 18 14:22:52 +0000 2013", "tweet_id": 391207759523618816}
{"status": "Tambi\u00e9n Ajedrez, Sudoku, Origami, Cubo M\u00e1gico\nIE COMERCIO ORGANIZA CAMPEONATO DE MATEMATICAS \n\nCon el objetivo... http://t.co/bA3cXd2Jtu", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 18 14:21:11 +0000 2013", "tweet_id": 391207333696929792}
{"status": "Vicepresidente regional supervisa construcci\u00f3n de m\u00f3dulo reproductivo que garantiza sostenibilidad de proyecto.... http://t.co/GZ6jFt3Mux", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 18 14:17:00 +0000 2013", "tweet_id": 391206282684022784}
{"status": "Vicepresidente regional supervisa construcci\u00f3n de m\u00f3dulo reproductivo  que garantiza sostenibilidad de proyecto.... http://t.co/EPYPHCRKHg", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 18 14:14:44 +0000 2013", "tweet_id": 391205709960200192}
{"status": "Afirma el vicepresidente regional \n\u201cPRODUCTOS UCAYALINOS COMPITEN CON PRODUCCI\u00d3N \nEXTRANJERA EN... http://t.co/wQY8raP6cf", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 17 16:23:08 +0000 2013", "tweet_id": 390875635276845057}
{"status": "En Pucallpa del 23 al 25 de octubre\nFUNCIONARIOS DE 7 PA\u00cdSES PARTICIPAR\u00c1N EN I JORNADA INTERNACIONAL DE ARCHIVOS... http://t.co/sJsKnQkaMG", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 17 15:32:33 +0000 2013", "tweet_id": 390862907195797504}
{"status": "El 12 y 13 de noviembre en II.EE. a nivel regional \nMINISTERIO DE EDUCACION  APLICARA  EN UCAYALI  EVALUACION... http://t.co/KZ5OoCmWI8", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 17 15:28:54 +0000 2013", "tweet_id": 390861987351375872}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/CabZJupkXe", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 11 21:38:08 +0000 2013", "tweet_id": 388780579619356672}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL AFIRMA QUE EN UCAYALI SE LUCHA CONTRA \nLA CRIMINALIDAD\n\nAntes era las invasiones a los... http://t.co/nrcRYFb3wD", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 04 23:14:01 +0000 2013", "tweet_id": 386267997566164992}
{"status": "En m\u00e1s de 20 asentamientos humanos\nCONO SUR PIDE MEJORAMIENTO DE V\u00cdAS CON EMULSION ASFALTICA\n\nDirigentes de 20... http://t.co/FrlPorsuRi", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 04 23:09:38 +0000 2013", "tweet_id": 386266892207669248}
{"status": "Producidos en Padre Abad y Centro Poblado Tushmo\nGOREU AFIANZA PRODUCCI\u00d3N DE PL\u00c1TANO Y CAMU CAMU\n\n. Tras el... http://t.co/O08Tqmln46", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 04 23:08:01 +0000 2013", "tweet_id": 386266484265463808}
{"status": "Producidos en Padre Abad y Centro Poblado Tushmo\nGOREU AFIANZA PRODUCCI\u00d3N DE PL\u00c1TANO Y CAMU CAMU\n\n. Tras el... http://t.co/O08Tqmln46", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 04 23:08:01 +0000 2013", "tweet_id": 386266484265463808}
{"status": "TRANSPARENCIA DESTACA TRABAJO DEL GOREU\nCON J\u00d3VENES Y ADOLESCENTES.\n\nAyer en horas de la ma\u00f1ana la Asociaci\u00f3n... http://t.co/txOYfaJmky", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 04 23:06:28 +0000 2013", "tweet_id": 386266096825012224}
{"status": "ANUNCIAN PARA NOVIEMBRE \nCULMINACI\u00d3N DEL AUDITORIO UNU \n\nPresidente regional asevera que se trata de una... http://t.co/j9lqagMyG2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 03 17:04:19 +0000 2013", "tweet_id": 385812569799540737}
{"status": "Presidente regional coloc\u00f3 primera piedra y ofrece losa deportiva con grader\u00eda a vecinos de AH Nueva Victoria... http://t.co/EuWDfpSAyM", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 03 17:02:16 +0000 2013", "tweet_id": 385812055564906496}
{"status": "\u201cEl aporte y la apuesta por la educaci\u00f3n es una gran inversi\u00f3n\u201d, sostiene docente\nPRE ESCOLARES DEL A.H. H\u00c9ROES... http://t.co/xDublmlYmx", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 03 14:05:23 +0000 2013", "tweet_id": 385767538493521920}
{"status": "Presidente Regional dialog\u00f3 con dirigentes de salud y educaci\u00f3n.\nPAGO DE ALERTA ROJA POR DENGUE SER\u00c1 RECONOCIDA... http://t.co/nD53VIlSiK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 03 14:01:46 +0000 2013", "tweet_id": 385766630158270464}
{"status": "Se reunieron los integrantes del Comit\u00e9 Regional de Seguridad Ciudadana\n\nPRESIDENTE REGIONAL SOLICITAR\u00c1 SE... http://t.co/0nYkmRMmo1", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 03 13:59:02 +0000 2013", "tweet_id": 385765942518878208}
{"status": "Saludos cordiales a los periodistas en su d\u00eda. http://t.co/Bd1Wodc6vw", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 01 21:07:52 +0000 2013", "tweet_id": 385149084753203200}
{"status": "Saludos cordiales a los periodistas en su d\u00eda. http://t.co/BwWulWdCrv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 01 21:07:51 +0000 2013", "tweet_id": 385149082706395137}
{"status": "He publicado 7 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/qVSTYaRefg", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 01 17:22:40 +0000 2013", "tweet_id": 385092414337466368}
{"status": "El Presidente Regional Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero invita a toda la poblaci\u00f3n ucayalina este lunes 30 de... http://t.co/v7FBc0ScJI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Sep 27 23:14:40 +0000 2013", "tweet_id": 383731446747119616}
{"status": "He publicado 9 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/S1oaeCC7Xu", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Sep 27 23:05:43 +0000 2013", "tweet_id": 383729192975990784}
{"status": "ESTE S\u00c1BADO LA MINGA DE MI \nBARRIO SER\u00c1 EN A.H. 9 DE OCTUBRE\n\nEl programa de Desarrollo Comunal del Gobierno... http://t.co/g1gkAwZE9E", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Sep 27 20:03:58 +0000 2013", "tweet_id": 383683453910147072}
{"status": "Con apoyo del GOREU otorgaron valor agregado a su producci\u00f3n \nMUJERES DE LA DIVISORIA OFERTAN CAF\u00c9 ORG\u00c1NICO... http://t.co/OkJ0XPh6QG", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Sep 27 17:41:53 +0000 2013", "tweet_id": 383647695929212928}
{"status": "Con apoyo del GOREU otorgaron valor agregado a su producci\u00f3n \nMUJERES DE LA DIVISORIA OFERTAN CAF\u00c9 ORG\u00c1NICO... http://t.co/6gEHibLy9B", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Sep 27 17:04:41 +0000 2013", "tweet_id": 383638336923238401}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL ENTREGA ESTUDIO CON PROPUESTA DE CREACION DE DISTRITOS NESHUYA Y VON HUMBOLDT\n\nEl Gobierno... http://t.co/a7crcmyNMi", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Sep 26 17:55:25 +0000 2013", "tweet_id": 383288714451251200}
{"status": "VON HUMBOLTD\n\nUn aproximado de 10 mil pobladores del Centro Poblado Von Humboltd, luego de dos a\u00f1os de gesti\u00f3n y... http://t.co/SYTUliiYWW", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Sep 26 17:50:10 +0000 2013", "tweet_id": 383287394868658176}
{"status": "VON HUMBOLTD\n\nUn aproximado de 10 mil pobladores del Centro Poblado Von Humboltd, luego de dos a\u00f1os de gesti\u00f3n... http://t.co/b4aTs1F0XF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Sep 26 17:45:10 +0000 2013", "tweet_id": 383286136098930689}
{"status": "DAR\u00c1N TRATAMIENTO DE LENGUAJE A POST OPERADOS DE LABIO LEPORINO.\nS\u00e9ptima campa\u00f1a de operaciones se inicia este... http://t.co/GX8DJhGUb8", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Sep 25 15:02:03 +0000 2013", "tweet_id": 382882696114208768}
{"status": "NOTA DE PRENSA N\u00ba 007-2013\u2013COER UCAYALI\nEL CENTRO DE OPERACIONES DE EMERGENCIA REGIONAL             RECOMIENDA... http://t.co/e9OTWFC5Q9", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Sep 23 20:53:44 +0000 2013", "tweet_id": 382246427516469248}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/0Je1ehhIxk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Sep 20 17:05:53 +0000 2013", "tweet_id": 381101920553041920}
{"status": "GOBIERNO REGIONAL  INAUGURAR\u00c1 OBRAS POR\nM\u00c1S DE S/. 3 MILLONES EN PADRE ABAD\n\n. Dos escuelas y un local... http://t.co/op2E6uGIxk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Sep 10 17:20:14 +0000 2013", "tweet_id": 377481656342691841}
{"status": "TORMENTA EL\u00c9CTRICA Y VIENTOS FUERTES AFECTARON\n SIETE DISTRITOS DE LA REGI\u00d3N UCAYALI\n \nEl Centro de... http://t.co/qGvXzumFnn", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Sep 10 16:18:14 +0000 2013", "tweet_id": 377466052239982592}
{"status": "GOREU COFINANCIAR\u00c1 EL 80% DE LOS PLANES DE NEGOCIOS DE PALMA ACEITERA Y CACAO\n\nIniciativa de apoyo a la... http://t.co/1ek3VQM53b", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Sep 06 23:31:42 +0000 2013", "tweet_id": 376125584944148480}
{"status": "SUPERINTENDENCIA NACIONAL DE BIENES ESTATALES ORIENTA A FUNCIONARIOS Y TRABAJADORES P\u00daBLICOS\n\nPara trabajar con... http://t.co/bj7rq3TjnG", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Sep 06 23:30:46 +0000 2013", "tweet_id": 376125351924994048}
{"status": "SUPERINTENDENCIA NACIONAL DE BIENES ESTATALES ORIENTA A FUNCIONARIOS Y TRABAJADORES P\u00daBLICOS\n\nPara trabajar con... http://t.co/xyxDwt1jXN", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Sep 06 23:26:26 +0000 2013", "tweet_id": 376124259875446784}
{"status": "Invitan a la sociedad civil y organizaciones a participar \nGOREU RENDIR\u00c1 CUENTAS EN AGUAYT\u00cdA SOBRE  \nPERIODO DE... http://t.co/JmMM2OBPUn", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Sep 05 00:23:22 +0000 2013", "tweet_id": 375413812411002881}
{"status": "En Cusco, entre el 12 al 14 de setiembre \n11 JOVENES DE UCAYALI PARTICIPAR\u00c1N EN \nCONGRESO NACIONAL DE JUVENTUDES... http://t.co/F4AovoN1V5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Sep 04 23:27:28 +0000 2013", "tweet_id": 375399746116276224}
{"status": "Este jueves 05 de setiembre\nGOREU CONVOCAR\u00c1 CONCURSO PARA PLANES DE NEGOCIOS DE CADENAS PRODUCTIVAS DE PALMA... http://t.co/36MYCaEik4", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Sep 03 22:43:29 +0000 2013", "tweet_id": 375026287074885632}
{"status": "El presidente regional en funciones Carlos Henderson Lima oficializ\u00f3 la determinaci\u00f3n mediante la Resoluci\u00f3n... http://t.co/6elsUDwn8G", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Sep 03 20:06:48 +0000 2013", "tweet_id": 374986856339095553}
{"status": "Luego de d\u00eda y medio de planteamientos y debates, la ministra de Salud, Midori de Habich Rospigliosi, concluy\u00f3... http://t.co/mAjjjkvCAG", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Aug 27 22:12:04 +0000 2013", "tweet_id": 372481665379360768}
{"status": "El jefe de la Oficina de Proyectos de Inversi\u00f3n OPI, N\u00e9stor Seijas, dialog\u00f3 con el director de la Oficina de... http://t.co/M0sxOMFIud", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Aug 27 21:45:33 +0000 2013", "tweet_id": 372474992187162625}
{"status": "Vicepresidente regional destaca gesti\u00f3n que ha logrado S/. 717 mil 434.55 de inversi\u00f3n del MINSA para equipar a... http://t.co/OE88a4794g", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 22 13:57:05 +0000 2013", "tweet_id": 370545161274929152}
{"status": "GOREU IMPLEMENTA A ESCOLARES PARA ETAPA NACIONAL DE JUEGOS DEPORTIVOS NACIONALES \n\nLuego de haber culminado... http://t.co/vQGUqvfT5l", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 22 13:53:34 +0000 2013", "tweet_id": 370544274305482752}
{"status": "GOREU ATIENDE A MENOR QUE SUFRE EPILEPSIA Y \nSECUELAS DE QUEMADURAS\n\nA sus catorce a\u00f1os, el peque\u00f1o cuerpo de... http://t.co/g8iC93P9Kb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 22 13:43:51 +0000 2013", "tweet_id": 370541830162894848}
{"status": "LA MINGA DE MI BARRIO :\nEl domingo 18 de agosto en el barrio la hoyada.\nEL GOBIERNO REGIONAL DE UCAYALI,... http://t.co/cI21OyQeCL", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Aug 16 20:21:47 +0000 2013", "tweet_id": 368467648352636928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/OY6SIwErHb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:52:31 +0000 2013", "tweet_id": 368067696027795456}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MunZXEvsOj", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:52:31 +0000 2013", "tweet_id": 368067694685593600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/3daOSrNlpk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:52:31 +0000 2013", "tweet_id": 368067693024665600}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/dq3GJ9kQUY", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:52:30 +0000 2013", "tweet_id": 368067691250475008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/6r3yxqr9n2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:52:30 +0000 2013", "tweet_id": 368067688805179392}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SxZsVxcoiQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:45:01 +0000 2013", "tweet_id": 368065808549027840}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/w6BYmTB4ZI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:45:01 +0000 2013", "tweet_id": 368065807131348992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SnJZQUfa76", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:45:01 +0000 2013", "tweet_id": 368065805898231808}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2zDHPWyclU", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:45:00 +0000 2013", "tweet_id": 368065803318751232}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/kXEayrx4w8", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Aug 15 17:45:00 +0000 2013", "tweet_id": 368065801469042688}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL Y DIRECTOR DE PROV\u00cdAS SUPERVISAN CANTERAS DE CURIMAN\u00c1 PARA EJECUCI\u00d3N DE DOBLE VIA\n\n\u2022... http://t.co/eWuZpx0jlI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Aug 09 16:47:45 +0000 2013", "tweet_id": 365877068669517825}
{"status": "Sin ning\u00fan contra tiempo, y en la fecha programada Defensor San Alejandro cumplir\u00e1 su presentaci\u00f3n en el Estadio... http://t.co/bVxe7d4sBM", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Aug 09 16:39:29 +0000 2013", "tweet_id": 365874989028741121}
{"status": "M\u00e1s de 20 deportistas de Ucayali, Ica, Jun\u00edn Ayacucho y Apur\u00edmac, est\u00e1n participando de la disciplina de nataci\u00f3n... http://t.co/yQb8XRn1fC", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Aug 09 16:05:10 +0000 2013", "tweet_id": 365866352176664578}
{"status": ". Presidente regional supervis\u00f3 avance de reubicaci\u00f3n de postes y pide similar acci\u00f3n a Telef\u00f3nica para que en... http://t.co/mJbM85MX2m", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Aug 06 16:07:46 +0000 2013", "tweet_id": 364779841112899585}
{"status": "I FESTIVAL AMAZ\u00d3NICO POR EL DIA INTERNACIONAL \n                             DE LOS PUEBLOS IND\u00cdGENAS... http://t.co/q9xK2hnFp5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Aug 06 15:55:38 +0000 2013", "tweet_id": 364776789723197441}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/JYI9FK3Hkj", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Aug 06 13:36:44 +0000 2013", "tweet_id": 364741835324801027}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fQNdXoP4zf", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Aug 06 13:29:11 +0000 2013", "tweet_id": 364739934575267842}
{"status": "El Consejo Regional de Ucayali desarrollar\u00e1 el domingo 28 de julio los actos conmemorativos por el 192\u00ba... http://t.co/M5IPDD9gFT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jul 25 17:59:42 +0000 2013", "tweet_id": 360459357210681345}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali tiene listo el perfil del futuro estadio del distrito de Yarinacocha \u201cJorge... http://t.co/YPVG11EnZc", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jul 25 17:58:27 +0000 2013", "tweet_id": 360459041861939201}
{"status": "\u00a1\u00a1FELICES  FIESTAS PATRIAS!!\n\nINVITACI\u00d3N\n\nEl presidente del Gobierno Regional de Ucayali, invita a toda la... http://t.co/cnUDkIonW0", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jul 24 22:23:00 +0000 2013", "tweet_id": 360163232004055040}
{"status": "INVITACI\u00d3N\n\nEl presidente del Gobierno Regional de Ucayali, Abog. JORGE VEL\u00c1SQUEZ PORTOCARRERO, invita a toda... http://t.co/jeDf8LR6Ag", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jul 24 22:19:24 +0000 2013", "tweet_id": 360162325275217921}
{"status": "\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS PATRIAS!! a todos los peruanos y a todos aquellos que sienten verdadero amor por el Per\u00fa y la... http://t.co/jxhqSfPKm0", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jul 24 21:56:56 +0000 2013", "tweet_id": 360156671441514498}
{"status": "Vecinos hermanos brasileros, entre  empresarios, comerciantes  y  turistas  que visitan la provincia  de Pur\u00fas,... http://t.co/qOc6QRXvjQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jul 24 21:19:08 +0000 2013", "tweet_id": 360147160618110977}
{"status": "Ucayali es la regi\u00f3n del pa\u00eds que m\u00e1s ha avanzado en infraestructura educativa, en el 2013 tenemos como meta... http://t.co/Tmq3eLgmMT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jul 24 21:14:26 +0000 2013", "tweet_id": 360145974561214464}
{"status": "Ucayali es la regi\u00f3n del pa\u00eds que m\u00e1s ha avanzado en infraestructura educativa, en el 2013 tenemos como meta... http://t.co/Iug7lAQyYL", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jul 24 21:05:42 +0000 2013", "tweet_id": 360143779417694208}
{"status": "El dise\u00f1o del Reglamento de Organizaci\u00f3n y Funciones de la Autoridad Regional Ambiental de Ucayali, fue... http://t.co/cKlrdqt3D7", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Jul 23 16:09:15 +0000 2013", "tweet_id": 359706785243873280}
{"status": "Con la participaci\u00f3n de los familiares de las v\u00edctimas de la violencia pol\u00edtica, el Gobierno Regional de Ucayali,... http://t.co/K3o2OdbZ2A", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Jul 23 16:07:32 +0000 2013", "tweet_id": 359706354648236032}
{"status": "M\u00e1s de 95 mil estudiantes de diversas Instituciones Educativas de Coronel Portillo, Padre Abad, Atalaya y Pur\u00fas,... http://t.co/nNQpg65b3D", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jul 22 20:18:17 +0000 2013", "tweet_id": 359407069859807232}
{"status": "La Gerencia de Recursos Naturales y Gesti\u00f3n del Medio Ambiente del Gobierno Regional de Ucayali, desarroll\u00f3 en... http://t.co/BgY9MZCF9B", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jul 22 20:15:19 +0000 2013", "tweet_id": 359406320912314368}
{"status": "Cincuenta y siete kil\u00f3metros de v\u00edas departamentales de Campo Verde, Nueva Requena, Neshuya y Curiman\u00e1 est\u00e1n... http://t.co/ADFHlTjX9K", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 19 16:40:10 +0000 2013", "tweet_id": 358265014014054401}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ItrzHqwTEL", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jul 18 21:08:38 +0000 2013", "tweet_id": 357970189003919361}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pITcmDe8zS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jul 18 21:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 357970186462175234}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/vw7OrGEJjs", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jul 18 21:08:37 +0000 2013", "tweet_id": 357970184126353408}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/RH6X2a43SB", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jul 18 21:08:36 +0000 2013", "tweet_id": 357970181227679745}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MimxA0VKiF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jul 15 23:34:49 +0000 2013", "tweet_id": 356919814301818880}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SC9HWmsndb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jul 15 23:34:48 +0000 2013", "tweet_id": 356919811323863042}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9FG3hl9D6s", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jul 15 22:06:24 +0000 2013", "tweet_id": 356897564165025794}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lgsA90AnLk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jul 15 22:06:24 +0000 2013", "tweet_id": 356897560876683266}
{"status": "Con participaci\u00f3n multisectorial \nINSTALAN COMISION REGIONAL DE LUCHA CONTRA LOS DELITOS ADUANEROS Y PIRATERIA... http://t.co/C7lM7nWpmJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 23:27:48 +0000 2013", "tweet_id": 355830882025742336}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/YLIA1LUgLn", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 23:12:09 +0000 2013", "tweet_id": 355826947030401024}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/2gRbUyxkQK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 23:12:09 +0000 2013", "tweet_id": 355826944174067712}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lZD0kO8PTT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 23:12:08 +0000 2013", "tweet_id": 355826941527465984}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/rdvNAyf4zQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 23:12:07 +0000 2013", "tweet_id": 355826938662748161}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/lgw2WFnOSI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 23:12:07 +0000 2013", "tweet_id": 355826935722541057}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/iYHf6wWdik", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 22:56:20 +0000 2013", "tweet_id": 355822963595022338}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5fQLMATeLs", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 22:56:19 +0000 2013", "tweet_id": 355822960856145922}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EygRqZL7sg", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 22:56:18 +0000 2013", "tweet_id": 355822956234031106}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/piGzfBfKKy", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 22:56:17 +0000 2013", "tweet_id": 355822952815673344}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/pJF4JCU1VT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jul 12 22:48:38 +0000 2013", "tweet_id": 355821028477374465}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL FACILITA OPERACI\u00d3N A NI\u00d1A \nSHARANAHUA CON PIE BOT \n\nAngie Noemi del \u00c1guila Ram\u00edrez, es una... http://t.co/wWztMZkzNU", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jul 10 15:59:45 +0000 2013", "tweet_id": 354993352619474944}
{"status": "M\u00e1s de 600 moradores cuentan con fluido el\u00e9ctrico las 24 horas del d\u00eda\n\nGOREU ELECTRIFICA A CASER\u00cdO BELLO... http://t.co/raNWZp9BiX", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jul 10 15:40:04 +0000 2013", "tweet_id": 354988399855280132}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/qkU2QJdDCk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:08:31 +0000 2013", "tweet_id": 350042923036966912}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/5lHrfn8faq", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:08:30 +0000 2013", "tweet_id": 350042920398761985}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/geHAic3f3R", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:08:29 +0000 2013", "tweet_id": 350042917857017856}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/yFPZxgsHoZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:08:29 +0000 2013", "tweet_id": 350042915231383552}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/D6POHjGeAM", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:08:28 +0000 2013", "tweet_id": 350042912156942338}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/seTcqmp9YH", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:02:07 +0000 2013", "tweet_id": 350041314903068675}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/tUHvQ651J4", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 350041312273240064}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/etOWuIJ2Fq", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:02:06 +0000 2013", "tweet_id": 350041309412720642}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/bQgqevlGBN", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:02:05 +0000 2013", "tweet_id": 350041306376060928}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ynG11qDNNY", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 27 00:02:04 +0000 2013", "tweet_id": 350041303272263682}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/AICTpg4tfu", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 26 23:57:03 +0000 2013", "tweet_id": 350040039629131778}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/mHjUaGJyF5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 26 23:57:02 +0000 2013", "tweet_id": 350040037099966464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/nxV2XTSOSR", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 26 23:57:02 +0000 2013", "tweet_id": 350040034428203008}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/Fjy0RpMvep", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 26 23:57:01 +0000 2013", "tweet_id": 350040031206969346}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/V0qMI2wT72", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 26 23:57:00 +0000 2013", "tweet_id": 350040028065439744}
{"status": "Pobladores de la Centro Poblado de Nueva Italia, jurisdicci\u00f3n del Distrito de Tahuania; a donde se llega en 50... http://t.co/zEmLgJJoAO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jun 21 15:08:24 +0000 2013", "tweet_id": 348095061348741120}
{"status": "El Plan de Acci\u00f3n para la Provincia de Pur\u00fas, aprobado por el Poder Ejecutivo en octubre del 2008 a trav\u00e9s del... http://t.co/y1E3GETVx2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jun 21 15:02:09 +0000 2013", "tweet_id": 348093489604616194}
{"status": "El presidente del gobierno regional de Ucayali Abog. Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, invita cordialmente a toda la... http://t.co/dtO4Rc6cgS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 20 20:52:06 +0000 2013", "tweet_id": 347819166008475649}
{"status": "EL 25 DE JUNIO NO HA SIDO DECLARADO FERIADO POR EL           GOBIERNO REGIONAL DE UCAYALI\n\nPucallpa, 18 de junio... http://t.co/h3kO6Z7xwB", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 19 14:53:16 +0000 2013", "tweet_id": 347366477701185536}
{"status": "Elmer Nieto Ampuero, director ejecutivo de la Direcci\u00f3n de Salud Ambiental detall\u00f3 que veinticinco playas y... http://t.co/gcWuiE5B4C", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 19 14:48:57 +0000 2013", "tweet_id": 347365391590387713}
{"status": "El presidente regional de Ucayali, Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero recibi\u00f3 en su despacho a la jefa zonal de... http://t.co/q8Nx3b7Scm", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 19 14:38:43 +0000 2013", "tweet_id": 347362815079755776}
{"status": "El presidente regional de Ucayali, Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero recibi\u00f3 en su despacho a la jefa zonal de... http://t.co/XwVDa3y82X", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 19 14:34:29 +0000 2013", "tweet_id": 347361749101592577}
{"status": "Por unanimidad, el Consejo Regional de Ucayali aprob\u00f3 la conformaci\u00f3n de una Mesa de Trabajo con la finalidad de... http://t.co/v5b365EgFF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Jun 19 14:30:00 +0000 2013", "tweet_id": 347360621983047680}
{"status": "EL PRESIDENTE REGIONAL ABOG. JORGE VELASQUEZ PORTOCARRERO TIENE EL AGRADO DE INVITAR A LAS ACTIVIDADES... http://t.co/AGkeqpS2LL", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 23:26:31 +0000 2013", "tweet_id": 346770866706726913}
{"status": "HOY A LAS 7:00 DE LA NOCHE.\nSE INAUGURA EL \"FESTIVAL SAN JUAN\" EN EL CAMPO FERIAL DE YARINACOCHA. HABR\u00c1  UN... http://t.co/62thaaERWZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 17:06:02 +0000 2013", "tweet_id": 346675112306683905}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/x1Qz5dglt2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:37:11 +0000 2013", "tweet_id": 346667852247465985}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/SyjpTrrmoR", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:37:10 +0000 2013", "tweet_id": 346667849990930432}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ART9TacuL5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:37:10 +0000 2013", "tweet_id": 346667847445016576}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/XillTCwA3S", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:37:09 +0000 2013", "tweet_id": 346667844798398464}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/7fwEQh2iBR", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:37:08 +0000 2013", "tweet_id": 346667841958858753}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/gO7Qjz70wh", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:34:52 +0000 2013", "tweet_id": 346667270728212482}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/MYG5GfznSv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:34:52 +0000 2013", "tweet_id": 346667268333268992}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/ev3Vm7aCQI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:34:51 +0000 2013", "tweet_id": 346667266244501505}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/xAsEJ2S492", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:34:51 +0000 2013", "tweet_id": 346667264214458368}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/8wxj4XRlGE", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:34:50 +0000 2013", "tweet_id": 346667261769158656}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/CE0i43kP8v", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:30:13 +0000 2013", "tweet_id": 346666097799471104}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aEq9UpXsgt", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:30:12 +0000 2013", "tweet_id": 346666095123521536}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WocUQGD4N4", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:30:11 +0000 2013", "tweet_id": 346666092464312321}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/aMcjrpsyP1", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:30:11 +0000 2013", "tweet_id": 346666089712844800}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/jWO7zNGq4O", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 17 16:30:10 +0000 2013", "tweet_id": 346666086814584832}
{"status": "http://t.co/zyTkTh0Y6X", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jun 14 13:42:00 +0000 2013", "tweet_id": 345536601620881409}
{"status": "\u00a1\u00a1 EL FESTIVAL SAN JUAN TRAE DIEZ D\u00cdAS DE ENTRETENIMIENTO Y DIVERSI\u00d3N !!\nEl presidente del Gobierno Regional de... http://t.co/HbuuJi1cVi", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 13 22:37:25 +0000 2013", "tweet_id": 345308955918073856}
{"status": "\u00a1\u00a1VAMOS!! A LA VI BICICLETADA 2013 \u201c PEDALEA POR TU SALUD\u201d\nEl presidente regional de Ucayali Jorge Vel\u00e1squez... http://t.co/oUrsh8N2w8", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 13 22:15:10 +0000 2013", "tweet_id": 345303357700833280}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/WU6il56PR5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jun 13 21:53:49 +0000 2013", "tweet_id": 345297985304944640}
{"status": "EL PRESIDENTE REGIONAL DE UCAYALI INVITA A PARTICIPAR EN LA CEREMONIA DE CONSTITUCI\u00d3N DEL CRIIS (CONFORMACI\u00d3N E... http://t.co/qPsENVMQNI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Jun 11 16:50:21 +0000 2013", "tweet_id": 344496837912326145}
{"status": "EL PRESIDENTE REGIONAL DE UCAYALI INVITA A PARTICIPAR EN LA CEREMONIA DE CONSTITUCI\u00d3N DEL CRIIS UCAYALI, se... http://t.co/COnd14Xeyx", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 10 23:21:21 +0000 2013", "tweet_id": 344232851035799552}
{"status": "Vecinos de los alrededores de la Antigua Carretera de Yarinacocha, se encuentran contentos por la ejecuci\u00f3n de la... http://t.co/aLK9wJPs7M", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jun 07 22:32:00 +0000 2013", "tweet_id": 343133268318769153}
{"status": "\u201cEl proceso de integraci\u00f3n con Brasil va tomando fuerza y est\u00e1 dando pasos firmes y s\u00f3lidos que marcar\u00e1n el... http://t.co/n4fErOPClA", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jun 07 22:26:38 +0000 2013", "tweet_id": 343131915529879552}
{"status": "FESTIVAL SAN JUAN TRAE DIEZ D\u00cdAS DE ENTRETENIMIENTO Y DIVERSI\u00d3N\nMatizado con personajes m\u00edsticos, danzas, m\u00fasica... http://t.co/F9aaysgoAp", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jun 07 22:22:51 +0000 2013", "tweet_id": 343130964911874049}
{"status": "TRAS DIECIS\u00c9IS A\u00d1OS DE ESPERA, los pobladores de Pur\u00fas cuentan ahora con su primera v\u00eda pavimentada. La avenida... http://t.co/y1HJ4EMdi7", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jun 07 21:36:57 +0000 2013", "tweet_id": 343119411508559872}
{"status": "Tras diecis\u00e9is a\u00f1os de espera, los pobladores de Pur\u00fas cuentan ahora con su primera v\u00eda pavimentada. La avenida... http://t.co/zymigq9XS3", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jun 07 21:21:37 +0000 2013", "tweet_id": 343115551880667136}
{"status": "El presidente regional de Ucayali Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, convoc\u00f3  en Lima a sus hom\u00f3logos de la regi\u00f3n... http://t.co/AiXKDXGinG", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jun 07 21:15:38 +0000 2013", "tweet_id": 343114046897287168}
{"status": "INVITACI\u00d3N\nEN CONFERENCIA DE PRENSA EL GOBIERNO REGIONAL DE  UCAYALI Y LA DIRCETUR, daran  a conocer  la... http://t.co/bxStFt3Wau", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jun 03 22:24:34 +0000 2013", "tweet_id": 341681842635812867}
{"status": "INVITACI\u00d3N DE PRENSA :\nLa Gerencia de Recursos Naturales y Gesti\u00f3n del Medio Ambiente invita cordialmente a los y... http://t.co/a32wgqNfED", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon May 27 20:05:18 +0000 2013", "tweet_id": 339110082195369984}
{"status": "Los presidentes regionales integrantes del Consejo Interregional Amaz\u00f3nico, CIAM, lanzaron el jueves 23 de mayo,... http://t.co/KQzDEWpHkK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri May 24 17:53:00 +0000 2013", "tweet_id": 337989624376987648}
{"status": "Los presidentes regionales integrantes del Consejo Interregional Amaz\u00f3nico, CIAM, lanzaron el jueves 23 de mayo,... http://t.co/q9yEKYyDCT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri May 24 17:50:55 +0000 2013", "tweet_id": 337989100944633859}
{"status": "UNA MANO PARA LOS NI\u00d1OS CON DISCAPACIDAD\nEl Gobierno Regional de Ucayali, en alianza con el Rotary Club de... http://t.co/yphwj39w8n", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri May 24 17:41:01 +0000 2013", "tweet_id": 337986609884585984}
{"status": "En la regi\u00f3n Ucayali se ejecutar\u00e1 el proyecto \u201cLineamientos de Interculturalidad y Pol\u00edticas Regionales para... http://t.co/Ticjzz7Yk0", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri May 24 17:25:43 +0000 2013", "tweet_id": 337982756032233472}
{"status": "Con el objetivo de mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os especiales de la I.E. Especial N\u00ba 1 de Pucallpa, el... http://t.co/aJI32YhUxS", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri May 24 17:21:12 +0000 2013", "tweet_id": 337981621565276160}
{"status": "Mediante Licitaci\u00f3n P\u00fablica N\u00ba 001-2013-GRU-P-CE, el Comit\u00e9 Especial del Gobierno Regional de Ucayali otorg\u00f3  la... http://t.co/BW8uPwRL3B", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri May 24 17:19:35 +0000 2013", "tweet_id": 337981215476965376}
{"status": "El Gobierno Regional invertir\u00e1 pr\u00f3ximamente en el mejoramiento de la infraestructura educativa del plantel... http://t.co/8QRchT0Hbi", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed May 22 19:58:46 +0000 2013", "tweet_id": 337296498842804224}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/1RM0UXcPCU", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue May 21 16:13:32 +0000 2013", "tweet_id": 336877427496198144}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/fuZKVbmQc9", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue May 21 16:13:31 +0000 2013", "tweet_id": 336877424186892291}
{"status": "GOREU ADJUDICA CONSULTOR\u00cdA PARA EXPEDIENTE T\u00c9CNICO DE LA COMPA\u00d1\u00cdA DE BOMBEROS N\u00ba 46 \nCon la adjudicaci\u00f3n directa... http://t.co/KLRI6bewnZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 16 17:26:55 +0000 2013", "tweet_id": 335083955692924929}
{"status": "El 17 de mayo del presente a las 7:00 de la noche, el Presidente del Gobierno Regional de Ucayali Abog. Jorge... http://t.co/QEw9srrf4w", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 16 14:42:27 +0000 2013", "tweet_id": 335042567441903617}
{"status": "El 15 de mayo del presente a las 7:00 de la noche, el Presidente del Gobierno Regional de Ucayali Abog. Jorge... http://t.co/OhvALBnoZb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon May 13 22:37:43 +0000 2013", "tweet_id": 334075008802508801}
{"status": "Este martes 14 de mayo del presente, el  Presidente del Gobierno Regional de Ucayali Abog. Jorge Vel\u00e1squez... http://t.co/c7c42NNXSE", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon May 13 22:33:30 +0000 2013", "tweet_id": 334073947182215169}
{"status": "El Presidente del Gobierno Regional de Ucayali Abog. Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, invita  a toda la  poblaci\u00f3n a... http://t.co/5n81L2dK3T", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon May 13 22:31:00 +0000 2013", "tweet_id": 334073316400848896}
{"status": "El Presidente del Gobierno Regional de Ucayali Abog. Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, invita  a toda  la  poblaci\u00f3n... http://t.co/Oel5XlR2rK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon May 13 22:22:20 +0000 2013", "tweet_id": 334071137422176256}
{"status": "He publicado 16 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/jLEEAHJmSV", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 09 16:25:04 +0000 2013", "tweet_id": 332531676305559552}
{"status": ". Ex rector valor\u00f3 cooperaci\u00f3n del Gobierno Regional de Ucayali en adquisici\u00f3n de \u00f3mnibus, intercambio... http://t.co/tztMlECLRn", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 09 16:17:46 +0000 2013", "tweet_id": 332529839028449280}
{"status": ". Ex rector valor\u00f3 cooperaci\u00f3n del Gobierno Regional de Ucayali  en adquisici\u00f3n de \u00f3mnibus, intercambio... http://t.co/zGoqIb7S8Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 09 16:15:54 +0000 2013", "tweet_id": 332529368842784770}
{"status": "El Gerente de Infraestructura del Gobierno Regional de Ucayali Edi Ruiz Z\u00e1rate realiz\u00f3 la entrega de terreno a la... http://t.co/Y9KNpMkiVk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 09 16:12:17 +0000 2013", "tweet_id": 332528459328937985}
{"status": "Artesanos ucayalinos que participaron en las ferias Per\u00fa Moda y Per\u00fa Gift Show 2013 generaron negocios en el... http://t.co/O56ZeacyLH", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 09 16:03:41 +0000 2013", "tweet_id": 332526293470027776}
{"status": "Lima.- El presidente regional de Ucayali, Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, se reuni\u00f3 con el presidente del Poder... http://t.co/E9aTHikrwU", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu May 09 16:00:25 +0000 2013", "tweet_id": 332525473236152320}
{"status": "Ocho ni\u00f1os con malformaciones en los pies, conocido como pie bot, viajaron este jueves 2 a Lima en compa\u00f1\u00eda de sus... http://t.co/E1MuUkdsJa", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri May 03 17:30:51 +0000 2013", "tweet_id": 330373905669820416}
{"status": "Este lunes 29 de abril, al promediar el medio d\u00eda,  el presidente regional en ejercicio, Carlos Henderson Lima... http://t.co/c3hf3eGzN1", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri May 03 17:26:33 +0000 2013", "tweet_id": 330372821727469569}
{"status": "Este lunes 29 de abril, al promediar el medio d\u00eda,  el presidente regional en ejercicio, Carlos Henderson Lima... http://t.co/Yujm8P15xF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri May 03 17:24:47 +0000 2013", "tweet_id": 330372378339192833}
{"status": "El presidente regional Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero suscribi\u00f3 hoy un convenio marco de cooperaci\u00f3n... http://t.co/MrEiTCPbCF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Apr 24 00:06:09 +0000 2013", "tweet_id": 326849506937274368}
{"status": "El presidente regional de Ucayali inaugur\u00f3 hoy la moderna infraestructura educativa para los estudiantes  de la... http://t.co/vVAn7Aa3aO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Apr 24 00:01:45 +0000 2013", "tweet_id": 326848398219173889}
{"status": "EL MARTES 23 SE INAUGURARAN DOS INFRAESTRUCTURAS  EDUCATIVAS CONSTRUIDAS POR EL GOBIERNO REGIONAL DE UCAYALI :... http://t.co/0h0XY8mNrV", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Apr 22 18:03:47 +0000 2013", "tweet_id": 326395927583653891}
{"status": "Las vacunas previenen enfermedades e impiden discapacidades y muertes, pido a las madres y padres de familia que... http://t.co/Ats8Zx3IJk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Apr 22 17:39:09 +0000 2013", "tweet_id": 326389727571894272}
{"status": "El Programa Techo Propio en la modalidad Construcci\u00f3n en Sitio Propio, ha lanzado su primera convocatoria 2013,... http://t.co/anAoq16Ca8", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Apr 16 23:12:41 +0000 2013", "tweet_id": 324299336903184384}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali, desarrollar\u00e1 un diplomado en Zonificaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Econ\u00f3mica y Ordenamiento... http://t.co/fsy2ZmIDhc", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Apr 16 23:09:50 +0000 2013", "tweet_id": 324298617139646464}
{"status": "Con \u00e9xito se realiz\u00f3 la VII Caminata por la Buena Salud, actividad deportiva organizada por el Gobierno Regional... http://t.co/tScLy4MPBp", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Apr 15 17:45:22 +0000 2013", "tweet_id": 323854577113915392}
{"status": "Con \u00e9xito se realiz\u00f3 la VII Caminata por la Buena Salud, actividad deportiva organizada por el Gobierno Regional... http://t.co/cMIwRYhYY1", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Apr 15 15:02:19 +0000 2013", "tweet_id": 323813544204304387}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/9iO3gaMs6b", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Apr 11 22:53:58 +0000 2013", "tweet_id": 322482685157208065}
{"status": "Publiqu\u00e9 una nueva foto en Facebook http://t.co/EyOU17WkXD", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Apr 11 22:46:32 +0000 2013", "tweet_id": 322480814199803904}
{"status": "Gerentes y directores regionales, sustentaron en Palacio de Gobierno ante los asesores y funcionarios de la... http://t.co/rHRYRzazhx", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Apr 09 15:30:30 +0000 2013", "tweet_id": 321646309901729795}
{"status": "El mi\u00e9rcoles 10 de abril, vendr\u00e1 a Pucallpa, una comisi\u00f3n integrada por funcionarios y especialistas del... http://t.co/1cWIYV7SxM", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Apr 09 15:25:07 +0000 2013", "tweet_id": 321644955678425088}
{"status": "\u201cBienvenida la inversi\u00f3n a Ucayali, porque trae consigo oportunidad laboral y crecimiento econ\u00f3mico\u201d, subray\u00f3 el... http://t.co/gwxIevJ0KT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Apr 03 23:29:20 +0000 2013", "tweet_id": 319592481886990336}
{"status": "PRESENTACI\u00d3N DE TEXTOS ESCOLARES CON ENFOQUE AMBIENTAL REGIONAL EN IDIOMA ESPA\u00d1OL Y LENGUAS SHIPIBO Y ASH\u00c1NINKA... http://t.co/RB4rgcvrF4", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Apr 02 22:58:23 +0000 2013", "tweet_id": 319222308520751106}
{"status": "He publicado una nueva foto a Facebook http://t.co/b5LbHZ2sH5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Mar 27 17:18:21 +0000 2013", "tweet_id": 316962407341776897}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali har\u00e1 entrega cien mil textos escolares con enfoque ambiental a los estudiantes de... http://t.co/OXAtIwuJRc", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Mar 27 17:14:32 +0000 2013", "tweet_id": 316961446426722305}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali har\u00e1 entrega cien mil textos escolares con enfoque ambiental a los estudiantes de... http://t.co/pvn4NrvmEQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Mar 27 17:10:06 +0000 2013", "tweet_id": 316960332608311296}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali har\u00e1 entrega cien mil textos escolares con enfoque ambiental a los estudiantes de... http://t.co/9pnHXAwhRa", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Mar 27 16:57:54 +0000 2013", "tweet_id": 316957262260367360}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali har\u00e1 entrega cien mil textos escolares con enfoque ambiental a los estudiantes de... http://t.co/Mns2OHeGda", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Mar 27 16:49:35 +0000 2013", "tweet_id": 316955168920985601}
{"status": "El Presidente del Gobierno Regional de Ucayali Abog. Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, invita a todos los Ucayalinos... http://t.co/6K74UaVEv1", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 22 18:05:09 +0000 2013", "tweet_id": 315162247926251521}
{"status": "Empresarios del sector forestal de la regi\u00f3n participan en el programa internacional de Gesti\u00f3n de Calidad... http://t.co/a5X6tCrQUV", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 22 17:57:53 +0000 2013", "tweet_id": 315160416412119040}
{"status": "Alejandro Delgado Guti\u00e9rrez, secretario t\u00e9cnico del Grupo Multisectorial Permanente Contra la Trata de Personas,... http://t.co/dL9Qfg2dZA", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 22 17:57:50 +0000 2013", "tweet_id": 315160402956787714}
{"status": "Empresarios del sector forestal de la regi\u00f3n participan en el programa internacional de Gesti\u00f3n de Calidad... http://t.co/4OMhHwYIoz", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 22 17:56:17 +0000 2013", "tweet_id": 315160015512166401}
{"status": "Alejandro Delgado Guti\u00e9rrez, secretario t\u00e9cnico del Grupo Multisectorial Permanente Contra la Trata de Personas,... http://t.co/ByPDOWKWrA", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 22 17:56:07 +0000 2013", "tweet_id": 315159971237089280}
{"status": "Ucayali se ubica a nivel nacional en una de las regiones modelo a seguir por contar a la fecha con la... http://t.co/gpcOX7kVaf", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 22 17:54:22 +0000 2013", "tweet_id": 315159533897019392}
{"status": "Empresarios del sector forestal de la regi\u00f3n participan en el programa internacional de Gesti\u00f3n de Calidad... http://t.co/TXwZsMcrsm", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 22 17:53:25 +0000 2013", "tweet_id": 315159293483687938}
{"status": "El Presidente del Gobierno Regional de Ucayali Abog. Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, invita a todos los Ucayalinos... http://t.co/oYPjAxt2yI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 22 17:35:16 +0000 2013", "tweet_id": 315154726872297472}
{"status": "Invitamos a votar por las 2 ucayalinas que postulan a la condecoracion Orden al M\u00e9rito de la Mujer 2013. Lidia... http://t.co/KF6rd1D8cN", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 18 23:47:59 +0000 2013", "tweet_id": 313798972932255744}
{"status": "Invitamos a votar por las 2 ucayalinas que postulan a la condecoracion  Orden al M\u00e9rito de la Mujer 2013. Lidia... http://t.co/HNRLbZ4yq4", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 18 23:46:55 +0000 2013", "tweet_id": 313798702970068993}
{"status": "Hoy 19 se celebra  el  \"DIA DEL ARTESANO UCAYALINO\" el Gobierno Regional de Ucayali y Dircetur premiaran a 10... http://t.co/WEafcOlc6u", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 18 23:42:34 +0000 2013", "tweet_id": 313797609779253248}
{"status": "El pr\u00f3ximo 19 de marzo, se celebrar\u00e1 el D\u00eda del Artesano Peruano; con este prop\u00f3sito, la Direcci\u00f3n Regional... http://t.co/sCMLd8Qm3P", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 15 20:13:23 +0000 2013", "tweet_id": 312657800742436865}
{"status": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/h3LauR5LTz", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 15 20:04:38 +0000 2013", "tweet_id": 312655601517875200}
{"status": "En la estaci\u00f3n pesquera de la Direcci\u00f3n Regional de la Producci\u00f3n, una pareja de paiches de 8 a\u00f1os logr\u00f3... http://t.co/tWpGKXAIS0", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 15 19:50:37 +0000 2013", "tweet_id": 312652071998459905}
{"status": "\u00a1\u00a1\u00a1VAMOS TODOS AL COLISEO CERRADO DE MANANTAY!!! 09 Delegaciones de V\u00f3ley participan en el  XX CAMPEONATO... http://t.co/S7hSZg5Z3i", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Mar 13 17:10:37 +0000 2013", "tweet_id": 311887032525926400}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali, el domingo \u00faltimo realiz\u00f3 la jornada c\u00edvica \u201cLa Minga de Mi Barrio\u201d donde... http://t.co/hK9TfM5dp6", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 11 22:47:02 +0000 2013", "tweet_id": 311246915771719681}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali, el domingo \u00faltimo realiz\u00f3 la jornada c\u00edvica \u201cLa Minga de Mi Barrio\u201d donde... http://t.co/hK9TfM5dp6", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 11 22:47:02 +0000 2013", "tweet_id": 311246915771719681}
{"status": "Trescientas tablillas de la especie bolaina don\u00f3 la Direcci\u00f3n Ejecutiva Forestal y Fauna Silvestre de Ucayali a... http://t.co/too7aZtNZk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 11 21:59:47 +0000 2013", "tweet_id": 311235025133785089}
{"status": "La prevenci\u00f3n de enfermedades a trav\u00e9s del lavado de manos, desparasitaci\u00f3n, vacunaci\u00f3n y consultas m\u00e9dicas,... http://t.co/R6THqgUls6", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 11 21:49:30 +0000 2013", "tweet_id": 311232439492157440}
{"status": "El Gobierno  Regional de Ucayali por intermedio de la gerencia de Desarrollo Social, est\u00e1 realizando el apoyo... http://t.co/7rRPNUO9T4", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 11 21:06:14 +0000 2013", "tweet_id": 311221550827315201}
{"status": "Presidente regional presenta Plan Regional de Seguridad Ciudadana \n\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1EN UCAYALI SE COMBATIRA CRIMINALIDAD CON... http://t.co/xmYZS4TIkT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Mar 11 20:52:38 +0000 2013", "tweet_id": 311218128107474944}
{"status": "El consorcio R&amp;B ser\u00e1 la consultora para los trabajos de supervisi\u00f3n de la obra de \u201cMejoramiento del Servicio de... http://t.co/sB17MXZ0Er", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 01 23:31:31 +0000 2013", "tweet_id": 307634232413528064}
{"status": "El presidente regional de Ucayali, Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero dar\u00e1 inicio al a\u00f1o escolar correspondiente al a\u00f1o... http://t.co/XBdVaxAGG7", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 01 23:30:34 +0000 2013", "tweet_id": 307633996211310594}
{"status": "La exposici\u00f3n de gerencias y direcciones regionales que dan cuenta de los trabajos y logros obtenidos en el 2012 y... http://t.co/V11Dbe4aeB", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 01 23:29:39 +0000 2013", "tweet_id": 307633763268046849}
{"status": "La exposici\u00f3n de gerencias y direcciones regionales que dan cuenta de los trabajos y logros obtenidos en el 2012... http://t.co/tmo2ejs2wU", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 01 23:26:50 +0000 2013", "tweet_id": 307633055827365888}
{"status": "La lucha contin\u00faa. Durante la epidemia que sufri\u00f3 Ucayali en noviembre y diciembre del 2012, el distrito de... http://t.co/x4iHXSkZv2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 01 23:24:48 +0000 2013", "tweet_id": 307632544659156993}
{"status": "El presidente del Congreso de la Rep\u00fablica, V\u00edctor Isla Rojas, tiene previsto su arribo a Pucallpa, el viernes 1... http://t.co/LH4LqNtI6j", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 01 17:59:33 +0000 2013", "tweet_id": 307550690186768384}
{"status": "Los puntos cr\u00edticos de 16 cuadras de v\u00edas en diversos asentamientos humanos de Yarinacocha lucen mejoradas, luego... http://t.co/NJkW3rPpmt", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 01 15:51:10 +0000 2013", "tweet_id": 307518383568596992}
{"status": "El presidente del Congreso de la Rep\u00fablica, V\u00edctor Isla Rojas, tiene previsto su arribo a Pucallpa, el viernes 1... http://t.co/PXgeaPsTHH", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 01 15:46:21 +0000 2013", "tweet_id": 307517172001943552}
{"status": "La Consejera Regional Indira Urcia particip\u00f3 en el II Encuentro Nacional de J\u00f3venes integrantes del CONIPENJ... http://t.co/xflLQs4FXN", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Mar 01 15:09:41 +0000 2013", "tweet_id": 307507944130486272}
{"status": "El presidente regional Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, se reuni\u00f3 el mi\u00e9rcoles 27 de febrero con los integrantes de... http://t.co/1NJ5VcC0Ik", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 28 20:40:01 +0000 2013", "tweet_id": 307228684727771136}
{"status": "\u201cTodos y Todas al colegio desde el primer d\u00eda\u201d, fue el mensaje principal exhibido durante la movilizaci\u00f3n... http://t.co/JfiXdQEIPW", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 28 20:27:21 +0000 2013", "tweet_id": 307225498784780290}
{"status": "\u201cTodos y Todas al colegio desde el primer d\u00eda\u201d, fue el mensaje principal exhibido durante la movilizaci\u00f3n... http://t.co/QLcmFxERwQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 28 20:24:36 +0000 2013", "tweet_id": 307224804963000321}
{"status": "He publicado 4 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/lIIEqVgXl6", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 28 17:43:00 +0000 2013", "tweet_id": 307184137477971969}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n de Vivienda y Construcci\u00f3n, en cumplimiento a la... http://t.co/CFAuC7JraJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 27 20:57:05 +0000 2013", "tweet_id": 306870594178252800}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n de Vivienda y Construcci\u00f3n, en cumplimiento a la... http://t.co/TBuNePhVcm", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 27 20:55:41 +0000 2013", "tweet_id": 306870239138832384}
{"status": "El director regional de Energ\u00eda y Minas Roque L\u00f3pez Mathews, sostuvo que el proyecto de electrificaci\u00f3n rural en... http://t.co/sGQibdKtnK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 27 17:15:22 +0000 2013", "tweet_id": 306814797465415680}
{"status": "La jornada c\u00edvica GOREU en tu barrio, este domingo 24 de febrero, se hizo presente en el asentamiento humano El... http://t.co/knnCG1QZ8h", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 26 17:30:09 +0000 2013", "tweet_id": 306456127674142722}
{"status": "La jornada c\u00edvica GOREU en tu barrio, este domingo 24 de febrero, se hizo presente en el asentamiento humano El... http://t.co/lGKhHt8Y1B", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 26 17:28:47 +0000 2013", "tweet_id": 306455786568175616}
{"status": "ejecutarse en el 2013. \nEl alcalde de la provincia de Padre Abad-Aguaytia, Luis Magui\u00f1a Paredes, acompa\u00f1o al... http://t.co/HTaf7z296D", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 26 17:24:12 +0000 2013", "tweet_id": 306454632966787072}
{"status": "Ayuda humanitaria a ni\u00f1os desde 8 meses de nacidos provenientes de la provincia de Padre Abad que sufren males... http://t.co/3KoPBk1S9E", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 26 17:15:37 +0000 2013", "tweet_id": 306452472065572866}
{"status": "Ayuda humanitaria a ni\u00f1os desde 8 meses de nacidos provenientes de la provincia de Padre Abad que sufren males... http://t.co/Sc7tUlVAux", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 26 17:13:20 +0000 2013", "tweet_id": 306451899035566081}
{"status": "Ayuda humanitaria a ni\u00f1os desde 8 meses de nacidos provenientes de la provincia de Padre Abad que sufren males... http://t.co/6lak02YACF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 26 17:05:20 +0000 2013", "tweet_id": 306449882409992192}
{"status": "Por su autenticidad en el baile alrededor de la humisha, su alegr\u00eda desbordante y participaci\u00f3n de todo el barrio... http://t.co/2sndk1Kc4L", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Feb 26 16:51:25 +0000 2013", "tweet_id": 306446382615633920}
{"status": "Integrantes del Consejo de Coordinaci\u00f3n Regional - CCR se reunieron hoy con el presidente regional de Ucayali,... http://t.co/VsA2Zwbe90", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 21 17:33:30 +0000 2013", "tweet_id": 304645033615835137}
{"status": "Integrantes del Concejo de Coordinaci\u00f3n Regional - CCR se reunieron hoy con el presidente regional de Ucayali,... http://t.co/RxQsQFmmsK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 21 14:26:23 +0000 2013", "tweet_id": 304597942742970368}
{"status": "El cooperativismo como alternativa asociativa para el desarrollo de las cadenas productivas, es el tema de la... http://t.co/ENvBecIOWo", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 21 14:21:50 +0000 2013", "tweet_id": 304596798431952896}
{"status": "El camuflado es otra modalidad que usan los infractores para trasladar paiche, especie amenazada que se encuentra... http://t.co/O4a78tk6nw", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 21 14:18:43 +0000 2013", "tweet_id": 304596012767518720}
{"status": "El camuflado es otra modalidad que usan los infractores para trasladar paiche, especie amenazada que se encuentra... http://t.co/4922yssCSn", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 21 14:14:32 +0000 2013", "tweet_id": 304594960546664449}
{"status": "El Gobierno Regional de Ucayali, junto con el Ministerio de la Producci\u00f3n, Per\u00fa Bosques y la Asociaci\u00f3n Kenshu... http://t.co/nnz8Uw0gQv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 21 14:00:46 +0000 2013", "tweet_id": 304591495867019264}
{"status": "El camuflado es otra modalidad que usan los infractores para trasladar paiche, especie amenazada que se encuentra... http://t.co/QLEB7aTa3k", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 21 13:54:07 +0000 2013", "tweet_id": 304589824566915073}
{"status": "Funcionarios de la Comisi\u00f3n Nacional para el Desarrollo y Vida Sin Drogas- DEVIDA, dialogaron con el presidente... http://t.co/3yYQJ9Sr", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 20 16:28:45 +0000 2013", "tweet_id": 304266351923564545}
{"status": "Funcionarios de la Comisi\u00f3n Nacional para el Desarrollo y Vida Sin Drogas- DEVIDA, dialogaron con el presidente... http://t.co/b4zemvXI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 20 16:26:58 +0000 2013", "tweet_id": 304265902260633600}
{"status": "Funcionarios de la Comisi\u00f3n Nacional para el Desarrollo y Vida Sin Drogas- DEVIDA, dialogaron con el presidente... http://t.co/ZsjWKzXz", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 20 16:24:15 +0000 2013", "tweet_id": 304265215715979264}
{"status": "La posibilidad de la masificaci\u00f3n del gas en los domicilios de los ucayalinos, va encontrando interesados en... http://t.co/XijfG8Eo", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 20 16:20:18 +0000 2013", "tweet_id": 304264225054945280}
{"status": "El gerente general del Gobierno Regional de Ucayali, Ricardo Mej\u00eda Sifuentes, particip\u00f3 en la reuni\u00f3n con los... http://t.co/xIN92l83", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 15 18:10:17 +0000 2013", "tweet_id": 302479964039680000}
{"status": "Este 13 de febrero, el comit\u00e9 especial del Gobierno Regional de Ucayali entreg\u00f3 la buena Pro para la ampliaci\u00f3n... http://t.co/rLK9Mqht", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 15 18:09:19 +0000 2013", "tweet_id": 302479720195444736}
{"status": "El gerente general del Gobierno Regional de Ucayali, Ricardo Mej\u00eda Sifuentes, particip\u00f3 en la reuni\u00f3n con los... http://t.co/LiceuH3Z", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 15 18:07:15 +0000 2013", "tweet_id": 302479200202403840}
{"status": "Este 14 de febrero el Gobierno Regional de Ucayali hizo entrega al Hospital Regional de Pucallpa un moderno... http://t.co/pb23xBLx", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 15 18:04:59 +0000 2013", "tweet_id": 302478630490079232}
{"status": "Integrantes del Consejo Regional de Adolescentes y J\u00f3venes de Ucayali para la prevenci\u00f3n del Embarazo Adolescente,... http://t.co/6TW1rgSh", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 15 17:59:54 +0000 2013", "tweet_id": 302477349117648896}
{"status": "Representantes de la empresa espa\u00f1ola Corporaci\u00f3n GESTAMP, manifestaron al presidente regional Jorge Vel\u00e1squez... http://t.co/WXyvJh9l", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 14 20:20:05 +0000 2013", "tweet_id": 302150241430409216}
{"status": "Las coordinaciones entre la Direcci\u00f3n Regional de Educaci\u00f3n, la Universidad Nacional Intercultural de la Amazonia... http://t.co/vxZ2P5dC", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 14 20:16:37 +0000 2013", "tweet_id": 302149368876769280}
{"status": "Seiscientos mil nuevos soles es el presupuesto para ejecutar el Plan Piloto de Intervenci\u00f3n en 8 Localidades con... http://t.co/Jgy6l4pq", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 14 18:06:04 +0000 2013", "tweet_id": 302116513916280833}
{"status": "Representantes de la empresa espa\u00f1ola Corporaci\u00f3n GESTAMP, manifestaron al presidente regional Jorge Vel\u00e1squez... http://t.co/rzsF61Lg", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 14 17:50:53 +0000 2013", "tweet_id": 302112692943060992}
{"status": "El jueves 7 de febrero el segundo tema debatido en la sesi\u00f3n extraordinaria, fue el pedido de la Asociaci\u00f3n de... http://t.co/TTTANYDm", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 08 17:04:03 +0000 2013", "tweet_id": 299926578593402880}
{"status": "El segundo tema debatido en la sesi\u00f3n extraordinaria, fue el pedido de la Asociaci\u00f3n de Discapacitados para que... http://t.co/08pQGsmW", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 08 17:00:07 +0000 2013", "tweet_id": 299925588360183810}
{"status": "Cadetes de la Marina de Guerra del Per\u00fa, que arribaron a Pucallpa, en  los BAP Mara\u00f1\u00f3n y Clavero, procedentes de... http://t.co/MqM7cL9n", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 08 16:38:28 +0000 2013", "tweet_id": 299920140483567617}
{"status": "La regi\u00f3n Ucayali espera recibir 8 mil turistas durante el desarrollo del XXII Festival del Carnaval Ucayalino,... http://t.co/Elwgpghi", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Feb 08 16:31:49 +0000 2013", "tweet_id": 299918466956288000}
{"status": "Una visita de trabajo realiz\u00f3 este mi\u00e9rcoles 6 del presente el jefe del Servicio Forestal de los Estados Unidos... http://t.co/PatluG6z", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 07 18:06:39 +0000 2013", "tweet_id": 299579943845781504}
{"status": "Una visita de trabajo realiza el jefe del Servicio Forestal de los Estados Unidos Tom Tidwell a la regi\u00f3n Ucayali.... http://t.co/2JQaDxWY", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Feb 07 18:02:32 +0000 2013", "tweet_id": 299578910285369344}
{"status": "Este martes 5, Juan Acosta Trujillo, presidente del Comit\u00e9 Pro Creaci\u00f3n del Distrito de Monte Alegre, visit\u00f3 al... http://t.co/ifqX3LSz", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 06 00:24:55 +0000 2013", "tweet_id": 298950362008809473}
{"status": "Este martes 5, Juan Acosta Trujillo, presidente del Comit\u00e9 Pro Creaci\u00f3n del Distrito de Monte Alegre, visit\u00f3 al... http://t.co/JnwRcH85", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 06 00:21:35 +0000 2013", "tweet_id": 298949522581757952}
{"status": "DOBLE V\u00cdA SE INICIA EN ABRIL\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1  \nVivas Quispe, anunci\u00f3 que las empresas privadas instaladas en la calzada de... http://t.co/CMKt5OwK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 06 00:17:45 +0000 2013", "tweet_id": 298948560911757312}
{"status": "Este martes 5 del presente el presidente del Gobierno Regional de Ucayali Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero recibi\u00f3 la... http://t.co/IWhvtSQH", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 06 00:11:44 +0000 2013", "tweet_id": 298947043571953670}
{"status": "Juan Acosta Trujillo, presidente del Comit\u00e9 Pro Creaci\u00f3n del Distrito de Monte Alegre, en reciente visita al... http://t.co/eXLiCNJW", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 06 00:06:38 +0000 2013", "tweet_id": 298945763336146944}
{"status": "Juan Acosta Trujillo, presidente del Comit\u00e9 Pro Creaci\u00f3n del Distrito de Monte Alegre, en reciente visita al... http://t.co/p0Lxx1Jl", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Feb 06 00:03:20 +0000 2013", "tweet_id": 298944931228180482}
{"status": "El domingo 03 de febrero se dio un despliegue log\u00edstico y humano donde se concentr\u00f3 el Gobierno Regional de... http://t.co/QqMeKZhF", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Feb 04 13:31:38 +0000 2013", "tweet_id": 298423570797830144}
{"status": "La estampa que rememora las costumbres carnavalescas de la amazonia ucayalina engalan\u00f3 el patio de Palacio de... http://t.co/mxDaspkZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 28 17:58:43 +0000 2013", "tweet_id": 295954070462689280}
{"status": "He publicado 3 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/bl0vQGgp", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Jan 28 17:10:39 +0000 2013", "tweet_id": 295941972655501312}
{"status": "Estimados  Amigos :  El  Presidente  Regional  de Ucayali, invita a la    poblaci\u00f3n   Ucayalina  a  la... http://t.co/7BjYtmP9", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 25 15:09:51 +0000 2013", "tweet_id": 294824410949509120}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/AG7fHFw0", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jan 17 16:16:08 +0000 2013", "tweet_id": 291941987697958912}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/fH19ie2K", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Jan 15 16:40:47 +0000 2013", "tweet_id": 291223413698207744}
{"status": "Reciban el cordial saludo del Presidente Regional de Ucayali, Abog. JORGE VEL\u00c1SQUEZ PORTOCARRERO,  lo invita a... http://t.co/FiKPlkYq", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jan 10 23:26:10 +0000 2013", "tweet_id": 289513492975853569}
{"status": "Reciban el cordial saludo de la Oficina de Imagen Institucional y por especial encargo de la Alta Direcci\u00f3n los... http://t.co/TCvbEAIn", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Jan 10 23:21:22 +0000 2013", "tweet_id": 289512287717441537}
{"status": "Contin\u00faan los cambios en la administraci\u00f3n p\u00fablica regional. El presidente regional (e) Carlos Henderson Lima,... http://t.co/JhZSI7T5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 04 22:57:29 +0000 2013", "tweet_id": 287331947691270145}
{"status": "El mi\u00e9rcoles 02/01/2013, el presidente regional de Ucayali, Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, coloc\u00f3 LA PRIMERA... http://t.co/eoaL3HZO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 04 20:45:45 +0000 2013", "tweet_id": 287298797174943746}
{"status": "El mi\u00e9rcoles 02/01/2013, el presidente regional de Ucayali, Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, coloc\u00f3 esta tarde LA... http://t.co/tDzo6Wtv", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 04 20:41:25 +0000 2013", "tweet_id": 287297704747495424}
{"status": "El Hospital Amaz\u00f3nico y la Municipalidad Distrital de Yarinacocha realizar\u00e1n el domingo 06 de enero la PRIMERA... http://t.co/5JafNOuD", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 04 16:26:15 +0000 2013", "tweet_id": 287233491408658432}
{"status": "El m\u00e9dico cirujano JUAN CARLOS SALAS SUAREZ, jurament\u00f3 ayer como Director Regional Sectorial de Salud, en... http://t.co/hSXn1wbG", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 04 16:15:32 +0000 2013", "tweet_id": 287230795209375744}
{"status": "El m\u00e9dico cirujano JUAN CARLOS SALAS SUAREZ, jurament\u00f3 ayer como Director Regional Sectorial de Salud, en... http://t.co/qi3UFsBQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 04 16:12:34 +0000 2013", "tweet_id": 287230049525059584}
{"status": "A las 12:30 del mediod\u00eda del d\u00eda 03/12/2013, en el despacho de presidencia, el Vice Presidente Carlos Henderson... http://t.co/lGyVFmqz", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 04 15:25:04 +0000 2013", "tweet_id": 287218094915592192}
{"status": "A las 12:30 del mediod\u00eda del d\u00eda 03/12/2013, en el  despacho de presidencia, el Vice Presidente Carlos Henderson... http://t.co/gChW8Yj5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 04 15:21:37 +0000 2013", "tweet_id": 287217226661126145}
{"status": "Las sesiones ordinarias y  extraordinarias del periodo 2013  del Consejo  Regional   de  Ucayali   ser\u00e1  dirigido... http://t.co/rlMMcsPd", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Jan 04 15:04:17 +0000 2013", "tweet_id": 287212861732831232}
{"status": "PERCY GOMEZ RAMOS PAOLO HIDALGO RAMOS ELARD RAMOS CHUMBE http://t.co/WHWZfyqo", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sun Dec 23 23:49:45 +0000 2012", "tweet_id": 282996449057308672}
{"status": "PERCY GOMEZ RAMOS PAOLO HIDALGO RAMOS ELARD RAMOS CHUMBE ROSARIO CHUMBE DE ZAPATA http://t.co/UUg7Icog", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sun Dec 23 23:48:36 +0000 2012", "tweet_id": 282996156630454273}
{"status": "SEGUIMOS\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Y SEGUIMOS CON MAS\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 OBRAS.\nESTE MI\u00c9RCOLES 19/12/2012 A PARTIR DE LAS 11:00 DE LA MA\u00d1ANA SE... http://t.co/yYfwsrVu", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Dec 18 16:28:22 +0000 2012", "tweet_id": 281073428600090625}
{"status": "SEGUIMOS\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Y SEGUIMOS CON MAS\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 OBRAS.\nESTE MI\u00c9RCOLES 19/12/2012 A PARTIR DE LAS 10:00 DE LA MA\u00d1ANA ( LA... http://t.co/YdTpRkNG", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Dec 18 16:12:02 +0000 2012", "tweet_id": 281069321692794880}
{"status": "SEGUIMOS\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Y SEGUIMOS CON MAS\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 OBRAS. \nESTE MI\u00c9RCOLES 19/12/2012 SE REALIZAR\u00c1 LA COLOCACI\u00d3N DE  PRIMERA... http://t.co/u4k6ZupB", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Dec 18 16:08:23 +0000 2012", "tweet_id": 281068402951471105}
{"status": "HOY\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 MARTES 18 DE DICIEMBRE DESDE LAS 10:00AM SE REALIZAR\u00c1 LA COLOCACI\u00d3N DE PRIMERA PIEDRA EN LA INSTITUCI\u00d3N... http://t.co/dTtf9ARw", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Dec 18 15:17:22 +0000 2012", "tweet_id": 281055561607417860}
{"status": "HOY\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 MARTES 18 DE DICIEMBRE DESDE LAS 10:00AM SE REALIZAR\u00c1 LA COLOCACI\u00d3N DE PRIMERA PIEDRA EN LA INSTITUCI\u00d3N... http://t.co/FPJCx6a2", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Dec 18 15:15:57 +0000 2012", "tweet_id": 281055207352328192}
{"status": "HOY\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 MARTES 19 DE DICIEMBRE DESDE LAS 10:00AM SE REALIZAR\u00c1 LA COLOCACI\u00d3N DE PRIMERA PIEDRA EN LA INSTITUCI\u00d3N... http://t.co/cCCDBs4S", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Dec 18 14:49:39 +0000 2012", "tweet_id": 281048585699745792}
{"status": "El  presidente  regional  de Ucayali, Jorge Vel\u00e1squez  Portocarrero dio cuenta  a la  poblaci\u00f3n de la  provincia... http://t.co/sTip2udl", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Dec 14 23:26:50 +0000 2012", "tweet_id": 279729190029377536}
{"status": "INVITAMOS A LA II AUDIENCIA PUBLICA REGIONAL - 2012\nLUGAR   :   COLEGIO M\u00c9DICO DEL PER\u00da\n                 SITO EN... http://t.co/uN9yYXCP", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 13 17:26:54 +0000 2012", "tweet_id": 279276220686925824}
{"status": "INVITAMOS A LA II AUDIENCIA PUBLICA REGIONAL - 2012\nLUGAR   :   COLEGIO M\u00c9DICO DEL PER\u00da\n                 SITO... http://t.co/d7XtNPuy", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 13 17:25:57 +0000 2012", "tweet_id": 279275980391063552}
{"status": "HOLA AMIGOS\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1  EL PRESIDENTE REGIONAL INVITA A TODOS USTEDES A LA  \"INAUGURACI\u00d3N  DE LA IMPONENTE INSTITUCION... http://t.co/qmTnyMwK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Dec 11 13:55:40 +0000 2012", "tweet_id": 278498286082609153}
{"status": "El presidente regional dijo: Tambi\u00e9n tenemos el Mejoramiento del Jir\u00f3n Guillermo Sisley, la Autopista S\u00e1nchez... http://t.co/jB5DYYIR", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 06 22:44:29 +0000 2012", "tweet_id": 276819429701079041}
{"status": "CON  C\u00d3DIGO SNIP 107180 - 2013  \u00a1\u00a1 TAMBI\u00c9N  SE  APROB\u00d3  EL PROYECTO TUR\u00cdSTICO PARA LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL MALECON DE... http://t.co/Vt2r2Kem", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 06 22:37:01 +0000 2012", "tweet_id": 276817549969223680}
{"status": "CON  C\u00d3DIGO SNIP 107180 - 2013  \u00a1\u00a1 TAMBI\u00c9N  SE  APROB\u00d3  EL PROYECTO TUR\u00cdSTICO PARA LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL MALECON DE... http://t.co/iGFB5tNk", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 06 22:30:12 +0000 2012", "tweet_id": 276815834767294464}
{"status": "CON C\u00d3DIGO SNIP 123529 para el 2013  \u00a1\u00a1TAMBI\u00c9N SE APROB\u00d3 EL PROYECTO TUR\u00cdSTICO PARA LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL MALECON DE... http://t.co/7P0ehqiB", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 06 22:07:22 +0000 2012", "tweet_id": 276810087866195968}
{"status": "CON C\u00d3DIGO SNIP 123529  \u00a1\u00a1TAMBI\u00c9N SE APROB\u00d3 EL PROYECTO TUR\u00cdSTICO PARA LA CONSTRUCCI\u00d3N DEL MALECON DE YARINACOCHA... http://t.co/Tjkg6DTT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 06 22:04:05 +0000 2012", "tweet_id": 276809260380336128}
{"status": "He publicado 6 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"\". http://t.co/a0U9tpuO", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Dec 06 20:07:44 +0000 2012", "tweet_id": 276779980699099138}
{"status": "El presidente regional Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, durante la conferencia de prensa organizada por la empresa... http://t.co/OFeRLWzq", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Dec 05 20:32:37 +0000 2012", "tweet_id": 276423855344594944}
{"status": "En el Centro de Operaciones de Emergencia Regional \u2013 COER, se desarroll\u00f3 la reuni\u00f3n de trabajo con autoridades... http://t.co/sLfeCXtB", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Nov 28 13:58:46 +0000 2012", "tweet_id": 273788024012304386}
{"status": "Campa\u00f1a nacional contra el dengue http://t.co/KDpN2BSE", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 23 14:32:03 +0000 2012", "tweet_id": 271984461128822784}
{"status": "Sintomas del dengue http://t.co/96wC5jjm", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 23 14:23:43 +0000 2012", "tweet_id": 271982364316549120}
{"status": "&lt;iframe width=\"420\" height=\"315\" src=\"http://t.co/UiDm6MF2\" frameborder=\"0\"... http://t.co/nhexbqO5", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 23 14:09:35 +0000 2012", "tweet_id": 271978808985387009}
{"status": "http://t.co/80AiOZja http://t.co/Bsn8owZA", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 23 14:01:21 +0000 2012", "tweet_id": 271976737108262912}
{"status": "Este jueves 22/11/2012, el presidente regional, Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, realiz\u00f3 una visita inopinada a... http://t.co/p6JAAdaI", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 23 13:29:11 +0000 2012", "tweet_id": 271968639207477249}
{"status": "Presidente regional  y Ministra de Salud inspeccionando centros de acopio de insevibles, con la finalidad de... http://t.co/a1ISvAGd", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Nov 19 16:39:40 +0000 2012", "tweet_id": 270567026374885376}
{"status": "Presidente Regional y Vice Ministra de Salud, visitando los centros de acopio  de inservibles, para combatir el... http://t.co/GkWkyKGo", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Nov 19 16:26:02 +0000 2012", "tweet_id": 270563596742828033}
{"status": "El presidente regional acompa\u00f1ado de su equipo de gesti\u00f3n de lucha contra el dengue recomend\u00f3 a la poblaci\u00f3n no... http://t.co/8BVW3gNx", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Nov 12 15:22:13 +0000 2012", "tweet_id": 268010820829585409}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DECRETA D\u00cdA NO LABORABLE AL SECTOR P\u00daBLICO EL JUEVES 15 DEL PRESENTE MES, A PARTIR  DE LAS... http://t.co/ZmiNmQvb", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Nov 12 15:17:21 +0000 2012", "tweet_id": 268009594192793601}
{"status": "I posted a new photo to Facebook http://t.co/XIfr1yKP", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Nov 09 00:13:07 +0000 2012", "tweet_id": 266694874529685505}
{"status": "GOBIERNO CENTRAL Y GOBIERNO REGIONAL DE UCAYALI DE  LA  MANO CONTRA EL DENGUE. http://t.co/Kb1rLwP4", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 08 23:18:50 +0000 2012", "tweet_id": 266681210934280192}
{"status": "GOBIERNO CENTRAL Y GOBIERNO REGIONAL DE UCAYALI  DE LA MANO CONTRA EL DENGUE. http://t.co/ClpvLVo9", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Nov 08 23:13:28 +0000 2012", "tweet_id": 266679862742364161}
{"status": "AMBULANCIA URBANA TIPO II PARA EL HOSPITAL AMAZONICO, TOTALMENTE EQUIPADO. http://t.co/dcFbetrR", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Oct 31 00:16:14 +0000 2012", "tweet_id": 263434166182506496}
{"status": "Despues de  15 a\u00f1os, el presidente regional, Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero, entreg\u00f3 una AMBULANCIA URBANA TIPO II,... http://t.co/px0iGx68", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Oct 31 00:09:09 +0000 2012", "tweet_id": 263432385956294656}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL DE UCAYALI ABOG. JORGE VEL\u00c1SQUEZ PORTOCARRERO, DISPUSO UN INMEDIATO APOYO SOCIAL Y M\u00c9DICO... http://t.co/nDzS63NL", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 30 23:53:57 +0000 2012", "tweet_id": 263428559941541888}
{"status": "GRAN ALGARABIA POR PARTE DE LA POBLACI\u00d3N Y ALUMNOS EN LA  INAUGURACI\u00d3N DE LA INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA JORGE CHAVEZ. http://t.co/VxkUWCbH", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 30 16:39:48 +0000 2012", "tweet_id": 263319301971390466}
{"status": "INVITAMOS A LA INAUGURACI\u00d3N  DE LA INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA PUERTO CALLAO - YARINACOCHA, ESTE  MARTES 30 DE OCTUBRE... http://t.co/q3p1S4OG", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Mon Oct 29 23:05:07 +0000 2012", "tweet_id": 263053880592564226}
{"status": "http://t.co/8f0Ig2RT", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 26 23:00:59 +0000 2012", "tweet_id": 261965678549016576}
{"status": "MODERNA INSTITUCI\u00d3N EDUCATIVA JORGE CHAVEZ, SOLO EN LA REGI\u00d3N UCAYALI. http://t.co/gLH4z2Fq", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 26 23:00:33 +0000 2012", "tweet_id": 261965570063347712}
{"status": "MUCHAS INAUGURACIONES M\u00c1S\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1  Y SE AVECINAN MUCHAS M\u00c1S\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\nINVITAMOS  A LA GRAN  INAUGURACI\u00d3N DE LA... http://t.co/LFr5n1JK", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Fri Oct 26 21:10:40 +0000 2012", "tweet_id": 261937916002070530}
{"status": "INVITAMOS  A LA GRAN  FIESTA INAUGURAL DEL CENTRO DE  SALUD  9 DE OCTUBRE,  ESTE VIERNES 26 DE OCTUBRE 2012 A... http://t.co/OUjKvBjm", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 25 23:38:03 +0000 2012", "tweet_id": 261612616810647552}
{"status": "INAUGURACI\u00d3N CENTRO DE SALUD 9 DE OCTUBRE, VIERNES 26 DE OCTUBRE 2012 A HORAS 7:30 PM http://t.co/l4LUVue3", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Thu Oct 25 23:21:29 +0000 2012", "tweet_id": 261608448481964034}
{"status": "En estos momentos el presidente regional Abog. Jorge Vel\u00e1squez Portocarrero expone el presupuesto regional 2013 en la sesi\u00f3n descentralizada", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Sat Oct 13 22:46:49 +0000 2012", "tweet_id": 257251072882655234}
{"status": "PRESIDENTE REGIONAL COLOC\u00d3 PRIMERA PIEDRA DE LAS II.EE. \u201cJOS\u00c9 ABELARDO QUI\u00d1ONES\u201d Y \u201cJORGE COQUIS HERRERA\u201d. LA... http://t.co/GYyEhsNZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 02 17:18:32 +0000 2012", "tweet_id": 253182188101697537}
{"status": "Presidente  Regional de Ucayali y Adultos Mayores http://t.co/GihmWtaJ", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Tue Oct 02 16:46:39 +0000 2012", "tweet_id": 253174163815149569}
{"status": "Hoy se dar\u00e1 incio a la semana de concytec", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Sep 19 21:55:20 +0000 2012", "tweet_id": 248540806003167232}
{"status": "Estamos trabajando por una Gran Region", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Sep 19 21:43:46 +0000 2012", "tweet_id": 248537894216683521}
{"status": "Estamos trabajando por una Gran Region", "utc_offset": -14400, "user_id": 822137750, "screen_name": "regionucayali", "created_at": "Wed Sep 19 21:43:46 +0000 2012", "tweet_id": 248537894216683521}
