{"status": "RT @elcomercio: Italia: n\u00famero de muertos por terremoto asciende a 17 http://t.co/Dc0hwauw", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Wed May 30 14:23:25 +0000 2012", "tweet_id": 207839637824225280}
{"status": "RT @elcomercio: El directorio del BCR podr\u00eda completarse reci\u00e9n en agosto http://t.co/LzvdgRQV", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Wed May 30 14:23:23 +0000 2012", "tweet_id": 207839630232535041}
{"status": "RT @elcomercio: Juez dej\u00f3 sin efecto la sentencia contra el alcalde de Chiclayo http://t.co/RtC2GOZu", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Wed May 30 14:23:21 +0000 2012", "tweet_id": 207839618194870272}
{"status": "RT @elcomercio: Kiribati, la isla destinada a desaparecer por el calentamiento global http://t.co/E37vkgb6", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Nov 11 00:06:21 +0000 2011", "tweet_id": 134783987150368769}
{"status": "Originally founded as San Miguel de Miraflores, it was established officially as a district on January 2, 1857. #MirafloresHistory", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Nov 11 00:00:24 +0000 2011", "tweet_id": 134782491562229761}
{"status": "@Dahiana_3 Esperamos que te haya gustado :D", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 10 23:56:40 +0000 2011", "tweet_id": 134781549697695744}
{"status": "RT @miraflores24h: se comunica   que en la calle 2 de mayo hacia Arequipa se visualiza transito pesado tome su precauciones use v\u00edas alt ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 10 23:48:22 +0000 2011", "tweet_id": 134779462125502465}
{"status": "#FrasesMotivadoras: \"Se necesitan a\u00f1os para construir tu reputaci\u00f3n, pero s\u00f3lo unos minutos para arruinarla.\" Warren Buffett #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 10 23:39:39 +0000 2011", "tweet_id": 134777269720846336}
{"status": "RT @miraflores24h: Al retirar dinero del cajero, no reciba ayuda de NADIE, y bajo ning\u00fan pretexto entregue su tarjeta a extra\u00f1os. #Segur ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 10 23:37:32 +0000 2011", "tweet_id": 134776734359887874}
{"status": "Hoy tenemos a las 7:30 pm \"Piano: Breve historia\".\nEs un concierto did\u00e1ctico dedicado al romanticismo.\nAuditorio del centro Ricardo Palma.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 10 23:34:30 +0000 2011", "tweet_id": 134775972103847936}
{"status": "\u00a1Buenas tardes a todos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 10 23:34:10 +0000 2011", "tweet_id": 134775887483781120}
{"status": "Haciendo nuestro reportaje gastron\u00f3mico #MirafloRecALaCarta", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 10 17:45:11 +0000 2011", "tweet_id": 134688064210599937}
{"status": "RT @loquetengas: 30 covers mejores que los originales http://t.co/VpcSkA87", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:40:32 +0000 2011", "tweet_id": 133645030748463104}
{"status": "Larcomar, a shopping mall overlooking the Pacific coast is very popular among tourists, young people, and the middle and upper classes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:36:44 +0000 2011", "tweet_id": 133644073704763392}
{"status": "Parque Kennedy, Miraflores' central plaza, regularly has flea markets and art exhibitions. #MirafloRecInternational", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:36:27 +0000 2011", "tweet_id": 133644001042644993}
{"status": "The district is full of hotels, caf\u00e9s, pubs, restaurants and shops, which is a draw for a large part of the Lima population on Sundays.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:36:09 +0000 2011", "tweet_id": 133643926459531264}
{"status": "#CulturalMoment: Our district has a total land area of 9.62 km\u00b2. Its administrative center is located 79 meters above sea level.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:29:50 +0000 2011", "tweet_id": 133642334641463296}
{"status": "RT @fcctp_usmp: RT @carrerasfuturo \u00bfQu\u00e9 escuela de la #USMP te gustar\u00eda que visite la pr\u00f3xima semana? Vota aqu\u00ed --&gt; http://t.co/xVWbLyfW", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:21:04 +0000 2011", "tweet_id": 133640131025444864}
{"status": "RT @miraflores24h: Cierre de v\u00eda en Av. Paseo de la Rep. alt. del Puente Dom. Orue x subsanaci\u00f3n de  pinta de grafitis tomar rutas alter ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:13:51 +0000 2011", "tweet_id": 133638313423806464}
{"status": "RT @elpollofarsante: Do\u00f1a Grimanesa recibi\u00f3 licencia municipal | Miraflores http://t.co/SDaSF5l1 via @munimiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:13:32 +0000 2011", "tweet_id": 133638234986127360}
{"status": "Visiten nuestro Wordpress: http://t.co/GshrIZL8", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:09:52 +0000 2011", "tweet_id": 133637312872591360}
{"status": "No se olviden de ver nuestro video sobre Personajes Hist\u00f3ricos: http://t.co/R19TFHu5", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:07:50 +0000 2011", "tweet_id": 133636798244077568}
{"status": "#FrasesMotivadoras: \"Nada es tan grande como para no intentarlo.\" Maickel Melamed", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:04:26 +0000 2011", "tweet_id": 133635941813329920}
{"status": "@davicinho26 Espero que te hayas divertido mucho.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 20:01:47 +0000 2011", "tweet_id": 133635275065790464}
{"status": "...a lo largo de la cual se localizan ocho hermosas playas de la Costa Verde. \n#MomentoCultural", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 19:59:44 +0000 2011", "tweet_id": 133634759959130114}
{"status": "Miraflores es un distrito privilegiado por encontrarse muy cerca al mar. Cuenta con una franja litoral de aproximadamente 5 kil\u00f3metros...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 19:59:28 +0000 2011", "tweet_id": 133634692820901888}
{"status": "#RestaurantDelD\u00eda: La Tranquera\nDirecci\u00f3n: Av. Jos\u00e9 Pardo 285 \nTel\u00e9fono: 4454523 / 4475111 \nTipo de Comida: Carnes y Parrillas", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 19:57:33 +0000 2011", "tweet_id": 133634210933112832}
{"status": "Hoy a las 7:30 pm en el Auditorio del Centro Cultural Ricardo Palma.\nLos caballeros las prefieren rubias, de Howard Hawks (EE.UU., 1953).", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 19:54:50 +0000 2011", "tweet_id": 133633528402415616}
{"status": "RT @larepublica_pe: Embajadora de USA felicita a Humala por \"muy buenos primeros 100 d\u00edas de gobierno\" http://t.co/HqdJjZoy", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 19:53:03 +0000 2011", "tweet_id": 133633079372808193}
{"status": "\u00a1Buenas tardes a todos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Nov 07 19:49:38 +0000 2011", "tweet_id": 133632220089954304}
{"status": "No olviden asistir al Teatro Brit\u00e1nico de #Miraflores para presenciar la obra Cr\u00f3nica de una muerte anunciada.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 23:28:00 +0000 2011", "tweet_id": 132962398297538560}
{"status": "#MirafloresEnAcci\u00f3n : se est\u00e1 realizando en este momento las pruebas de audio para el concierto de Nike", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 23:26:07 +0000 2011", "tweet_id": 132961924878045184}
{"status": "#FrasesMotivadoras: Una persona no vale por sus \u00e9xitos, sino de las veces que se ha levantado de sus fracasos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 17:00:21 +0000 2011", "tweet_id": 132864840724262912}
{"status": "http://t.co/AT1QiMF3 #Miraflores es uno de los distritos m\u00e1s tur\u00edsticos. #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:57:55 +0000 2011", "tweet_id": 132864229828071424}
{"status": "@andre_gonz Ten cuidado. No te vayas a hacer da\u00f1o al est\u00f3mago.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:53:46 +0000 2011", "tweet_id": 132863185442193408}
{"status": "@Gfrankie Provecho.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:53:11 +0000 2011", "tweet_id": 132863036947042304}
{"status": "@Astika_ccc Respira profundamente varias veces. Salta un poco. Concentrate en lo que vayas a hacer. Piensa positivo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:52:59 +0000 2011", "tweet_id": 132862986548297728}
{"status": "RT @JesSi_ze: Gracias chocolovers por cnfiar en nuestro producto #chocowanka", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:52:03 +0000 2011", "tweet_id": 132862752841678848}
{"status": "@Lu_foreveralone Podr\u00edas pasear por Miraflores o Larcomar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:51:39 +0000 2011", "tweet_id": 132862653726068736}
{"status": "Y a las 7:30pm en el mismo lugar, tendremos: \"Embargo\", de Ant\u00f3nio Ferreira (Espa\u00f1a, 2008). #Miraflores #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:50:53 +0000 2011", "tweet_id": 132862460054089728}
{"status": "RT @miraflores24h: Serenazgo conjunto con la asociaci\u00f3n de Orcas apoyan resguardo de lobo marino bebe herido (por c\u00e1maras se visualizo l ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:50:11 +0000 2011", "tweet_id": 132862283532603392}
{"status": "RT @miraflores24h: Manejar Excediendo los l\u00edmites de Velocidad es la Segunda causa de choques fatales y el mayor problema vial.#Segurida ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:50:09 +0000 2011", "tweet_id": 132862273592098817}
{"status": "RT @Munozestuvoz: En el Concejo acabamos de aprobar por unanimidad una nueva ordenanza para luchar contra los ruidos molestos en Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:47:16 +0000 2011", "tweet_id": 132861549978193921}
{"status": "RT @munimiraflores: \u00a1Harto Arte en Miraflores! http://t.co/SXDrCPvV", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:46:24 +0000 2011", "tweet_id": 132861332285423616}
{"status": "@MauroMarlex MirafloRec te desea muy buenas vibras,", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:46:10 +0000 2011", "tweet_id": 132861271224754176}
{"status": "RT @MauroMarlex: Hoy estar\u00e9 tocando mis temas versi\u00f3n ac\u00fastico\nen las oficinas de PHANTOM Miraflores a las 3pm http://t.co/kNs7t7Fd", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:45:54 +0000 2011", "tweet_id": 132861207400022016}
{"status": "#RestaurantDelDia: Cebiche La Red\nLugar: Av. La Mar 391 \nTel\u00e9fono: 4411026    \nP\u00e1gina Web: http://t.co/4BcwaB9B\nComida: Pescados y mariscos", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:41:02 +0000 2011", "tweet_id": 132859982415802369}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas a todos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:40:47 +0000 2011", "tweet_id": 132859919920664577}
{"status": "Hoy \"XIII Festival de cine europeo\" 16:00 a 18:00pm Auditorio Centro Cultural Ricardo Palma,\"Zorba el griego\", de Michael Cacoyannis.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Nov 05 16:38:47 +0000 2011", "tweet_id": 132859414276354049}
{"status": "#RestauranteDelD\u00eda : Se\u00f1or\u00edo de Sulco\nLugar: Malec\u00f3n Cisneros 1470\nTel\u00e9fono: 4410183   \nWeb: http://t.co/pATODlOF\nTipo de Comida: Peruana", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Nov 04 15:14:59 +0000 2011", "tweet_id": 132475937278279680}
{"status": "RT @fcctp_usmp: Aconsejar sobre \u00e9tica y RS, es el papel fundamental del RP en las organizaciones. Juan Carlos Molleda. #PR2011 #USMP", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Nov 04 15:11:26 +0000 2011", "tweet_id": 132475043409178624}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas a todos nuestros seguidores!\n\u00bfC\u00f3mo han amanecido?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Nov 04 15:11:03 +0000 2011", "tweet_id": 132474947703554049}
{"status": "Ma\u00f1ana el Comit\u00e9 de Seguridad Ciudadana se reunir\u00e1 a las 08:00 en la Municipalidad. Puede verlo en MiraTV (http://t.co/5kjXEjy9) #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Nov 04 00:01:42 +0000 2011", "tweet_id": 132246101297348609}
{"status": "Tenemos desde hoy la \"Exposicion fotografica de Aves y Talleres para ni\u00f1os\", en Museo de Historia Natural, de 9:00am - 6:00pm. #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:57:13 +0000 2011", "tweet_id": 132244974862471168}
{"status": "@davicinho26 Es un concierto did\u00e1ctico dedicado al barroco y clasicismo. Y el ingreso es libre para todos. Esperamos puedas asistir.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:51:53 +0000 2011", "tweet_id": 132243633721184256}
{"status": "RT @Diario16: Congreso aprueba moratoria para ingreso y producci\u00f3n de transg\u00e9nicos. http://t.co/Z8JfiV1j", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:50:29 +0000 2011", "tweet_id": 132243278887268353}
{"status": "RT @larepublica_pe: En Per\u00fa la gente prefiere convivir que casarse, seg\u00fan estudio http://t.co/IUTjA20P", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:50:24 +0000 2011", "tweet_id": 132243260042264577}
{"status": "RT @Peru21pe: Ollanta Humala hace llamado a combatir la desigualdad http://t.co/onLGnRjb", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:50:21 +0000 2011", "tweet_id": 132243244934365184}
{"status": "RT @miraflores24h: Estimados vecinos abrocha bien tu cintur\u00f3n de seguridad y NO uses el celular mientras manejas, CUIDA TU VIDA. #Seguri ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:47:47 +0000 2011", "tweet_id": 132242600609591296}
{"status": "#RestaurantDelD\u00eda: El parrill\u00f3n.\nAv. 28 de julio 795\nTel\u00e9fono: 4453061   \nWeb: http://t.co/jwAbfbJx\nTipo de Comida: Carnes y Parrillas", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:40:52 +0000 2011", "tweet_id": 132240857997914112}
{"status": "#FrasesMotivadoras : Una persona no vale por sus \u00e9xitos, sino de las veces que se ha levantado de sus fracasos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:37:56 +0000 2011", "tweet_id": 132240119695552512}
{"status": "Hoy a las 7:30, tenemos \"Piano: Breve historia\" en el Auditorio, Centro Cultural Ricardo Palma. #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:31:52 +0000 2011", "tweet_id": 132238593266696194}
{"status": "Estamos subiendo nuevos audios a nuestra p\u00e1gina web.\nhttp://t.co/o9puAj5u", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:28:49 +0000 2011", "tweet_id": 132237827214807040}
{"status": "\u00a1Buenas tardes a todos!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:27:15 +0000 2011", "tweet_id": 132237432534994944}
{"status": "RT @miraflores24h: No acompa\u00f1e a desconocido a ense\u00f1arles alguna direcci\u00f3n. Si conoce el sitio solo refiera la ubicaci\u00f3n. #SeguridadMira ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Nov 03 23:25:54 +0000 2011", "tweet_id": 132237091005407232}
{"status": "RT @miraflores24h: Si ve a una persona o auto rondando de manera sospechosa, comun\u00edcalo a la Central Alerta Miraflores 313-3773. #Seguri ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 15:06:03 +0000 2011", "tweet_id": 131024139241791488}
{"status": "#RestaurantDelD\u00eda: \"Cuarto Y Mitad\"\nAv. Comandante Espinar 798\n4465229\nWeb: http://t.co/vlE11UEm\nTipo de Comida: Carnes y Parrillas", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 15:05:23 +0000 2011", "tweet_id": 131023968764313601}
{"status": "RT @fcctp_usmp: Hoy @arturogoga, @jalbarracin, @Miguelc85 presentes en el conversatorio Ideas, negocios en la nube http://t.co/DwyPfjj8  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 15:00:44 +0000 2011", "tweet_id": 131022798339579904}
{"status": "@Lisfii \u00a1Bien dicho! A celebrar lo nuestro.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 15:00:33 +0000 2011", "tweet_id": 131022753200472064}
{"status": "RT @Lisfii: Qu\u00e9 hallowen ni nadaa! Hoy es el d\u00eda de la Canci\u00f3n Criolla y PUNTO! :)", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 15:00:21 +0000 2011", "tweet_id": 131022702919168001}
{"status": "RT @tv_peru: Sismo de 4.5 grados se registr\u00f3 esta madrugada en Ica  http://t.co/wd07WDdG", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 14:58:57 +0000 2011", "tweet_id": 131022352585732096}
{"status": "La comida criolla no s queda atr\u00e1s n #Miraflores: Anticuchos, Lomo saltado, Aj\u00ed d gallina, Tacutacu, Carapulcra, Arroz con pato y mucho m\u00e1s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 14:57:47 +0000 2011", "tweet_id": 131022057013129216}
{"status": "RT @Capital967: Transportistas piden plazo para salir de avenida T\u00fapac Amaru http://t.co/U3jDfQHm", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 14:54:17 +0000 2011", "tweet_id": 131021176779710464}
{"status": "\u00a1Hoy seguimos con el programa \"#Miraflores Lee\"!\nNo te olvides de ir con toda la familia, a partir de las 3 en el parque Kennedy #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 14:53:46 +0000 2011", "tweet_id": 131021047775510528}
{"status": "#FrasesMotivadoras : Aprecia lo que tienes, antes que se convierta en lo que tuviste.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 14:51:52 +0000 2011", "tweet_id": 131020568563679232}
{"status": "Estamos en los \u00faltimos dias de la Feria del Libro en #Miraflores. Y t\u00fa... \u00bfHas asistido?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 14:50:34 +0000 2011", "tweet_id": 131020242704011264}
{"status": "\u00bfTiene planeado salir por Halloween o El d\u00eda de la m\u00fasica criolla? \u00bfPor qu\u00e9 no hacerlo en #Miraflores?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 14:48:17 +0000 2011", "tweet_id": 131019668075986946}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas a todos!\n\u00bfC\u00f3mo han amanecido?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 31 14:47:30 +0000 2011", "tweet_id": 131019470268411905}
{"status": "Tengan cuidado con sus pertenencias cada vez que est\u00e9n en alg\u00fan establecimiento p\u00fablico #SeguridadMiraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 29 00:48:13 +0000 2011", "tweet_id": 130083479537983488}
{"status": "RT @RaulSanchez_: Aqu\u00ed en Mc Donalds Miraflores hay Roche. Acusan a este hombre de robo de mochilas. http://t.co/qCXFmKx1", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 29 00:47:36 +0000 2011", "tweet_id": 130083325980327936}
{"status": "RT @fcctp_usmp: Video: Lo que fue el Seminario Internacional de Comunicaciones #usmp11 http://t.co/VOruwYXf", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Tue Oct 25 15:20:15 +0000 2011", "tweet_id": 128853385234497536}
{"status": "RT @miraflores24h: Accidente con volcadura en circuito Playa\u2013Delfines, d Nor a Sur, conduzca y a baja velocidad &gt; http://t.co/6UsKZjC ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Tue Oct 25 15:19:25 +0000 2011", "tweet_id": 128853173241778177}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas a todos!\n\u00bfC\u00f3mo han amanecido hoy?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Tue Oct 25 14:45:38 +0000 2011", "tweet_id": 128844673157578752}
{"status": "#FrasesMotivadoras: La mejor manera de predecir el futuro es cre\u00e1ndolo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Tue Oct 25 14:45:08 +0000 2011", "tweet_id": 128844545340350464}
{"status": "RT @fcctp_usmp: Psicolog\u00eda: El #estr\u00e9s se produce en el cerebro http://t.co/ZMYdIMpj v\u00eda  @carrerasfuturo", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 17:07:33 +0000 2011", "tweet_id": 128517998205091840}
{"status": "@HeyMayroN Buenos d\u00edas. Pasala genial hoy. Si puedes, date una vueltita por #Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 17:04:11 +0000 2011", "tweet_id": 128517152088141824}
{"status": "@allmypopmusic @alvaroportales Morrisey.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 17:02:41 +0000 2011", "tweet_id": 128516773824839680}
{"status": "RT @JuanmanuelDLT: Bases del concurso period\u00edstico para ganarte tus entradas a CREAMFIELDS 2011. http://t.co/BWQYSflO", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 17:02:28 +0000 2011", "tweet_id": 128516722339745792}
{"status": "RT @JuanmanuelDLT: Te ganaron t\u00eda @SusyDiazTO RT @MirafloRec En el distrito de Miraflores, existen 13 m2 de \u00e1reas verdes por cada habita ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 17:00:04 +0000 2011", "tweet_id": 128516116581593088}
{"status": "RT @iSarcastico: \u2014\u00bfNo te pasa que en ocasiones te sientes comprimido?\n\n\u2014Zip.\n\n\u2014\u00bfQu\u00e9 Rar, no?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:58:23 +0000 2011", "tweet_id": 128515694034812928}
{"status": "En el distrito de Miraflores, existen 13 m2 de \u00e1reas verdes por cada habitante. #MomentoCultural", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:58:09 +0000 2011", "tweet_id": 128515633309679616}
{"status": "#MirafloRecRecomienda:\nVisiten http://t.co/5kjXEjy9\nEl canal oficial de la Municipalidad de Miraflores.Muy bueno. #Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:55:09 +0000 2011", "tweet_id": 128514879656169474}
{"status": "RT @cesarmauricio: #EnlaCumbreMundialdeDise\u00f1odePrensa el enfoque de ponencias es nuevas plataformas #WIN @cmdp2011 #cmdprensa @mtascon @ ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:52:18 +0000 2011", "tweet_id": 128514163604594688}
{"status": "Pasenla todos genial hoy d\u00eda y no se olviden de pasarle la voz a sus amigos acerca de @MirafloRec.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:52:09 +0000 2011", "tweet_id": 128514125834895360}
{"status": "RT @diariocorreo: Rosario Ponce y \"Topos de M\u00e9xico\" asistir\u00edan a velorio de #Ciro http://t.co/zpp42I7J", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:51:16 +0000 2011", "tweet_id": 128513903587110912}
{"status": "@sagami612 \u00a1Provecho!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:51:05 +0000 2011", "tweet_id": 128513854526332928}
{"status": "Le recordamos que si tiene una emergencia m\u00e9dica y necesita el apoyo de una ambulancia,  llame al 3133773. Ser\u00e1 atendido r\u00e1pidamente.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:47:44 +0000 2011", "tweet_id": 128513011035021313}
{"status": "RT @miraflores24h: Evite transitar por lugares oscuros y desolados, est\u00e9 atento a cualquier actitud sospechosa de desconocidos. #Transit ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:46:37 +0000 2011", "tweet_id": 128512733447602176}
{"status": "No se olviden de buscarnos tambi\u00e9n en Facebook y de visitar nuestro blog en wordpress: http://t.co/o9puAj5u", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:45:44 +0000 2011", "tweet_id": 128512509522096129}
{"status": "Hoy tendremos el XI Festival de Viol\u00edn 2011, de 19:30 pm a 21:00 pm, en el Auditorio Ricardo Palma. #MirafloRec #Miraflores #Cultura", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:43:35 +0000 2011", "tweet_id": 128511966271647745}
{"status": "#FrasesMotivadoras: No permitas que tu orgullo pueda m\u00e1s que tu coraz\u00f3n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:41:00 +0000 2011", "tweet_id": 128511316532011008}
{"status": "#MirafloRecRecomienda: \n#RestauranteDelD\u00eda: \"Alfresco\"\nDirecci\u00f3n: Malec\u00f3n Balta 790.\nTel\u00e9fono: 4228915.\nTipo de Comida: Pescados y mariscos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:39:44 +0000 2011", "tweet_id": 128510997634879488}
{"status": "RT @TheEllenShow: What street does the ghost live on? A dead end. #ClassicJokeMonday", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:34:45 +0000 2011", "tweet_id": 128509743697367040}
{"status": "\u00a1No se olviden de visitar la Feria del Libro!\n#Miraflores #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:33:58 +0000 2011", "tweet_id": 128509548897107969}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas a todos, por cierto!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:29:49 +0000 2011", "tweet_id": 128508502057562112}
{"status": "\u00bfSab\u00edan que Miraflores es el distrito donde se desenvuelven varios cuentos de Julio Ram\u00f3n Ribeyro? #Miraflores #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 24 16:28:37 +0000 2011", "tweet_id": 128508201686675456}
{"status": "@JuanmanuelDLT \u00bfTe gusta nuestro nuevo avatar? =) (Ten un bonito d\u00eda, por cierto).", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:43:52 +0000 2011", "tweet_id": 127062487802724352}
{"status": "RT @diariocorreo: #Gadafi estaba armado con pistola de oro: \"No disparen, no disparen\" http://t.co/AjMzpsUe", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:27:34 +0000 2011", "tweet_id": 127058386478055424}
{"status": "@JuanmanuelDLT Realmente no. Falta de confianza.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:26:51 +0000 2011", "tweet_id": 127058204088729600}
{"status": "@PPmouche Ten cuidado.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:26:33 +0000 2011", "tweet_id": 127058130881359872}
{"status": "#FrasesMotivadoras: \"Donde termina el esfuerzo, comienza el fracaso\".\n\u00a1Tengan todos un buen d\u00eda!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:25:36 +0000 2011", "tweet_id": 127057892959457280}
{"status": "RT @diariocorreo: Autorizan viaje de Humala a Cumbre Iberoamericana y Unasur http://t.co/Fl4kPDug", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:22:04 +0000 2011", "tweet_id": 127056999853723651}
{"status": "Para admirar el litoral miraflorino, se tienen malecones y miradores naturales desde los que se aprecian hermosas puestas de sol y el mar.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:16:15 +0000 2011", "tweet_id": 127055539619364864}
{"status": "Y conjuntamente con la Feria del Libro, seguimos con el programa \"Miraflores Lee\". Los libros se les ser\u00e1n proporcionados aqu\u00ed. #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:08:54 +0000 2011", "tweet_id": 127053687007875073}
{"status": "\u00a1Hoy es la inauguraci\u00f3n de la Feria del Libro en #Miraflores! A la 1:00pm en la parque Kennedy. No se olviden de asistir. #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:03:40 +0000 2011", "tweet_id": 127052371233751041}
{"status": "@HeyMayroN Buenos d\u00edas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:01:21 +0000 2011", "tweet_id": 127051788384874497}
{"status": "Les recordamos el n\u00famero de emergencia de AlertaMiraflores: 3133773", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 16:01:00 +0000 2011", "tweet_id": 127051700371599360}
{"status": "@MicroSD_ Buenos dias! Que la pases bien hoy.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 20 15:59:09 +0000 2011", "tweet_id": 127051232866086912}
{"status": "Presentaremos en el Auditorio Ricardo Palma, el ciclo: \"James Dean, gigante del cine americano\" de 18:30 pm \u2013 20:00 pm. \n\u00a1No se lo pierdan!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 19:16:13 +0000 2011", "tweet_id": 126013665735487488}
{"status": "RT @fcctp_usmp: Conoce las novedades de este a\u00f1o en la Feria de la Escuela de Comunicaciones de la #USMP  http://t.co/I6vyRx0Q #integrac ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 19:13:59 +0000 2011", "tweet_id": 126013100825649153}
{"status": "RT @elcomercio: Econom\u00eda peruana creci\u00f3 7,49% en agosto http://t.co/9PMxhUrg", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 19:13:15 +0000 2011", "tweet_id": 126012916410486784}
{"status": "Hoy a las 3:00 pm, seguimos con el programa \"Miraflores Lee\" en el parque Kennedy. #Miraflores #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 19:12:54 +0000 2011", "tweet_id": 126012831584890882}
{"status": "@franco_bp Provecho.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 19:09:17 +0000 2011", "tweet_id": 126011920120684545}
{"status": "RT @larepublica_pe: Morgana Vargas Llosa recibe distinci\u00f3n de la SIP otorgada a su padre, Mario Vargas Llosa #SIP2011 http://t.co/jLXbStCZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 19:08:14 +0000 2011", "tweet_id": 126011655074217985}
{"status": "RT @terrape: Buscan incluir a 50% de menores con discapacidad en escuelas \nhttp://t.co/fh1bBGME", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 19:08:00 +0000 2011", "tweet_id": 126011595406061568}
{"status": "\u00a1No se olviden de vistar nuestra p\u00e1gina en Wordpress! http://t.co/GshrIZL8\nTenemos audios, fotos, y m\u00e1s.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 19:07:44 +0000 2011", "tweet_id": 126011529610018816}
{"status": "Nuestro primer video se trata sobre la Seguridad Ciudadana: http://t.co/PfZNSBUc\n\u00bfQu\u00e9 opinas?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 19:01:20 +0000 2011", "tweet_id": 126009917848031233}
{"status": "RT @larepublica_pe: Ollanta Humala: Tenemos que trabajar juntos el concepto de libertad de expresi\u00f3n. Debe ser amor por la verdad. #SIP2011", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 18:05:54 +0000 2011", "tweet_id": 125995967135760384}
{"status": "Tenemos nuevo avatar. \u00bfQu\u00e9 les parece?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Mon Oct 17 17:51:44 +0000 2011", "tweet_id": 125992402791047168}
{"status": "Si Lima es la capital gastron\u00f3mica de Am\u00e9rica, #Miraflores es el distrito gastron\u00f3mico por excelencia de Lima.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 15 15:46:08 +0000 2011", "tweet_id": 125236018789089280}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que... #Miraflores es reconocida como una ciudad tur\u00edstica por excelencia?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 15 15:44:17 +0000 2011", "tweet_id": 125235553368145920}
{"status": "\u00a1Tengan todos un buen s\u00e1bado!\nD\u00eda perfecto para divertirse.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 15 15:39:44 +0000 2011", "tweet_id": 125234410319646720}
{"status": "Hemos agregado fotos en el alb\u00fam: \"Malec\u00f3n Cisneros\" en FB: http://t.co/MJ5vzhGP", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 15 15:35:34 +0000 2011", "tweet_id": 125233361584259072}
{"status": "Espero hayan disfrutado de este gran d\u00eda.\nY hayan aprovechado para darse una vuelta por #Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 15 04:50:03 +0000 2011", "tweet_id": 125070910255407104}
{"status": "@Sebasttian_L Cierto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 15 04:46:11 +0000 2011", "tweet_id": 125069937206231040}
{"status": "#ConsejoDelD\u00eda : Se recomienda ir a Miraflores con lentes de sol grandes. As\u00ed evitar\u00e1n que les entre tierra en los ojos.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 20:58:47 +0000 2011", "tweet_id": 124952312945983491}
{"status": "#MirafloRecEnAcci\u00f3n :Realizando entrevistas en el Malec\u00f3n Cisneros", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 20:33:41 +0000 2011", "tweet_id": 124945993987928065}
{"status": "RT @miraflores24h: Responde cuatro preguntas y ay\u00fadanos a mejorar el servicio de @miraflores24h http://t.co/ue1jtwPQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 16:02:47 +0000 2011", "tweet_id": 124877823709167616}
{"status": "\u00bfSab\u00edas que #Miraflores ocupa el segundo puesto en el \u00cdndice de Desarrollo Humano de los distritos del Per\u00fa? #MomentoCultural", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:57:21 +0000 2011", "tweet_id": 124876454965161985}
{"status": "A las 18:00, en Anfiteatro Chabuca Granda, los alumnos de D1 de Vania Mas\u00edas, nos deleitar\u00e1n con un show de coreograf\u00edas. #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:53:40 +0000 2011", "tweet_id": 124875529403891712}
{"status": "Miraflores Lee sigue en el parque Kennedy desde las 15:00 a 17:00. Puedes asistir con toda la familia. #MirafloRec #Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:51:22 +0000 2011", "tweet_id": 124874948866084864}
{"status": "#FF a @Emanu_Rojas, otro miembro de #MirafloRec.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:46:24 +0000 2011", "tweet_id": 124873696891514880}
{"status": "#FF a @cristinadc10. Uno de los miembros de este medio. \u00a1Siganla!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:45:54 +0000 2011", "tweet_id": 124873574812094464}
{"status": "@Sebastian_DY Trata de consumir algo m\u00e1s para que puedas tener energ\u00edas para un gran d\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:44:42 +0000 2011", "tweet_id": 124873269504512000}
{"status": "@shebo_90 =)", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:44:16 +0000 2011", "tweet_id": 124873163686424576}
{"status": "Continua nuestra ruta \"Literatour: La Ruta Vargas Llosa\" en el parque Kennedy. \u00bfQu\u00e9 esperas para asistir? #Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:44:07 +0000 2011", "tweet_id": 124873122146037761}
{"status": "RT @fcctp_usmp: #Video: Conoce a los expositores del VI Congreso  #Alcaurp http://t.co/SwI3OgO7  #RP #USMP", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:42:36 +0000 2011", "tweet_id": 124872740627943424}
{"status": "@Ludelpilar Buenos d\u00edas. \u00bfC\u00f3mo has amanecido?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:40:36 +0000 2011", "tweet_id": 124872237277921280}
{"status": "@aka_dou \u00a1Genial! Espero que pases un hermoso dia visitando #Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:40:18 +0000 2011", "tweet_id": 124872165484011520}
{"status": "@Angelop_ \u00a1Provecho! Disfr\u00fatalo.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:39:47 +0000 2011", "tweet_id": 124872034575589376}
{"status": "Seguimos con la exposici\u00f3n de Ignacio Iturria: \"Obras Recientes\" en la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland. #Miraflores #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:39:11 +0000 2011", "tweet_id": 124871881898725376}
{"status": "En unos momentos se realizar\u00e1 la exposici\u00f3n: \"El c\u00f3mic suizo.Una monta\u00f1a de im\u00e1genes\" en el Centro Cultural Ricardo Palma. #Miraflorec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:37:01 +0000 2011", "tweet_id": 124871336752447488}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas a todos! El sol ha salido. El clima es perfecto.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 15:35:29 +0000 2011", "tweet_id": 124870952537432065}
{"status": "Gracias a todos aquellos que nos siguen de parte del equipo de #MirafloRec.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 04:32:36 +0000 2011", "tweet_id": 124704133277167617}
{"status": "RT @pacobardales: Programa de actividades de la Feria del LIbro de Miraflores http://t.co/Kg2ohtq4", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 04:30:15 +0000 2011", "tweet_id": 124703538919116800}
{"status": "@Sebasttian_L Provecho con el cereal.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 04:24:00 +0000 2011", "tweet_id": 124701969142136833}
{"status": "\u00a1No se olviden! Tambi\u00e9n estamos en Facebook. Buscanos como: \"MirafloRec\".", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 04:23:27 +0000 2011", "tweet_id": 124701829304033280}
{"status": "@cathy_laura Gracias por pasar la voz. En serio te lo agradezco mucho.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 14 04:22:00 +0000 2011", "tweet_id": 124701464970018816}
{"status": "RT @elcomercio: Novia de Mick Jagger public\u00f3 en Twitter fotos de su viaje por Per\u00fa http://t.co/vaVvszRd", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 20:25:10 +0000 2011", "tweet_id": 124581463323709441}
{"status": "@SweetBiCho \u00a1Felicidades!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 20:21:02 +0000 2011", "tweet_id": 124580425569013762}
{"status": "RT @ReporteroW: Ruidos molestos y autos mal estacionados en academia de baile http://t.co/7Wu3fHnM #Miraflores cc: @miraflores24h", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 20:20:34 +0000 2011", "tweet_id": 124580308338216960}
{"status": "RT @piahildebrandt: El libro de C\u00e9sar Hildebrandt (\"Una piedra en el zapato\") ser\u00e1 presentado el viernes 21 en la Feria del Libro (Parqu ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 20:17:43 +0000 2011", "tweet_id": 124579588213972992}
{"status": "@Angelop_ \u00a1Gracias! Tu tambi\u00e9n.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 20:17:15 +0000 2011", "tweet_id": 124579471247421441}
{"status": "RT @fcctp_usmp: La 2\u00b0 Feria Laboral de la @labolsape ser\u00e1 de este 24 y 25 de octubre en el horario de 12 a 6 p.m. http://t.co/QT4iN8eI \u00a1 ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 20:16:26 +0000 2011", "tweet_id": 124579265252560896}
{"status": "@XanderBsF Espero llegues a tiempo. Abriga tu cuello.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 12:00:31 +0000 2011", "tweet_id": 124454464517189632}
{"status": "RT @diariocorreo: #BlackBerry empieza a normalizar su servicio http://t.co/kmPGfJmZ", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 11:58:53 +0000 2011", "tweet_id": 124454055329284096}
{"status": "RT @miraflores24h: Conduzca con precauci\u00f3n, las pistas se encuentran mojadas, no olvide utilizar el cintur\u00f3n de seguridad. #SeguridadMir ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 11:50:51 +0000 2011", "tweet_id": 124452031283994624}
{"status": "@jorgefob No llegues tarde.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 11:50:07 +0000 2011", "tweet_id": 124451848735297536}
{"status": "@Angelop_ Buenos d\u00edas. Aleluya.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 11:49:55 +0000 2011", "tweet_id": 124451797476720641}
{"status": "@WalterJr2 Buenos d\u00edas. Espero tengas un genial d\u00eda.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 11:49:43 +0000 2011", "tweet_id": 124451749594537984}
{"status": "\u00a1Buenos d\u00edas a todos!\nEl clima est\u00e1 algo raro. \n\u00a1No olviden abrigarse!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 11:49:07 +0000 2011", "tweet_id": 124451598721232896}
{"status": "@SaquitoKUN Provecho. Que lo disfrutes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 04:15:21 +0000 2011", "tweet_id": 124337403052834816}
{"status": "@Ruwaii La m\u00fasica. Una forma de vida.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 04:15:02 +0000 2011", "tweet_id": 124337322874519552}
{"status": "@Jthan_R \u00a1Buenas noches! Dulces sue\u00f1os.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 04:14:46 +0000 2011", "tweet_id": 124337257816670208}
{"status": "RT @larepublica_pe: Sismo de seis grados remece Indonesia http://t.co/Fnew65dQ", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 04:11:01 +0000 2011", "tweet_id": 124336313234243584}
{"status": "Para los que les gusta el cine: Ma\u00f1ana en la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland, presentaremos el filme \"Thirst (Sed)\" a las 7:30pm. #Miraflores", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 04:09:17 +0000 2011", "tweet_id": 124335875646697473}
{"status": "La Municipalidad de #Miraflores invita a todos a participar en el programa \"Miraflores Lee\". El pr\u00e9stamo de libros es gratuito.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 04:03:08 +0000 2011", "tweet_id": 124334329139699712}
{"status": "En la Municipalidad de #Miraflores se realizar\u00e1 la ceremonia de Reconocimiento a Concejos Infantiles y Juveniles.\nHora: 11:00 \u2013 13:30.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 04:00:15 +0000 2011", "tweet_id": 124333603059531776}
{"status": "Ma\u00f1ana en la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada, tenemos: \"Obras Recientes - Ignacio Iturria\". Una bella exposici\u00f3n. #Miraflores #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 03:58:21 +0000 2011", "tweet_id": 124333126402052096}
{"status": "El portal oficial de #Miraflores tiene un nuevo dise\u00f1o: http://t.co/nlXTV3tN\nVisitalo y cu\u00e9ntanos qu\u00e9 opinas.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 03:49:43 +0000 2011", "tweet_id": 124330952066478080}
{"status": "RT @miraflores24h: @OswaldoTorres Tenga siempre a la mano el n\u00famero de Alerta Miraflores 3133773, para reportar cualquier intento de rob ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 03:37:22 +0000 2011", "tweet_id": 124327842799558656}
{"status": "Ahora que ya acabaron los seminarios de los alumnos de la #USMP... \u00bfPor qu\u00e9 no aprovechar para darse una vuelta por Miraflores?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Oct 13 03:36:13 +0000 2011", "tweet_id": 124327552654389249}
{"status": "@DonSaludador Hola! Bien, \u00bfC\u00f3mo est\u00e1s t\u00fa?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sun Oct 09 21:50:39 +0000 2011", "tweet_id": 123153427206377472}
{"status": "RT @miraflores24h: Luz del Sur realiza trabajos de emergencia en Cl Chiclayo 924 Miraflores problemas de sistema el\u00e9ctrico desconocen el ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sun Oct 09 21:47:16 +0000 2011", "tweet_id": 123152576513441793}
{"status": "@Ruwaii \u00bfQue canci\u00f3n?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sun Oct 09 21:45:26 +0000 2011", "tweet_id": 123152113894293504}
{"status": "Buenas tardes a todos! Este parece un perfecto domingo para darse un paseo por #Miraflores.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sun Oct 09 21:44:42 +0000 2011", "tweet_id": 123151930502553600}
{"status": "Tengan todos un hermoso d\u00eda. #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:52:45 +0000 2011", "tweet_id": 122670769976250368}
{"status": "Y en el Parque Reducto N\u00b02, tendremos: \"Hagamos un t\u00edtere\".\nLos ni\u00f1os aprender\u00e1n a confeccionar un t\u00edtere de rat\u00f3n con material\n reciclable.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:52:19 +0000 2011", "tweet_id": 122670660525883394}
{"status": "En el Parque Reducto No.2: \"La esquina musical\": Experiencia musical que ense\u00f1a a los ni\u00f1os a amar la m\u00fasica y los bailes de nuestra tierra", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:47:19 +0000 2011", "tweet_id": 122669403341991937}
{"status": "Hoy tenemos \"C\u00e1tedra de estudios del cerebro\". Muy recomendable. Auditorio Ricardo Palma - 11:00am. #Miraflores #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:39:19 +0000 2011", "tweet_id": 122667388264124416}
{"status": "RT @cesarmauricio: La repercusi\u00f3n de la muerte de Steve Jobs en Internet y otras infograf\u00edas http://t.co/C00hjCKV", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:31:50 +0000 2011", "tweet_id": 122665505722081280}
{"status": "RT @miraflores24h: Tenga siempre a la mano el n\u00famero de Alerta Miraflores 3133773, para reportar cualquier intento de robo o asalto.@mun ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:31:07 +0000 2011", "tweet_id": 122665326885347329}
{"status": "@jorgefob Buenos d\u00edas. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1s?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:31:02 +0000 2011", "tweet_id": 122665306639446016}
{"status": "@SaquitoKUN \u00bfA d\u00f3nde est\u00e1s viajando?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:30:42 +0000 2011", "tweet_id": 122665221805445120}
{"status": "\u00a1Gracias a todos nuestros followers! #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:30:17 +0000 2011", "tweet_id": 122665117107228672}
{"status": "Ahora que es feriado... \u00bfPor qu\u00e9 no aprovechar y dar una vuelta por Miraflores?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 13:29:39 +0000 2011", "tweet_id": 122664958063411201}
{"status": "RT @miraflores24h: Tomen sus precauciones, calle Diez Canseco c-1 cerrada por emergencia de incendio, Serenazgo de Miraflores tiene el i ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 00:50:16 +0000 2011", "tweet_id": 122473853246115840}
{"status": "Se est\u00e1 desarrollando un peque\u00f1o incendio a la altura de la cuadra 5 de Larco. #MirafloRecInforma", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 00:49:32 +0000 2011", "tweet_id": 122473668260544512}
{"status": "RT @uterope: incendio en la cuadra 5 de Larco, encima de Platanitos", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 00:48:46 +0000 2011", "tweet_id": 122473476392095745}
{"status": "RT @pablomletts: @miraflores24h incendio ariiba de PAPPAS en diescanseco!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 00:48:39 +0000 2011", "tweet_id": 122473446486708224}
{"status": "RT @pablomletts: @miraflores24h incendio ariiba de PAPPAS en diescanseco!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sat Oct 08 00:48:39 +0000 2011", "tweet_id": 122473446486708224}
{"status": "RT @gabictia: En Interbank todos los cajeros tienen su camiseta de Per\u00fa #ARRIBAPERU", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 22:43:13 +0000 2011", "tweet_id": 122441878137344000}
{"status": "RT @fcctp_usmp: #FF #Docentes Facultad CC: @cesarmauricio @carlosterrones @miguelpatino @ZoilaGuzmanH @CesarMacKay @blogdenotas", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 22:33:22 +0000 2011", "tweet_id": 122439400108982272}
{"status": "RT @Hidalgo_Diana: Vamos muchachos todo el Per\u00fa esta con ustedes", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 22:33:07 +0000 2011", "tweet_id": 122439337324457984}
{"status": "@Juan_Chacon \u00a1Buena suerte!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 22:32:02 +0000 2011", "tweet_id": 122439065621643265}
{"status": "@danna_yi Es un buen grupo. Merece reconocimiento.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 22:31:45 +0000 2011", "tweet_id": 122438994607878144}
{"status": "@Adriano8973 Hola. \u00bfC\u00f3mo est\u00e1s?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 22:31:26 +0000 2011", "tweet_id": 122438914467303424}
{"status": "RT @Capital967: \u00b4Nene\u00b4 Cubillas le dice no a la violencia en el f\u00fatbol http://t.co/MB6T60WI", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:51:57 +0000 2011", "tweet_id": 122428977825587200}
{"status": "@juansintuitter T\u00fa puedes. \u00a1Buena suerte!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:42:03 +0000 2011", "tweet_id": 122426487226896385}
{"status": "RT @CholoJorge: RT @infosperu: \u00bfPor qu\u00e9 la Ministra Susana Baca est\u00e1 dispuesta a cerrar Machu Picchu? http://t.co/raJH5HoI", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:31:56 +0000 2011", "tweet_id": 122423941896744960}
{"status": "@MrTotoQ \u00bfPor qu\u00e9 no te das una vuelta por #Miraflores para que te relajes y despejes tu cabeza?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:29:17 +0000 2011", "tweet_id": 122423273605705728}
{"status": "@MelissaSarango Si llegas a entrar, MirafloRec desea que la pases muy bien. (Siempre tomando precauciones).", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:28:19 +0000 2011", "tweet_id": 122423031707611136}
{"status": "@MelissaSarango Siempre tratan de aprovecharse de la situaci\u00f3n. Recomendable conseguirlas antes.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:12:39 +0000 2011", "tweet_id": 122419085316325376}
{"status": "@ReporteroW Gracias por el #FF! Un abrazo del equipo de #MirafloRec.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:08:59 +0000 2011", "tweet_id": 122418165690023938}
{"status": "Y ustedes... \u00bfQu\u00e9 opinan? \n\u00bfPer\u00fa se alzar\u00e1 hoy con la victoria?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:07:47 +0000 2011", "tweet_id": 122417863645605888}
{"status": "#3Palabras Miraflores es maravilloso.", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:06:26 +0000 2011", "tweet_id": 122417522543820800}
{"status": "RT @munimiraflores: Miraflores ser\u00e1 sede del XV Congreso Mundial Deporte para Todos http://t.co/NGikwCui", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 21:02:32 +0000 2011", "tweet_id": 122416540061663232}
{"status": "RT @albertodeb: @rmapalacios Hola Rosa Mar\u00eda, conoces el programa de reciclaje \"Basura que no es basura\"? Lo est\u00e1n aplicando en tu zona  ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 15:28:24 +0000 2011", "tweet_id": 122332452193710081}
{"status": "Y en el parque Kennedy de #Miraflores, sigue la exposici\u00f3n: \"Dinosaurios del Per\u00fa\": http://t.co/bqmFIcD4 #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 15:24:16 +0000 2011", "tweet_id": 122331412174077953}
{"status": "RT @munimiraflores: Hoy se inaugura una nueva exposici\u00f3n en la Sala Luis Mir\u00f3 Quesada Garland http://t.co/jkh58qtc", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 14:52:13 +0000 2011", "tweet_id": 122323349098602497}
{"status": "RT @miraflores24h: Evite transitar por lugares oscuros y desolados, est\u00e9 atento a cualquier actitud sospechosa de desconocidos. #Segurid ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 14:50:14 +0000 2011", "tweet_id": 122322848776859648}
{"status": "RT @miraflores24h: La Observaci\u00f3n, descripci\u00f3n e informaci\u00f3n, constituye la mejor herramienta para prevenir ser v\u00edctima de robos. #Segur ...", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 14:50:06 +0000 2011", "tweet_id": 122322814169653250}
{"status": "\u00bfHasta cu\u00e1ndo seguir\u00e1n las falsas alarmas? http://t.co/HhkPnzR0 #Miraflores #MirafloRec #noticias", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 12:10:11 +0000 2011", "tweet_id": 122282569197813760}
{"status": "No dejen de visitar los eventos que tenemos para hoy en #Miraflores. (Auditorio Ricardo Palma)", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 11:58:02 +0000 2011", "tweet_id": 122279513274068992}
{"status": "RT @ReporteroW: La #Fotodenuncia de hoy: Cartel no deja ver sem\u00e1foro peatonal http://t.co/k5rauFYV #Miraflores V\u00eda @azk1610", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 11:54:16 +0000 2011", "tweet_id": 122278565768204289}
{"status": "Buenos d\u00edas, mundo twittero. \u00bfC\u00f3mo han amanecido hoy?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 11:53:50 +0000 2011", "tweet_id": 122278454522675201}
{"status": "Y para finalizar, ma\u00f1ana en #Miraflores, tendremos la participaci\u00f3n del coro municipal bajo la direcci\u00f3n de Jacob Chertman.\n#MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 03:01:41 +0000 2011", "tweet_id": 122144536771305472}
{"status": "Ma\u00f1ana en #Miraflores, el poeta Eduardo Rada presenta un recital de poes\u00edas para el p\u00fablico en general. #MirafloRec #Cultura", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 02:58:43 +0000 2011", "tweet_id": 122143788004155393}
{"status": "Ma\u00f1ana los alumnos de la Asociaci\u00f3n \u00c1ngeles D1 de Vania Mas\u00edas, presentar\u00e1n pasos y coreograf\u00edas de m\u00fasica Hip Hop.\n#Miraflores #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 02:50:05 +0000 2011", "tweet_id": 122141616898183168}
{"status": "Ma\u00f1ana en #Miraflores, seguimos con el \"Literatour, la ruta de Vargas Llosa\" a partir de las 3:00pm #Cultura #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 02:41:47 +0000 2011", "tweet_id": 122139530148065280}
{"status": "#MirafloRec se suma al duelo por el fallecimiento del genial\u00edsimo #SteveJobs. #ThankYouSteve", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 01:30:43 +0000 2011", "tweet_id": 122121642502664193}
{"status": "#MirafloRec te recomienda algunas canciones de la legendaria Banda #Queen: \"I Want To Break Free\": http://t.co/Ndh4NAPl", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 01:23:05 +0000 2011", "tweet_id": 122119721360429056}
{"status": "#MirafloRec te recomienda algunas canciones de la legendaria Banda #Queen: http://t.co/DT01JYSd \"Bohemian Rhapsody\"", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 01:22:09 +0000 2011", "tweet_id": 122119486345199616}
{"status": "Se est\u00e1 realizando el #tributo a la banda #Queen en estos momentos, en el centro cultural Ricardo Palma. #VivaFreddy #MirafloRec", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 01:17:28 +0000 2011", "tweet_id": 122118307611549696}
{"status": "Desde Agosto, hay m\u00e1s #Seguridad en #Miraflores #Miraflorec http://t.co/2lOSswA3\u200b57/miraflores-camaras-mayor-se\u200bguridad", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 01:08:11 +0000 2011", "tweet_id": 122115972248244224}
{"status": "\u00bfCu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que saliste a caminar por Miraflores?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Fri Oct 07 01:06:08 +0000 2011", "tweet_id": 122115455459659776}
{"status": "Larcomar es el lugar de Miraflores donde la mayor\u00eda de personas prefiere estar. \u00bfSer\u00e1 por la tranquilidad que transmite?", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Wed Oct 05 04:44:54 +0000 2011", "tweet_id": 121445735152619520}
{"status": "Estamos en larcomar haciendo nuestra primera entrevista. \u00a1El frio nos rodea!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Sun Oct 02 22:48:43 +0000 2011", "tweet_id": 120631325819551744}
{"status": "\u00a1Pronto tendremos novedades para usted!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Sep 29 06:01:13 +0000 2011", "tweet_id": 119290616315248640}
{"status": "\u00a1Pronto tendremos novedades para usted!", "utc_offset": -14400, "user_id": 381931762, "screen_name": "regionpiura", "created_at": "Thu Sep 29 06:01:13 +0000 2011", "tweet_id": 119290616315248640}
